<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Bernsteins cigaretetui</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/bernsteins-cigaretetui</link>
    <description>Frederik Cilius modtog i sensommeren 2023 et cigaretetui i sterlingsølv af en ældre dame i Tølløse. Etuiet skulle eftersigende have tilhørt den verdensberømte dirigent og storryger Leonard Bernstein. Sammen med Mikael Bertelsen går han på jagt i verden af i går for at finde ud af, om der er hold i historien.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/image.jpg?t=1704888917&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>11. cigaret</title>
      <description>Afsnit 11. I denne sæsonfinale af 'Bernsteins cigaretetui' tager Frederik Cilius og Mikael Bertelsen på Det Kongelige Bibliotek for at lede efter spor.

Her er der nemlig afsat flere hyldemeter med kasser, der opbevarer breve, dokumenter og fotografier fra Carl Nielsen og hans familie. 

På biblioteket mødes Mikael og Frederik med deres hold af efterforskere - superresearcheren Marie Vest-Hansen og dokumentspecialisten Rikke Hoberg Therkildsen. 

Vi håber, at de kasser med breve og fotografier, der er gemt for eftertiden, kan hjælpe os med at finde ud af, hvem der har skrevet den lap papir, der lå i cigaretetuiet. 

Hvis det er professor Eggert-Møllers håndskrift, så er vi meget tæt på at have løst mysteriet.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">950</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/c21f852e-1592-4e79-9a18-b138015426d5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiYzIxZjg1MmUtMTU5Mi00ZTc5LTlhMTgtYjEzODAxNTQyNmQ1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDkxMTE5NH0.KjbMQwGV-T6iD0cMO76mXER8Ih_tQ8px_5YlMynfrzk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:34</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>10. cigaret</title>
      <description>Afsnit 10. Egentlig var radioserien om Bernsteins cigaretetui berammet til at strække sig over ni afsnit, men i deres efterforskning har Mikael Bertelsen og Frederik Cilius sat så mange skibe i søen, at der er alt for mange løse ender til at kunne binde en sløjfe på historien.

I dette afsnit fører jagten på det mytologiske etui vores to kulturinteresserede venner fra Hvidovre til Den Sorte Diamant, hvor nogle kasser fra Det Kongelige Biblioteks fjernlager måske gemmer på et svar.</description>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">936</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/4b8b2ae3-e141-49b1-9fcc-b1310149550b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiNGI4YjJhZTMtZTE0MS00OWIxLTlmY2MtYjEzMTAxNDk1NTBiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDMwNjIzOH0.RXnW3uxH3Ke7m2tXN9LBjwunNJDYRs_pPIblybNsYXg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>27:18</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>9. cigaret</title>
      <description>Afsnit 9. Hensynsfuldt omfavnedes de og med et kys overrakte Bernstein Irmelin spontant sit cigaretetui til hende. Hun reagerede ved at give ham en guld fyldepen, som min mor havde givet Carl. Skæbnens veje. 

Sådan stod der på den lap papir, som var blevet så vandskadet, at den var ulæselig, som fulgte med etuiet, men som dokumentspecialisten Rikke Hoberg Therkildsen ved hjælp af avanceret fotoanalytiske teknikker og materialeanalyse har fået genskabt. 

Hvis dette brev er skrevet af professor Eggert-Møller, så er vi så tæt på målet og det øjeblik, hvor Bernsteins cigaretetui kom på danske hænder. 

Vi mangler dog stadigvæk at finde fotografen Jesper Høms originale fotografier af Bernsteins besøg i København, få undersøgt sølvmærket i etuiet og finde frem til Susanna Kyle, der var barn af den sølvsmed, som måske var skaberen af Bernsteins cigaretetui. 

Heldigvis har både Frederik og Mikael været ude i verden og lede efter flere spor.</description>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">919</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/e424800b-8893-4b5b-912b-b12a01639809/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiZTQyNDgwMGItODg5My00YjViLTkxMmItYjEyYTAxNjM5ODA5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDg4MjE5NH0.mCk8TAWjHqevEYt6IEfLktbiwEB6wjMMnqlqHetYmm4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>44:03</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>8. cigaret</title>
      <description>Afsnit 8. Der kan være ni cigaretter i det cigaretetui, som Frederik Cilius og Mikael Bertelsen har brugt de syv forrige afsnit på at finde ud af, om har tilhørt Leonard Bernstein. Ni cigaretter. 

I dag ryger Frederik omkring 15 cigaretter om dagen, men nu har han en idé om, at hvis han tager cigaretetuiet i brug, så vil han automatisk nedsætte sit forbrug til kun ni cigaretter om dagen. Og det er jo trods alt bedre en 15. 

Vi må krydse fingre for, at det vil lykkedes Frederik at skrue ned for cigaretterne, og på samme måde må vi håbe, at han og Mikael får svar på, om cigaretetuiet rent faktisk har tilhørt Leonard Bernstein.</description>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">907</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/a154cdb4-1eee-4a0d-943a-b1230149b0c0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiYTE1NGNkYjQtMWVlZS00YTBkLTk0M2EtYjEyMzAxNDliMGMwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwOTA5NjcxMn0.lugOA7P70gJa77f3NAZIGFubsUFbS6hf0PGz0JW0xSg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>48:38</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>7. cigaret (King Size)</title>
      <description>Afsnit 7. Det er ikke nemt at finde ud af, om cigaretetuiet, Frederik Cilius har fået foræret, rent faktisk har tilhørt den legendariske, klassiske komponist og dirigent Leonard Bernstein. 

Næsten ligeså svært er det at samle en adskilt zippolighter. 

Heldigvis får Mikael Bertelsen og Frederik Cilius hjælp til det med cigaretetuiet i dette afsnit. Blandt r8Dios mange vennevenner og trofaste lyttere gemmer der sig nemlig en vaskeægte snushane og ekspert i at finde de helt små spor og ledetråde - eksempelvis når det handler om at finde historien bag et cigaretetui.

Marie Vest-Hansen har samlet en utrolig mængde af information om cigaretetuiet og mulige ophavsmænd. Derfor er dette afsnit også en del længere end de tidligere. 

Lyt med, og find ud af, om nogle af Maries informationer vil opklare mysteriet om Bernsteins cigaretetui.</description>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">897</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/9049eeda-e020-428f-9e65-b11b00ca59f0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiOTA0OWVlZGEtZTAyMC00MjhmLTllNjUtYjExYjAwY2E1OWYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwODU1MzQzNn0.DrjTC6zKv46PQQJvYY6poEzPhh5XVVTMi3pQ-PllATU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:49:54</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>6. cigaret</title>
      <description>Afsnit 6. Tusinder og atter tusinder af billeder på det næsten uendelige internet er blevet kigget igennem af Frederik Cilius og Mikael Bertelsen i håbet om at finde det fældende bevis på, at cigaretetuiet rent faktisk hat været i hænderne på Leonard Bernstein.

Her er det lykkedes Bertelsen at finde et billede fra 1946, hvor en ung Bernstein står i en hvid, meget åben skjorte, med en cigaret i hånden og læner sig op ad et flygel. Han står sammen med sin livslange ven, komponisten Marc blitzstein, mens de er ved at lave en optagelse. Ved siden af blitzsteins hånd ligger Bernsteins armbåndsur, og lige til venstre for det ligger der noget firkantet og skinner. Ved første øjekast kunne det godt ligne et cigaretetui. 

Ja, men er det et cigaretetui?</description>
      <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">886</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/72f162a8-6d51-4254-8f6f-b115011946b6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiNzJmMTYyYTgtNmQ1MS00MjU0LThmNmYtYjExNTAxMTk0NmI2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzg4NzEyOH0._886PKSg0x893dUMfhnqgOZ61AliJUEnD5_FQH9TmFM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>28:55</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>5. cigaret</title>
      <description>Afsnit 5. Frederik Cilius er tilsyneladende ikke den eneste, der er i besiddelse af en historisk genstand. Mikael Bertelsen ligger nemlig også inde med et vaskeægte klenodie, og også denne genstand har noget med tobak og en stor personlighed at gøre. 

Det er hverken Winston Churchills cigar eller cigarklipper eller en af Kaare R. Skous piber.

Måske er det en mellemting.</description>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">874</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/828092ff-c77f-41c2-9de8-b10e0106c8e9/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiODI4MDkyZmYtYzc3Zi00MWMyLTlkZTgtYjEwZTAxMDZjOGU5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzI4MjI4M30.6nw0deDeKUnnoj89L4biRpST_EXFPsrg7Sxv9gEvAgs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>40:26</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>4. cigaret</title>
      <description>Afsnit 4. Mikael Bertelsen og Frederik Cilius ringer i dette afsnit til Stoplinien. Frederik har ikke nogen intentioner om at stoppe med at ryge, men Mikael kunne godt tænke sig, at han gjorde. 

Hvorfor ryger man overhovedet, og er det svært at stoppe? Hvad mister man, og hvad får man? Og hvad med cigaretetuiet?

Lyt med, og bliv klogere.</description>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2024 15:20:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">866</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/7045df42-9ddd-4f17-b4e6-b10800c9ac26/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiNzA0NWRmNDItOWRkZC00ZjE3LWI0ZTYtYjEwODAwYzlhYzI2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjcxNDYxOX0.a-UHXkNfmGk-St5R9p_385vzSoloV5IpkigY-m1GPR0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>20:21</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>3. cigaret</title>
      <description>Afsnit 3. Den klassiske komponist, pianist og dirigent Leonard Bernstein er Frederik Cilius' helt store idol. Ingen har som Bernstein været så inspirerende, når det kommer til både at dirigere, komponere og pædagogisk formidle den klassiske musik. 

Derfor spærrede han også øjnene op, da en ældre dame på et nedlagt landbrug i Tølløse skrev til ham og sagde, at hun gerne ville forære ham netop Leonard Bernsteins cigaretetui, som Bernstein forærede Carl Nielsens datter til en æresmiddag på Christiansborg i 1965. 

Men hvordan er etuiet havnet på en bondegård i Tølløse? 

Lyt med i dette tredje afsnit af ‘Bernsteins cigaretetui’, og bliv klogere.</description>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 15:27:53 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">854</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/b592efcd-590e-4f64-a43c-b10100e246d0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiYjU5MmVmY2QtNTkwZS00ZjY0LWE0M2MtYjEwMTAwZTI0NmQwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjE4ODA1M30.0ixZqvQqJNlOA4kp84qfFVbp2awuNEHS2_XjQdMCcvE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>25:17</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>2. cigaret</title>
      <description>Afsnit 2. Her er, hvad vi ved indtil nu:

Vi ved, at Leonard Bernstein var storryger. Han røg hvide Kent-cigaretter, og han døde af en astmatisk lungesygdom. 

Vi ved også, at vejarbejderne tog deres hjelme af på Brooklyn Bridge og bøjede deres hoveder i respekt, da Bernsteins ligtog kørte forbi. Så stor en personlighed var Leonard Bernstein. 

Vi har dog endnu ikke fundet et foto af Bernstein, hvor han kan ses sammen med cigaretetuiet. 

Cigaretetuiet er lavet til filterløse cigaretter, er af sterlingsølv, og det har et diamantformet mønster udenpå etuiet, og så er det på størrelse med et stykke toiletpapir, der er foldet over på midten.

Vi har også fundet ud af, at man kan få diarré af at ryge, og at man kan blive impotent. 

Og så har vi fundet ud af, at det cirka tager 6 minutter og 33 sekunder at ryge en cigaret, og at Bernsteins Cigaretetui har en sjæl og vidner om en tid, hvor store personligheder var elegante og flamboyante, simpelthen fordi de havde noget at have det i.</description>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 15:43:42 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">839</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/6f6f403b-abfd-44c3-86f0-b0fa00f62144/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiNmY2ZjQwM2ItYWJmZC00NGMzLTg2ZjAtYjBmYTAwZjYyMTQ0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTUwNjIzOX0.dxf30t1duLiEDiq5YtZGPqRPh9oLb7S9qU_6_B4W6GM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>40:21</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>1. cigaret</title>
      <description>Afsnit 1. Frederik Cilius modtog i sensommeren 2023 et cigaretetui i sterlingsølv af en ældre dame i Tølløse. Etuiet skulle eftersigende have tilhørt den verdensberømte dirigent og storryger Leonard Bernstein. Sammen med Mikael Bertelsen går han på jagt i verden af i går for at finde ud af, om der er hold i historien.</description>
      <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 15:32:52 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">825</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/0578275d-4cdc-4d7d-8072-b0f300c9ffe1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=241f965e-0d7b-4262-babc-b0f300c9f366&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IkZkaHYzdy1vYTBPc0xyRHpBTXF3a1EifQ.eyJjbGlwIjoiMDU3ODI3NWQtNGNkYy00ZDdkLTgwNzItYjBmMzAwYzlmZmUxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjU2NTQ3OX0.A1SuTnLjyCZdLyVyzd3yJlY-Aw0yAwUPx12NcUKrTTs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>30:18</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
