<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Dialeksikon</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/dialeksikon</link>
    <description>Modsat Norge, England og andre nabolande er dialekt ofte noget, vi i Danmark forbinder med skam eller pinlige episoder. Det skal der laves om på! 

Dialeksikon er programmet, der dykker ned i danskernes dialekter og stemmeføring. Vært og skuespiller, Alexander Clement, er selv en dygtig herre, hvad angår tilegnelsen af dialekter. I hvert afsnit inviterer han en kendt dialekt-begavet dansker i studiet, og med hjælp fra eksperter nørdes der stemmeføring, ganemuskulatur og højnet dansk, så Alexander side for side får skrevet sit eget Dialeksikon - helt uden at skamme sig.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/33f62f63-e201-42b0-b6c5-b193018369a4/image.jpg?t=1718753849&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Det Vestjyske stød</title>
      <description>Afsnit 2. Er vestjyder virkelig bedre sælgere? Hvor gør man af alle sine følelser, når man ikke har sprog for at tale om dem? Og hvad er et “vestjysk stød”?

I denne uges afsnit har Alexander inviteret skuespiller, dramatiker og forfatter, Johannes Lilleøre fra Harboøre og sprogforsker, Michael Ejstrup fra Videbæk i studiet. Med deres baggrund i hver sin ende af Vestjylland skal de hjælpe Alexander med at gebærde sig på vestjysk. Og det er ikke så lige til…</description>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1089</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/33f62f63-e201-42b0-b6c5-b193018369a4/b3250309-3a22-4a63-ad25-b19a00ff605a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a25b1f72-9aae-4018-b5b3-b193018552d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlNnTXZuNTlQQUVHQm83R1RBWWpWdVEifQ.eyJjbGlwIjoiYjMyNTAzMDktM2EyMi00YTYzLWFkMjUtYjE5YTAwZmY2MDVhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTM4NzY0MH0.rboB4jPsvCfUa0T7aWTzHb6k6E_FTTTltc8NQWo8sP8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>42:06</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Fra stenbroen til whiskybæltet</title>
      <description>Afsnit 1. Med hjælp fra dialektcoach, Ninni Matessi Schou, forfatter, Kaspar Colling Nielsen -og sin mor, går Alexander på jagt efter sin egen autentiske stemme. For hvordan kan det egentlig være, at han altid er blevet sat i bås som en rigmandsknægt fra Nordsjælland, når nu han er vokset op i et middelklassehjem i Nordvest?

Hvad betyder lyden af vores stemme i det hele taget for vores identitet og selvforståelse? Og hvordan tilegner man sig en dialekt? Det er nogle af de spørgsmål, vi dykker ned i, i første afsnit af DIALEKSIKON.</description>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1062</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/33f62f63-e201-42b0-b6c5-b193018369a4/de2ceb70-f294-4881-84ae-b1930185b89d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a25b1f72-9aae-4018-b5b3-b193018552d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlNnTXZuNTlQQUVHQm83R1RBWWpWdVEifQ.eyJjbGlwIjoiZGUyY2ViNzAtZjI5NC00ODgxLTg0YWUtYjE5MzAxODViODlkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTM4NzY3MH0.kk3OkVP5HKW4iy54A7KfoPTevJ2QURywERYQYvEpo0g" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>37:58</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
