<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>En Gonzo skifter spor</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/en-gonzo-skifter-spor</link>
    <description>Forfatter og gonzo-journalist, René Fredensborg, har besluttet sig for at lægge sit liv om.

Han vi betale sin milliongæld af og få sig en rigtig karriere, i stedet for det clusterfuck af en tilværelse, som han selv kalder sit liv. &quot;En omvendt Lars Lilholt&quot;, som han poetisk har proklameret. Derfor har han bedt Rasmus Bruun om hjælp.

Sammen skal de to nu forsøge at skabe orden i kaos og gøre det umulige. En slags kulturel medie-alkymi...</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/image.jpg?t=1724416939&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Finns guddommelige indgriben</title>
      <description>Afsnit 4. Gul bjælke: ADHD’erne ender ofte i gældsproblemer. Så er det virkelig nødvendigt med en udredning hos en psykiater? Bør René Fredensborg begå et fadermord på sit toilet? Er det tid til at slå sit eget ego ihjel?       

Nej, René skal prøve at lade være med at tænke, siger den erfarne entertainer og psykoterapeut Finn Nørbygaard og spørger: ‘Er vi sikre på, at René skal gøre noget som helst?’

Nørbygaard er aktuel med comeback-showet ‘Mit liv som klovn’, som er skabt ved guddommelig indgriben i Thailand et sted. Finn har prøvet at miste alle sine penge. Og lade sig genføde af sin biologiske mor.        

Gæst: Finn Nørbygaard</description>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1422</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/4ee15941-8d05-4694-baa6-b1ea00d754d4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNGVlMTU5NDEtOGQwNS00Njk0LWJhYTYtYjFlYTAwZDc1NGQ0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjQ1OTU3M30.P6O6ugvuclyu12PB3PQQ5OyPYMR7M7qBf_8teGjqX8I" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:06:17</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anne fra Gældsstyrelsen</title>
      <description>Afsnit 3. Risikerer man at komme i fængsel, hvis man skylder staten 1,7 millioner kroner i skat? Og kan det være en fordel med et par diagnoser, hvis man skal såkaldt gældssaneres?

I forsøget på at lave en ‘Marie Kondo’ i René Fredensborgs kaotiske liv, har manager Rasmus Bruun linet en yderst sjælden samtale op mellem en sagsbehandler og en ‘borger’.        

Derudover presser andre spørgsmål sig på? Hvorfor var Rasmus Bruun i Audi-loungen i Royal Arena? Og hvad er egentlig mest småborgerligt? At gå i seng kl. 22 eller at gå til vals, jive og cha cha cha?       

PS: Udsendelsen varer lidt over en time, fordi de sidste to minutter (plus jingle) gemmer på et vigtigt provokunstnerisk budskab.</description>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1416</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/fae30ef2-1b1f-4eaa-a01e-b1e50104bdb8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiZmFlMzBlZjItMWIxZi00ZWFhLWEwMWUtYjFlNTAxMDRiZGI4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTg1NDczN30.O31nhr9W1gp4jA4-weE6moskvTuKfYdKl-gVpKZ2KOI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:04:01</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Moradsets mentale load</title>
      <description>Afsnit 2. Der sidder en mystisk gæst i hjørnet. For det er tid til at åbne René Fredensborgs e-boks og få sat et eksakt beløb på milliongælden.

Rasmus Bruun viser sig effektiv som kaos-manager, når vi for alvor dykker ned i det mentale load. Dog kommer vi lidt stresset fra start, for der er meget på spil: Thomas Treo har fået skedebetændelse, hvilket giver knas på hjemmefronten.

Den danske 'nighthawk' Lars Klingert spøger også med en omgang afjyskning/lændemassage, som fandt sted i sidste årtusind.

Og så sidder der altså en mystisk gæst i hjørnet, som først kommer til orde til allersidst.</description>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1351</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/ad369d6c-2245-4a3d-b3c3-b1dc000328f8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiYWQzNjlkNmMtMjI0NS00YTNkLWIzYzMtYjFkYzAwMDMyOGY4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTAyNTEzNn0._aZjZdAw2_gt74ML_ig19vWaxzhCziDp1wfjQlNFy3g" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Is the mango warm tonight?</title>
      <description>Afsnit 1. Vi kommer ikke helt fra start, som planlagt, men så lander tredje sæson af Danmarks længste medieportræt alligevel flot på øverste hylde hos selveste r8dio.Den ægte Rasmus Bruun har meldt sig som manager for kaosmagneten René Fredensborg.

I første afsnit ser vi på de massive imageproblemer og muligheden for at komme tilbage på sporet med en bogkontrakt og en ‘omvendt Lars Lilholt’.

Medvirkende: Simon Pasternak</description>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1319</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/7ad2aac1-f999-4759-a693-b1d500d16b9f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiN2FkMmFhYzEtZjk5OS00NzU5LWE2OTMtYjFkNTAwZDE2YjlmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNDQxODM1M30.mSWSWuzAqsEfVE_TdJz8AabRVIkr2H8OCFLVEIdhO60" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:10</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
