<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>En Gonzo skifter spor</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/en-gonzo-skifter-spor</link>
    <description>Forfatter og gonzo-journalist, René Fredensborg, har besluttet sig for at lægge sit liv om.

Han vi betale sin milliongæld af og få sig en rigtig karriere, i stedet for det clusterfuck af en tilværelse, som han selv kalder sit liv. &quot;En omvendt Lars Lilholt&quot;, som han poetisk har proklameret. Derfor har han bedt Rasmus Bruun om hjælp.

Sammen skal de to nu forsøge at skabe orden i kaos og gøre det umulige. En slags kulturel medie-alkymi...</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/image.jpg?t=1724416939&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Gonzo &amp; Dyrepikken</title>
      <description>Afsnit 18. Rasmus Bruuns bogholder er desværre endt i Thailand, mens René Fredensborg har akut brug for finansiel support. Derfor overtaler Fredensborg sin manager til i stedet at tage på pitchdag hos Jan aka Dyrepikken, tidligere hashsmugler og rekordindehaver i at slå på politiet.

Danmark skal på Danmarkskortet. Og Dyrepikken er klar til podcast og har bygget et studie mere professionelt end r8dio. Samtidig med, at han har 18 børn og en slags vestegnens 'Yellowstone' at tage vare på.

Men hvad går ‘Gonzo &amp; Dyrepikken egentlig ud på? Er det 'Dyrepikkens Verdenshistorie’? Er det ‘Det Næstsidste Ord’ - med oversete originaler? Er det dyrehandlerhistorier? Er det hashanekdoter? Og hvorfor må Bruun gerne smage verdens dyreste kaffe fra røven af en lemurkat, mens Fredensborg ikke må teste &quot;verdens sygeste julehash&quot;?

Og hvordan går det i øvrigt med det 'think piece’ om Ibi Pippi og fængselsmedisterpølsen, der skulle sælges til Weekendavisen - kulturelitens pikmålerpamflet - som Fredensborg lige har svinet til på facebook?

Og har Rasmus belæg for at mene, at hvis man virkelig elsker mad, så vil man aldrig ende i fængsel?

Vi var gæster hos: Jan Lund Larsen</description>
      <pubDate>Mon, 16 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1884</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/61c38dda-c853-4145-a492-b24701499fab/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNjFjMzhkZGEtYzg1My00MTQ1LWE0OTItYjI0NzAxNDk5ZmFiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDMyNTYwMn0.azvV7fxzJHcqclM-SxvBLz3X4FKI5HU3QefEbSES3iA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:15:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>En Gonzo fortsætter nedad samme spor/ OHIO-modellen? Del 2</title>
      <description>Afsnit 17. Rasmus Bruun og René Fredensborg ender i en tilbagemeldings-sandwich med den kvindelige skyggedirektør for r8dio, Clara Mai Kunstman. Hun har været meget loren ved Gonzo-konceptet og medbringer den såkaldte Ohio-model (Only Handle It Once), da det ujævne makkerpar spørger: Har vi i det hele taget et publikum? Er vi blevet for navlebeskuende? Og hvordan sikrer vi, at de sidste trofaste lyttere ikke flygter?

Clara har statistik under armen og beretter blandt andet om det, hun kalder ‘Det Gamle Lort’, mens Bruun &amp; Fredensborg forhandler en kvartalsvis bumletur - for det er fandme noget lytterne kan lide!

Desværre peger målingerne også på, at når der er kendte kvinder ombord, så falder lyttertallene drastisk. Gonzo-serien står altså overfor en vigtig beslutning: Må man bryde det såkaldte lytterløfte? Og hvis ikke, bør René Fredensborg så snart begynde at betale b-skat?

Desuden crasher Emma fra podagra-podcasten ‘Akavet’ r8dio-studiet.

Gæster: Clara Mai Kunstman og Emma Thomsen</description>
      <pubDate>Tue, 10 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1873</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/4c8dc316-116f-4f40-9b08-b241018b4819/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNGM4ZGMzMTYtMTE2Zi00ZjQwLTliMDgtYjI0MTAxOGI0ODE5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzgwNzEyOH0.DT1VkXVZRCpnfhEackf6_Or0OL1P0X0rhuaVRCljENE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>50:25</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>En Gonzo fortsætter nedad samme spor/Den hemmelige masterplan? Del 1</title>
      <description>Afsnit 16. Bedst som Gonzo-serien er gået i stå i sin udvikling, kommer der drama på drengen. René Fredensborgs økonomiske rådgiver, Christian Egeskov, kaster håndklædet i ringen samtidig med, at fire nye vinterdæk kommer til at stå i vejen for Rasmus Bruuns drejebog for dagen.

Når den forsinkelses-sensitive manager sit bestyrelsemøde på r8dio? Er vinterdæk og spaophold i Sverige så vigtigt, at det er i kategorien 'nødhjælp?' Har Fredensborg sin egen hemmelige agenda? Eller har Bruun et blindspot, når det handler om at gennemskue sin eneste klient?

Spørgsmålene trænger sig på. For efter et fængselsbesøg hos provokunstneren Ibi-Pippi, påstår René Fredensborg, at hans spektakulære skattesag er et kunstnerisk eksperiment. Desuden er han fortørnet over, at prisen på julemedister er fire gange så stor, hvis man sidder bag tremmer. Der er noget galt i Danmark. Måske er det tiden, at Bruun og Fredensborg drager ud og sætter Danmark på Danmarkskortet.  

NB: Anden del udkommer allerede i morgen, hvor r8dios direktør møder op med en helt ny model for Gonzo-serien.</description>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1870</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/d96b3c88-1d1e-4d5f-a34d-b240015ec3d6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiZDk2YjNjODgtMWQxZS00ZDVmLWEzNGQtYjI0MDAxNWVjM2Q2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzcyMDY5MX0.1y93fo2RtRnG81ifz0NiA9C0yuES1Un4347eoWQzQUo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hella for at brænde lortet ned!</title>
      <description>Afsnit 15. For ikke så længe siden skrev René Fredensborg en perfid anmeldelse af en Hella Joof-film.

Da de to tilfældigt mødtes backstage på årets bogmesse i Bella Center, overrakte Hella derfor sit livsleksikon ‘JOOF DOKTRINEN’ til René med en særlig hjertelig hilsen: ‘Lad aldrig dit manglende selvværd gå ud over andre’.

Hella Joof er fra den gamle ordning. Det, hun selv kalder DGO. Det handler hendes bog i høj grad om. Men hun har også engang siddet i regeringens disruptionråd, men det kommer vi ikke ind på. I stedet forsøger manager Rasmus Bruun at forstå, hvad pointen med dagens ‘intuitive samtale’ egentlig er.

Og den er muligvis, at både Hella og René disrupter ting, og det er der også noget positivt i. Det handler om at brænde relationer af. Om konfliktnedtrapning. Om det vidunderlige i grænseoverskridelsen. Om at man måske bare vil lege. Og om, at selv om man bliver afvist, så er der ingen grund til at blive perfid.        

Gæst: Hella Joof</description>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1857</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/cd54ee84-477c-441b-b368-b2390154d12b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiY2Q1NGVlODQtNDc3Yy00NDFiLWIzNjgtYjIzOTAxNTRkMTJiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzExNjA3OH0.pLOmeASfhFJXpvLTemRaWSr2ALFMdkAr334uMXLnKcY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:15:42</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Det går ADHT: Det er faktisk mig, der er idiot!</title>
      <description>Afsnit 14. Man ringer til Anna Thygesen, hvis man står i en krisesituation. Det gjorde manager Rasmus Bruun, for han havde nær glemt det spor, der hedder imagepleje. Lad det være sagt: Den her udsendelse handler ikke kun om René Fredensborgs image, eller Rasmus Bruuns, eller Anna Thygesens, den handler om dit image - hvis du ellers kærer dig om det.

Hvilken brand-rolle har du? Offer, helt, ekspert, udfordrer?

Vi deler i delmængder: Den påståede virkelighed, den reelle virkelighed og markedets/målgruppens forventninger. Vi tager en ADHD-test ved navn DIVA 2.0, og spørger: Kan det bramfrie brand forenes med substans og faglighed? 
Og er der egentlig nogen grund til at være perfid? Kort sagt: Træder René på andre for at fremhæve sig selv? Gør du? I så fald, handler det om balancen på din goodwill-og badwill-konto.

Gæst: Anna Thygesen</description>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1845</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/4ecb7092-3a07-493a-8b3c-b2320162fd65/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNGVjYjcwOTItM2EwNy00OTNhLThiM2MtYjIzMjAxNjJmZDY1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMjUxMTE5MH0.-dq2E-6Fxb08Xg6W9O9VN-gZG4QWDiw9GnNkM_RhhbY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:02:05</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Papir og pis: Sandheden frem for alt?</title>
      <description>Afsnit 13. Rasmus Bruun vil så gerne sætte flueben, men forsøget på at få Fredensborg tilbage på sporet bliver saboteret af både en versefods-hastesag, manglende gældssanerings-dokumentation og et prøvekapitel til Gyldendal, der sidder fast i en død computer.

Heldigvis kommer journalist Simon Andersen forbi med en opsang og en indrømmelse: René skal som led i sin selvudvikling forsøge at få en karriere som en seriøs skribent, der skriver om andre end sig selv.

- Du skal i virkeligheden holde op med at findes, siger Simon Andersen, mens han fortæller om, hvordan han selv har levet af at skabe ballade og (også) ofte har rost sig selv for at være på tværs. Derfor er han holdt op med at drikke og forsøger nu at være en bedre version af sig selv.

Men hvad er det for noget med en spillefilm om netop Simon Andersen og hans barndomsven, Christian Jensen (chefredaktør på Politiken,) der aldrig blev til noget, fordi Simon ikke ville have René til at researche?

Gæst: Simon Andersen</description>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2024 05:44:47 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1786</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/c05be53b-c7b2-40d8-a2ab-b22b01575e23/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiYzA1YmU1M2ItYzdiMi00MGQ4LWEyYWItYjIyYjAxNTc1ZTIzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMTkwODc0MX0.Vyr67T-HnalEj5I_zNQ4ZVSPLT6pQBwGuLi2z2v2UfE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:05</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Nøgleordet er fremdrift! (stop pikmåling!)</title>
      <description>Afsnit 12.

Tømmermændene banker på. Ikke nok med, at René Fredensborg må holde lav profil under Ekstra Bladets nedskæringsrunde, Rasmus Bruun vifter nu også med en fyreseddel, hvis ikke hans (eneste) klient tager sig alvorligt sammen.

Manageren spørger helt oplagt: Hvad laver vi egentlig? Hvad går det her ud på?

Men først giver Bruun og Fredensborg en uforbeholden undskyldning til producer Simon Gohr (og eventuelle lyttere,) som lod sig udsætte sig for den bumletur, som det umage par selv vælger at kalde plat, pinlig, patetisk - og uværdig. Boomerradio, ganske enkelt.

Derfor er der i dag en slags status i studiet. På dagsordenen står: Kan programmet fortsætte uden udvikling?

Imens kommer ansøgningen om gældssanering endelig op ad trappen.

Gæst: Christian Egeskov</description>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1727</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/2260f94d-a4f9-4061-9006-b22400eb05a5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiMjI2MGY5NGQtYTRmOS00MDYxLTkwMDYtYjIyNDAwZWIwNWE1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMTMxMDYyMn0._FT23Vh5TnxSfxE-9UyVSZHNF1d3zHuabgj7_FAwrv8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>54:43</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Den sidste hjælperytter?</title>
      <description>Afsnit 11. Bumleturen fortsætter uden stopknap og sikkerhedssele, hvilket indebærer en egoistisk indrømmelse fra Rasmus Bruun, et tvivlsomt kunstværk fra René Fredensborg og en rørende gave skabt af Allan Gravgaard Madsen.

Fredensborgs falske selvfortællinger kommer dog til kort, da gamle venner slutter sig til branderten på en amar’kansk vinbodega ved navn Josephine.

Får Rasmus Bruun ret i sine forudsigelser af, at optagelserne vil stå tilbage som pinlige og skamfulde for både den perfektionistiske manager og hans kaotiske klient? 

Gæster: Trine Lykke, Toke Hegnslund og Anders Christiansen</description>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1668</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/665068aa-3754-4af2-901f-b21d01615d4c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNjY1MDY4YWEtMzc1NC00YWYyLTkwMWYtYjIxZDAxNjE1ZDRjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMDY5NzAyOX0.eHC5ewNfEdEdTbWmz7mbKWZ6GLMWtyWB8-cGtQNQpH8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:29:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Pinlig, rimelig eller fornuftig?</title>
      <description>Afsnit 10. Efter den uforpligtigende MUS-samtale på Ekstra Bladet, er manager Rasmus Bruun og hans (eneste) klient, René Fredensborg, taget på bumletur for at teste rusens superheltekraft.

Fredensborg forsøger indledningsvist at fokusere på Rasmus Bruuns baggrund og hans behov for at udøve kontrol via en såkaldt 'drejebog for dagen'. Dog tager svenskersnapsen hurtigt over med nye vildfarelser og selvmodsigelser fra den ellers så alhoholafficerede livsnyder, hvilket rejser et vigtigt spørgsmål for manageren:

Bliver René Fredensborg en bedre version af sig selv, når han er fuld og skæv - som han ofte påstår? Eller er det nærmere fornuftens forduften? Bliver det skamfuldt for dem begge at udstille deres brandert? Og hvad er det for noget med, at sandheden er løgn, mens perception er ægte? Og i så fald - hvornår er vi allermest os selv?</description>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1661</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/b62bb05a-d0fc-4797-a2b6-b21601414161/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiYjYyYmIwNWEtZDBmYy00Nzk3LWEyYjYtYjIxNjAxNDE0MTYxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMDA5MTkzNX0._CK4Hr8DAYGaHvywFlBJmR89wx-rORHtf_KP18aS44s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>53:03</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Fremtiden, for fa’en, Knud?</title>
      <description>Afsnit 9. I sine bestræbelser på at normalisere René Fredensborg og måske skaffe kaos-freelanceren en fastansættelse har Rasmus Bruun sikret en slags MUS-samtale med Ekstra Bladets chefredaktør, Knud Brix.

Brix er dog uforstående over for konceptet ‘manager’, hvilket rejser flere spændende spørgsmål:         

Er Rasmus mere en slags omsorgsperson?       
Handler Renés succes om større disciplin?       
Hvorfor har Knud lært at kigge på sin hånd og se igennem fingrene?       
Står og falder en eventuel ansættelse med en fast parkeringsplads?       
Kan man være fastansat og slippe for at gå til møder?        
Har René virkelig slået hul i Knuds elskede køleskab?       
Handler det alt sammen i virkeligheden om at være bange for at stivne i sin endelige form?        

Og ikke mindst: Spiller Knud dybest set Rasmus ud mod René?        

Gæst: Knud Brix</description>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1604</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/35f9c5b8-783a-4928-a179-b20f01565cc1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiMzVmOWM1YjgtNzgzYS00OTI4LWExNzktYjIwZjAxNTY1Y2MxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyOTQ4MzQ4Nn0.v5sGYXJLWiU6Y36OSY-KOuPa_gC1Ccg6MogJxRx6oAw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>52:54</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Shift happens - det dejligste sted?</title>
      <description>Afsnit 8. Rasmus Bruun og René Fredensborg er til såkaldt ‘visualisering’ hos Psykolog Pernille, der peger på, at vi må tilbage til barndommen for at genlære, hvordan man føler sig betydningsfuld.

Spørgsmål presser sig på:

Er det et psykologisk overgreb at skrive bøger om sin dysfunktionelle familie?
Er det ok, hvis man skriver på længslen?
Er det normalt at føle sig utryg over for en ny udgave af sig selv?
Må man grine højt af en mand, der føler sig lykkelig på et paddleboard?
Kan man give en hund for meget opmærksomhed?         

Husk, vi er ikke i René Fredensborgs navle. Vi er i din.         

Gæst: Pernille Andrés Blidsøe</description>
      <pubDate>Mon, 14 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1565</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/c9cdb3bc-a026-4eec-9ecd-b20801201b45/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiYzljZGIzYmMtYTAyNi00ZWVjLTllY2QtYjIwODAxMjAxYjQ1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyODg3ODc3Nn0.f_7K0vqZpojoUGqc3MJm5AXn92Kds1N-VvJUgZE0juQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:02:06</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Alt er energi!</title>
      <description>Afsnit 7.Spørgsmålet er ikke, om René Fredensborg er lige lovlig støjende, anerkendelsessyg og prætentiøs. Spørgsmålet er hvorfor. 

Coach Erik Algreen samler op med en reminder om, at idealistens problem ofte handler om IKKE at kommunikere tydeligt, for så undgår vedkommende en afvisning.

I balancen mellem liv og karriere får både Rasmus Bruun og René Fredensborg et par konkrete råd.

Desuden spørger vi: Er der et link til Dan Turèlls skattegæld og den debat, han i 1990 skabte i bedste sendetid ved at optræde i TV 2’s ‘Eleva2eren?

Gæst: Erik Algreen</description>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1521</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/75af58a7-4fdd-4f62-b4b8-b20101371919/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNzVhZjU4YTctNGZkZC00ZjYyLWI0YjgtYjIwMTAxMzcxOTE5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyODI3MzkyNn0.pzDPj02-nJL09b0ixrGuLUp7_VM4HomtS4c8jWIGhQc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:19</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>The Bigger Man?</title>
      <description>Afsnit 6.

Hvad betyder det egentlig at tage ansvar for sig selv? 
Manager Rasmus Bruun har inviteret Casper Christensens tidligere coach, Erik Algreen, i studiet. Han kan hjælpe med at lave om på René Fredensborgs sædvanlige historier om sig selv.

Som coach bærer Algreen 'imaginært baseballbat og er ikke bange for at svinge det', og derfor siger han, lettere omskrevet, til René og alle andre: Hvis man har noget at gøre vigtigt i sit liv, så er det mindre interessant at stikke af fra det i form af druk og joints. 
Det hele handler om modet til at lykkes, hvorfor der bliver udfærdiget en liste med fikspunkter, som der nu skal rykkes på.

Vi er nået til point of no return.     

Gæst: Erik Algreen</description>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1498</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/82ed1270-1358-4c7c-9bb3-b1fa01429054/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiODJlZDEyNzAtMTM1OC00YzdjLTliYjMtYjFmYTAxNDI5MDU0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzY2OTIwOX0.0oGRweciHIVeK33giYynXZk_HfQj4AV8LryM3lWigTc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:49</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>The Big Why?</title>
      <description>Afsnit 5. Uden helt at vide hvorfor, tager Rasmus Bruun, René Fredensborg og Shiney Fufu til premiere på Finn Nørbygaards comeback-show, ‘Mit liv som klovn’.         

Det bliver et kuriøst kig ind i showbizz på en festlig aften, hvor kendisser kommer til, herunder Jacob Haugaard, som minder om branchens prostitutions-aspekt.         

Spørgsmålene presser sig på: Skal René fortsætte hans modus operandi? Er Rasmus gået for vidt med udrednings-rådene? Og hvad smalltalker Shine og Rasmus egentlig om, når René går på pissoir?         

Og ikke mindst. Finn siger, at ‘klovnen har det bedst, når han optræder’, men måske René har brug for at lægge den drikfældige klovn på hylden?</description>
      <pubDate>Mon, 23 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1431</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/e59011d7-1bfb-4998-bcbd-b1f300d30de8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiZTU5MDExZDctMWJmYi00OTk4LWJjYmQtYjFmMzAwZDMwZGU4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzA2NDMyNn0.tYbUk2ruWRPWeM8vddoU0cfAhxlE1MpINGdHhC3SChk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:12</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Finns guddommelige indgriben</title>
      <description>Afsnit 4. Gul bjælke: ADHD’erne ender ofte i gældsproblemer. Så er det virkelig nødvendigt med en udredning hos en psykiater? Bør René Fredensborg begå et fadermord på sit toilet? Er det tid til at slå sit eget ego ihjel?       

Nej, René skal prøve at lade være med at tænke, siger den erfarne entertainer og psykoterapeut Finn Nørbygaard og spørger: ‘Er vi sikre på, at René skal gøre noget som helst?’

Nørbygaard er aktuel med comeback-showet ‘Mit liv som klovn’, som er skabt ved guddommelig indgriben i Thailand et sted. Finn har prøvet at miste alle sine penge. Og lade sig genføde af sin biologiske mor.        

Gæst: Finn Nørbygaard</description>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1422</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/4ee15941-8d05-4694-baa6-b1ea00d754d4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiNGVlMTU5NDEtOGQwNS00Njk0LWJhYTYtYjFlYTAwZDc1NGQ0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjQ1OTU3M30.P6O6ugvuclyu12PB3PQQ5OyPYMR7M7qBf_8teGjqX8I" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:06:17</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anne fra Gældsstyrelsen</title>
      <description>Afsnit 3. Risikerer man at komme i fængsel, hvis man skylder staten 1,7 millioner kroner i skat? Og kan det være en fordel med et par diagnoser, hvis man skal såkaldt gældssaneres?

I forsøget på at lave en ‘Marie Kondo’ i René Fredensborgs kaotiske liv, har manager Rasmus Bruun linet en yderst sjælden samtale op mellem en sagsbehandler og en ‘borger’.        

Derudover presser andre spørgsmål sig på? Hvorfor var Rasmus Bruun i Audi-loungen i Royal Arena? Og hvad er egentlig mest småborgerligt? At gå i seng kl. 22 eller at gå til vals, jive og cha cha cha?       

PS: Udsendelsen varer lidt over en time, fordi de sidste to minutter (plus jingle) gemmer på et vigtigt provokunstnerisk budskab.</description>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1416</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/fae30ef2-1b1f-4eaa-a01e-b1e50104bdb8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiZmFlMzBlZjItMWIxZi00ZWFhLWEwMWUtYjFlNTAxMDRiZGI4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTg1NDczN30.O31nhr9W1gp4jA4-weE6moskvTuKfYdKl-gVpKZ2KOI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:04:01</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Moradsets mentale load</title>
      <description>Afsnit 2. Der sidder en mystisk gæst i hjørnet. For det er tid til at åbne René Fredensborgs e-boks og få sat et eksakt beløb på milliongælden.

Rasmus Bruun viser sig effektiv som kaos-manager, når vi for alvor dykker ned i det mentale load. Dog kommer vi lidt stresset fra start, for der er meget på spil: Thomas Treo har fået skedebetændelse, hvilket giver knas på hjemmefronten.

Den danske 'nighthawk' Lars Klingert spøger også med en omgang afjyskning/lændemassage, som fandt sted i sidste årtusind.

Og så sidder der altså en mystisk gæst i hjørnet, som først kommer til orde til allersidst.</description>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1351</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/ad369d6c-2245-4a3d-b3c3-b1dc000328f8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiYWQzNjlkNmMtMjI0NS00YTNkLWIzYzMtYjFkYzAwMDMyOGY4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTAyNTEzNn0._aZjZdAw2_gt74ML_ig19vWaxzhCziDp1wfjQlNFy3g" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Is the mango warm tonight?</title>
      <description>Afsnit 1. Vi kommer ikke helt fra start, som planlagt, men så lander tredje sæson af Danmarks længste medieportræt alligevel flot på øverste hylde hos selveste r8dio.Den ægte Rasmus Bruun har meldt sig som manager for kaosmagneten René Fredensborg.

I første afsnit ser vi på de massive imageproblemer og muligheden for at komme tilbage på sporet med en bogkontrakt og en ‘omvendt Lars Lilholt’.

Medvirkende: Simon Pasternak</description>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2024 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1319</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/278f8687-425c-4f93-abb9-b1d500d03b17/7ad2aac1-f999-4759-a693-b1d500d16b9f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c80a7085-c98c-4b90-827b-b1d500d16039&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IjJtaExiNmFZaTBPRkNMSFZBTkdsc1EifQ.eyJjbGlwIjoiN2FkMmFhYzEtZjk5OS00NzU5LWE2OTMtYjFkNTAwZDE2YjlmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNDQxODM1M30.mSWSWuzAqsEfVE_TdJz8AabRVIkr2H8OCFLVEIdhO60" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:10</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
