<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Flyvestation Krarup</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/flyvestation-krarup</link>
    <description>Det forhenværende folketingsmedlem Marie Krarup er kendt for markante holdninger og meninger, og for, på visse områder, at have en opfattelse, der går imod den gængse danske forståelse. Det gælder særligt krigen mellem Rusland og Ukraine.

Nu skal hun i dette program, sammen med gæster hun har inviteret ind, forsøge at overbevise journalist Kristian Henriksen om, at det er hendes vinkel, der er den rigtige.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/image.jpg?t=1703150917&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Flemming Rose</title>
      <description>Afsnit 6. Flemming Rose er chefredaktør for Frihedsbrevet, forfatter, journalist og tidligere korrespondent i Rusland for flere medier.

I dette afsnit stiller vi spørgsmålet; kan man forhandle med Rusland? I vesten anskues Rusland som værende udenfor forhandlingsmæssig rækkevidde, men er det i virkeligheden vesten selv, der lukker en dør, som muligvis står eller har stået på klem?

Vi går ind i de forskellige faser, der har været i krigens forløb, hvor man enten har indledt forhandlinger eller undladt at gå videre med dem.

Derudover diskuterer vi, hvorvidt invasionen overhovedet var Putins plan fra start, og hvornår han træf beslutningen om, at de 150.000 tropper skulle krydse grænsen til Ukraine.</description>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 16:11:56 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">856</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/bc9d5fdc-d222-4b7d-9539-b10200d55971/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=17e5ab03-067e-49b8-bb93-b0df009c2cfb&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhsQUp5Vl82LWstVlZiRGZBSjBVdHcifQ.eyJjbGlwIjoiYmM5ZDVmZGMtZDIyMi00YjdkLTk1MzktYjEwMjAwZDU1OTcxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjE5OTE3OX0.oQ7RubxIEFqauNTo7WhG19IUg0PldeM3I1U1VeGoH14" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:07:15</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jan Øberg</title>
      <description>Afsnit 5. Jan Øberg er phil. doctor i sociologi og direktør for den uafhængige tænketank Den Transnationale Stiftelse for Freds- og Fremtidsforskning (TFF,) der er beliggende i Lund i Sverige.

Vi diskuterer offentlighedens reaktion på Ukraine-krigen, og hvorvidt den er passende eller løbet ud af proportioner. Vi diskuterer også, om vejen frem for krigens endeligt er diplomati eller militære midler, samt hvilke muligheder og scenarier de forskellige veje fordrer.

Til slut taler vi om vestens dominans i verden, hvorvidt den falmer sammenlignet med de øvrige stormagters, og om vores vestlige værdier bør og kan opretholdes.</description>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 15:56:49 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">841</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/1a2d8b0b-a90c-4117-949c-b0fb00f6975b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=17e5ab03-067e-49b8-bb93-b0df009c2cfb&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhsQUp5Vl82LWstVlZiRGZBSjBVdHcifQ.eyJjbGlwIjoiMWEyZDhiMGItYTkwYy00MTE3LTk0OWMtYjBmYjAwZjY5NzViIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTU5MzQ0N30.Bf8oCmFArrI_0EGhhwDlY7Gx9qBFFHohUsyg7Kqhf-s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>52:12</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Thorkild Kjærgaard</title>
      <description>Afsnit 4. Thorkild Kjærgaard er dansk historiker og har deltaget flittigt i debatten om krigen i Ukraine. Hans udtalelser har flere gange vakt opsigt, da hans synspunkter ligger udenfor, hvad der er den gængse forståelse i Danmark.

I dagens program tales der om stormagter i det geopolitiske spil. For hvilken magt har stormagterne i verden, og giver deres egenskab af at være stormagt dem ret til at diktere, hvordan de mindre omkringliggende lande skal opføre sig?

Er Ukraine underlagt Rusland, i og med de grænser op til hinanden, eller har Ukraine egne rettigheder at agere ud fra, særligt når det gælder et medlemskab af NATO?</description>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 15:58:50 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">828</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/d6a1b0dd-e8c1-4825-879d-b0f400f125b4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=17e5ab03-067e-49b8-bb93-b0df009c2cfb&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhsQUp5Vl82LWstVlZiRGZBSjBVdHcifQ.eyJjbGlwIjoiZDZhMWIwZGQtZThjMS00ODI1LTg3OWQtYjBmNDAwZjEyNWI0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNDk4ODc4NH0.U2AjIbm3Lv6ioV1VKK6sdtQ4xG8yB2QymOqB2yONVA8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>53:13</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hans Mouritzen</title>
      <description>Afsnit 3. Hans Mouritzen er seniorforsker ved DIIS (Dansk Institut for Internationale Studier) og har speciale i geopolitik, småstater, demokrati og udenrigspolitik. Han har derudover deltaget i flere debatter og oplysende programmer om udenrigspolitik.

Vi taler i dag om de forskellige måder at tænke udenrigspolitik, et emne, der tidligere har fået Hans Mouritzen til at skabe stærke reaktioner. Vi taler også om NATO og vestens ageren ift. krigens udbrud, og hvor stort et ansvar NATO har i forhold til Ruslands invasion af Ukraine.</description>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2024 15:51:54 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">819</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/0aeafbdb-5239-449f-a5dc-b0ec0107be84/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=17e5ab03-067e-49b8-bb93-b0df009c2cfb&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhsQUp5Vl82LWstVlZiRGZBSjBVdHcifQ.eyJjbGlwIjoiMGFlYWZiZGItNTIzOS00NDlmLWE1ZGMtYjBlYzAxMDdiZTg0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTU5MDI4MH0.-ylW4WDvtpiLdDUPypZLRsrSMss0UfQFObafDLIxyN4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>47:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Monica Papazu</title>
      <description>Afsnit 2. Monica Papazu er magister i sammenlignende litteratur, forfatter til flere bøger om religion og kultur, foredragsholder og organist. Den vestlige fortælling er ifølge Marie Krarup, at russisk og vestlig kultur er hinandens modsætninger. 
Vi anskuer Rusland og russere som udelukkende ondsindede, og opfatter den russiske kultur som værende meget fjern fra vores egen, samtidig med vi fremhæver forskellene på den ukrainske og russiske kultur. Men spørgsmålet er, hvor langt den hhv. russiske, ukrainske og vestlige kultur egentlig ligger fra hinanden?

Er Rusland kort sagt vores evige fjende pga. afgørende forskelle i vores måde at være på, eller er der tale om geopolitiske og millitære modsætninger, hvori vores kulturforståelse propaganderes? Det har Marie inviteret Monica Papazu ind for at diskutere</description>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2023 16:06:04 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">813</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/98ef482f-d7b9-4327-9630-b0e600e9b464/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=17e5ab03-067e-49b8-bb93-b0df009c2cfb&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhsQUp5Vl82LWstVlZiRGZBSjBVdHcifQ.eyJjbGlwIjoiOThlZjQ4MmYtZDdiOS00MzI3LTk2MzAtYjBlNjAwZTliNDY0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTU5MDQzMH0.YrSk2A3SbDeDwrGwEum_zxHcatxlvHc9yNFs0yEd8sQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:01:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jens Jørgen Nielsen</title>
      <description>Afsnit 1. I det første afsnit har Marie Krarup inviteret, hvem hun mener, er en af de mennesker i Danmark, der ved mest om Ukraine og Ukrainekonflikten; nemlig historiker og forfatter Jens Jørgen Nielsen. Jens Jørgen Nielsen har skrevet flere bøger om Ukraine og Rusland, og deltaget i flere debatter herom de seneste år. Det gør han ikke så meget længere, da hans syn og vinkel på krigen har afskåret ham fra debatten.

Dagens emner er, hvorvidt man kan tale om Ukraine som en nationalstat, hvad der skete i Ukraine i 2014, hvad der skete efter, og hvorvidt der har været diplomatiske forsøg på at løse konflikten</description>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 15:58:40 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">806</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/17bb94eb-fa2e-4c42-bdfc-b0df009c4789/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=17e5ab03-067e-49b8-bb93-b0df009c2cfb&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhsQUp5Vl82LWstVlZiRGZBSjBVdHcifQ.eyJjbGlwIjoiMTdiYjk0ZWItZmEyZS00YzQyLWJkZmMtYjBkZjAwOWM0Nzg5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjU2NTYzMH0.QQ2eoQwTCbNmVhlgx87issnVYZHKRbgWfn8uC391TTU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>56:28</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
