<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Fredagsøl i advent</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/fredags-l-i-advent</link>
    <description>Fredagsøl i Advent er radiodirektør Klavs Bundgaards ølsmagnings- / adventsprogram, hvor han sammen med sin kyndige programchef, Allan Sindberg, smager på øl fra Skuldborg Bryghus' øljulekalender.

Der bliver skålet, der bliver hygget og der bliver skrålet i dette program, hvor ølanmelderen Valkyrien Elise Bøhmert er et fast indslag ligesom lytterinddragelse, andre gæster og så fremdeles også er det.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bede628a-2f51-4947-93a2-b0cb0109f391/image.jpg?t=1701447109&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>22. december</title>
      <description>Afsnit 4. Det er fredag, det er jul og der er øl i Stjernen i Skuldborg, hvor Klavs Bundgaard sidder klar med craftbeer Valkyrie / ølanmelder Elise Bøhmert. 

Dagens øl i øljulekalenderen er ‘Havmunken’ og dagens tema er 'julestress' - desværre er Allan Sindberg syg, men til at hjælpe programmet i mål har Klavs hevet sin guldfugl Rasmus Bruun ind som medværter. Desuden sidder Rune Ingemann ved teknikken og har svært ved at slukke sin mikrofon. Den sjuft.

Glædelig jul og skål.</description>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2023 16:01:18 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">809</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bede628a-2f51-4947-93a2-b0cb0109f391/b18fa2d8-5339-40db-b928-b0e001056da3/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=96ed0fc9-ebe5-421d-a68d-b0cb010aeb12&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InRUT19FdEhiLUVpN1c3RExBU1JYYVEifQ.eyJjbGlwIjoiYjE4ZmEyZDgtNTMzOS00MGRiLWI5MjgtYjBlMDAxMDU2ZGEzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNDk2Njk2MH0.cYBCtgrK9nmFSJG72fVmHkRhnpL8GxVFV8E8ailtDlU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:41</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>15. december</title>
      <description>Afsnit 3. I Skuldborg sidder radiodirektør Klaus Bundgaard sammen med sin programchef Allan Sindberg klar med dagens øl fra Skuldborg Bryghus øljulekalender som er en Dortmunder Express. 

Ølanmelderen Elise ‘Valkyrien’ Bøhmert, skal anmelde øllen, men først skal dagens tema &gt;&gt;tro&lt;&lt; vendes, før der er nyt om et potentielt nyt program fra journalisten Kristoffer Lind. 

Det og meget mere i dette afsnit, hvor der bliver skålet og skrålet fra Skuldborg.</description>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 15:35:26 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">796</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bede628a-2f51-4947-93a2-b0cb0109f391/09ef5a0b-b80f-4900-9e70-b0d900fecaa2/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=96ed0fc9-ebe5-421d-a68d-b0cb010aeb12&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InRUT19FdEhiLUVpN1c3RExBU1JYYVEifQ.eyJjbGlwIjoiMDllZjVhMGItYjgwZi00OTAwLTllNzAtYjBkOTAwZmVjYWEyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNDk2NzA0OX0.HQy6J3nDn2pbZg_PkNiHCeLhhl3z2YWWU0Pa46nYtXw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>56:29</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>8. december</title>
      <description>Afsnit 2. Klavs Bundgaard sidder klar i Stjernen i Skuldborg, men desværre uden sin fast wing-man Allan Sindberg der har fået et DJ job. Ved Klavs side sidder derfor teknisk chef Rune Ingemann, som har tillusket sig sædet ved siden af ølanmelderen Valkyrien Elise Bøhmert. 
I programmet kommer også musikeren Adi Zukanovic, som har taget en harmonika med. Derudover udloddes der også en øljulekalender til en lytter der ringer ind med det korrekte svar. Det og meget mere i dette andet afsnit af Fredagsøl i advent</description>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2023 15:57:28 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">783</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bede628a-2f51-4947-93a2-b0cb0109f391/9a0b23bf-b5f5-4b63-bc24-b0d20103f5ac/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=96ed0fc9-ebe5-421d-a68d-b0cb010aeb12&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InRUT19FdEhiLUVpN1c3RExBU1JYYVEifQ.eyJjbGlwIjoiOWEwYjIzYmYtYjVmNS00YjYzLWJjMjQtYjBkMjAxMDNmNWFjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNDk2Njk1OX0.NkCEhY6HyjmdH112NTOkhDDvRRdj0cZGTDljK0A9rbI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:11</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>1. december</title>
      <description>Afsnit 1. Al begyndelse er svær, som det gamle ordsprog siger. Programmets vært Klavs Bundgaard, som også er direktør for r8Dio, har fået af vide at dette program også sendes live fra facebook, hvilket dog ikke lykkedes. 
Heldigvis har Klavs sin erfarende programchef som medvært, smørstemmen fra Ikast Allan Sindberg ved sin side. Han er dog lidt presset, da han skal rapportere fra nisseafbrændingen, som løber af stablen kun 1 time efter udsendelsen. 

Inden nisseafbrændingen skal der dog drikkes øl, og til at anmelde er ølanmelder Elise Bøhmert aka. Valkyrien. Før anmeldelsen skal der dog først siges farvel til en praktikant og snakkes med lidt lyttere og så fremdeles</description>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 16:27:06 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">767</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bede628a-2f51-4947-93a2-b0cb0109f391/2a9be62d-df39-4e43-bd5f-b0cb010b1ab2/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=96ed0fc9-ebe5-421d-a68d-b0cb010aeb12&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InRUT19FdEhiLUVpN1c3RExBU1JYYVEifQ.eyJjbGlwIjoiMmE5YmU2MmQtZGYzOS00ZTQzLWJkNWYtYjBjYjAxMGIxYWIyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNDk2NjcxN30.OE0M-FaLS9O7M3IilVZYS9HlP0O9naAcbRav_tXXkDM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:58</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
