<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Håndbold mikrofon</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/h-ndbold-mikrofon</link>
    <description>Håndbold Mikrofon er r8Dios altomfavnende håndboldprogram, der tør tage sporten helt med ned i gulvhøjde. Her holder vært, Simon Gohr, mikrofonen for dem, der har lyst til at tale i den. 

Kort fortalt hører man i Håndbold mikrofon kommenteringen af Danmarks landskampe i håndbold ved EM- og VM-slutrunderne for både herrerne og kvinderne. 

Simon Gohr er vært og generel sportsentusiast, mens de skiftende medkommentatorer enten ikke ved noget om håndbold, eller måske ligefrem hader sporten.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/image.jpg?t=1673650953&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Peller Peter Jencel ser EM finale</title>
      <description>Sæson 3. Afsnit 9. Det handler om guld. De tredobbelte verdensmestre fra Danmark skal se, om de kan vinde det EM-guld, de ikke har vundet siden 2012. 

Modstanderen er Frankring - sidste års modstander i VM-finalen, hvor Danmark endte med guldmedaljer. Der er altså masser af grund til optimisme, MEN… Alt kan ske. 

Til at skabe en fantastisk fest af en håndboldaften, har Simon Gohr inviteret tv- radio- og podcastvært samt dj, Pelle Peter Jencel i studiet. Sammen guider de dig igennem dette absolutte top-brag af en sportsbegivenhed. 

Vil det lykkedes det danske herrelandshold af bliver Europamestre? 

Lyt med, og find ud af det.</description>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 19:43:29 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">862</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/0279f2b0-d97c-4d08-915e-b1050140a660/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiMDI3OWYyYjAtZDk3Yy00ZDA4LTkxNWUtYjEwNTAxNDBhNjYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjQ3MTExNH0.lUWvvN8E_fQS7fyvhVoRROcUxnjPHoEj-YWGArjFKoA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>02:00:54</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Troels Malling ser EM semifinale</title>
      <description>Sæson 3. Afsnit 8. Danmark er i semifinalen, hvor “vi“ møder Tyskland, der spiller på hjemmebane. Danmark er bittesmå favoritter, men der er ingen tvivl om, at det bliver en utrolig intens kamp. Alt er på spil, det er kun en sejr, der tæller, og der spilles om en plads i søndagens finale mod Frankring.

Med til at kommentere kampen har Simon Gohr Troels Malling ved sin side. Troels har absolut ingen interesse for håndbold, selvom han kommer fra Vestbjerg lidt nord for Limfjorden, hvor man sædvanligvis går meget op i både håndbold og volleyball. Her var Troels dog mere bare en enspænder. Eller en lidt underlig dreng, hvis man spurgte hans far. 

Meeeen… mon han kan holde sig i ro under en højintens semifinale ved et europamesterskab. Lyt med, og find ud af det.</description>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 22:02:16 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">859</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/32e91d3e-8c3f-4ffb-a2de-b103016760e0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiMzJlOTFkM2UtOGMzZi00ZmZiLWEyZGUtYjEwMzAxNjc2MGUwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjMwNjU3Nn0.eVSVrsawpEGRuukX6UAeP0U6yNtlEAOjhUp8h7M5rho" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:41:44</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anders Brink og Esben Dalgaard ser EM</title>
      <description>Sæson 3, Afsnit 7. Danmark møder Slovenien i sidste kamp i mellemrunden, og der er absolut intet på spil. Danmark har nemlig sikret sig førstepladsen i pulje 2, og er dermed allerede kvalificeret til semifinalen, der spilles fredag. 

Derfor har landstræner, Nikolaj Jacobsen, også valgt at spare tre af de største profiler på holdet; Mathias Gidsel, Simon Pytlick og Magnus Saugstrup. Kan de resterende spillere sætte sig op til denne ligegyldige kamp, eller vil Slovenerne drille? Det er aftenens store spørgsmål. 

Til at kommentere kampen har Simon Gohr inviteret skuespillerne Anders Brink Madsen og Esben Dalgaard Andersen ind på ambassaden i Kødbyen. Begge har kendskab til Håndbold - Anders er gift med en tidligere håndboldspiller og nuværende entusiast, mens Esben faktisk selv har spillet som ung. Og selvom ingen af dem er store håndboldeksperter, så er der masser af indlevelse og engagement.</description>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 19:37:07 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">853</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/975b9cc3-7bc1-433b-b923-b100013d9e37/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiOTc1YjljYzMtN2JjMS00MzNiLWI5MjMtYjEwMDAxM2Q5ZTM3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjEwMTQ4MX0.P82749VpJIxp2KM73jyTqu0al0WVxgGMOvDfpR2mFGY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:35:30</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Frederik Cilius ser EM</title>
      <description>Sæson 3, Afsnit 6. I aften kan det ske. Danmark kan spille sig i EM-semifinalen. Med en sejr over Norge vil det nemlig ikke længere være muligt at hente Danmark i toppen af tabellen. Men vil det ske mod vores naboer fra nord? Selvom vi er favoritter, så er det langt fra sikkert. 

Simon Gohr har til aftenens kamp allieret sig med sin kollega på r8Dio Frederik Cilius, som dermed skal se og kommentere kampen live. Frederik kommer fra Sønderjylland, og her er det svært alt undgå håndbold. Det er heller ikke lykkedes for Frederik, hvis far er stor håndboldentusiast. Til gengæld fik han hurtigt nok af sporten, og har i stedet skabt et liv af musik, journalistik, skuespil og underholdning.</description>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2024 08:21:15 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">848</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/76a7a85a-c48e-43bd-9b8b-b0ff0084f8a8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNzZhN2E4NWEtYzQ4ZS00M2JkLTliOGItYjBmZjAwODRmOGE4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTkxMTc3N30.T1zsaqhwzuEA2AVtQ1PHUU2pkStJuFABUOGZUyLTCSc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:35:34</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Niarn ser EM</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 5. Femte kamp her ved europamesterskaberne 2024 bliver formentlig for føste gang en alvorlig opgave for det danske landshold. Det er de forsvarende mestre fra Sverige, der står for skud. Kampens resultat er ikke definitivt for, hvem der vil kvalificere sig til semifinalen, men for vinderen af kampen vil det mildest talt se rigtig godt ud. 

Til at bringe dig trygt, hyggeligt og ikke mindst spørgende igennem kampen har Simon Gohr fået selskab af rapperen Niarn. Niels Roos, som er hans borgerlige navn, har været landskendt for sin musik i næsten to årtier. I dag lever han fortsat af sin musik, men har blandt andet tilføjet foredragsholder radio- og tv-vært til CV’et. 

Niarn har selv spillet håndbold i en (enormt kort) periode, men har i dag absolut intet forhold til sporten. Alligevel er der masser af entusiasme og engagement at hente, og da kampen rent faktisk ender med at blive spændende, kommer bølgerne til at gå højt hjemme i stuen i Frederiksværk.</description>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 17:37:34 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">845</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/ffdad1ec-b84e-4a46-9c27-b0fd011ee31e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiZmZkYWQxZWMtYjg0ZS00YTQ2LTljMjctYjBmZDAxMWVlMzFlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTc3MjMxNH0.OjxfJgwHggEbKM4tY3Fsjhr7P6OO3kanpGsCZagLqlw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:48:13</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Peter Lund Madsen ser EM</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 4. Danmark har vundet tre ud af tre mulige kampe i den indledende runde, og dermed har de fået den optimale position her i mellemrunden, hvor de i de næste fire kampe skal møde henholdsvis Holland, Sverige, Norge og Slovenien i kampen om at blive et af de to hold, der går videre til semifinalerne. 

Det begynder altså at blive alvor for de danske håndbolddrenge, og aftenens modstander, Holland, er ikke at kimse af. 

Til det opgør har Simon Gohr allieret sig med hjerneforsker, speciallæge i psykiatri, forfatter, radiovært og meget, meget mere, Peter Lund Madsen, der ikke er den store håndboldfan, men som i den grad kan engagere sig og sagtnes kan se det fantastiske i holdsport - herunder håndbold. 

Det er den oplagte mulighed for Simon for at kunne stille en masse spørgsmål om, hvad der sker inde i hjernen, når vi dyrker og ser sport.</description>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 21:28:27 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">840</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/2b7a3c54-5517-4759-8856-b0fa015e29f0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiMmI3YTNjNTQtNTUxNy00NzU5LTg4NTYtYjBmYTAxNWUyOWYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTUyNjk0NH0.T41Wae7YLTQ9i8E-eafWgI9qKdIaJTLx5nAYaAhODqo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:34:38</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anne Kirstine Cramon ser EM</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 3. Danmark er nået til tredje og sidste kamp i den indledende gruppe, og aftenens modstander er Portugal. En direkte duel om gruppens førsteplads. Portugal har nemlig - ligesom Danmark - vundet sine to første kampe ved EM. Det, der er på spil, er to point, der er meget vigtige at få med over i mellemrunden. Her skal de næste fire kampe nemlig afgøre, hvem der kvalificerer sig til semifinalerne. 

Aftenens gæstekommentator er kommunikationsrådgiver, debattør og radiovært, Anne Kirstine Cramon. Man fornærmer nok ikke nogen ved at sige, at Anne Kirstine ikke bryder sig synderligt meget om håndbold. Faktisk er der tilsyneladende ikke nogen sportsgren overhovedet, der kan få hende op i det røde felt. Alligevel har hun iført sig landholdstrøje og landsholdhue. Lyt med, og find ud af, om Simon Gohr kan smitte med lidt håndboldfeber.</description>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2024 23:51:11 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">837</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/18713dcb-0e04-46a3-a2b0-b0f80181cfe7/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiMTg3MTNkY2ItMGUwNC00NmEzLWEyYjAtYjBmODAxODFjZmU3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTUyNjI1Mn0.Y9TJ4_SLUJ_HBZrDUaJHQL1oZIsnSRMVsrAybNBAhZI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:40:06</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anna Grue ser EM</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 2. Danmark er kommet godt fra start. Efter en lidt uskarp første halvleg vandt det danske landshold overbevisende 23-14 over Tjekkiet, og især Danmarks normale reservemålmand, Emil Nielsen, leverede på allerhøjeste niveau med 13 redninger på 18 forsøg - en redningsprocent på hele 72. 

Denne aftnes kamp er mod Grækenland - endnu en modstander, Danmark bør kunne slå uden de store problemer. Lykkedes det for det danske landshold at vinde, så er de allerede sikre på at gå videre til mellemrunden.

Til at guide lytterene gennem aftenens kamp har Simon Gohr overtalt krimiforfatter Anna Grue, der på ingen tænkelig måde har interesse for håndbold - eller sport generelt - til at kommentere kampen med ham.

Annas mand, kunstmaleren Jesper Christiansen, tilslutter sig også programmet undervejs, og det gør bestemt ikke samtalen mindre interessant - eller mere sportslig. 

Lyt med, og find ud af, om det vil lykkedes for Simon, at skabe bare en lillesmule entusiasme hos Anna og Jesper.</description>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 13:06:25 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">835</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/ed2f3774-6640-4a4f-a764-b0f700b555af/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiZWQyZjM3NzQtNjY0MC00YTRmLWE3NjQtYjBmNzAwYjU1NWFmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTIzNzYxM30.hABTzwYFZjPyiWvL8d0NOkz0jQ47YAijros1t0pmKoA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:33:50</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sofie Jo Kaufmanas ser EM</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 1. Det er igen blevet de danske håndboldherrers tur til en omgang i manegen. Denne gang gælder det europamesterskaberne.

Sidste år blev det danske herrerlandshold det første hold nogensinde til at vinde verdensmesterskaberne for tredje gange i træk. Det er en vanvittig præstation, men anderledes skuffende har det set ud til EM. Her har 'vi' ikke vundet siden 2012, og senest 'vi' stod i en finale var i 2014. MEN... denne gang skal det være. 

Første kamp er mod Tjekkiet. Et hold Danmark bør slå forholdsvis komfortabelt, men som man siger; &quot;så længe bolden er rund, kan alting ske.&quot;

Som første medkommentator i denne tredje sæson af Håndbold mikrofon, har Simon Gohr allieret sig med skuespiller og komiker Sofie Jo Kaufmanas. Trods enkelte forsøg med sporten i barndommen har Sofie absolut ingen interesse for håndbold. Til gengæld besidder hun en entusiasme og indlevelsesevne, der gør det til en ren fornøjelse at se enhver sportsgren med hende.</description>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 22:35:59 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">829</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/c5418dcc-acf7-42d0-81cb-b0f4016e0554/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiYzU0MThkY2MtYWNmNy00MmQwLTgxY2ItYjBmNDAxNmUwNTU0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTAxMjYwMH0.-8m0rmUbHQlZa8LJNfTwWApTUI4fMyUDU5eyY16JflI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:35:52</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Søren Fauli og Christiane Vejlø ser VM-bronzekamp</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 9. Efter det smalle nederlag til Norge i semifinalen på kun et enkelt mål er de danske håndboldkvinder nu klar til at tage revanche mod svenskerne og forhåbentlig tage en bronzemedalje. 

Til at se og kommentere kampen har Simon Gohr taget fat i programmets allerførste medkommentator, Søren Fauli. Han har udviklet en (meget) lille interesse for håndbold siden sidst, men vigtigst af alt, så har han følelserne med.

Derudover tilslutter Danmarks elektronik-dronning, Christiane Vejlø, - også kendt som Elektronista - sig udsendelsen, og det skaber kun endnu bedre samtaleemner - om håndbold og alt muligt andet.</description>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 21:06:18 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">799</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/f10e2684-a57f-4230-a767-b0db0155ccb1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiZjEwZTI2ODQtYTU3Zi00MjMwLWE3NjctYjBkYjAxNTVjY2IxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTAxMjE0N30.c1wQAA_El-W3yqi1uC5JTxfxkQXa36qK6VlUPH-09Ck" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:36:10</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>U$O ser VM-semifinale</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 8. Danmark er på imponerende vis nået til semifinalen ved dette VM på hjemmebane. Til gengæld står de overfor deres evige rivaler fra Norge i deres hidtil klart sværeste kamp. Kan de danske håndboldkvinder tage revanche fra sidste års nederlag på 27-25 i EM-finalen mod netop Norge. 

Til at kommentere opgøret har Simon Gohr inviteret en af Danmarks helt store og ikke mindst elskede rappere i studiet - nemlig B.A.N.G.E.R.S.-rapperen, U$O. Han har ordet i sin magt, og han viser sig - ikke overraskende - at være en fremragende sportskommentator. 

Som altid i semifinaler bliver det en &quot;forfærdeligt&quot; nervepirrende kamp. 

Kom så Danmark!!!</description>
      <pubDate>Fri, 15 Dec 2023 19:46:07 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">797</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/5050e6f1-b60a-4293-91d1-b0d9013d880d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNTA1MGU2ZjEtYjYwYS00MjkzLTkxZDEtYjBkOTAxM2Q4ODBkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTAxMjE0N30.RsLQeG_sczJClwvXbVIy54niIPvpbin1KwvNsq5nMnI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:43:29</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Klavs Bundgaard og Skuldborgs læge, Pernille, ser VM-kvartfinale</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 7. Danmark har klaret sig hele vejen til knockoutfasen ved VM. Det er sindssygt flot. Det betyder, at der ikke længere er nogle nemme kampe tilbage, og i dag står de danske kvinder overfor Montenegro i kvartfinalen.

Til gengæld er Simon Gohr blevet syg, og derfor er Klavs Bundgaard, som den leder helt nede i gulvhøjde han er, trådt til som vikar. Han er desuden lykkedes med at få Skuldborgs praktiserende læge, Pernille, med som kommentator, og sammen dirigerer de dig igennem denne fremragende håndboldkamp.</description>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2023 11:06:08 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">791</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/d7bcd619-9525-4af6-bcb8-b0d800ae5486/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiZDdiY2Q2MTktOTUyNS00YWY2LWJjYjgtYjBkODAwYWU1NDg2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTAxMjExN30.ocGmavsyvaqCgajlwBoMzdpM2ZKeHiJ0_xHPp_L2h2M" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:36:22</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jesper Ole Feit ser VM</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 6. Danmark møder Tyskland i det, man vel kan kalde en lille finale. Det, der står på spil, er nemlig førstepladsen i mellemrunden, som er afgørende for, hvem vi skal møde videre i turneringen. Men måske endnu vigtigere er det, at det danske kvindelandsholdhold får tanket masser af selvtillid op inden kvartfinalen onsdag.

Som medkommentator har Simon Gohr allieret sig med skuespiller, Jesper Ole Feit Andersen. Jesper Ole har selv spillet en smule håndbold som barn hjemme i Kolding, men interessen er siden forsvundet som dug for solen. 

Lyt med, og få en masse gode fortællinger fra en meget historieinteresseret Jesper Ole, der for tiden er yderst optaget af krisen hos den stolte, tyske pølseproducent Halberstädter Würstchen.</description>
      <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 22:39:42 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">788</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/2ed2ef1e-b22f-421d-98fb-b0d501707c85/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiMmVkMmVmMWUtYjIyZi00MjFkLTk4ZmItYjBkNTAxNzA3Yzg1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjMzNDQzNH0.-BIUnsZ_cVRm1GioTrOU-dO87mTTYnCmMWvIi3lkWyA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:50:19</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Henrik Qvortrup ser VM</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 5. Der er på intet tidspunkt tvivl om, at Danmark vil vinde denne vigtige kamp mod håndboldkvinderne fra Polen. I hvert fald ikke, hvis man spørger kampens medkommentator, Henrik Qvortrup, som Simon Gohr er taget på besøg hos. 

Men efter en ringe præstation og dermed et nederlag i seneste kamp mod Japan, er der intet, der er sikkert for de ellers store favoritter fra Danmark. 

Qvortrup er ikke just begejstret for håndbold, alligevel har han svært ved ikke at føle nationalpatriotismen, og den rød-hvide landsholdstrøje er på fra start til slut.</description>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:26:21 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">784</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/49c329f9-c46b-4b8f-beba-b0d40003c902/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNDljMzI5ZjktYzQ2Yi00YjhmLWJlYmEtYjBkNDAwMDNjOTAyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjMzMjcxOH0.r4lchPVsCq_TRjq0E3Qhj-qzjBbAFZQXtiMd4nrt0RU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:35:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Vibeke Manniche ser VM</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 4. Danmark møder Japan i første kamp i mellemrunden. En modstander 'vi' på papiret bør slå, men... 

Som medkommentator har Simon Gohr fået besøg af Vibeke Manniche, der er selvudnævnt håndboldekspert. Hun ved utroligt mange ting om håndbold. Også ting, ingen andre ved.</description>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 22:21:46 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">780</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/fce965cd-5942-4673-9a99-b0d1016bf32f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiZmNlOTY1Y2QtNTk0Mi00NjczLTlhOTktYjBkMTAxNmJmMzJmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzE4OH0.YRswP0NAnqOLLuBDHzUJWqgPBcY_HMm0QK-MInWHYr0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:33:24</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Adrian Hughes ser VM</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 3. Danmark står overfor Rumænien i sidste kamp i den indledende runde. Tager de en sejr, så ender de på førstepladsen i gruppen og kan dermed tage maksimum point med videre til mellemrunden. Og Rumænien... Dem SKAL vi kunne slå.

Simon er til denne kamp taget på besøg hos en af landets største kulturformidlere nemlig tv- og radiovært Adrian Lloyd Hughes. Adrian har ikke skyggen af interesse for håndbold, men forhåbentlig kan han få det i løbet af denne kamp. 

I løbet af afsnittet kommer Adrians mand, Verner, hjem, og han tilslutter sig programmet. Det bliver det absolut ikke mindre interessant af.</description>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 08:11:26 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">775</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/4d1eec21-404a-4a21-937a-b0cf01765a6c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNGQxZWVjMjEtNDA0YS00YTIxLTkzN2EtYjBjZjAxNzY1YTZjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMzAwMTI2NH0.1Ewdb7h0CCEJFwnYR0Vlnkgr38HLxoSXLmb9N-qhmDg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:33:36</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Ditte Okman ser VM</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 2. Danmark møder Chile i kamp nummer to i den indledende gruppe. En kamp, der på papiret ikke kan volde Danmark nogen problemer... Og det gør den den så heller ikke. Det bliver en kamp med masser af mål, men helt uden spænding.

Til gengæld er hyggen i top med kampens medkommentator, Ditte Okman. Danmarks sladderdronning nummer 1, fortæller lidt om sin karriere, sin fascination for 'gossip' og sin forholdsvis spinkle interesse for sport i almindelighed. 

En interesse, der ikke bliver meget større af aftenens håndboldkamp.</description>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2023 22:45:31 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">770</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/a02b21e0-57e8-46d6-b287-b0cd0172e311/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiYTAyYjIxZTAtNTdlOC00NmQ2LWIyODctYjBjZDAxNzJlMzExIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzEyOH0.EiahbAbnA1IMU1QF3NlExOKEBVcQ-BWjFn6BjmFLpxQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:26:11</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Esben Pretzmann ser VM</title>
      <description>Sæson 2, afsnit 1. I 2020 blev de danske håndboldkvinder nummer fire ved EM, i 2021 blev de nummer tre ved VM og i 2022 blev det så til en andenplads ved EM. Alt fornuft siger dermed at VM i år MÅ ende med en guldmedalje. 

Til at skyde gang i dette års slutrunde - på hjemmebane - er Simon Gohr taget på besøg hos komiker, musiker, kunstmaler mm. Esben Pretzmann. Esben er ikke vild med håndbold, men han har en helt særlig evne til at forudse spillet. 

Velkommen til Håndbold mikrofon sæson 2.</description>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 00:47:44 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">769</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/845c120e-a928-4d50-a80d-b0cc00088c32/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiODQ1YzEyMGUtYTkyOC00ZDUwLWE4MGQtYjBjYzAwMDg4YzMyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzA2N30.DNLXKxlyprkXeP54hGz_b8Jg6-TtnfjYu9-iWg7VBxw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:36:06</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Peter Frödin ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 9. Danmark er i VM-finalen. Som det første hold nogensinde kan de danske håndboldherrer vinde verdensmesterskaberne i håndbold for tredje gang i træk. Det kræver en sejer over Frankrig, og der bliver med sikkerhed et enormt spændende opgør. 

Til finalen har Simon Gohr inviteret skuespiler, sanger og komiker Peter Frödin ind i studiet på ambassaden i Kødbyen. Sammen skal de se, om det vil lykkedes landsholdet at skrive verdenshistorie. Peter har taget en god portion entusiasme med, og det ender mildest talt med nerverne uden på tøjet</description>
      <pubDate>Sun, 29 Jan 2023 23:00:05 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">419</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/1ddd926c-b19b-4f96-ad30-af99017513b2/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiMWRkZDkyNmMtYjE5Yi00Zjk2LWFkMzAtYWY5OTAxNzUxM2IyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzU4MH0.cpBbkCMtfGvcinnRDWnfymk2OxJGXbI4jvlmFTRn4VU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:34:56</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anders Lund Madsen ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 8. Danmark er nået til Semifinalen, og modstanderen er Spanien. Et landshold, der mange gange før har voldet de danske håndbolddrenge problemer. 

Denne gang er Simon på besøg hos journalist, radio- og tv-vært, komiker, cirkusartist og meget andet, nemlig Anders Lund Madsen. Anders har aldrig rigtigt gået op i sport, og han har absolut ingen interesse for håndbold. Lad os se, om en VM-semifinale kan lave om på det.</description>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 11:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">418</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/ce0e0276-0921-4a3b-be19-af9800a1eef0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiY2UwZTAyNzYtMDkyMS00YTNiLWJlMTktYWY5ODAwYTFlZWYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzYxMH0.nTOhVZCL9xlv_7PQlRFUA9s8XV9gWkw4uR2dbhHpnQQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:40:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>René Fredensborg ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 7. Kom så Danmark! Fra nu af er det knald eller fald. Aftenens kamp er kvartfinalen mod Ungarn, og det er kun sejren, der tæller. 

Simon Gohr er taget til det nordligste sjælland, hvor han skal se kampen med journalist, radiovært og provokatør René Fredensborg. René er efter eget udsagn en vakseægte sjuft, han kan opfinde holdninger på stedet, og han er måske derfor igen igen ude i en mindre shitstorm. Lyt med, og find ud af, hvad det drejer sig om.</description>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2023 22:46:16 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">412</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/a84aab9a-842a-4b80-a203-af950173099a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiYTg0YWFiOWEtODQyYS00YjgwLWEyMDMtYWY5NTAxNzMwOTlhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzQyOX0.Ff0ws6wI_xxd00tgebFd3pWuHu9UCztD8j1MWXs58M0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:33:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Oh Land ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 6. De danske håndboldherrer står overfor Egypten i den sidste og afgørende kamp i mellemrunden. En modstander der før har skabt store problemer for landsholdet. Vinderen af kampen snupper førstepladsen i puljen og vil dermed få en lettere modstander i kvartfinalen, der spilles onsdag. 

Som medvært til opgøret har Simon Gohr allieret sig med sangerinden og sangskriveren Nanna Øland, måske bedre kendt som Oh Land, der aldrig tidligere har set en hel håndboldkamp - en perfekt grobund for en masse gode spørgsmål og forhåbentlig også svar.</description>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2023 22:49:21 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">409</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/5814f755-b2e2-4b7d-8a1b-af930173641d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNTgxNGY3NTUtYjJlMi00YjdkLThhMWItYWY5MzAxNzM2NDFkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzM0MH0.XgDoI4_gqVdzo51pf9uROwNtOy8Ci9P4jym_zzEXJ2s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:36:12</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anna Ingrisch og Martin Krasnik ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 5. Efter et nervepirrende opgør mod Kroatien, hvor de danske håndboldherrer for første gang mødte reel modstand, møder de i dette afsnit USA. En kamp, der ikke må kunne volde problemer. 

Til denne kamp har Simon ikke bare én, men to medværter, i det han er på besøg hos journalist-parret Anna Ingrisch og Martin Krasnik. Anna har absolut ingen følelser for spillet, mens Martin viser sig at have en imponerende historisk viden om sporten.</description>
      <pubDate>Sat, 21 Jan 2023 22:49:48 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">407</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/42680339-e095-44ed-848d-af91017438ac/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNDI2ODAzMzktZTA5NS00NGVkLTg0OGQtYWY5MTAxNzQzOGFjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzM5OX0.KFOBXFX9EjKDJwkClQR29fZgHVtTdhZtzCN5yza1RaY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:37:59</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sofie Gråbøl ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 4. De danske håndboldherrer tager hul på mellemrundet med en kamp mod Kroatien - den første for alvor svære modstander i turneringen. 

Medværten er i dette afsnit er en af Danmarks bedste og mest elskede skuespillere Sofie Gråbøl. Hun har inviteret Simon Gohr hjem i sit hus på Østerbro, hvor de sammen ser det, der bliver en ren gyser af en håndboldkamp. 

Begge bliver de revet med af kampen, der er spændende til sidste sekund.</description>
      <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 23:01:28 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">404</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/42900be1-3294-4631-ad83-af8f0176b76c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNDI5MDBiZTEtMzI5NC00NjMxLWFkODMtYWY4ZjAxNzZiNzZjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzQwMH0.DFQVT4fxp31GKJC5P_-rfsSWAVXlWXVcOAtOzK_3JT8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:47:57</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Phillip Faber ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 3. Simon Gohr har i dette afsnit inviteret dirigent og pianist Phillip Faber ind i studiet på r8Dios ambassade i Kødbyen. Her skal de sammen se de danske håndboldherres tredje kamp ved VM - modstanderen er Tunesien. 

Phillip Faber har ikke noget imod håndbold. Han er mere bare ligeglad. Og han ved derfor heller ikke særlig meget om håndbold - eller andre sportsgrene for den sags skyld. Det skal Simon prøve at lave om på. 

Håndbold Mikrofon er under alle omstændigheder det helt rette sportsprogram for én som Phillip Faber.

Her findes der ingen dumme spørgsmål.</description>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2023 22:36:57 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">399</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/a734f7c3-11e1-4094-800a-af8d0170aa55/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiYTczNGY3YzMtMTFlMS00MDk0LTgwMGEtYWY4ZDAxNzBhYTU1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzQwMX0.tUmAyKU6nQbo0JsnEFQ_HLG-h2lavwoLi9qvnE_TPPE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:13:39</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Torben Steno ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 2. Torben steno har budt Simon Gohr velkommen hjemme i hans lejlighed i Valby. Her ser de sammen Danmarks anden kamp ved VM i Håndbold 2023 mod Bahrain. 

Trods en opvækst på sydfyn, hvor håndbold er større end alt andet, så hader Torben Håndbold. Nej, han kan lang bedre lide bordtennis. 

Lyt med, og find ud af, om Torben Steno måske alligevel gemmer på en smule kærlighed til harpiks og hårde drenge.</description>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 22:58:55 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">396</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/68c547c9-61ed-47ce-8667-af8b01774263/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNjhjNTQ3YzktNjFlZC00N2NlLTg2NjctYWY4YjAxNzc0MjYzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMjE2NzQ5MH0.MzRR5JHPTfbfSSc7q-X_dU9RKkoxB2Nlduw3BoySWyM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:22:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Søren Fauli ser VM</title>
      <description>Sæson 1, afsnit 1. Verdensmesterskaberne i herrehåndbold er i fuld gang, og er der en bedre måde at starte dette nye program, Håndbold mikrofon, på end ved at se Danmarks første kamp mod Belgien? Næppe.

I dette afsnit er Simon Gohr på besøg hos Søren Fauli, der er yderst skeptisk overfor håndbold og sport i det hele taget. 

Lyt med, og find ud af, om han er til at rokke ved.</description>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 23:22:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">393</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/5910c955-efb8-4840-a47d-af89017bd38a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=c9724bf9-2881-4598-9e43-af89017bba69&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im1rd0JXSUswV0UtZzRMQUxBTUlqZVEifQ.eyJjbGlwIjoiNTkxMGM5NTUtZWZiOC00ODQwLWE0N2QtYWY4OTAxN2JkMzhhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjU2NTc4MH0.MIQfG0EVNpnyRBFvxF_UF2X8aO196zikyGhDiYC-jEY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:31:47</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
