<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>I seng med r8Dio</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/i-seng-med-r8dio</link>
    <description>Nu er dynen endelig løftet, og du kan komme i seng med Joan Ørting og Kristian Henriksen. Ja, faktisk kan du komme i seng med HELE r8Dio! 

Joan og Kristian vil gøre danskernes sexliv bedre. Derfor vil de uge efter uge tage dig med under dynen for at hjælpe dig, og her er intet forkert eller farligt at sige. Vi skal tale om sex for at forbedre vores sex. Både derhjemme i stuerne, men også i r8Dios studie. Og her er du mere end velkommen. 

Ønsker du at være med, eller har du et dilemma, problem, eller et godt tip, du gerne vil byde ind med? Så skriv til iseng@r8dio.dk.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/image.jpg?t=1683103646&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Et stort nytårsknald</title>
      <description>Afsnit 27. Dagens afsnit er ikke bare det sidste afsnit af 'I seng med r8Dio' i denne sæson, men også et nytårsafsnit, der giver anledning til at kigge tilbage på året, der er gået, og de programmer det efterhånden er blevet til.

Hvis du skal komme godt ind i 2024 rent seksuelt, så er dette afsnit et must, hvor Joan og Kristian klæder dig godt på til at være den bedst tænkelige elsker og få det bedst tænkelige sex.

Tak for denne gang og god fornøjelse!</description>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2023 13:19:39 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">812</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/223c98d7-a554-4994-947f-b0e500988a66/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMjIzYzk4ZDctYTU1NC00OTk0LTk0N2YtYjBlNTAwOTg4YTY2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMzY4MzIzN30.u9bMaKN5zk6FRL0kHl9Rb8h3aLwLmcp9DpHMG4rlnxo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:08:57</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sex uden penetration</title>
      <description>Afsnit 26. Dagens tema handler om, hvordan man har sex uden penetration, og - måske endnu vigtigere - hvorfor det er godt at have.

Først gennemgår Joan og Kristian et par mails fra brevkassen, og dernæst går de dybt ind i dagens emne.

Tænk lesbisk, kan måske være et lille kodeord, men for at blive rigtig klog og for at få et bedre sexliv, så er du altså nødt til at høre afsnittet.

God fornøjelse!</description>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2023 13:04:10 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">803</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/54daa329-8382-4c4a-b1f8-b0dd008f6c9b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNTRkYWEzMjktODM4Mi00YzRhLWIxZjgtYjBkZDAwOGY2YzliIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMzY2OTU0Nn0.Qk7D2BapFpzcRA7x9tFTctSTksSFPAFQV7zTESejzjs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>52:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Undgå skilsmissen i januar</title>
      <description>Afsnit 25. Januar er den måned på året, hvor flest danske par bliver skilt. Men det kan, der sættes en stopper for.

Lyt til dagens afsnit, hvor vi taler om, hvordan du undgår skilsmissen. Du skal give slip på tanken om ret og uret, skyld og uskyld, og generelt skal du forstå, hvorfor du reagerer som du gør. Lær dig selv at være spørgende istedet for beskyldende. 
Del retten istedet for at tage den selv. Tag halvdelen af skylden på dine skuldre. Det er blot nogle af de redskaber, som Joan lærer dig i dagens afsnit, som måske er det vigtigste afsnit overhovedet, for dig som gerne vil forblive i dit parforhold.</description>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2023 13:23:23 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">790</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/aee416cc-4f8c-47e6-9832-b0d700d97a36/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiYWVlNDE2Y2MtNGY4Yy00N2U2LTk4MzItYjBkNzAwZDk3YTM2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMzY2OTU0N30.QIWaOCWL6EBqRLNflr-HBUMcx9Xk-99XBcReU9etMZs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Gaver til folket</title>
      <description>Afsnit 24. I Seng Med R8dio er i gavehumør, og derfor er vi i dag programmet der bliver ved med at give.

Ringer man ind får man en gave, men som med alt andet i livet, så skal man give lidt for at få lidt, og det gjorde “Thorkild” der havde knas med den seksuelle dynamik mellem ham og hans partner. Derudover får du i dagens program en guide til kærlighedsens 5 sprog, som er vigtige at kende for at få god sex. Og som om det ikke var nok, så får du til sidst i programmet 6 meget specifikke råd til at komme tættere med din partner.

God fornøjelse! Og hvis du også vil have en gave, så ring ind de næste onsdage på 60 666 993. Du er mere end velkommen!</description>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2023 13:55:17 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">776</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/c175f8bd-d5ea-43de-8201-b0d000e2abad/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiYzE3NWY4YmQtZDVlYS00M2RlLTgyMDEtYjBkMDAwZTJhYmFkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMzY2OTUxNn0.ekdghWg8slvepnmsICX-KXgKJIoKjl-DH9xcJDfM-jE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:14</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Få sex ud af julen</title>
      <description>Afsnit 23. I seng med r8dio er kommet i julehumør. Derfor handler det i dag om, hvordan du får så meget sex ud af julen, som muligt, for der er nemlig ikke så langt fra julehygge til sex, som man måske skulle tro.

Vi går også ind i en tid med masser af julefrokoster, hvilket ofte er et godt udgangspunkt for sex. Både den gode sex, men også den dårlige med utroskab. Det kan man stoppe, og Joan fortæller i dag hvordan.</description>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2023 13:05:08 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">761</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/025c8ffa-9498-4169-a87c-b0c900c8e5f0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMDI1YzhmZmEtOTQ5OC00MTY5LWE4N2MtYjBjOTAwYzhlNWYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMzY2OTIxNn0.9CdbH9t58WKup54G6OVtbKlpSxxBQnNY5gRE05E3oo0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Dramaet i parforholdet</title>
      <description>Afsnit 22. Vi fortsætter, hvor vi slap sidst - mønstrene. Vi lever alle efter et mønster, og det er forskelligt for os alle. Men fælles er, at de kan dominere os, særligt i vores kærlighedsrelationer. De dårlige mønstre giver os dårlige forhold og dermed dårlig sex, så dem skal vi ud af. Kommer vi ikke ud, kan det udvikle sig til drama.

Kristian kommer med eksempler fra sit eget liv, og Joan finder ind til hans mønster, og hvordan han kommer ud af det.</description>
      <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 14:32:18 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">752</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/6c3c9cc0-99e7-4abf-ba11-b0c200ed5acd/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNmMzYzljYzAtOTllNy00YWJmLWJhMTEtYjBjMjAwZWQ1YWNkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMDY2MzU5NH0.FHaeZnzAN4hUAex130NQv696FgJ0_Op_9YW8WAhbjTY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Svære relationer</title>
      <description>Afsnit 21. Vi er afhængige af hinanden og vores relationer. Vi higer og søger efter accept og anerkendelse mellem hinanden, men det kan vi ikke få.

De tomrum vi føler kan ikke udfyldes af andre end os selv, men når vi søger efter udfyldelsen af vores tomrum hos andre, så skaber det usunde relationer og dårlig sex. Derfor skal vi fylde os selv med kærlighed, men hvordan gør man så det?       Dét fortæller Joan i dagens afsnit.

“Erik” ringer desuden ind og fortæller, at han ofte oplever, at hans dates ikke “lykkedes” og søger derfor råd om, hvordan han får nogle bedre dates.

God fornøjelse!</description>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 14:08:04 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">746</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/1b1310bc-3d0e-49b3-8197-b0bb00e6b022/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMWIxMzEwYmMtM2QwZS00OWIzLTgxOTctYjBiYjAwZTZiMDIyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMDA1NzM1NX0.ioP9w7eriouBVqd1JCODKjB2SVA_iHpE5NYqMgno2_A" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:02</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Tidlig sædafgang og oralsex</title>
      <description>Afsnit 20. Der er brev fra en lytter, der tidligere har haft ringet ind og fået råd. Nu fortæller hun, hvorvidt rådene har virket for hende og givet hende et bedre sexliv.

Det giver afsæt til, at Joan fortæller, hvordan man undgår for tidlig sædafgang, som rigtig mange mænd døjer med.

Til sidst taler Joan og Kristian om oralsex. Hvad er god oralsex, og hvordan er man god til hhv. at give og modtage oralsex?

Har du spørgsmål, eller vil du medvirke i programmet, så skriv til iseng@r8dio.dk</description>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 13:57:31 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">738</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/5aedb92a-41bc-434c-b733-b0b400e38cb6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNWFlZGI5MmEtNDFiYy00MzRjLWI3MzMtYjBiNDAwZTM4Y2I2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5OTQ1MTkyNH0.ytz1mU2b7TxhpUw5_Nf6KbOoPxIPoPzsGtIDQWqPr_k" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:33</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Krig</title>
      <description>Afsnit 19. Der er krig i verden - både globalt, men også i det lokale. I hvert enkelt menneske er der indre konflikter, og de konflikter tager vi med os i vores relationer omkring os, og deraf også vores parforhold.

Det skaber krig i parforholdene, og det skal stoppes!

Men så er det jo godt, vi har Joan Ørting, som ved, hvordan man gør det, og det fortæller hun dig i dagens afsnit, så du kan få et godt og sundt forhold og dermed en masse dejlig sex.</description>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 11:35:42 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">731</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/7164b55a-0e86-4eb9-97a6-b0ad00bcf4c8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNzE2NGI1NWEtMGU4Ni00ZWI5LTk3YTYtYjBhZDAwYmNmNGM4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5ODgzODYxM30.6u9tpD7zzm20isYMhJmvo5biHkwPvGmPDIcg8R8KgR0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:04:59</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Samtykke i hamsterhjulet</title>
      <description>Afsnit 18. At give et samtykke inden sex er bogstaveligt talt en lov, men hvordan gør man det? En frygt kan være, at det tager magien ud af det, der skal til at ske, og samtidig vil vi gerne fremstå så perfekte som muligt og opretholde illusionen om, at vi er den perfekte elsker. Men det er vi ikke. Vi er uperfekte elskere og uperfekte mennesker. Og det skal vi forstå. Og først når vi forstår det, kan vi leve livet og være de mennesker vi er. Og det er et stort skridt på vejen til det gode sexliv.</description>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2023 10:37:30 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">721</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/641009b1-38f2-4518-a300-b0a600aca8e9/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNjQxMDA5YjEtMzhmMi00NTE4LWEzMDAtYjBhNjAwYWNhOGU5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5ODgzODI1Mn0.ajpucuUHRXxnJG2GnAe9jGeQBM_4F_GShf3KW4h_RlE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Det bevidste parforhold</title>
      <description>Afsnit 17. Joan og Kristian sendte igen igen live-live, og det betød, at lytterne kunne ringe ind. Og det gjorde de.

Dagens tema er 'Det bevidste parforhold'. Danskerne er i alt for høj grad ramt af vaner i parforholdet, hvor det hele kører på automatik - og det gælder også sexlivet. Men spørger man Joan, så er det et dårligt udgangspunkt for god sex. Så det skal der gøres op med! Og hvordan gør man det? Det kan du høre i dette afsnit.

God fornøjelse!</description>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2023 12:35:56 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">714</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/1c0feca8-f554-4e81-b7ab-b09f00cd1c08/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMWMwZmVjYTgtZjU1NC00ZTgxLWI3YWItYjA5ZjAwY2QxYzA4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5ODgzODM3M30.ojh2ms0GYb8xHqA2z6f6WrXhfUynaZI01WL6STECzhA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:02:12</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Vanesex</title>
      <description>Afsnit 16. Joan Ørting og Kristian Henriksen var i dag live-live i seng med r8Dio. Du, kære lytter, havde altså mulighed for at komme med dem under dynen. 

Ved du hvad? Det har du mulighed for igen på onsdag d. 18. oktober. 

Her sender Joan og Kristian nemlig live-live igen, og vi vil sådan gerne have dig med. Så hvis du sidder med et spørgsmål, en fortælling, et problem eller noget helt fjerde, så ring endelig ind til på 60666993. 

Hvis du ikke har lyst til at være med i radioen, så kan du skrive en mail til os på; iseng@r8dio.dk</description>
      <pubDate>Wed, 11 Oct 2023 13:24:19 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">705</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/821d6eed-84c0-457a-949e-b09800d96a66/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiODIxZDZlZWQtODRjMC00NTdhLTk0OWUtYjA5ODAwZDk2YTY2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NzAzMDczOX0.g8s7j25SBLHT1VtV7OKWjCJuM5pVrfCQIismzlxRaJM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:17</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sådan fjerner du skam</title>
      <description>Afsnit 15. En følelse som alle kender - hvad end det er i soveværelset eller i vores sociale relationer - det er skam. Og særligt hos Kristian er følelsen stor. Joan dykker i dette afsnit ned i, hvad Kristian skammer sig over, og samtidig undersøger hun med Kristian, hvor mange ting man faktisk kan skamme sig over.

Og til sidst, når vi er kommet så dybt ned i skam, som du kan komme, så giver Joan dig og Kristian nøglen til at komme af med skammen og leve et frit liv.</description>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 12:16:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">696</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/878b6f59-5bc2-43ee-a231-b09000e20bca/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiODc4YjZmNTktNWJjMi00M2VlLWEyMzEtYjA5MDAwZTIwYmNhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NzAzMDUyN30.k96JFxiENtvf7NyxPhOBUAtSU3liIE-J9oN5KqSra5g" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:16:17</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Aldersforskel</title>
      <description>Afsnit 14. Et af de store tabuer, når vi taler om sex og parforhold, er aldersforskel. Det tabu skal nedbrydes i dag. Joan Ørting var 61, da hun mødte sin kæreste på 36, og i dag har de været sammen i to år. Hun har ikke udtalt sig offentligt omkring sit forhold tidligere, men nu åbner Joan for første gang op for offentligheden, og fortæller dybdegående om sit parforhold. Det gør hun for at nedbryde tabuet, for at inspirere, og for dermed i sidste ende at give dig og resten af Danmark bedre sex.</description>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2023 13:15:24 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">688</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/2082ce3e-435d-4782-8b91-b08a00fb4175/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMjA4MmNlM2UtNDM1ZC00NzgyLThiOTEtYjA4YTAwZmI0MTc1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NTkwNjk3M30.I81mBRm_MCEPYJjWUvaDt1eq2yPYYu-v1Qe5c5w1aWE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:02:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Winner Formular og den gode elsker</title>
      <description>Afsnit 13. Kristian har haft en uge, der har gjort ham til en dårlig elsker. Joan har været en god elsker. Men hvad er en god elsker?

Vi vil alle være gode elskere, men du kan ikke finde et kursus eller foredrag, der kan lære dig det. Men så er det godt, du har os.

Joan skal i dag lære Kristian - og dig - hvordan man er en god elsker, og en af kodeordene herfor er, &quot;at give slip”. Men det er nemmere sagt en gjort, så her får du redskaberne til det.

God fornøjelse og bol godt.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 13:10:46 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">676</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/88a3b766-3256-4912-bcaf-b08200cadfd4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiODhhM2I3NjYtMzI1Ni00OTEyLWJjYWYtYjA4MjAwY2FkZmQ0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NTgwNzAzNX0.Xb6v6EFCfH7ohE_zxr1ic4uf7_p5k9ggDEK9BIDwcZ4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:01:38</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Vi skal dybt</title>
      <description>Afsnit 12. I dag handler det ikke om, hvordan man giver et godt blowjob. Det handler ikke om, hvor normalt det er at se porno. Det handler ikke om, hvor klitoris rent faktisk sidder. Det stikker dybere end det. Har du lyttet med indtil nu, så ved du, at en god elsker og et godt sexliv kræver ærlig selvindsigt - og det er hvad programmet i dag giver dig. 

Joan og Kristian fortæller ærligt ud om deres eget liv og udfordringer, og Joan forklarer undervejs, hvorfor lige netop dét er så vigtigt for vores sexliv. Det bliver dybt, og vi kommer helt i bund. Men det skal vi, hvis vi skal bolle godt.</description>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 13:03:54 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">667</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/db03e29c-2ac8-4cf1-86de-b07b00becd8e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiZGIwM2UyOWMtMmFjOC00Y2YxLTg2ZGUtYjA3YjAwYmVjZDhlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NTgxNDY2Mn0.7oxDpdBQregvCWq7bBhmMQIwtJ-WRL5iMSIWLw8xQWs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Fra forelskelse til hverdag</title>
      <description>Afsnit 11. I seng med r8dio er tilbage fra sommerpause, og nu skal vi tale om noget, som rigtig mange par kender til. Når der går hverdag i den. 

Det handler ikke bare om, at man stopper med at gøre noget ud af sig selv, planter sig i hver sin ende af sofaen eller forsømmer sexlivet. Det handler om magtkampe, og hvorledes disse påvirker vores forhold - heriblandt også vores sexliv. 

Joan har rådene, du skal bruge, og Kristian har spørgsmålene. Og så er der kommet post i brevkassen.</description>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 12:19:16 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">659</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/e506023e-5d8e-4da0-8b98-b074009d2669/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiZTUwNjAyM2UtNWQ4ZS00ZGEwLThiOTgtYjA3NDAwOWQyNjY5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NTgwNzA2NX0.yHykQ6pgz64_vifJEgDTx5L0Lj7rnwBOuSF8X_muX3k" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:04:30</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Fetish og kinks</title>
      <description>Afsnit 10. Sidste afsnit inden sommerferien er klar til dine ører, og vi håber, du har skruet dem godt på, for vi skal vidt omkring i fetish- og kinkyland. Joan og Kristian er i alle afkroge indenfor emnet og taler både om de uskyldige afdelinger af fetisher og kinks, men også om at skide og pisse hinanden i munden. Joan fortæller en skæg anekdote om urin fra eget liv, og Kristian viser Joan 'Two girls one cup', som Joan aldrig havde set før.</description>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 12:15:52 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">614</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/e7754f83-ad76-4fdf-8263-b03500da582a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiZTc3NTRmODMtYWQ3Ni00ZmRmLTgyNjMtYjAzNTAwZGE1ODJhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTg4M30.3es4AAnufNDgnLMs80Az-TuFx18pLTMDPoSTM3OzTfQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:38</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Løbe efter mønsteret</title>
      <description>Afsnit 9. Et mønster mange af os falder i, som står i vejen for udlevelsen af vores kærligheds- samt sexliv, er det, som Joan kalder “løbe-efter-mønsteret”. Vi jagter dem, vi ikke kan få, og som ikke er gode for os, til fordel for at flygte fra dem, som jagter os. Vi skal stoppe op og forstå, hvem vi er, og så skal vi - mest af alt - være i connection</description>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 13:21:27 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">607</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/b9d8dccf-6ffa-41ed-9e22-b02f008ba61b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiYjlkOGRjY2YtNmZmYS00MWVkLTllMjItYjAyZjAwOGJhNjFiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTgwNn0.0TxUK8lax-j0RDbEBI-XOVt7lwejWtTIFO2JmVPGLL8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:19</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Dating</title>
      <description>Afsnit 8. Nu bevæger vi os snart ind i en ferieperiode ovenpå en, for mange, presset og stresset hverdag. Vi skal have slappet af og bollet igennem. Og der er det vigtigt, at vi husker at pleje os selv og vores relationer - både hvis vi er singler eller i et parforhold.

Derfor er det lige nu særligt vigtigt at vide, hvordan man gør det allerbedst. Og det kunne være ved en date. Men hvordan dater man? Hvorfor har vi svært ved det? Hvem passer vi med? Og hvor grundigt skal vi have gjort vores forarbejde inden vi begiver os ud på date med en fremmed eller vores partner? Det kan kun et menneske i Danmark fortælle dig, og hun hedder Joan Ørting.</description>
      <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 12:54:38 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">596</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/9e386baf-4485-4e1a-aaec-b02800ad077f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiOWUzODZiYWYtNDQ4NS00ZTFhLWFhZWMtYjAyODAwYWQwNzdmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTczMX0.Q_UZkbNbhtFrOnt3JfnSIreC-EIFtenCULJRXXZHIWY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:08:24</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mænd</title>
      <description>Afsnit 7. Sidst handlede det om kvinder, og denne gang skal det handle om mænd. Eller rettere, den maskuline seksualitet. Hvad er den?

Hvad er mænds største seksuelle problem? Joan mener, at mænd kommer for meget og for tidligt - og begge dele er et problem. 

Derfor lærer Joan i dette afsnit mænd, hvordan man IKKE kommer, og hvorfor det er godt.

Vi taler også med lytteren Kasper, der deler ud af nogle meget personlige detaljer fra sin barndom, som står til hindring for hans seksuelle udlevelse i dag</description>
      <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 12:25:19 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">587</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/1e57c555-dd12-4f25-8ae4-b02100bc8913/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMWU1N2M1NTUtZGQxMi00ZjI1LThhZTQtYjAyMTAwYmM4OTEzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTczMH0.caOB7mIc9xzsJGqaMOPzIPoznNOxWWDYGQDvL398hTQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:21</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kvinder</title>
      <description>Afsnit 6. Henover de næste to afsnit vil Joan og Kristian dykke ned i de seksuelle problemer, der knytter sig til hhv. manden og kvinden.

Men giver det overhovedet mening at dele det sådan op, eller handler om den maskuline vs. den feminine seksualitet? Og hvad er så det?

Derudover er der kommet en del post i brevkassen, som Joan og Kristian dykker ned i.</description>
      <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 12:50:26 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">577</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/3e72fdcd-5e5c-4e9e-bac8-b019011bf891/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiM2U3MmZkY2QtNWU1Yy00ZTllLWJhYzgtYjAxOTAxMWJmODkxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTYzMH0.61OuBcBCPzHPPjr_aR5pa5qDzX2XeuayZywNKrQuZ8Q" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Skyld og skam</title>
      <description>Afsnit 5. I dag skal Joan og Kristian tale om noget af det mest grundlæggende, når det kommer til danskernes laster under dynerne - nemlig skyld og skam.

De starter med at tale med Daniel, der er lytter af programmet, som har ting og ønsker i sit sexliv, som han føler skyld og skam over. Men hvordan kan Daniel gøre op med sin skam? Hvordan kan Joan og Kristian gøre op med deres? Og vigtigst af alt - hvordan kan du gøre op med din?

Det får du svar på i dag. God tur i seng med r8dio.</description>
      <pubDate>Wed, 31 May 2023 13:24:20 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">568</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/064053c6-702d-4769-8592-b012012127d5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiMDY0MDUzYzYtNzAyZC00NzY5LTg1OTItYjAxMjAxMjEyN2Q1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTU5MX0.q9DBWGpGyp5O7sq7Xs_SmZVFP33Z94SjYxFxaaBl0a0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:09</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Single</title>
      <description>Afsnit 4. Vi har på et eller andet tidspunkt alle været det. Nogle af os er det stadig - faktisk knap 40 procent. Single.

Hvad er sex, når man er single? Hvordan får man det? Hvordan får man bedre og mere? Det er der kun en i Danmark, der kan svare dig på, og hun hedder Joan Ørting.   

God fornøjelse!</description>
      <pubDate>Wed, 24 May 2023 12:34:37 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">560</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/722f55ad-02aa-494b-b907-b00c009d77e7/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNzIyZjU1YWQtMDJhYS00OTRiLWI5MDctYjAwYzAwOWQ3N2U3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTQ5Nn0.FhE_qJr1vWyNYsUTorURuJ2xbVjuy26BtRun0X1OzW4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>48:01</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Forspil</title>
      <description>Afsnit 3. Hvis du gerne vil lige på og hårdt, når du dyrker sex, uden hverken det ene eller andet op til, så er dette afsnit ikke noget for dig. For i dag handler det nemlig om forspil.

Joan Ørting og Kristian Henriksen fører dig igennem forspillets forunderlige verden. De taler bl.a. med lytteren Heidi, der savner bedre og længere forspil fra sin partner.

Det sidste kvarter af udsendelsen foregår under dynen. Bogstaveligt talt. Joan og Kristian beder dig hoppe ind i sengen, med eller uden partner, og her vil de så guide dig/jer igennem et forspil, som forhåbentligt leder ud i en fantastisk seksuel akt.

God fornøjelse!</description>
      <pubDate>Wed, 17 May 2023 13:20:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">551</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/59f97652-c3f6-4cb1-8f3c-b00500a58ee1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiNTlmOTc2NTItYzNmNi00Y2IxLThmM2MtYjAwNTAwYTU4ZWUxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTQ5NX0.6FudNmTJBhKrU52TVnft870Zn6O3LgGA2CLZjZH7-fY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:32</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sådan får du mere sex</title>
      <description>Afsnit 2. I dagens afsnit er du inviteret godt ned under dynen, og vi prøver at finde ud af, hvordan du kan komme derned så ofte som muligt. Danskerne vil nemlig have mere sex, og det vil vi give dem. Derfor giver Joan Ørting i dette afsnit sine bedste tips og tricks til, hvordan du får mere sex. Men hvad er nok sex? Får Kristian nok? Og hvad tænder han egentlig på?

Til sidst åbner vi postkassen og læser nogle af de dilemmaer op, der er kommet ind i løbet af ugen, hvortil Joan med sin sexologiske ekspertise vil forsøge at løse dem. 

Har du tips, tricks, spørgsmål eller lyst til at medvirke live-live i programmet? Så skriv til iseng@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 17:57:08 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">543</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/8d7b24b9-6bf3-4022-9798-affe0125c8f7/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiOGQ3YjI0YjktNmJmMy00MDIyLTk3OTgtYWZmZTAxMjVjOGY3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTQwNH0.q7eCv6gREjl4WmWeVJ34sCm1FBhOSItJG99ITUbZmRU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Dybe fantasier og gode orgasmer</title>
      <description>Afsnit 1. I første afsnit dykker Joan og Kristian ned i seksuelle fantasier og orgasmer. Joan laver en sexologisk analyse af en af Kristians tilbagevendende fantasier for at belyse, hvorfor vi har de fantasier, vi har.

Derudover er orgasmen det store omdrejningspunkt. Hvordan får man den bedste orgasme? Kan alle få en orgasme? Og hvor vigtig er den? Kristian har et par orgasmer med, som han gerne vil have, at Joan giver et lyt.</description>
      <pubDate>Wed, 03 May 2023 12:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">531</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/aa7c173e-3579-493f-9d9a-aff70090f4e6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dd38d560-69da-4e0d-91ca-aff70090ddb8&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InVXcEpPVEQ0S2t5akRLXy1BUDVJeXcifQ.eyJjbGlwIjoiYWE3YzE3M2UtMzU3OS00OTNmLTlkOWEtYWZmNzAwOTBmNGU2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTY5NTgwNjc5NX0.W4oYMXHQUA4GTvCD2zABNgfDBLlPJdxpEyK3yjVH-ZI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:04</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
