<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Kirsten ringer til Rasmus</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/kirsten-ringer-til-rasmus</link>
    <description>Det er ikke længere vigtigt, hvad man taler om, når man sender radio eller laver podcast. Det er faktisk skideligemeget. Bare det er nogle kendte mennesker, der taler om et eller andet. For eksempel om deres venskab eller om sjove historier, de har sammen. 

Derfor ringer Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm til sin trofaste makker igennem 10 år, Rasmus Bruun, så de rigtig kan få snakket sammen om alt muligt.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/image.jpg?t=1699569117&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>På rygestartskursus 4: FUCK MIG!</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 17. Det var altså for kedeligt at følges med resten af delegationen på rygestartskurset, og derfor har Kirsten besluttet at hun, Rasmus og Simon pjækker den sidste dag på turen. 

I stedet vil hun tage dem med på chokolademuseum i Zürich. På den måde kan de både hygge sig og opleve noget spændende kulturhistorie. Om chokolade. 

Desværre ender det med at blive en lidt dum dag... På en generelt lidt dum tur.</description>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1883</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/b735e23b-a5ff-4254-ba6f-b24500f8157b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYjczNWUyM2ItYTVmZi00MjU0LWJhNmYtYjI0NTAwZjgxNTdiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDIzOTI3Nn0.NjemjvtSKZp--2DYfJvyuwYxd276BaKB9KYxHbn-dlM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>På rygestartskursus 3: Min bedste ludertur</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 16.

Kirsten og Rasmus tager med de unge politikere på bar. Lidt alenetid udenfor det stramme dagsprogram. 

Det giver anledning til, at de hver især kan fortælle om deres bedste betalte luksusture. Ture, der også kendes som fænomenet 'luderture'. 

Der er virkelig opstået et godt sammenhold på denne tur, og i aften indgår de en pagt. En dag vil de sammen på ordentlig ludertur.</description>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1869</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/afdddb81-6eed-4eb0-a4f3-b23f01593b77/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYWZkZGRiODEtNmVlZC00ZWIwLWE0ZjMtYjIzZjAxNTkzYjc3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzYzNDM2MX0.Zc2SlpnpXGk4Op3SQfNvyc6JFMKjH6gT-ANJR934AJo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>29:11</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>På rygestartskursus 2: Karrysmør og sambuca</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 15. Rygestartskurset, der indtil videre har vist sig at være ganske  røgfattigt, er rykket videre på bistro. Dagens lektioner er givet, og nu er det blevet tid til at have det lidt godt... Eller er det? 

Sammenholdet på turen kan man ikke klage over. Kirsten og Rasmus hygger sig rigtig godt med de unge politikere, og Rasmus finder på en sjov leg, der sætter dem lidt på prøve. 

...På en hyggelige måde selvfølgelig.</description>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1856</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/42fc805e-e57f-4bea-9af9-b2380110f00d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNDJmYzgwNWUtZTU3Zi00YmVhLTlhZjktYjIzODAxMTBmMDBkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzYwNTI4N30.HHYN5J4OG3m-2QUxFB8yUhCN0zYNT2BXaq_O1gHt2lU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>56:22</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>På rygestartskursus 1: Velkommen til Neuchâtel</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 14. Kirsten har inviteret Rasmus og Simon med til Schweiz, hvor hun har arrangeret, at de skal på rygestartskursus hos tobaksgiganten Philip Morris. 

Med på kurset er også en række politikere fra forskellige danske ungdomspartier. De er nogle rigtig hyggelige fyre.

Så er der så også en gæst fra Transparency International med. Det er lidt irriterende. 

Men mon ikke det hele nok skal blive en rigtig god tur.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1844</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/4e250bb3-6855-4347-ab7b-b232001fe519/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNGUyNTBiYjMtNjg1NS00MzQ3LWFiN2ItYjIzMjAwMWZlNTE5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzYwNTEwNn0.ifQLHuUSeY7NOMX6knbXatZ3p3tntOrFElLk5BbebGk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>49:24</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Generelt kan man ikke sammenligne menneskers og dyrs intelligens</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 13.

Rasmus er blevet godt og grundigt syg. Derfor bliver der desværre ikke noget af Kirsten ringer til Rasmus i dag. Af princip er Kirsten dog lige nødt til at se en lægeerklæring, da Rasmus jo dermed ikke kan passe sig job. 

Ditte Okman er desuden kommet i et værre stormvejr, fordi hun han nævnt, at Rasmus Paludan har sagt noget med nogle orangutanger og Somalieres IQ. Ja, og så er hun i en hurtig vending kommet til at sige, at det ikke er helt viden siden af skiven... Selvom det selvfølgelig er. 

...For man kan slet ikke lave den sammenligning overhovedet. 

Og så er Trump igen blevet valgt som Amerikas præsident. Det er der jo mange her i Danmark, der synes, er noget værre noget, men måske er det ikke kun skidt.</description>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1785</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/1d07bce3-cd1d-4a2e-956c-b22a00e849ef/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMWQwN2JjZTMtY2QxZC00YTJlLTk1NmMtYjIyYTAwZTg0OWVmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMTgyMDA0NX0.tKGjPkE7Qp12ffjO-vx-MK2OibMdAP4yqn7kCQqFP-U" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>38:07</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Min nye livsledsager, Birger Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 12.

Kirsten er deprimeret. Der er ikke længere nogen, der spørger ind til hende. Samtidig dør alle omkring hende, så hun er nødt til at tage til begravelser i tide og utide. Og her er pressen overhovedet ikke interesseret i, hvordan hun har det. Nej, de vil hellere høre, hvor hun sidst mødte Ulf. 

Rasmus får derfor en rigtig god idé til, hvordan Kirsten igen kan få lidt opmærksomhed. Alle er vilde med hunde, og derfor bør Kirsten anskaffe sig een - eller i hvert fald lade som om, og den kan hun så dele billeder af på sociale medier.

Det ELSKER folk. 

Og så er det nok også en god idé at komme lidt ud at rejse snart.</description>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1726</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/2b2f522f-fb5a-4b7a-8241-b2230113d005/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMmIyZjUyMmYtZmI1YS00YjdhLTgyNDEtYjIyMzAxMTNkMDA1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMTIxNTExNX0.V_8ExXmCZiclJagR_ba7XsNHxpCcZIyJmatd_Hi3SWs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>45:56</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>JEG ER VRED!!!</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 11. Kirsten har lagt lillepigestemmen på hylden, for nu er det tid til at være vred. God damn fucking vred. Som offer behøver hun nemlig ikke finde sig i en skid længere. Og så er hun træt af at holde lav profil. 

Der er også Bogforum denne weekend, og Kirsten vil gerne have promoveret sin og Ulf Pilgaards pjece 'I kredsløb om jorden'. Rasmus synes dog, at det er for tidligt for Kirsten at bevæge sig ud i det offentlige rum.

Måske om en uges tid eller to. 

Æret være både Ulf Pilgaards og Erik Clausens minde.</description>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1667</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/7517c70f-9405-452d-893c-b21b01642214/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNzUxN2M3MGYtOTQwNS00NTJkLTg5M2MtYjIxYjAxNjQyMjE0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMDYxMDM1Mn0.LSj_TyTyebPct79ypr49Bnmz6lqsN2gzO6LRV8UpwmE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>42:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten spiller golf med Simon</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 10. 

Det er altid godt med frisk luft, og ovenpå den seneste tids strabadser har Kirsten valgt at tage på golfbanen. Hun har inviteret Simon med til Hjortespring Golfklub, hvor hun elsker at komme.

Kirsten har dog mere end golf på agendaen. Hun mener nemlig, at hun fortjener større taknemmelighed og respekt på r8Dio, og nu har hun lagt en plan for, hvordan hun skal få det - og Simon skal hjælpe.</description>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1660</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/c89a4d15-c5c1-4c93-b51e-b215016f84a7/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYzg5YTRkMTUtYzVjMS00YzkzLWI1MWUtYjIxNTAxNmY4NGE3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMDAwNTU2Nn0.UkWbP7P4dTyFQUWUQnzFN2i6JW4kEAmkapu7_OS6oTU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>45:23</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Helt forfra: Uddannet journalist, Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm?</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 9. 

En af landets største, mest erfarne og højst elskede journalister, Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm, er kommet i søgelyset. Det beskidte søgelys.

For netop titlen 'Journalist' viser sig at være forloren.

At være journalist er ganske vist ikke en beskyttet titel, og Kirstens arbejder har aldrig fejlet det mindste. Problemet er, at hun igennem hele sin karriere har underskrevet sine artikler; &quot;Uddannet journalist, Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm&quot;

I dette afsnit af 'Helt forfra' har Rasmus Bruun inviteret seniorkorrespondenten i studiet til en snak om, hvordan det hele kunne komme så vidt.</description>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1564</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/426dc6f9-c282-4f03-9642-b20700f3e1e4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNDI2ZGM2ZjktYzI4Mi00ZjAzLTk2NDItYjIwNzAwZjNlMWU0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyOTA5MDE4Mn0.J2pjXdVdyZi1Cj0drGf4JfzJw8co89ZauOjSW_8GW24" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>30:42</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Uddannet journalist, Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm</title>
      <description>Sæson 3, afsnit 8. Kirsten er kommet i alvorlige problemer. Der er nemlig sket det, at nogen har fundet ud af, at hun aldrig er blevet færdig med sin journalistuddannelse på Journalisthøjskolen, selvom hun gentagende gange har sagt det modsatte. Hun har med andre ord pyntet sig med lånte fjer. 

Heldigvis har hun sin gode, gamle ven, Rasmus, som hun har hidkaldt i denne ret så alvorlige situation, og sammen lægger de en plan for, hvordan Kirsten kan komme ud på den anden side med skindet på næsen. 

Husk! Kirsten var selv et offer. Og hun har desuden altid kæmpet med sit pandehår.</description>
      <pubDate>Sun, 06 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1520</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/781d6c17-3bcf-454e-877d-b200015cd8a0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNzgxZDZjMTctM2JjZi00NTRlLTg3N2QtYjIwMDAxNWNkOGEwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyODE4NzY5MH0.ALDQ2iEJsvYmcL8q4Vmnx_SI_nJUe_uQBMp4v2iTNao" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:06:40</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Pilou er flyttet ind</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 7. Den er helt gal med Pilou Asbæk. Han er kommet i noget af en shitstorm, efter at han har spist en blæksprutte, og nu har han opsøgt Kirsten for at få husly, krisehåndtering og Foie gras. 

Og apropos mad, så snakker Kirsten og Rasmus også om frokostsnacks. En form for 'mad på farten'. En hotdog?, en shawarma? eller måske kippers i olie? 

Og så stort tillykke til Dennis Knudsen, der i dag kan fortælle den glædelige nyhed, at han skal være far til endnu en lille pige til december.</description>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1497</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/b262a93a-afad-44a3-8e40-b1f800e3e120/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYjI2MmE5M2EtYWZhZC00NGEzLThlNDAtYjFmODAwZTNlMTIwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzU4MjY1OX0.khvSRFNIY-yAtR1YCzWvq_6L8IAgVsSoPNEF1Wruk5I" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>43:59</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Krøllede hjerner</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 6. Efter sidste uges sygdom er Kirsten nu igen klar til at ringe til Rasmus. Og gudskelov. For hold op, hvor er der mange krøllede hjerner at tale om for tiden. 

Danmarks Radio har gang i en decideret magtdemonstration. For ikke bare et, men hele to nye satireprogrammer er begyndt at rulle over skærmen. ten ene af dem endda med Kirsten veninde Tine Gøtzsche. 

Finn Nørbygaard er tilbage på de skrå brædder med sit nye one-man-show, 'Mit liv som klovn'. 

Og så er det simpelthen lykkedes for nogle ekstra krøllede hjerner at ramme flere tusinde medlemmer af Hizbollah ved hjælp af sprængstof i deres personsøgere. Det er ren James Bond. 

Desuden er Kirsten og Rasmus stadig ude på at finde frem til de allerbedste batterier på markedet, og hvis du kunne tænke dig at hjælpe dem, så skriv endelig, hvad du finder frem til til @DenKorteKirsten på X.</description>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1429</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/29557bd9-f6d1-4b37-9d60-b1f100d714c3/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMjk1NTdiZDktZjZkMS00YjM3LTlkNjAtYjFmMTAwZDcxNGMzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjk3ODA0Mn0.OVzcOOeYg8fkJxQpG6jz6u0shcvdAVkI4hvtOYT0DgU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:09</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jeg troede, det var en åndelig voldtægt</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 5. Pyha det er varmt. Og så i september. Det er den varmeste september nogensinde i verden. Det er foruroligende, men det er også dejligt. Kirsten elsker den i hvert fald. 

Til gengæld er hun kommet i en dum knibe. Hun har i mange år løjet for sin gode veninde Suzanne Brøgger om, at hun har læst hendes bog 'Fri os fra kærligheden', men nu ser det ud til, at hun er blevet afsløret. 

Desuden er den helt gal med Moderaterne - Jeppe Søe er helt loco. Nu har han forladt partiet. 

Og så vil Kirsten og Rasmus lave en batteritest.</description>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1414</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/936b4a82-4f2c-438e-b6f8-b1e4013951b5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiOTM2YjRhODItNGYyYy00MzhlLWI2ZjgtYjFlNDAxMzk1MWI1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTc2ODI5OH0.oFP-lzf1wuSY6gXYKOcupP6Cw5_-BNMJQbGCJNPpPc4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:04:15</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Den danske dreng Yonex</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 4. På grund af at jeg, Rasmus Bruun, har klokket i det, så udkommer Kirsten ringer til Rasmus desværre ikke i dag.

Det er hamrende ærgerligt, da der ellers var mange spændende ting at tale om. Eksempelvis de nye ministerposter, og den danske drenge, Jonas, der endelig en kommer hjem til Danamrk.</description>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1354</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/820e474e-fc74-4f97-a4ae-b1dc00cf9db5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiODIwZTQ3NGUtZmM3NC00Zjk3LWE0YWUtYjFkYzAwY2Y5ZGI1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTI0MDkxNn0.mcpRXdBBET3Og0RqrSicL-Rl4wd6ahx_zO4pjB80FyY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:44</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Badminton eller voldtægt</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 3. Kirsten og Rasmus deler deres små guilty pleasures i form af favoritsnacks. Rasmus er vild med dracula bolsjer, og Kirsten kan godt lide kiks med Nutella.

På den lidt mere alvorlige side, viser det sig, at den aktuelle sag om en gruppevoldtægt i Aarhus er begået af unge mænd fra Eritrea. Det kommer ikke som nogen overraskelse for Rasmus, for han har nemlig i mange år slået på tromme for, at disse unge mænd ikke har de rette muligheder for fritidsaktiviteter. Hvis han ikke selv havde haft mulighed for at spille badminton, så kunne det være, han selv var blevet voldtægtsforbryder, mener han.

Og så har Mette Abildgaard født en baby. Held og lykke med det.</description>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1321</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/03398c3b-7c04-4494-923f-b1d6015a5850/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMDMzOThjM2ItN2MwNC00NDk0LTkyM2YtYjFkNjAxNWE1ODUwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNDU1ODY3NX0.8851_hP_KkI4LgfNEEquGqo6QLGtypUhLrWeeh0JMTc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:34</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Spærret inde som i Gaza</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 2. Kirsten og Rasmus kommer simpelthen helt forrygende fra start i dag - faktisk allerede fra det tidspunkt, Rasmus tager telefonen. Og sådan en start skal naturligvis bruges. 

Hele weekenden er København desuden et stort Ragnarok af Pride, Marathonløb og operafestival, og det gør det altså svært at være Københavner, hvis man skal ud af byen - ja, eller ind. 

I øvrigt er Magnus Heunicke blevet groft overfaldet af en sur familiefar, som mener, at Magnus er en morder, men selvom Kirsten godt kan se det fra den arme familiefars synspunkt, så er vold altså aldrig ok.</description>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1273</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/98e66d36-2ccf-4c04-a1b2-b1ce00b6f30f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiOThlNjZkMzYtMmNjZi00YzA0LWExYjItYjFjZTAwYjZmMzBmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzk1Mzg4NX0.roxqVvum-VUQOdLaUfxnwSm4FDNUJEhkyBaz_loMSis" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>49:07</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>En sommer i Danmark</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 1. Kirsten og Rasmus er tilbage med en ny sæson af Kirsten ringer til Rasmus, og de skal rigtig have vendt alle de spændende begivenheder, der har været i løbet af sommeren - især alt den sport. EM, VM, OL, Tour de France osv. Men hvad har egentlig været det største øjeblik for dem hver især. 

Det har dog ikke kun været fryd og gammen i løbet af sommeren - eksempelvis er bandemiljøet i Danmark begyndt at bruge lejesoldater fra Sverige. De unge, svenske drenge skyder løs og dræber i de Københavnske gader. Men hvorfor egentlig? Det har Kirsten og Rasmus hver deres mening om. 

Det er godt at være tilbage.</description>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1263</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/334732eb-cf50-42b1-987a-b1c700cd0ef3/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMzM0NzMyZWItY2Y1MC00MmIxLTk4N2EtYjFjNzAwY2QwZWYzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzM0OTEyMH0.VDllRPOncLJz_laoOhDuwNMMw0j4_7J78yWt9SVRSt8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:18:07</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 7: Bakkens Hvile</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 15. Kirsten, Rasmus og Simon er ankommet til Bakken, hvor de nu endelig skal nyde en fantastisk forestilling på Bakkens Hvile. 

Det har været en lang og dejlig dag, der er blevet drukket og spist godt, og de har mødt flere nye og gamle venner. 

Det er skønt med gode kolleger. 

Kirsten og Rasmus holder desuden sommerferie, men du kan være helt rolig - de er tilbage igen til august. God sommer!</description>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1110</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/eae74b4a-2181-495e-bfdd-b1a501463477/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZWFlNzRiNGEtMjE4MS00OTVlLWJmZGQtYjFhNTAxNDYzNDc3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDMyNTA0Nn0.ZaYUzznILsuwWfyU_17qSM2f7Wa5O6YdQOuw_-1WFYE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>28:42</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 6: Venner</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 14. Fra Café Intime på Frederiksberg til Rosé Rosé Bistro i Hellerup er der en lille køretur for de tre på tur. Det er en oplagt mulighed for at høre og ikke mindst synge lidt dejligt musik. 

På Bistroen bliver der serveret tartar og pommes frites, og så bliver der ellers åbnet op for følelserne.</description>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1099</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/bfe86319-7b7d-4874-bd29-b19b00d764e9/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYmZlODYzMTktN2I3ZC00ODc0LWJkMjktYjE5YjAwZDc2NGU5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTcyMDI4MH0.myFTMpzhQBfhl_kNa3Gq3kAPaWwNSU53OkVBhk4EB0I" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:14</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 5: En sang på Intime</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 13. Kirsten og Rasmus er fortsat på vej mod Bakkens Hvile, men de kan lige nå et stop mere på det gode, gamle Frederiksberg. Kirsten har fået lyst til at tage på Café Intime, hvor hun vil give et nummer på det gamle flygel. 

Stemningen er høj efter seneste stop på Bjælkehuset, hvor de faldt i snak med flere nye og gamle bekendtskaber. Faktisk så god, at to af dem er taget med videre. 

Der er simpelthen masser af kærlighed i luften.</description>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1066</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/2e966d01-8a9a-4050-8bfc-b1970163b523/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMmU5NjZkMDEtOGE5YS00MDUwLThiZmMtYjE5NzAxNjNiNTIzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTExNTM4NX0.pxvl-0HAPzyOhFnXIAyjzS7CAs0qNFKZCrpLvw7GBrM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>34:25</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 4: Cyklisten og stalkeren</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 12. Der er strålende humør i Bjælkehuset på Frederiksberg. Kirsten og Rasmus har haft en skøn snak med skuespilleren, Amanda Collin, og pludselig dukker også René Fredensborg op. Han er krøbet i dækning for regnen, og så er det da bare hyggeligt lige at drikke en øl sammen. 

Og som om det ikke skulle være nok, så dukker endnu en skuespiller pludselig op, men hvorfor gør han det? Er det ligeså tilfældigt? Og hvor er det nu, Kirsten kender ham fra?</description>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1059</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/8346fffd-6d3b-4b2f-b3f1-b18d017b19af/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiODM0NmZmZmQtNmQzYi00YjJmLWIzZjEtYjE4ZDAxN2IxOWFmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTQwNzkwMX0.yJzOBLDjztqxOaci7_uVkaga0MEPePMVVuWaLB4DHq8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>55:50</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 3: Bandagisten og Bjælkehuset</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 11. Frokosten i 'Bjørnekælderen' sluttes af med en lækker chokolademad, inden turen går videre mod 'Bjælkehuset' i Søndermarken, hvor Kirsten synes, de skal have en Irish coffee. 

Her støder de tilfældigt ind i den internationale skuespiller, Amanda Collin, som de falder i snak med. Men trods flere store film på CV'et er det underligt nok ikke her fra Kirsten kan genkende Amanda. Neeej, de to har mødt hinanden et helt andet sted. 

Derudover får de en Cornetto og bliver klogere på kvindens menstruationscyklus.</description>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1049</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/a9cc7afc-5005-451c-86ff-b188010f69fc/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYTljYzdhZmMtNTAwNS00NTFjLTg2ZmYtYjE4ODAxMGY2OWZjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNzkwNjA1Nn0.lc-nmDKf-Nh3JRV4ItIctC4emIrniV36D0o8SMYmdRw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:07:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 2: David og Abdel</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 10. Der bliver fortsat nydt godt af både tørt og vådt på Bjørnekælderen på Frederiksberg. 

Kirsten og Rasmus’ idéudviklingstur kører derudaf, og faktisk har Kirsten også allerede planlagt deres næste store tur. De skal på ‘Rygestartskursus’ i Schweiz. 

Snakken falder dog også på lidt mere alvorlige emner. Hvad er egentlig op og ned i hele Gaza-konflikten? Hvem var der først? 
Og hvordan er det nu, reglerne er, når et barn har leget med noget legetøj, har forladt det til fordel for noget andet legetøj, og et andet barn så er begyndt at lege med det. Kan det første barn så forlange at få det tilbage?</description>
      <pubDate>Sun, 02 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1039</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/da97bf1d-c0ae-45a2-b005-b182015fc2f6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZGE5N2JmMWQtYzBhZS00NWEyLWIwMDUtYjE4MjAxNWZjMmY2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNzMwMTE3N30.ZjoS0GdMZd-SbhdFpo4kfkOX2MpecGckivaOyqg4xjA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>44:13</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mod Bakkens Hvile 1: Bjørnekælderen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 9. Kirsten har inviteret Rasmus med på en lille idéudviklingstur. De får lidt idéer, skriver dem ned, og så skal de ellers bare hygge sig en hel dag.

Og så der rigtigt kan hygges, har Kirsten fået deres tidligere tekniker, Simon Gohr, til at være chauffør hele dagen. 

De mødes på Kirstens højt elskede Frederiksberg til smørrebrød, øl og snaps på Bjørnekælderen - et sted de store danske skuespillere kom meget før i tiden. Eksempelvis Dirch Passer, Preben Kaas og Judy Gringer.</description>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1027</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/20a15489-4b26-4883-81c7-b17b01587eed/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMjBhMTU0ODktNGIyNi00ODgzLTgxYzctYjE3YjAxNTg3ZWVkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY5NjIzOH0.g1pPKRvZWnfNzkUVuM5lGXWUWygGrOQyfTxnEZwxJdQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>46:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirstens betragtninger</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 8. Ja, endnu en gang har Kirsten ikke kunne få fat på Rasmus. Derfor laver hun bare programmet selv. Eller i stedet for at lave 'Kirsten ringer til Rasmus', som det jo selvfølgelig ikke kan hedde, da Rasmus slet ikke er med, laver hun i stedet 'Kirstens betragtninger.' 

Rasmus ringer dog alligevel pludselig tilbage til Kirsten, og han er godt og grundigt ked af, at han i sidste uge gik ud fra, at man holdt kristi himmelfartsferie-fri, bare fordi Henrik Qvortrup gjorde det. 

Til gengæld har han fundet på en fantastisk idé, som Kirsten måske vil synes om. Hun skal lave en 'podbook' ligesom Lars Lykke Rasmussen, hvor hun kan fortælle om alt, hun har oplevet.</description>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1020</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/dee5a35c-7b82-4303-a4c5-b1730133d76a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZGVlNWEzNWMtN2I4Mi00MzAzLWE0YzUtYjE3MzAxMzNkNzZhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjI5Mn0.2pBqdViWfvQ60WqHtZjy099hRcnCnz2Y6SSkWarqfoI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>54:16</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirstens Tycho Brahes-dag</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 7. Kirsten har kimet Rasmus ned hele weekenden i forsøget på at få lavet et nyt afsnit af ‘Kirsten ringer til Rasmus’, og da det endelig lykkes søndag morgen, viser det sig, at Rasmus med vilje ikke har taget telefonen på grund af kristi himmelfartsferie-fri. 

Men så kan det hele også være ligemeget, mener Kirsten - Hun laver det bare selv. For lytterne skal naturligvis have, hvad de fortjener, og hun har en rigtig godt historie fra det, der er startet som en rigtig Tycho Brahes-dag.</description>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 10:58:12 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1011</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/82b584f4-be50-4aa0-a26b-b16e00b3bc9b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiODJiNTg0ZjQtYmU1MC00YWEwLWEyNmItYjE2ZTAwYjNiYzliIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjIzMn0.i0xwr1pOqQzHsl-7I9cTcZEKeRcw0PFxKB-T69bBsAw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>27:00</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>En doven nikker</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 6. Rasmus er på vej til doorstep på r8Dios ambassade i Kødbyen i København, da Kirsten ringer til ham for at, ja, lave 'Kirsten ringer til Rasmus', og derfor synes han ikke det passer så godt. Han har desuden ikke forberedt sig, så han lidt nervøs for, hvad han skal sige til de fremmødte journalister. 

Det pudsige er, at Kirsten allerede sidder på r8Dios ambassade, fordi hun skal til samme doorstep - hun er der dog ikke som en del af r8Dio, men rent faktisk som en del af pressen. 

Lytterne skal dog have nyt content fra deres yndlingsvennepar, og Kirsten får overtalt Rasmus til at optage et afsnit, mens han kører i sin bil. Hun har nemlig et godt trick til, hvordan man kommer igennem et doorstep/pressemøde, hvis man ikke ved, hvad man skal sige. 

Og så er der desuden sket mange skideskøre ting i den forgangne uge. Eksempelvis er en haj på mærkværdigvis endt på en cykelsti ved Ringkøbing.</description>
      <pubDate>Sun, 05 May 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1003</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/82899f10-25e8-4592-99cb-b165010c5bb6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiODI4OTlmMTAtMjVlOC00NTkyLTk5Y2ItYjE2NTAxMGM1YmI2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjE3Mn0.rUiNraGwJKaRNWitiHF92IZ-hvfXSH1QQYGwOb2vLVk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>44:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jeg har ADHD</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 5. De gode venner Kirsten og Rasmus taler sammen nok en gang, og denne gang kan Kirsten fortælle, at hun er blevet diagnosticeret med ADHD. Tænk sig. Pludselig giver det mening, hvorfor hun altid har kedet sig sådan, når andre har talt til hende. Heldigvis har andre ikke lagt mærke til det, og det har heller ikke påvirket hende negativt, fordi hun er så intelligent. Faktisk kan det være en fordel, når man er så klog. 

Desuden har Kirsten besluttet sig for, at hendes show alligevel er nødt til at have et andet navn. Og når der nu er et musikalsk element med og måske lidt fis, hvorfor så ikke kalde det 'Musik og Fis'.</description>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">995</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/ca3eb524-e0de-4440-806c-b15e01158a3e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiY2EzZWI1MjQtZTBkZS00NDQwLTgwNmMtYjE1ZTAxMTU4YTNlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjE3Mn0.d57JEYCUjjxpJwvluByhW5wSv36wZsIYCBmEHNWB3vw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>49:01</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>'Mennesket er fra Afrika'</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 4. Kirsten har hidkaldt Rasmus for at få hans moralske syn på en forestilling, hun har brygget på i 36 år. Et show om den fantastiske n-ordsmusik fra Afrika. Rasmus har nemlig en rigtig godt føling med tidsånden. 

Hjemme i Kirstens bunker får de sammen tilpasset, hvordan Kirsten bedst kan få fortalt folk om den dejlige musiks historie - uden at træde nogen over tæerne, vel at mærke. 

Det er en hård nød at knække.</description>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">988</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/758150c9-f42c-42a8-8c00-b15700dbc179/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNzU4MTUwYzktZjQyYy00MmE4LThjMDAtYjE1NzAwZGJjMTc5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjE0Mn0.sGAOjt486RPTn2m6qMq6lnmTppFLKR5m-qQsGtmScOw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:20</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Oles nye autobil</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 3. Det er stadig noget rod med al den racistiske satire, der er blevet lavet gennem årene, men selvom faren bestemt ikke er forbi, så har Kirsten fået lidt mere ro på i forhold til hendes skjul fra satirepolitiet. Og det er godt. Det betyder nemlig at lytterne igen kan høre deres yndlingsvenner, Kirsten og Rasmus, snakke sammen om de mest fantastiske emner. 

Rasmus har også fået keyboard, og han har allerede lært at spille flere melodier. Kendte melodier, men også melodier, han selv har fundet på. Han er blevet en rigtig Sigurd Barrett, er han.</description>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">982</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/86c8b008-19f0-4579-aa99-b150010e5a08/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiODZjOGIwMDgtMTlmMC00NTc5LWFhOTktYjE1MDAxMGU1YTA4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjEyN30.3KC6lLPIllVxbOqeSlKNbbFzrQK_dW35rkeOOXNMNvI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>42:57</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Ulovlig, usjov satire</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 2. Det er ikke nogen hemmelighed, at Kirsten i mange år har været en af landets absolut skarpeste satirikere. Folk er vilde med hendes bidende humor. Men nu er hun imidlertid blevet bange for, om det kan komme til bide hende selv bag i. Efter en 28-årig mand er blevet idømt syv dages betinget fængsel for at have drevet to hjemmesider med racistiske vittigheder, frygter hun nemlig at satirepolitiet fra Midt- og Vestjyllands politi også har sendt agenter efter hende. 

Hun gået i flyverskjul, og da Rasmus må siges også at have en stor del af ansvaret for deres 'Satirsdag' bliver han klar over, at det nok er bedst, hvis de holder lav profil. 

Derfor er der desværre ikke 'Kirsten ringer til Rasmus' til lytterne denne uge.</description>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">973</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/3ae5e5da-5307-4e3f-b847-b14a01553a7d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiM2FlNWU1ZGEtNTMwNy00ZTNmLWI4NDctYjE0YTAxNTUzYTdkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjEyNn0.eEdNTTc4XVwQ-3mGGyNWrYz-mshD_JI3X3v3q3arYVo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>29:20</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Alene i vildmarken</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 1. Kirsten og Rasmus er tilbage fra deres ryste sammen-tur i USA, og sikke en tur, de har haft. De har uden tvivl lært nye sider af hinanden at kende. De skal bare lige blive enige om, hvad der er sket, og hvad der ikke er sket. 

Det betyder samtidig, at de to gode venner nu igen kan sende 'Kirsten ringer til Rasmus', hvilket lytterne i den grad må have savnet. 

I dagens afsnit er de nødt til at vende hele 14 dagens begivenheder, og snakken kommer forbi de mest fantastiske emner. Søren Pape, June Belli og så selvfølgelig 'Alene i Vildmarken.' Det snakker alle om for tiden.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">955</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/a96e3ae6-34e2-4387-9338-b13c0135bd7d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYTk2ZTNhZTYtMzRlMi00Mzg3LTkzMzgtYjEzYzAxMzViZDdkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjY3MjAyMX0.a79oSc3OsciN3qqsxoTgu8CIvy9ghyX4XQQbXExVRsM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>43:26</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 10: En sort, hvid penis</title>
      <description>Afsnit 25. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 10.

Kirsten vil gerne vide lidt mere om r8Dios direktør, Klavs Bundgaard, og Rasmus vil fortsat gerne høre, hvem Kirsten finder mest attraktiv på r8Dio. Det er tydeligt, at Kirsten har et blødt punkt for Klavs.

Det bliver en dybere og mere fortrolig snak om forhold og præferencer mellem de to gode venner. De er kommet rigtig tæt på hinanden nu. 

Desværre nåede de ikke lige tachmessen i dag, men så har de nået så meget andet. Og heldigvis kan de bare se de forskellige tech-talks på nettet.</description>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 18:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">938</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/ec400bbe-fe32-47ff-82f0-b13200dd4235/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZWM0MDBiYmUtZmUzMi00N2ZmLTgyZjAtYjEzMjAwZGQ0MjM1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMTAxNjI5Nn0.lxgZ9iRwpRYPp0jbP-GxYj9gX489Rt_D8edeSMPSASA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>26:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 9: Herren er en guitar</title>
      <description>Afsnit 24. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 9.

Ja, techmesse blev der ikke noget af i dag. Det er selvfølgelig lidt træls, når de to gode venner nu er taget til Seattle for det. Til gengæld giver turen SÅ meget andet. Kirsten og Rasmus er godt på vej til at blive ført tættere sammen, end de nogensinde har været. 

Rasmus åbner eksempelvis op for, hvor hårdt det er for ham, at Kirsten har et meget tættere forhold til Kristoffer Eriksens datter, Olivia Birgit, end til sine egne døtre. 

Og så vil Rasmus også gerne vide, hvad Kirsten synes om nogle af deres kollegaer på r8Dio. Hvem er egentlig mest tiltrækkende for Kirsten?</description>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 12:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">937</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/396750d0-bbfb-4afe-8bca-b13200b836f8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMzk2NzUwZDAtYmJmYi00YWZlLThiY2EtYjEzMjAwYjgzNmY4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDMzMTM2MH0.vv2WRwlZ4ZPoA6WUYHMABzEAfkKSWV1NlVdlMaGxRWw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>22:30</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 8: Hun blev aldrig færdig med sig selv</title>
      <description>Afsnit 23. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 8. Nå... Kirsten og Rasmus har misset den sidste talk for i dag. Det er skideærgerligt. Til gengæld er de kommet meget tættere på hinanden. Eksempelvis åbner Kirsten virkelig op for følelserne omkring savnet til en gammel veninde. 

Og hvem ved, måske kan hun og Rasmus komme endnu tættere på hinanden - og så kan de jo også lige nå en ekstra øl.</description>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 18:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">935</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/cdfd26e3-ca29-4cc5-a1d3-b13100f74adc/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiY2RmZDI2ZTMtY2EyOS00Y2M1LWExZDMtYjEzMTAwZjc0YWRjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDI2NjY4OH0.MDI5wUT_0zKC4JupS4ajaq60apbU0N0YQrxKKgp-85U" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>48:43</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 7: Terninger</title>
      <description>Afsnit 22. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 7. Techmessen skal til at starte, men de to gode rejsekammerater kan lige nå et spil Meyer på en bar på vejen. 

Det viser sig til gengæld at være utroligt svært at finde en beværtning, der har terninger i Seattle. Kirsten og Rasmus giver dog ikke så let op.</description>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 10:55:39 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">934</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/926ac088-3621-4b70-ac62-b13100af7c74/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiOTI2YWMwODgtMzYyMS00YjcwLWFjNjItYjEzMTAwYWY3Yzc0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDI0MTUwMX0.14oPI4TyLV-oG-UU5Y8KLCURXDnMcUS5ZpIvnw3jnOM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>36:43</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 6: Som en mor for dig</title>
      <description>Afsnit 21. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 6. Det var alligevel ikke noget for Kirsten med de karameliserede popcorn, men det gjorde godt med en tår øl. 

Techmessen kalder, og nu er det altså tid. På vej derop kan Kirsten og Rasmus dog lige nå et smut ind ind på en restaurant, som har alverdens forskellige drikkevarer. Bare en lille opkvikker på vejen.</description>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">932</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/a9b37ffa-ae05-4dcd-b3b8-b12f01511378/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYTliMzdmZmEtYWUwNS00ZGNkLWIzYjgtYjEyZjAxNTExMzc4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDE0ODAxMX0.6thLgG_to2G1Am_0Nx8vOx_pB4qqO1AV1MYiYiaBeMI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:15:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 5: Lyst til noget sødt</title>
      <description>Afsnit 20. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 5.

Techmessen ligger lige om hjørnet, men efter en god frokost og en kold tår at drikke har Kirsten sådan fået lyst til noget sødt. Det kan hun og Rasmus heldigvis lige nå på vejen.</description>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2024 12:54:03 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">930</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/ec1ea810-7f5e-4a2b-a598-b12f00d3454a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZWMxZWE4MTAtN2Y1ZS00YTJiLWE1OTgtYjEyZjAwZDM0NTRhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDA3NTM1MX0.xK7cJQRlS5j_-bGAFDRtaHa-wguB55biYHZZ4PrRic4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>16:58</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 4: En 'passen på'</title>
      <description>Afsnit 19. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 4.

Turen går snart mod den store techmesse, men efter en bid mad er det lige blevet tid til et lille hvil og en tår at drikke. 

Det giver anledning til at se på størrelsesforholdet mellem Danmark og USA.</description>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 12:55:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">927</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/a2c428e6-f77a-4e36-ac56-b12e00cec6d8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYTJjNDI4ZTYtZjc3YS00ZTM2LWFjNTYtYjEyZTAwY2VjNmQ4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwOTk4OTAzNX0.avv3Lw2-2prkO97jABMVUpOX6b5raTTFVrZTohfZGT4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>23:29</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 3: Muslinger</title>
      <description>Afsnit 18. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 3.

Inden Kirsten og Rasmus kan tage på techmesse, er de nødt til at have lidt at spise - uden mad og drikke, du ved...

Og den står på muslinger.</description>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 12:35:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">926</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/c9d1e0f6-6ba4-4983-aaf4-b12e00cc3e80/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYzlkMWUwZjYtNmJhNC00OTgzLWFhZjQtYjEyZTAwY2MzZTgwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwOTk4Nzc5OX0.H4lTS1aVuUU1y_V-AaWbJ5Jqos5wgy_lBUZJ39uhLw8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>04:05</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 2: Keep clam</title>
      <description>Afsnit 17. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 2.

Kirsten og Rasmus er på ryste sammen-tur i USA, hvor de blandt andet skal på tech-messe. Det er en kæmpe messe om bl.a. VR, AI, podcast og generel tech. Det bliver virkelig interessant og spændende. 

De oplever en masse ting, og i dette afsnit skal de minsandten også spise østers.</description>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">923</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/64b1eecc-c437-4b73-9db6-b12c01431970/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNjRiMWVlY2MtYzQzNy00YjczLTlkYjYtYjEyYzAxNDMxOTcwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDI1Njk4Nn0.qIwgmdJnanlSz_brUpN0w3oREPwoCoqzog6huinHVtk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>18:20</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten rejser med Rasmus 1: Au pair</title>
      <description>Afsnit 16. Kirsten rejser med Rasmus - kapitel 1. Kirsten og Rasmus behøver ikke at finde telefonerne frem for at snakke sammen i dag. De er nemlig taget på ryste sammen-tur til USA, hvor de skal på tech-messe.

De gode, gamle venner skal have fundet melodien igen.</description>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2024 07:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">921</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/4957baad-483a-4a98-920d-b12c0004246d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNDk1N2JhYWQtNDgzYS00YTk4LTkyMGQtYjEyYzAwMDQyNDZkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDI1NjQxNH0.xiBD0mrlNufA10RMFrdr-_iEeWKxsZ1tB2aRL2u-Uds" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>15:19</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Tekniske issues</title>
      <description>Afsnit 15. Kære 'Kirsten ringer til Rasmus'-lytter. Pga. nogle tekniske issues, der er meget tekniske at gå ind i, udkommer 'Kirsten ringer til Rasmus' desværre ikke i dag. Det skyldes udelukkende noget teknisk, så der er ingen grund til at tro, at der er udfordringer i samarbejdet imellem de to gode gamle venner. Det drejer sig 100% om noget teknisk, og programmet vil derfor med 99,999999% garanti udkomme på sædvanligvis i næste uge, hvor der forhåbentlig ikke vil være tekniske issues i modsætning til i dag, hvor det desværre var tilfældet. (Super øv.)

Hvis du har idéer til emner eller andre idéer, som du tror, at Kirsten og Rasmus kunne nyde godt af, så skriv endelig til os et sted, hvor du tænker, at vi ser din besked.

God weekend til dig og dine</description>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">913</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/3386ad67-13f8-4922-90a0-b12701711f9d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMzM4NmFkNjctMTNmOC00OTIyLTkwYTAtYjEyNzAxNzExZjlkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwOTQ0MjMyOH0.0Io4AMM8da6XIczR17jVygim4lkcoWPBAv_GoJPWDSE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>43:43</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirstens småborgerlige dag</title>
      <description>Afsnit 14. Kirsten har det perfekte samtaleemne, men Rasmus modsætter sig på en småborgerlig måde - og så på en dag, hvor Kirsten er omgivet af småborgerlighed. 

Samtaleemnet er et tip Kirsten har fået af journalist Kristoffer Eriksen, i forbindelse med at hun passer hans børn. Børnepasningen har desværre oven i hatten givet Kirsten børneorm, men det er ikke noget, der slår hende ud.</description>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 16:02:48 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">902</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/f4a923e0-58b6-4d8a-9bc2-b1210105eb1d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZjRhOTIzZTAtNThiNi00ZDhhLTliYzItYjEyMTAxMDVlYjFkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwODg5MTcyNH0.qOyWfT8qn9bE8vqk1QPFy2S63seRvwBSOBUhSvZGtNc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>37:14</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kunstig intelligens;  naturlig dumhed</title>
      <description>Afsnit 13. Kirsten er havnet i en slem teknologi-lavine, som man ikke umiddelbart kan grave sig fri af ved hjælp af en frossen lort og en spytklat. Heldigvis kan Kirsten og Rasmus lynhurtigt vende den uheldige situation til et morsomt samtaleemne.

Melodi Grand Prixet bliver naturligvis også taget under kærlig behandling af makkerparret, der ikke bare har set, men faktisk også har HØRT det.

Og så bliver Borup Skole-sagen ikke flettet ind i dagens program, da det er en sag med for mange ofre. Og desuden kan man ikke tillade sig at glædes over, at det til manges overraskelse var danske børn, der stod bag overgrebene.</description>
      <pubDate>Sun, 18 Feb 2024 14:28:15 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">892</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/2cf2251c-f55a-476a-87e0-b11a00eb2b5f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMmNmMjI1MWMtZjU1YS00NzZhLTg3ZTAtYjExYTAwZWIyYjVmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwODI2NjUyMX0.P3ZQUCvYFk49_Yl_DZUEIS_mp1z2R5fDct5MRtZw18k" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:25:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten ringer ikke til Rasmus</title>
      <description>Afsnit 12. Rasmus er i rigtigt drillehumør i dag, og da Kirsten ringer ham op, laver han telefonfis med hende. Med en fuldstændig eminent imitation af en gammel, kendt tv-personlighed, tager han fusen godt og grundigt på sin gamle veninde. 

Det løfter stemningen, og de vanlige samtaleemner om alt mellem himmel og jord foregår derfor i en hyggelig atmosfære. 

Desværre har Rasmus glemt at købe batterier til sin optager, og det ødelægger lidt det hele. 

Men kære ven - bare rolig. Dit yndlingsmakkerpar er tilbage igen i næste uge, når Kirsten ringer til Rasmus.</description>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">877</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/59df0284-0e4d-4b1a-9a50-b10f016a2eed/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNTlkZjAyODQtMGU0ZC00YjFhLTlhNTAtYjEwZjAxNmEyZWVkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzM2ODcxN30.mZZAY6-d1NtBRiPeBVFLJINpOxXqLe_E9bOp8jRJgtk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:44</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Herskerteknik og pistacienødder</title>
      <description>Afsnit 11. Det er tidligt i dag, og Kirsten har besøg af sit barnebarn, Olivia Birgit, som dog stadig ligger og sover. Derfor er hun lidt afdæmpet.

Men der skal jo laves noget content til alle r8Dios lyttere, og heldigvis er der masser at snakke om. 

Eksempelvis gik den ikke længere mellem Katherine Diez og Adam Price. Katherine er nødt til at tage kampen og stormen selv - det er en meget moden beslutning. Det synes Kirsten også. 

H.M. Dronning Margrethe har modtaget en Robert for årets kostumedesigner for sit arbejde i ”Ehrengard”.

Og så er det for alvor blevet sæson for fastelavnsboller. Nøj, hvor er de dyre.</description>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2024 12:26:34 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">870</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/b6eee934-7e99-4ecb-8bf3-b10c00c62534/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYjZlZWU5MzQtN2U5OS00ZWNiLThiZjMtYjEwYzAwYzYyNTM0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzA0OTYwN30.Ba1yzRy8fpvEcaLY9OJ3ShUk0dzWj0070K-dd68pMro" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Upopulære principper</title>
      <description>Afsnit 10. Kan det virkelig passe, at venner og familie - og Kirsten skal spytte penge i kassen, når det handler om behandling af syge mennesker i vores samfund, selvom vi i princippet betaler vores skat. Det mener Kirsten ikke. Men det kræver et stort mod at stå fast på sine principper på den måde. Ligesom Neville Longbottom gør det i 'Harry Potter og De Vises Sten.

Rasmus fornemmer, at der blæser nye vinde i toppen af r8Dio. Bestyrelsen vil gerne have flere kvinder i ledelsen, men det princip er Rasmus ligeglad med. Han føler sig truet og søger derfor hjælp hos Kirsten.

Nå ja, og så er kirsten nykåret verdensmestre i at have ret sammen med Søren K. Villemoes, Casper Gronemann, Mikkel Andersson og Niels Jespersen. Stort tillykke.</description>
      <pubDate>Sun, 28 Jan 2024 10:52:13 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">861</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/bc992fd8-a37b-4337-9553-b1040180bdd4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYmM5OTJmZDgtYTM3Yi00MzM3LTk1NTMtYjEwNDAxODBiZGQ0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjQzOTIwM30.EGezFil3_nlhRp8LeB6TmcJGyKkGSHATTP5uuLLuy6g" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:15:41</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Verdensmesterskaberne i at have ret</title>
      <description>Afsnit 9. Kirsten ringer til Rasmus, og hold nu op, hvor har de meget at snakke om, de gamle venner. 

Pernille Vermund er hoppet over til Liberal Alliance, Katherine Diez har svindlet, og Kirsten skal til verdensmesterskaberne i at have ret sammen med Søren K. Villemoes, Casper Gronemann og Mikkel Andersson. Ja, og Rasmus har lavet de mest fantastiske kartofler i sin airfryer. 

De skal bare lige have ringet op på den helt rigtige måde.</description>
      <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 11:10:57 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">846</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/10125b85-84bb-45bc-9c2c-b0fe0011adea/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiMTAxMjViODUtODRiYi00NWJjLTljMmMtYjBmZTAwMTFhZGVhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTgzNTQ5NH0.IH_ACj0-4gnObu6INhlee9x9nYRasVVUy8uyqhJBUBY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:03:26</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hvordan går det Madeira?</title>
      <description>Afsnit 8. Kirsten er taget på ferie på Madeira, hvor agurkerne kan smage som passionsfrugt. Ja, og hvor passionsfrugterne kan smage som alt muligt andet - æble, citron og kirsebær for eksempel. Det er helt skørt. 

Men der skal jo selvfølgelig stadig content ud til lytterne, og derfor ringer Rasmus hjemme fra kolde Danmark. Lyden er ikke den allerbedste, men det er jo i sidste ende skide ligemeget. Bare der kommer noget content. 

Nå ja... Og så har Rasmus fundet på noget helt skørt med sin julegave. Det er simpelthen så frækt.</description>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 11:41:39 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">834</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/c94155d1-d9df-4d49-91ce-b0f5015a2a70/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYzk0MTU1ZDEtZDlkZi00ZDQ5LTkxY2UtYjBmNTAxNWEyYTcwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTIzMjU0MH0.rXQvjsftpdAi36tGeY9dvopDIUdOoO-NfYhE3ZzKTeo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>33:14</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Så gik der tid med det</title>
      <description>Afsnit 7. 2024 er skudt i gang, julen og nytåret er overstået, og sikke en omgang det har været. Kirsten har passet Olivia Birgit, som har være noget så syg, og så har Hendes Majestæt Dronningen valgt at abdicere. 

Det har Karsten Birgit naturligvis en holdening til - sin helt egen holdning. Han kigger kortvarigt forbi og får en snak med Kirsten og Rasmus. 

Og så er der jo kommet en forfærdelig koldfront til Danmark. Hold nu op en kulde. Det har betydet, at folk har siddet i kø i deres biler i op mod 24 timer.

Men så kan man jo sige; så gik der tid med det.</description>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2024 10:33:24 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">821</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/f4b71bb6-611c-41fb-a50e-b0ee0178798e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZjRiNzFiYjYtNjExYy00MWZiLWE1MGUtYjBlZTAxNzg3OThlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTA5NDAyOX0.-sslV8e9xE6ZnACwsM_xx7HM8-6pf52WfBJSz0h-r-o" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:21:29</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hva' siger du, Karsten Birgit?!</title>
      <description>Afsnit 6. Kirsten har fået en dum gang 'knudetarme', som hun kalder det, men heldigvis kan hun stadig godt ringe til Rasmus fra sin seng. 

Kirsten vil gerne have Rasmus med til Cliff Richard-koncert i Australien til februar, men det passer ikke umiddelbart Rasmus så godt. Derfor ringer hun til Speaker Allan og hører, om han vil med. 

Og så får Rasmus hilst på Karsten Birgit, Kirstens bugtalerdukke. Han er meget grov, så Kirsten prøver at lægge en dæmper på ham. 

Og hey! Bager du egentlig selv dine æbleskiver, eller køber du dem også fra frost?</description>
      <pubDate>Sat, 16 Dec 2023 15:15:01 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">798</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/dcd4e205-c294-4c65-96b0-b0d90180b2fd/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZGNkNGUyMDUtYzI5NC00YzY1LTk2YjAtYjBkOTAxODBiMmZkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTA5NDAyOH0.osMwMf-aRLemUdlszjoCKuxncnYeE4lMRG37YFm0iIA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:15</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Goddamn respect</title>
      <description>Afsnit 5. Rasmus er ikke på toppen, så han har faktisk ikke lyst til at lave 'Kirsten ringer til Rasmus' i dag, men Kirsten har masser af gode emner, så hun vil lige prøve at overtale ham. Eksempelvis skal de snakke om toilethygiejne. 

Kirsten viser sig desuden at være en virkelig dygtig bugtaler, og hun fortæller om sin lille ven Karsten Birgit, som hun tager med næste gang. 

Og så er det gået op for Rasmus, at det næsten aldrig er hvid jul.</description>
      <pubDate>Thu, 07 Dec 2023 18:12:20 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">779</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/ecff959f-27f6-41be-8abf-b0d101002422/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiZWNmZjk1OWYtMjdmNi00MWJlLThhYmYtYjBkMTAxMDAyNDIyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMTk4Nzk2M30.HEFBT0fE1cwbb7VcWXTOO5dBeawfI-OgauP4p3I1Dcs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:16:41</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Her er koldt her i mineskakten</title>
      <description>Afsnit 4. Kirsten har overrasket Rasmus og er kommet på uanmeldt besøg. Hun vil afprøve, om de også kan lave 'Kirsten ringer til Rasmus', mens de er sammen. Normalt er det jo meningen, at hun skal ringe til ham, men det er måske skide lige meget.

Derfor får Kirsten også set alle Rasmus' klovnemalerier', og så møder hun katten Peter.</description>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 13:26:28 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">763</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/acd5786e-04f7-4a12-a099-b0ca00d3500f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiYWNkNTc4NmUtMDRmNy00YTEyLWEwOTktYjBjYTAwZDM1MDBmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMTk4NzkzNH0.7mRWjTSwzeMxpoLZmSFVZFkOrd4xn_oBC-akAiSHhNk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:07:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Det' skide lige meget</title>
      <description>Afsnit 3. Teknikken driller Kristen og Rasmus i dagens opkald. Heldigvis får Kirsten det fikset, så vi igen kan høre fra de to gamle venner, der har så meget at snakke om.

Der er selvfølgelig emner, der er for vigtige og alvorlige - såsom Mike Fonsecas forhold til et barn - men der er heldigvis mange andre gode ting, at snakke om. 

Kirsten har eksempelvis fået ny varmepumpe, og så har hun været med i en kryds&amp;tværs. Ja, og så er det Black Days. 

Men det hele er jo skide lige meget.</description>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2023 13:14:55 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">754</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/6d166094-61cf-406c-abaf-b0c300a3bfd2/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiNmQxNjYwOTQtNjFjZi00MDZjLWFiYWYtYjBjMzAwYTNiZmQyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMDc1MDc2N30.M3sOQpxPAR_DIDWT0J_bvtxvIQcw7jFZdQ-KFWl0764" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:06:49</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sidder og får mig en BMO</title>
      <description>Afsnit 2. Kisten vil gerne vide, om Rasmus har fået &quot;den rigtige&quot; holdning til Gaza-krigen. Det har han ikke, men det er naturligvis og et alt for alvorlig emne til programmet.

Til gengæld sidder Rasmus og nyder en god BMO - når han altså ikke bliver forstyrret af katten Peter. 

Og så har Kirsten høstet alle de østershatte, hun havde groet i sin telefonbog.</description>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2023 10:04:09 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">749</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/972d9e59-57af-4aa1-823c-b0bd011f0732/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiOTcyZDllNTktNTdhZi00YWExLTgyM2MtYjBiZDAxMWYwNzMyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMDMwMTkwOH0.tjUtyIafFOtrKZAx6KNY0b57Vp7HI6jrAV4eCmGaIjc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>53:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Kirsten ringer til Rasmus</title>
      <description>Afsnit 1. Kirsten Birgit har fået en god idé til et splinternyt program, hun vil lave. Hun vil ringe til sin makker og trofaste kollega igennem 10 år, Rasmus Bruun, og snakke med ham om alt muligt. Ja, det er sådan set det, der er idéen.

Programmet hedder 'Kirsten ringer til Rasmus', og i dette første afsnit ringer Kirsten til Rasmus og får ham med på idéen. Han har haft det lidt hårdt i et stykke tid, men måske er dette vejen tilbage.</description>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 06:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">742</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/95df443d-cda5-4b5b-bd07-b0b501755b58/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=86659c7c-fb9b-4393-935f-b0b501735343&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InFyN1VJUkJLUlV5WkFyQzFBWG9RNkEifQ.eyJjbGlwIjoiOTVkZjQ0M2QtY2RhNS00YjViLWJkMDctYjBiNTAxNzU1YjU4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwMTk4NzkzM30.FveWlKeFmaNTN5oDJA02B0IuYpTrZDbpeA9awMxM07A" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>47:54</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
