<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Lær klokken med Goodiepal</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/l-r-klokken-med-goodiepal</link>
    <description>Lær klokken med Goodiepal. Programmet, der rækker ud og fortæller dig som lytter, ‘what time it is’.

Et Skuldborgsk, landsdækkende, personligt kulturprogram af den gamle kaliber. 

Utroligt mange afsnit, der fortæller dig alt det, klokken kan være. 

Den multiprisvindende Goodiepal er æreskunstner i hele Skuldborg hele 2024 og er, hvad H.C. Andersen er for Odense, Asger Jorn er for Silkeborg, og lyden er for Struer. Relokeret fra Velbastaður til Skuldborg er landets teknokriger klar til at give dig årets hotteste kulturprogram om musik, mekanik og kærlighedstaktik. 

Imod systemet siden Jesu tid.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/image.jpg?t=1715874048&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Julegaven i år er DJ Brevet (Danmarks bedste DJ)  fra Amerika</title>
      <description>I denne tid er Klokken en rar, dybt klingenge juleklokke.       

Men nu til Amerika:
After Trump has gotten into power there has been a mass emigration of U.S. citizens moving to Scandinavia and yes, following mass emigration from the U.S. to Scandinavian countries, the Goodiepal w DJ Brevet has prepared a radio program to help you acquaint yourself with the most hip lingo of Scandinavia.

Birdsong, disco, scandinavian spoken word... beauty.  

Email me to acquire a copy (dollartapes AT gmail dot com)

Lad os købe et bånd og få det send over, jeg - Goodiepal - betaler gildet, for DJ Brevet &amp; Goodiepal er den gave, der bliver ved med at give.

Ha' en smuk, smuk jul. Jeg holder den selv i Buckfastleigh ved Dartmore i Devon, England.</description>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1889</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/5a5a6664-705d-4d03-8d2b-b24a0105eee4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNWE1YTY2NjQtNzA1ZC00ZDAzLThkMmItYjI0YTAxMDVlZWU0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU4NDUxOX0._yuJNzRa3OBGj4tsEyxuxrauMESk40UYQALwco49AZA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>05:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Årets lyd julekoncert &amp; julekort fra Colchester</title>
      <description>Klokken er, ja en juleklokke.

HO HO HO Hvert år i de sidste 22 år har Goodiepal spillet en dejlig julekoncert i den smukke, lille, idylliske, engelske town, der er: ”the oldest recorded town in all of Britain”.
Colchester! ja, det er faktisk en af Englands ældste byer, &amp; ja, sådan er traditionen, &amp; ja, sådan har det altså været i over 22 år, og sådan bliver det ved med at være, for i år er ingen undtagelse, Goodiepal er ”solid as a rock” og vender tilbage til Colchester igen.

Koncerten foregår i byens gamle kirke, &amp; det er faktisk fra tårnet af kirken, at legende om 'humpty dumpty', der faldt, stammer fra, og ingen af kongens mænd kunne kunne sætte ham sammen igen.

Og Colchester er også den by, hvor 'twinkle twinkle little star' er skrevet.
Så hved du det.

Glædelig UK jul!</description>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1878</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/e48dc352-030e-4cb8-a5da-b243015c70d0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiZTQ4ZGMzNTItMDMwZS00Y2I4LWE1ZGEtYjI0MzAxNWM3MGQwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDAwODUxMH0.IF7MhkxEDEJfwh7yAwdZ1rRen-pUwGNRfxNcrjGIyuY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:28:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Alle interviews fra 90’erne nogensinde</title>
      <description>Klokken er ganske mange

Åhh ja, efter utallige henvendelser, hvor folk har skrevet ind til det fuldt kommercielle program Lær klokken med Goodiepal med spørgsmålet; hvorfor får vi ikke noget af den gode, gamle computer Pruttipal? ___ den friske hacker Goodiepapa??  ___ ??? den ungdommelige, mystiske og mekaniske-fugle-byggende Onkel Goodie???  ____ ja,  teknikkens betvinger Goodiepal????

YES, hvorfor får vi ikke mere af ham? - hmm jo, svaret er faktisk klart, han er forsvundet, for klokken er ganske mange, men så alligevel, JA, nu er det jul, og til jer har vi en julegave.

Værsgo! ALLE ALLE ALLE Goodiepal interviews fra 90’erne Nogensinde.

SE det er god kommerciel r8dio!

Glædelig JUL...</description>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1864</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/1ce2f990-d59d-4ab7-a5e0-b23c013142f1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMWNlMmY5OTAtZDU5ZC00YWI3LWE1ZTAtYjIzYzAxMzE0MmYxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMzM3NjIxM30.2cXvYEbMdWk7FvNWM5WnhOHiTQkqVRsCBJ_6WlKF_wk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>04:28:42</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>UFO-fornægtelse set fra Lolland</title>
      <description>Klokken er lille, rund og siger tik tak.

Her har vi det så, r8Dios fineste program om UFO'er og Aliens..

Lær Klokkens varme ungdomsreportere Sol &amp; Berthram Lubarski er på plads, og her fyres der op for en hed omgang UFO-fornægtelse i verdensklasse.

Alt dette sker, efter vi for år tilbage udgav en CD med et &quot;call out&quot; til alle, der har været taget her fra jorden af væsner fra fremmede kloder. Yes, hvis dette er dig, GIV da stadig gerne LYD! Vi laver gerne flere programmer herom...

N.B: Vi har byttet et UR for at få dette program i kassen... Det hele handler om tid og ure her i programmet - tid og manglende tid, missing time, time slips, overlappende tid, uforståelig tid osv.

VARM VARM december-radio til dig.

Det er UFO-december. Sol &amp; Berthram Lubarski er skarpe, og du kommer ikke til at kede dig!</description>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1851</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/06c99d0f-d475-4f10-ac43-b23500fc4d38/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMDZjOTlkMGYtZDQ3NS00ZjEwLWFjNDMtYjIzNTAwZmM0ZDM4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMjc3MDUwMn0.eRjOIT8_J8dal1uV3kIT8plhjMXIN3pkHS97s-RucmM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:30:47</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Klokken Knock Knock...It's Prosecco O'Clock</title>
      <description>Aktions- og spektakel-teater igennem tiden.

Øv øv, vi har ingen sponsor på dette program, så vi må være meget kreative. Derfor crashede vi Live Art Danmarks sofa og lavede et 3 x CD-rom-set, der dannede grundlaget for denne skandinaviske afdækning i, hvad der rør sig inden for politisk teater, aktioner og fy-ordet, performance…

I fortid, nutid og fremtid – JA, et vigtigt, kulturelt, skandinavist, kommercielt kultur-r8dio-lyt…

Vi taler med alle stjernerne af i morgen!</description>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1840</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/913f3d7f-9dc4-457b-b39e-b22e00ff0187/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiOTEzZjNkN2YtOWRjNC00NTdiLWIzOWUtYjIyZTAwZmYwMTg3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMjE2NjI4Nn0.WpkjYgbOVJmAQIUFMc_BEgfaKMRHKgDYqk3WAEmEtMw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>03:25:41</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Klokken 5 minuter i BAR ARM</title>
      <description>Mød min dejlige og ultra musikalske kussie: Lene Leed, og hendes ultra fantastiske side-kick: Mette Jessen, til en snak om, hvad det vil sige at være menneske og om at flytte sig…

Lene er en kæmpe sanger og sangskriver og meget populær I Grønland og Nordjylland…

Hendes life har været wild, og hun er blevet formet helt wild deraf…

Utroligt r8Dio program...</description>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1781</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/5055de7f-660e-401d-8bce-b2270156de0c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNTA1NWRlN2YtNjYwZS00MDFkLThiY2UtYjIyNzAxNTZkZTBjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczMTU2MTA3MX0.ClpX86qwAx2TtXByTsGgjVSTZfkbAmi6alQjAADUJyI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:23:05</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Er de til: Düreforsög?</title>
      <description>Klokken 24. Düreforsögs historie fortalt igennem gruppens tekst-forfatter &amp; front-person, Boris S. Ja, for Düreforsög var uden sidestykke Danmarks vigtigtste Rock-orkester i en svunden tid, hvor alle var til sampler-90´er-pop. Düreforsög var hadet af alle dem, der ikke selv havde noget at komme med, og den salgs mennesker var der ligesom i dag alligevel nogle stykker af.

Bandet var internt lidt af en gnide-maskine, og som det så ofte går i gruppe-dynamikker, blev medlem efter medlem udelukket fra cirklen. Til sidst blev det Boris S.' tur, men da han forsvant, var der bare ikke noget orkester tilbage!, hvilket forbavsede alle resterende medlemer... Nuvel, han er stadig helt fantastik, og ja, phunk-matrosen Goodiepal var med på sidelinjen fra Düreforsögs anden single-udgivelse. Han manipulerede og påvirkede orkesteret på den måde, han nu engang gør det bedst. Han producerer ikke, han spiller sjældent med, men hans tilstedeværelse gør alting bedre.. (tror han i hvert tilfælde selv.) 

Dette er klokken 24! - er det så det sidste Lær Klokken program? - alt godt imod: Boris S!

P.S. Det skal lige siges, at i dag elsker alle rigtige kultur-københavner-personligheder at sige, hvor meget de elsker og altid har elsket Düreforsög og bla bla bla, men Goodiepal husker, hvordan folk behandlede orkesteret i gamle dage... bla bla - det er det, du høre Boris S fortælle mere om, men Goodiepal elsker alle medlemer af gruppen før og nu. Det skal de vide, og han er på god fod med dem alle (ja, også dig, Nis Bysted, selvom du blev en foretningsmand og skruede ned for rock´en. Du er elsket og kan nå at skrue op endnu...)</description>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1560</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/38008c8f-2ef9-4a64-a384-b204009dcce0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMzgwMDhjOGYtMmVmOS00YTY0LWEzODQtYjIwNDAwOWRjY2UwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyODUzMzI1MH0.B985YyQEOrXwmvuy8_uEDnI7igQO90_JdOU7BMu_0rU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:12:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mira Kempf &amp; Masters of the Univers</title>
      <description>Klokken 23. Kosmo Koslowski er verdens fedeste orkester, og her spiller vores gæst, Mira Kempf, fløjte. Men hun er også en helt, helt utrolig lyd-designer, der bruger alt sin tid på bittesmå detaljer.

Vi taler i dag de homoerotiske He-man legetøjsfigurer, også kendt som Masters of the Univers. Vi taler og lytter til det ultra forfinede electro-akustiske lyddesign, hun har lavet til de tyske lød-bøger om denne verden. Vi taler med kendere og eksperter af superhelte-skurke-universer i det hele taget, og hvorfor disse er så utroligt sexede. 

Vi taler med jazz-funk-trommeslageren Kresten Orsgood og den ultra vidende tegne-serie bibliotekar Daniel S. Bøtcher, og vi forholder os homoerotisk til det hele.

Vupti-sangeren og mester performance kunstneren Dennis Agerblad kom også springende ind... Tænk, at vi har kunnet levere et sådant program til dig, måske er Goodiepal en superskurk, for han kan da ikke være en superhelt?

-- r8Dios egen Luna synes ihvertifalde, at dette program var helt utroligt godt...</description>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1502</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/a7fe6885-d683-41c9-9047-b1fd01651834/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiYTdmZTY4ODUtZDY4My00MWM5LTkwNDctYjFmZDAxNjUxODM0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzkyODU1N30.0RuhTF-FTxJtEF8a8KynxAHL7zOLk6IYTmN4NuoNoQc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:29:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>I Think Therefore I AMBIENT</title>
      <description>Klokken 22. Danmarks første Ambient-dronning og Goodiepals tidligere kæreste igennem mange, mange år hedder Tordis Berstrand, og hun var lidt ældre en ham, hvilket gjorde ham godt, da han så slap for 10 år I bolle-narko-ungdoms-København og i stedet fløj lige ind i de ud-spacede gemakker.

Hun er i dag Associate Professor i teoretisk arkitektur og har været Ambient DJ, tanke-menneske i ord og gerning, Muisk-anmelder, og vi ved snart ikke hvad, så hun er og var noget af en mundfuld for den unge Goodiepal.

Trods alle de år, der er gået, kommer de to bare så godt ud af det med hinanden, for Goodiepal har altid elsket hende højt og ja, de mødtes for nyligt nogle dage i Aarhus for at bla bla bla om løst og fast. Ja, og så fortalte Tordis, den ukronede Ambient-dronning, for første gang sin livshistorie og om at emigrere som arkitekt til Folkerepublikken Kina.

Kære lytter, du kan også emigrere. Rusland har lige åbnet grænserne for, at du kan få et: &quot;Shared Values visa&quot;. Verden er vild og omskiftelig, men det er den venlige, gamle Goodiepal ikke. Han er solid som en sten og laver r8dio til dig hver torsdag.

Tag en tur fra The Aphex Twin til Folkerepublikken og &quot;Set the Controls For the Heart of the Sun&quot;...</description>
      <pubDate>Thu, 26 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1460</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/36034c3d-c95f-400b-b658-b1f601503d43/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMzYwMzRjM2QtYzk1Zi00MDBiLWI2NTgtYjFmNjAxNTAzZDQzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzMzMDIxN30.hiZSAopD99MJnWYHledZ6UDL1xci9sAInlyglnjQqHg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:51:08</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hæder &amp; champagne</title>
      <description>Klokken 21. Goodiepal takker ærbødigst for at modtage Viktor B. Andersens hæderslegat &amp; inviterer alle trofaste Lær Klokken-lyttere til at drikke et glas.

Jo, 50 flasker champagne til en 50-årig gammel ven. Men gamle Goodiepal ligger jo ikke på den lade side og har derfor lavet en lille labyrint af viden, som han gerne vil dele som en slangs takketale. Denne videns labyrint er spredt ud på links, annoncer i fysiske blade og lagkager og sågar en gammel Compact disc. Hold fast, for disse progammer bliver kun vildere og vildere.

Tidligere er legatet blevet givet til bl.a. Inger Christensen, Thomas Winding, Per Højholt, Poul Nesgaard, Peter Laugesen mf.

tusinde, tusinde, tusinde tak &amp; skål!</description>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2024 13:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1430</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/8e0a72a2-b448-4da9-9273-b1f300d92c5d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiOGUwYTcyYTItYjQ0OC00ZGE5LTkyNzMtYjFmMzAwZDkyYzVkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzAxMTAwMH0.zmIMhra6hAZxplZiUhEWOyBhAJC3q4O7q78Vh1Y15hU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>23:51</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Søren Søgård er gået invoknito</title>
      <description>Klokken 20. Den ultra gådefulde Søren Søgård udgav engang sammen med mit sidste side-kick, Arne, et kassettebånds-lydværk ved navn &quot;Invoknito&quot; - ja, det er stavet korrekt!

Alt information om ham er herefter forsvundet fra både internet og skriftlige kilder, og for mangt en skuldborgenser er han en jysk-mystisk person og en urban legent på lige fod med Klabautermanden, Sølvpilen &amp; Kymlinge stationen i stockholm.

Vi gendigter her 2 gange fortællignen om Jyden med Attituden.

Det er jyskt, det er obskurt, men ikke glemt...</description>
      <pubDate>Thu, 19 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1426</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/114dce44-e678-4cdf-9b1a-b1ef00fc5064/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMTE0ZGNlNDQtZTY3OC00Y2RmLTliMWEtYjFlZjAwZmM1MDY0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjcxODk1OX0.Zg7kKOC_vlhZ8ffybzns6_E7uYK_gZ8fdM_qAcB4Hiw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:31:48</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Der er hun, den røde fe</title>
      <description>Klokken 19. Ja her er hun så, den røde fe!

Dette program handler om psykedelika, ikke blot det, du kan indtage, men også det sted, du kommer hen, hvis du under angst, stress, depression, uhørt glæde eller dyb meditation åbner op til den inter-dimensionelle verden. Velkommen!

Vi har en vild, vild Siw Ulrikke Maibom i studiet, der som person er Danmarks mest levende skuespiller og musical-stjerne i børneteater-roller - Pippi, Jim fra skatteøen, Cirkeline osv.

Men der er mere i bøtten, for Maibom er også Goethes egen Gretchen og nu efter sin performance i dette program også skikkelsen Den Røde Fe.

Jo, læn dig nu tilbage med et dejligt ur i lommen eller på armen, og mød en af landes største skuespillere, der har så meget at byde på, at bægeret hele tiden er lige hved at flyde over!

SKÅL!</description>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1419</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/0a00d8ea-89e9-44e6-a7a0-b1e800afa7d9/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMGEwMGQ4ZWEtODllOS00NGU2LWE3YTAtYjFlODAwYWZhN2Q5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNjExMzk1N30.ovfDlxp83n9p6o323gH3HUnMRbt3HT_6ABjh_wkcdtk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:10:56</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Roskilde År 2000</title>
      <description>Klokken 18. Goodiepal spillede engang en - for et fåtal - legendarisk koncert på den triste Roskilde Festival i år 2000, hvor mange mennesker mistede livet (RIP.)

Det var en god og ærbødig koncert, der holdt om og holdt af alle, der sørgede...

Information's egen Ralf C. skrev dengang:

&quot;Publikumsbragene var af de så tragiske årsager såre afdæmpede, men samtidig antog flere koncerter også en helende karakter fremfor at være de bredt berusede fællesflip, vi kender og nu har mistet uskylden i forhold til. Det gælder også i Færøske Parl Kristian Bjørn Vester alias Goodiepals verden. Søndag gav han, hvad der i denne anmelders øren overdøvede alt andet på festivalen: En lidt mere end halvanden time lang rejse gennem hans elektroniske lydverden, der er af en exceptionelt sammensat og fabulerende art. Fra enorme, tårefremkaldende elektroniske tordenvejr og kirkemusikalske melodi-associationer over kæntrende folkemelodier og hiphop-kortslutninger til evigt forandrende rytme-løb, der ikke kun efterlod tilskuerne rundtossede, men åndeløse, berigede, rensede, uendeligt forundrede.

Associationerne syntes grænseløse, og letheden hvormed Goodiepal fik sine maskiner til at ånde og både løftede og gennemhullede sine så mangefarvede og alligevel stramme og alligevel myldrende kompositioner var en åndeløs oplevelse. Det swingede og blev bremset, det rørte og blev modsagt, det buldrede og drev over, det åndede fred og kortsluttede uden varsel. Og klippede man for eksempel tre sekunder ud af en af hans konstant omskiftelige rytmestrukturer, og loopede den, ja, så havde man sikkert et grundspor til et top 10-hit på MTV. Men det er ikke Goodiepals ærinde her i verden.

Det var officielt den 23-årige herres sidste koncert i tre år, men den vil leve længe efter for de, der gav sig tid til at påskønne den. Et værdigt punktum - også for festivalen - klokken tyve minutter i tre om eftermiddagen søndag.&quot;



N.B. Husk snappidagg - som du kan få ved at skrive til &quot;purttipal&quot; på skype.</description>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1377</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/1852e2fd-52d3-4aca-b0f0-b1e100f7ca86/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMTg1MmUyZmQtNTJkMy00YWNhLWIwZjAtYjFlMTAwZjdjYTg2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTUwOTM5MH0.ugmL7WfRnHFcV9LAuCLCI75WsPbf3sNg7poKoKnMQG0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:48:50</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>mi en jan Tama li toki pona</title>
      <description>Klokken 17. Her i sproghjørnet begynder programmet med, at Goodiepal finder den morgenberusede festarrangør Luna udenfor hjemme-studiet i Nørresø-annekset, og herfra tager det fart.

Vi har et nyt stykke generativt Adventure Trance at spille - lavet af den danske mester Code Walk eller blot Hekt...

Wow! Det hele bygger op til, at jan Tama kommer forbi studiet og giver en fantastisk lektion i æstetisk softwarebrug og 200-ords-sproget, toki pona.

Til sidst synger vi alle arbejdersange på netop toki pona.

Endnu en sommerfuldtræffer fra onkel Pruttipal &amp; venner.</description>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1349</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/3418757a-f681-42f6-b141-b1da0165eb28/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMzQxODc1N2EtZjY4MS00MmY2LWIxNDEtYjFkYTAxNjVlYjI4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNDkwNDUxMX0.steIbgeI7CYr-2jJxjtzf-raCVn-plBcXM4llMXkp1w" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:16:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Miss Le Bomb trækker stikket</title>
      <description>Klokken 16. Miss Le Bomb var med hendes 'Club Le Bomb' en af de vigtiste kræfter og med til at starte den utroligt betydningsfulde genre 'electroclass' i München, inden festen flyttede til Berlin.

Nu er alle undtagen hende flyttet fra Berlin, så Goodiepal og electroclass-vennerne mødtes i Berlin denne sommer til en aller- aller- allersidste picnic, som Club Le Bomb afholdte, inden hun også definitivt forlader byen og overlader den til Elon Musk, der har åbnet en Tesla-fabrik og en sex-natklub... i verdens nu kedeligste by, Berlin.

Brush it up
Rip it down
Expensive glorified wallpaper
Brush it up
Rip it down
Arts the rule
Cash the tool</description>
      <pubDate>Thu, 22 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1277</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/0277df18-45f0-481e-89dd-b1d300a4c22c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMDI3N2RmMTgtNDVmMC00ODFlLTg5ZGQtYjFkMzAwYTRjMjJjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNDI5OTUwNX0.l0EYfE2YKiV4ao5Y-zOzb73XMQtGLF081HbVyoKGPjs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:50</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Så meget Jan Sneum at du aldrig kommer det til ende</title>
      <description>klokken 15. Den stille, bløde vej. Jan Sneum (RIP) var musikformidler af højeste karat. Han interviewede og formidlede alt den spændende musik-kultur, der var i hele hans lange liv.

JA engang ville han så også interviewe Goodiepal, men NEJ NEJ, den gik ikke, så de byttede rollerne om, og Goodiepal interviewede i stedet Hr. Sneum i mange og dybdegående samtaler om mediekærlighed til musik &amp; fotografi.

Kære r8dio-lytter, her har du så meget Jan Sneum-materiale, at du ALDRIG kommer igennem det - og det er meningen. Bare skip rundt i det, nyd det, vend tilbage til det, og tænk på ham med kærlighed og glæde i dit hjerte... 

Jan Sneum (født 17. december 1945, død 24. september 2020) var en dansk lærer, seminarielærer, fotograf, musikjournalist, leksikonredaktør og mangeårig leder af P3 Live. Sneum var uddannet lærer fra Statsseminariet på Emdrupborg i København og underviste senere i billedmedier og fotografi på Danmarks Lærerhøjskole. Efterfølgende arbejdede han som musikfotograf og skrev til tidsskrifter som Wheel, Superlove, Rok og MM. 

BIG LOVE</description>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1269</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/fbc4bcf5-a581-4bd7-b382-b1cc00b06f73/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiZmJjNGJjZjUtYTU4MS00YmQ3LWIzODItYjFjYzAwYjA2ZjczIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzY5NTk4NH0.fDsdNIFjzJ9QplEIBGjB-jGLXmWh0bqQde859VYlOMQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>05:37:40</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Flemming Dalum to the rescue</title>
      <description>Klokken 14. Calling Flemming Dalum!</description>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 11:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1266</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/c53987b5-05b6-444e-9fe7-b1ca009d0861/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiYzUzOTg3YjUtMDViNi00NDRlLTlmZTctYjFjYTAwOWQwODYxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzE3MjM3M30.yPd-9K-zInJV0TFL4gl5f4Bcj9DcPa7_D1ienP7h1uE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>05:09</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Manchester &amp; en memory stick</title>
      <description>Klokken 13. Dette skulle egentlig have været et bevidst kedeligt program om sindelaget i den engelske by Manchester igennem et brev send til Goodiepal på Færøerne for så ganske længe siden... (re. se El Camino del Hardcore pdf´en side 150,) men så kom der en memory-stick fra Vest Java i det indiske ocean, og så blev programmet anderledes...

Sorry, er du forvirret? Bare rolig, det er vi også.</description>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1258</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/69dbb314-f61f-493a-a599-b1c400bb46a5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNjlkYmIzMTQtZjYxZi00OTNhLWE1OTktYjFjNDAwYmI0NmE1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzA4OTc5Nn0.efB_NAsmvARq-Zqeq-qR777LxW1jzPtYSUMJ3bhhYLA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>26:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Furekåben &amp; de andre</title>
      <description>Klokken 12. Luk op til en Skuldborgs aften live fra Stjernen med alt og alle de gamle counter-culturelle rock'ere fra Danmarks folk, syre &amp; anti-psykiatri-miljø med udgangspunkt i Goodiepals all time favoritgruppe, nemlig danske &quot;Furekåben&quot;.

Du MÅ og skal HØRE blot noget af dette program, dine øre vil elske dig for dette. Skide med om du når til dets ende, bare du har lugtet til den store gryde by-flipper-flims.

OBS.
Flere, der medvirker, er allerede døde, siden vi optog dette for r8dio. Enjoy din space raket...

Zoom, zoom, zoom, zoom up in the air
Up, zoom, up, zoom, up in the air
Zoom, zoom, zoom, zoom up in the air
Up, zoom, up, zoom, up in the air

Rocket number nine take off for the planet - to the planet, Venus...</description>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1250</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/1cf9e5d2-ec19-48dc-80fb-b1be00f745f1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMWNmOWU1ZDItZWMxOS00OGRjLTgwZmItYjFiZTAwZjc0NWYxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMjQ4NTY1MH0.bf6ZBOINZ3kKoScyPG8w-siCsbUAmBDDBjZqSBhLU0s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>03:25:56</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Giants standing on the shoulders of Mira Winding</title>
      <description>Klokken 11. Data, tid, kommunisme, bZ-kultur, Instagram, kristendom, og hvordan du kan holde dig i live i en verden, der forsøger at tappe dig for mod og styrke i alt, hvad du gør.

Mira Winding er en af de kunstnere, hvis liv flyder igennem, og dit liv bliver smukkere ved at iagttage flowed.

Vi gennemgår 45 års kuldsejlede fremtidsdrømme og dystopier i dette meget, meget, meget ambitiøse kulturprogram, der er smukkere og mere gennemarbejdet end noget andet på den skandinaviske raidosendeflade. 

JA et IT &amp; GRAFITTI sommer-lyt, hvor du ikke bliver snyt.</description>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1181</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/44c58e16-309f-4a46-8c93-b1b700e3517f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNDRjNThlMTYtMzA5Zi00YTQ2LThjOTMtYjFiNzAwZTM1MTdmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMTg4MDYzNX0.pTsmHpn5HD5hntqRCyTSsjX-pC1ZrWXHbKOaFWpRJw8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>02:33:32</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Tid til krop, fugl og kande</title>
      <description>Klokken 10. Marie-louise Rotbäckch Andersson er i studiet. Her tales der om taktalitet, porøsitet og det skjulte om kærlighed, om klang, musik og alt det andet. Det er et ultra forfinet kunstprogram om det at forholde sig til den verden, vi lever i, og om at omforme den og måske/måske ikke forbedre den.... 

Men først programmeres der spilledåser med pap-6-hammer sammen Klavs Bundgaard.

Et real world program med eks-kærester - åhh Goodiepal ville ønske, at hans eks-kærester behandlede ham bare lidt, som han i det mindste forsøger at behandle alle sine...

Kys til verden... drop din smart-phone i øko-genbrugs-toiletettet bare for en dag, og lær lidt af Marie-louise Rotbäckch Andersson.

SMASK!</description>
      <pubDate>Thu, 18 Jul 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1129</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/56e044e1-cf4b-4c5d-8a88-b1b0010ba904/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNTZlMDQ0ZTEtY2Y0Yi00YzVkLThhODgtYjFiMDAxMGJhOTA0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMTI3NTUwOX0.gLwUXa1tMaDLHulKwQJWNHCubuiMtXIibl5fSNxMHDY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>47:14</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Ragnhild May &amp; Jørgen Rud går og Howl'er i fløjte-tøj</title>
      <description>Klokken 9. Ja, det er sommer i det danske, og her er Klavs Bundgaards gamle skolekammerat Jørgen Rud, som gæster LIVE fra koncertsalen Saturn i Kultur- &amp; Multihuset Stjernen lige i hjertet af Skuldborg. 

Det er et sandt slaraffenland af jysk kunst-fortælling og drømmende vildskab, der møder lytteren i dette MUST HEAR fra nogle af Danmarks stærkeste.

Det er Jysk, det er Dansk det er Dejligt.

N.B.
svingende lydkvalitet pga. &quot;Hannibal&quot; var tekniker den aften... - Kys og kram fra Goodiepal.</description>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1122</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/57a8f6ff-c038-460e-999e-b1aa0008e3e8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNTdhOGY2ZmYtYzAzOC00NjBlLTk5OWUtYjFhYTAwMDhlM2U4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDY3MDY0Nn0.a1ICTpM1bqXpSPXkts3DAWaELrUEWw66c7MoOg0hhbk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:53</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Turen går mod fed-grøn energi</title>
      <description>Klokken 8. Utallige af r8dios cykelinteresserede lyttere har efterspurgt netop dette program, og her kommer det så. For alle ved, at Goodiepal er en stor del af selvbygger- og HPV-milijøjet (Human Powered Vehicle) i Danmark, men hvis der er EN blæksprutte, der har holdt sammen på det hele i snart 90 år, må vare Carl Georg Rasmussen, og her får du så dansk velomobil-, fly- og svæveflyshistorie fortalt gennem den nu nærmest døve og snart 90-årige ingeniør og utrolige pioner samt indehaver af enkeltmandsvirksomheden Leitra.

fuldstændig fantastisk sommerlytning med backing musik af musikterapeut Sanne Storm Wich fra Torshavn.</description>
      <pubDate>Thu, 04 Jul 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1106</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/549960e6-6e27-492a-9370-b1a100cd5224/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNTQ5OTYwZTYtNmUyNy00OTJhLTkzNzAtYjFhMTAwY2Q1MjI0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDA2NjAwNH0.7yVNgHC1c6oouMajpprTKQ0hUmDP15wvYn_Mmy2A-I0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:19:00</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anne Linnet er et svensk Nattog</title>
      <description>Klokken 7. Den multi-prisvindende radiovært Onkel Pruttipal er vært for en sand kavalkade af Elektroniske r8Diomontager, der alle anvender nattoget som tema.

Her er det værker af: Carlsine, Anne Linnet, KLF - The jams, Pruttipal og mange MANGE flere...

Ur-opførelse på ur-opførelse - ud og se med L.S.D. &amp; D.S.B.

Episoden har også et officielt DSB-ur oppe for grabs.</description>
      <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1096</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/ae4e100a-e2bc-4c52-8eff-b19a00c4a7c2/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiYWU0ZTEwMGEtZTJiYy00YzUyLThlZmYtYjE5YTAwYzRhN2MyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTQ2MDk5Nn0.Vu3sj5PoY2DY5dmkp0zzZEuQvupY_eEWpDcSmmg0E_8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>27:08</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Ferie disco oktetten</title>
      <description>Klokken 6. Goodiepal er i Turku, Skuldborg, København og meget mere for at bringe dig ferietelefon fra de døde med kære Poul Erik Veigaard.

Nå men tilbage i 1990'erne skrev Goodiepal en oktetet (altså et stykke musik for en besætning af 8 musikanter,) der aldrig er blevet opført. Vi gennemgår noderne her og sender også en PDF ud til godt-folk, skulle nogen i det ganske, danske land have lyst til at prøve kræfter med dette forjættede stykke partiturs musik.

ADVARSEL! 
MEGET intellektuelt indhold, pas på, her anvendes ord som: ensemble, trio, klavertrio, jazztrio, terzet, kvartet, strygekvartet, jazzkvartet, kvintet, sekstet, septet, oktet, barokensemble, jazzensemble osv. nu er De advaret! 

OBS!
Ovre hos Reddit er der lavet en ny fan gruppe: 'Lær klokken – med Goodiepal', og her har r8dio's nye computer hacker, Sebastian J.F., linket til en gratis pdf-version af Goodiepal's totalt udsolgte og meget dyre bog, 'El Camino del Hardcore - rejsen til jordens indre'.

Dette program giver bedst mening, hvis følger med i pdf'en fra side 132 til 145 god fornøjelse.</description>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1064</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/583a75a3-b2b6-4659-972d-b19400a42ffa/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNTgzYTc1YTMtYjJiNi00NjU5LTk3MmQtYjE5NDAwYTQyZmZhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTkwNjM4NH0._vBfQ9ckIw1ArGZQZoIhEHzdqQNbEUFTiR_qCm8Mj9s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>37:43</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Tid, lykkepiller og hjernerystelse</title>
      <description>Klokken 5. Den okkulte bibliotekar Caroline Enghoff fra privatsektoren indenfor crypto-viden er gæst. Onkel Pruttipal har samlet et rent &quot;here dit liv&quot; for denne enestående og utroligt populære bibliotekar, og best, som det ikke kan blive vildere, tropper counter-culture-oraklet T.S. Høeg op og anmelder carolines tidligere musikalske eskapader - ALDRIG HØRT FØR - du bliver revet rundt i parketgulvhøjde

Caroline Enghoff er desuden den ene halvdel af den populære Instagram-meme-kanal; ‘Blågården’.</description>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1054</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/5d70f384-854f-445a-8327-b18d00c1de99/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiNWQ3MGYzODQtODU0Zi00NDVhLTgzMjctYjE4ZDAwYzFkZTk5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxODc5MjAwMH0.XaR2nRN9MIUBFYvo_-Cfd8vg03-9SnaPA1yXK3wZimU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>47:03</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Klokken Thai er tid til kærlighed</title>
      <description>Klokken 4. Kan vi flytte restauranten 'Ranees' fra København til skuldborg? NEJ Ranee er københavner.

Vi taler arbejde, kærlighed og frihed. Og så en masse mere om tid i et langsomt spørgende fødselsdagstempo!

N.B. første radioudsendelse nogensinde med Ranee Udtumthisarn, der er årgang 1971 og vokset op i den lille landsby Ban Phak Yam i Esan-regionen ved Mekong-deltaet i det nordøstlige Thailand.

r8Dio er truely international.</description>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1045</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/2995a61c-9e05-4399-b401-b18600df0d50/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiMjk5NWE2MWMtOWUwNS00Mzk5LWI0MDEtYjE4NjAwZGYwZDUwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNzY4NDU0Nn0.xdFtRX5oiY6qhd60x2rBu6Wg_Qxah8bt1HWkwrfVxQU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:05:25</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>100% Næstekærligheds-TEK-r8dio</title>
      <description>Klokken 3. Balkanspecial. 100% Næstekærligheds-TEK-r8dio - vi tager pulsen på livet for dem, der bor på gaden via undergrund-aktivist-organisationer så som 'No Name Kitchen', 'Flygtninge Er Fred', 'The Chai Group' og 'GP&amp;PLS'.

Alt er ulovligt - alt er næstekærligt - imod systemet siden Jesu tid.</description>
      <pubDate>Sun, 26 May 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1032</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/e27acaeb-87a5-4b57-9532-b17f009e9453/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiZTI3YWNhZWItODdhNS00YjU3LTk1MzItYjE3ZjAwOWU5NDUzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzE3MjM3M30.kDVYcGHrXkuRMGED5FVVah7QdOSFTyvOE7MamjMPxog" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:11:43</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Autonome urmagere</title>
      <description>Klokken 2. Et autonomt, non-binary gender, flippende ur-miljø i skuldborg.

Gæsten er Goodiepals ur-ven Brian Lykke.

Lige efter programmet går Goodiepal i gang med at ombygge en dansk Ole Mathiesen-designklassiker til et Skulborg ur… sikke han kan, den gamle prutti.

Must hear!</description>
      <pubDate>Sun, 19 May 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1023</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/bf3c68e1-502c-46dd-90aa-b17800f2e13c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiYmYzYzY4ZTEtNTAyYy00NmRkLTkwYWEtYjE3ODAwZjJlMTNjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzE3MjM3M30.jB2ccAgKzPPvWHI-eAkYiQTiEQuUd0MnG0GjH_wlrxs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>34:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Henrik Plenge Jacobsen - klokken er kosmisk!</title>
      <description>Klokken 1. Henrik Plenge Jacobsen er gæst, vi taler store urværker og masser af mekanik, godt hjulpet på vej af den danske mekanik- og musikmester, den muligt prisvindende radiovært Onkel Pruttipal.</description>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1016</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/9f5084b0-4d9d-4f08-98e0-b1720104245b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=f5106089-d81b-4942-bb04-b172010266cd&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6IlRIaXFSNTBPMVV5VzhMRnlBUVVvdGcifQ.eyJjbGlwIjoiOWY1MDg0YjAtNGQ5ZC00ZjA4LTk4ZTAtYjE3MjAxMDQyNDViIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNzE3MjM0M30.y1EmEPQILHoDKN5kWBCii_jGUgwfzOvqijLctbkWyg4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>32:58</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
