<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>&quot;Nyhedsbrevet&quot;</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/nyhedsbrevet</link>
    <description>Som et stort, landsdækkende medie udgiver r8Dio selvfølgelig et nyhedsbrev.

Ledelsen i r8Dio vil på skift udkomme med et vedkommende, aktuelt og uundværligt stykke aktuelt danmarkshistorie på skrift, der gør al din anden medielæsning overflødig.

Og som ven af r8Dio får du nu muligheden for at slippe for at sidde og svede over læsningen. Du skal selvfølgelig have mulighed for at lytte til “NYHEDSBREVET”, mens du er på farten. Som noget helt r8Diosk får du også indblik i skriveprocessen, når ghostwriter Anja Zophia Jackson Winther-Jensen skriver brevet i samarbejde med ugens respektive leder.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/image.jpg?t=1705674590&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>BANG, BANG, BANG</title>
      <description>Afsnit 26. Kære ven og lytter af r8dio – det er din radiodirektør, Klavs Bundgaard, her. Hvordan står det til? Har du haft en god uge – eller sommer er det jo faktisk?

Dét har jeg. Jeg har oplevet så mange spændende ting, at jeg slet ikke har tid til at nævne dem allesammen. Men jeg vil sige, at jeg blandt andet har været i Zoologisk Have. Hvad er mon dit yndlingsdyr, kære ven og lytter af r8dio?
Mit er uden tvivl en odder. Ja, så er det sagt. Jeg identificerer mig nemlig meget med odderen, skal jeg sige dig, jeg er jo sådan lidt lodden og så har jeg store fortænder.</description>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2024 14:20:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1271</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/e48a65b5-c8a9-44bc-a12d-b1ce00e5f11a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiZTQ4YTY1YjUtYzhhOS00NGJjLWExMmQtYjFjZTAwZTVmMTFhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzgxODE2OH0.FusNhyFP0kxbLLlGGn-oo-1Ctw9dp2k4uru-MUnMsGs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>23:48</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hestehuller og fire devils</title>
      <description>Afsnit 25 
Kære ven og lytter af R8dio – det er tv-personlighed Søren Vester her. Jeg er vikar for Klavs Bundgaard i denne uges nyhedsbrev – og hvilken uge det har været! I hvert fald vejrmæssigt! Det har jo efterhånden ikke regnet i lang tid! Nærmere bestemt i seks dage. Det er jo dejligt for både krop og sjæl, men det er OGSÅ dårligt for planterne. Men man kan jo som bekendt ikke få det hele, og bare rolig – det ustadige sommervejr vender da også snart tilbage, lover TV2.</description>
      <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1252</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/300b977f-d54c-4319-be27-b1c0009427ac/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiMzAwYjk3N2YtZDU0Yy00MzE5LWJlMjctYjFjMDAwOTQyN2FjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMjYwNzM4MH0.MOm5ew6ug5Fjg3LqQlz5lwpzS347e29AJPVq2dGhSeg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>15:45</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Her er et yndigt land</title>
      <description>Afsnit 24. Kære ven og lytter af R8dio – det er tv-personlighed Søren Vester her. Jeg er vikar for Klavs Bundgaard i denne uges nyhedsbrev – og hvilken uge. I hvert fald vejrmæssigt! Den har budt på både sol og sommer og regn og blæst og var der ikke også på et tidspunkt noget hagl? Den dag hvor der angiveligt skulle komme en 100-årshændelse? Det tror jeg, at der var.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Jul 2024 14:14:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1172</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/eac06bdd-ddb6-456b-b96b-b1b200c29924/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiZWFjMDZiZGQtZGRiNi00NTZiLWI5NmItYjFiMjAwYzI5OTI0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMTM5ODU4Mn0.QCZEXz_ogjNHzOzThWy_2ps69fbDFSqazpkvJfpYcvE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>15:11</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sommervikar</title>
      <description>Afsnit 23. Klavs Bundgaard trænger til lidt ferie, og han har derfor allieret sig med en god kammerat, der kan vikariere for ham på &quot;Nyhedsbrevet&quot;. 

Anja Zofia Jackson Winther-Jensen er stadig ghost writer, og i dette afsnit skal hun og den nye vikar lige lære hinanden lidt bedre at kende. 
Det viser sig at hun kan få en masse gode ting ud af det nye samarbejde.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2024 14:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1108</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/e1883888-fa84-4bbc-ba63-b1a400d3293c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiZTE4ODM4ODgtZmE4NC00YmJjLWJhNjMtYjFhNDAwZDMyOTNjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDE4OTAyOH0.C3WNLK8Tcqr_Ur2wIbFM-OWgs_KKBoP7yML7r6O6muY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>14:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Et tegn fra foroven</title>
      <description>Afsnit 22. Kære ven og lytter af R8dio – det er din ven og radiodirektør, Klavs Bundgaard, her.

Har du haft en god uge? Eller faktisk uger, da jeg jo ikke var tilgængelig af personlige årsager i sidste uge. Dét har jeg!

Sikke dog en varme det har været. For at citere min salig farmor, så må det altså ikke blive varmere nu. Jeg har i hvert fald måttet ligge i mine underhylere med mine fødder i mit svømmebassin for overhovedet at kunne holde det ud.

Men nok om det.</description>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2024 14:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1098</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/2b98e855-f1f5-40b7-a042-b19d00c82a16/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiMmI5OGU4NTUtZjFmNS00MGI3LWEwNDItYjE5ZDAwYzgyYTE2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTU4NDI0OH0.laIiI3EzaE15Xxd1SUfLw4Y2e3KGu9o8LEsk4UvvOp4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>22:11</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Når bølgerne går højt</title>
      <description>Afsnit 21
Kære ven og lytter af R8dio – det er din ven og radiodirektør Klavs Bundgaard her. Har du haft en god uge? Dét har jeg! Der har jo faktisk været valg siden sidst, til Europa-Parlamentet af alle steder. Jeg holder jo meget af at stemme, skal jeg sige dig. Jeg nyder at sætte mit kryds og putte min stemmeseddel ned i den dér boks, som om det betyder noget, jeg elsker følelsen af, at jeg har gjort noget godt for demokratiet. Ej. Haha. Det er bare for sjov. Den eneste grund til, at jeg holder af valgdagen, er stegt flæsk med persillesovs. Naturligvis. Ellers er der vist ikke så meget andet at berette om fra mit privatliv. Livet som gift mand er jo hvad det er, og det er ikke fordi at vejret hjælper synderligt på ens humør, vel, kære ven og lytter af R8dio? Så vi kan vel lige så godt kaste os ud i ugens nyheder.</description>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1057</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/62c7c2c2-3533-4a52-b98a-b18f00d21532/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNjJjN2MyYzItMzUzMy00YTUyLWI5OGEtYjE4ZjAwZDIxNTMyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxODM3Mzc5MH0.p-VhXlgThhTjVQAIki6VPestkGIOBP3NHqT1lZp0kNg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>20:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Politik, tak!</title>
      <description>Afsnit 20. Kære ven og lytter af R8dio – det er din radiodirektør her! Har du haft en god uge? Dét har jeg. På en måde. Altså. Jeg er jo blevet gift, ikke. Det var, hvad det var. Ellers har det været noget flot vejr. Koldt, ja, men også solrigt.

Nu er det snart sommerferietid. Så skal jeg rigtig hygge mig med koldskål og solbadning, jeg skal have lidt farve på min blege krop, skal jeg sige dig, for det går jo
ikke, hvis folk bliver sneblinde af at stirre direkte på mig, haha, vel, nej, det var bare for sjov, jeg er ikke blegere end de fleste andre.</description>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 14:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1047</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/4ba32138-aa49-4c51-9951-b18800dc3cdc/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNGJhMzIxMzgtYWE0OS00YzUxLTk5NTEtYjE4ODAwZGMzY2RjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNzc2OTg5OX0.eBh-52-8CH7AkoUOZlJqwaXRdYLC_HITK1uOazIggbc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>22:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Den sorte svane</title>
      <description>Afsnit 19. Kære ven og lytter af r8dio, det er din radiodirektør Klavs Bundgaard her. Har du haft en god uge? Det har jeg. Og jeg skal jo simpelthen giftes lige om lidt. Det er jo en stor dag i enhver mands liv, eller... det burde det i hvert fald være.</description>
      <pubDate>Fri, 31 May 2024 14:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1034</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/b63d06ee-2bc8-44d9-a038-b18100e4962d/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiYjYzZDA2ZWUtMmJjOC00NGQ5LWEwMzgtYjE4MTAwZTQ5NjJkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNzE2NTE1Mn0.G-EIw9hBDRRyr3eFk1fM5Ywx0VxeYha_zht5w0pRRgU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>23:20</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Face/OFF</title>
      <description>Afsnit 18
Kære ven og lytter af R8dio – har du haft en god uge? Dét har jeg og så videre og så videre, solen har skinnet, men så regnede det også i går, og sådan bliver det ved. Jeg har været fanget i hamsterhjulet om dagen, og så har jeg ellers været Klavs-line om aftenen og natten, og sådan kan der gå en hel uge, uden at man som sådan bemærker det. Men i dag, kære ven og lytter af R8dio, der vil jeg ikke kede dig med trivialitet og hverdag. I dag vil jeg nemlig fortælle dig en historie, som jeg aldrig har fortalt nogen før.</description>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1025</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/b1844bef-113a-49e3-ad3b-b17a00aa96fd/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiYjE4NDRiZWYtMTEzYS00OWUzLWFkM2ItYjE3YTAwYWE5NmZkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNjU1OTM3MX0.6BwMN6_BkZKkZ69XYyxl6hA_xLvj2frI3q0Gohh_Qj4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>22:25</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Galla og gamle flammer</title>
      <description>Afsnit 17. Kære ven og lytter af r8dio – har du haft en god uge? Dét har jeg. Kom maj du søde milde, som man siger. Det er i dag et vejr, et solskinsvejr, det siger man også.

Hold op, hvor solen dog skinner. Det gjorde solen i særdeleshed også i Norge, hvor kongeparret netop har været på statsbesøg – deres første efter at de blev henholdsvis konge og dronning. De ankom med Kongeskibet Dannebrog tirsdag, hvor de blev modtaget i havnen i Oslo. Herefter fulgte en masse festivitas. Blandt andet besøgte kongeparret Science City, og det hele blev rundet af med en stor gallamiddag på Det Kongelige Slot i Oslo. Hvad jeg ikke ville have givet for at være med dér. Det her har jeg måske ikke fortalt tidligere, kære ven og lytter af r8dio, men jeg er jo faktisk stor royalist.</description>
      <pubDate>Fri, 17 May 2024 14:10:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1018</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/61b794fb-90cc-4e50-954c-b17300e732ed/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNjFiNzk0ZmItOTBjYy00ZTUwLTk1NGMtYjE3MzAwZTczMmVkIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNTk1NTIzMH0.EA6enryXfqbVRNdiD6ERJ4BtN3OKiKblK_mztzKTrSU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>20:13</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Pallietter og powerbanks</title>
      <description>Afsnit 16. Hej ven og lytter af R8dio – har du haft en god uge? Dét har jeg! Der har selvfølgelig lige været lidt bøvl efter vores pressemøde om fake news, som vi holdt i forrige uge, og som blev afbrudt af propalæstinensiske demonstranter, men ellers går det så godt, så godt. For det er jo stadig maj!

Solen skinner, fuglene synger, what is not to like, som man siger på engelsk.</description>
      <pubDate>Tue, 14 May 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1014</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/5f3c70e1-98b9-4cac-b65b-b17000f327a0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNWYzYzcwZTEtOThiOS00Y2FjLWI2NWItYjE3MDAwZjMyN2EwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNTY5ODk5Nn0.Glo5plTRlmxAm_QOjNV2Hg415CAw12LUonh5aAwUmuw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>19:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Haj med dig</title>
      <description>Afsnit 15. Goddag kære lytter og ven af R8dio – har du haft en god uge? Det har jeg. Det er jo blevet maj! 
Ej! Det rimer.

Havde du en god kampdag forleden? Jeg kan jo godt lide kampdagen, altså
arbejdernes internationale kampdag, kvindernes kampdag giver jeg sgu ikke så meget for, haha. Nej. Jeg er da vidst rigtig i drillehumør i dag, hva’? Kvinder skal der også være plads til.

Jeg kan fortælle, at jeg i hvert fald plejer at synge Pas På Den Knaldrøde Gummibåd med Birthe Kjær, når der er kampdag. Mange ved det jo ikke, men det er faktisk en hyldestsang til Socialdemokratiet. Altså det er Socialdemokratiet, der er den knaldrøde gummibåd, som vi skal passe på, så vi på den måde passer på Danmark.

Nu er jeg jo ikke som sådan Socialdemokrat, men fed titel, fed sang, som man siger.</description>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 14:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1001</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/3c2214e0-9ea4-45c1-a295-b16500dba575/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiM2MyMjE0ZTAtOWVhNC00NWMxLWEyOTUtYjE2NTAwZGJhNTc1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNDc0NTgyN30.su_s0-JL20d9VFDuqzl4mDUtLZJULStjhooJhHPuY8w" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>19:12</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Den tredje erkendelse</title>
      <description>Kære ven og lytter af r8dio? Har du haft en god uge? Det har jeg. Men det er sjovt med uger, ikke sandt? Den ene uge sker der meget, men den næste uge sker der ikke så meget. Det er ligesom med tiden, som Andreas Mogensen meget rigtigt siger: nogle gange går den hurtigt, andre gange går den langsomt. Jeg har dog hørt, at det skulle blive varmere i weekenden.

Det glæder jeg mig til, for så kan jeg komme ud af min flyverdragt. Selvom det er sjovt at ligne en søstjerne.</description>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 14:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">993</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/9832d038-66fb-4758-b0e9-b15e00e67abc/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiOTgzMmQwMzgtNjZmYi00NzU4LWIwZTktYjE1ZTAwZTY3YWJjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNDE0MTA2MX0.NjXWMoM3-CuGZV2kTL6lxi1c0BKsLSEEqBnyAENHnhk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>18:01</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Bål, brand og ballade</title>
      <description>Afsnit 13. Kære ven og lytter af R8dio – har du haft en god uge? Det har jeg! Selvom det da godt nok er lidt af en streg i regningen, at det er blevet så koldt igen. Det har vi sgu ikke fortjent, dig og mig, hva’, kære ven og lytter af R8dio? Nej.

Hvad kan jeg fortælle fra min uge? Hmmm… tjo. Jeg mødte en sød hund for nylig, da jeg var ude og spadsere min aftentur. Det er jeg nemlig begyndt på, skal jeg
sige dig, jeg er begyndt at gå rundt i byen om aftenen. Det skulle jo være så godt for både helbredet OG kondien, sådan at gå rundt.</description>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2024 14:18:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">986</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/7041a66f-8a43-4db8-b0ac-b15700d4b162/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNzA0MWE2NmYtOGE0My00ZGI4LWIwYWMtYjE1NzAwZDRiMTYyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMzUzNjQxN30.pwRDsaimB-ve0rtm0WErU7fRnte6gnZCxx-LvAUKXBs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>21:25</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Mink mig her, mink mig der</title>
      <description>Afsnit 12. Hej kære lytter og ven af r8dio – har du haft en god uge? Dét har jeg. I virkeligheden er det jo faktisk TO uger siden, at du sidst fik et rigtigt nyhedsbrev fra mig. Har du været godt Klavs-line i mellemtiden?

Heldigvis er der ikke sket det store ude i verden. Jeg har det til gengæld glimrende. Det er forunderligt med tiden, ikke sandt. For nylig var det jul, men nu er vi lige pludselig i april. Snart bliver det da også grillsæson, hva?! Personligt har jeg fantaseret meget om at spise en meget, meget stor skinke, sådan en honningglaseret én, måske med nogle kartofler til. Jeg ved ikke, om det er godt at lave en meget, meget stor skinke på en Weber-grill, men min mund løber altså næsten i vand ved tanken om det – og du ved, hvad man siger, kære lytter og ven af R8dio – vo intet vover, intet vinder skinke. Haha.</description>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2024 14:10:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">980</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/b94dcbd3-4ef9-4314-8533-b15000cedb8b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiYjk0ZGNiZDMtNGVmOS00MzE0LTg1MzMtYjE1MDAwY2VkYjhiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMjkzMTIxOX0.WW2Al78hLd9s31Uuc0whmZo1IZScLAQonm-AGdO8jmw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>19:34</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Et dementi</title>
      <description>Kære lytter og ven af r8Dio

Jeg håber, du har haft en god Påske. Det har jeg saks-suse-mig. Herligt, at se påskeliljerne piple frem. Det minder os om liv og sommer. Herligt!

Dette Nyhedsbrev bliver lidt anderledes, apropos ting der pibler frem. For ligesom påskeliljerne så vokser der også ukrudt og andet stads op af jorden lige for tiden. Og rent tankemæssigt må jeg indrømme, at det ikke altid er påskeliljer, jeg fabrikerer i mit lille forårshoved. Og nu nærmer vi os liljens løg.</description>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2024 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">971</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/7d91d5b7-6cb7-4b0b-8f77-b14900e46ee8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiN2Q5MWQ1YjctNmNiNy00YjBiLThmNzctYjE0OTAwZTQ2ZWU4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMjMyNTY5NH0.Mk0Lr70vt3pcuj_3NsiU1z5wwXa3JynBVKbSy7e4b-U" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>04:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Klavs Tyndfed</title>
      <description>Kære ven og lytter af R8dio – har du haft en god uge? Det har jeg.

Jeg sagde det jo også i sidste uge, men jeg siger det lige igen: Det er godt nok dejligt, at det er blevet forår, synes du ikke? Jeg gik sågar forbi et af de der lyserøde træer i går, og det stod i blomst. Simpelthen. Det var sgu flot, det synes jeg altså. 

Ellers har jeg ikke så meget at rapportere på det personlige plan. Jo! Jeg har da været i Panduro Hobby, hvor jeg har købt ind til at lave luksus-gækkebreve.</description>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">953</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/602ee3e1-d5a8-4a9a-a451-b13b00e68d71/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNjAyZWUzZTEtZDVhOC00YTlhLWE0NTEtYjEzYjAwZTY4ZDcxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMTExOTc5NX0.AcIAYlgphSve6g-WP1q3_OrqXixxpe6cHTctqOpTrdE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>19:27</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>HVOR ER KATE?</title>
      <description>Afsnit 9. Kære ven og lytter af R8dio – har du haft en god uge? Det har jeg!

NU er det jo rigtig blevet forår. Tocifrede temperaturer. Tænk sig. Det er meget sjovt, for hvert år tænker jeg, at det aldrig bliver forår, men så bliver det altid forår alligevel. Det er både skønt og eksistentielt.

Vi kan jo lige så godt komme i gang, kære ven og lytter af r8Dio, for apropos de mere eksistentielle dele af tilværelsen, så er Andreas Mogensen jo vendt tilbage fra det ydre rum. Så du dét? Det gjorde jeg.</description>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">943</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/69089220-2347-422c-be1d-b13400f2028e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNjkwODkyMjAtMjM0Ny00MjJjLWJlMWQtYjEzNDAwZjIwMjhlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDUxNTAxMH0.3GUWcYmmwhGTMdtq5znysieYwn4QLS-UHgz-vJ6zZxo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>21:34</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hvilken dag er din kampdag?</title>
      <description>Kære XXX – har du haft en god uge? Det har jeg! Frøken Tø er jo rigtig kommet på besøg, kan man sige, også selvom Snemand Frost endnu ikke har sluppet taget helt, haha. Men i dag er det jo den 8. marts, det er simpelthen Kvindernes Internationale Kampdag, så hvis Frøken Tø har lyst til at fylde i dag, ja, så skal hun da fandeme bare gøre dét</description>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">924</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/8e4f7b18-41cd-4140-93db-b12d00b2b6c8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiOGU0ZjdiMTgtNDFjZC00MTQwLTkzZGItYjEyZDAwYjJiNmM4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwOTkxMDE4NX0.IllGkvUSfqVQI7JBLgCd970RLXjEoWf5qEp389J6_Fw" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>21:08</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Heja Sverige</title>
      <description>Kære ven af r8Dio – har du haft en god uge? Det har jeg. Tænk sig, dette er allerede mit nyhedsbrev nummer syv - mit James Bond-nyhedsbrev. Altså fordi det er nummer syv. 007. Double-o-seven, ikke sandt? Men ja! Sikke dog hvor tiden går, hva’, ven af r8Dio, og så er det jo officielt blevet forår!</description>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">911</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/9a317fb5-b404-43f9-bfac-b12600e0b960/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiOWEzMTdmYjUtYjQwNC00M2Y5LWJmYWMtYjEyNjAwZTBiOTYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwOTMwNTM4MX0.r4Aunra4_keWr6iwFOQYvoklszNEWW_6ZoUepwhK7og" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>17:45</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Hvor er min haveparasol?</title>
      <description>NYHEDSBREV 006

Hej XXX – har du nu haft en god uge? Det har jeg, det synes jeg, i hvert fald lige indtil stormen Rolf kom på besøg. Er der nogle af dine ting, der er blæst væk, XXX?

Jeg mistede jo min haveparasol. Jeg havde ellers lige fået den sat op. Det er fandeme utroligt med alle de storme dér, kan det ikke bare blive forår snart eller hvad, det er fandeme sgu da så svært at finde ud af, hvornår havemøblerne skal ud.</description>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 15:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">900</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/7ecb6265-738e-4a8c-843c-b11f00eaa84f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiN2VjYjYyNjUtNzM4ZS00YThjLTg0M2MtYjExZjAwZWFhODRmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwODcwMDU1MH0.Q0TRVMvEqGfirazloVhpzDgC6Q4aDpoDkxKVIk3mZtA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>17:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Du skal ikke snakke sådan om min mor</title>
      <description>Afsnit 5. Hej XXX – har du haft en god uge? Det har jeg, selvom jeg jo ikke har haft muligheden for at gå helt Klavs-line, fordi jeg har haft nok at se til både arbejdsmæssigt og privat. Tænk sig, forleden fløj der en fugl hele vejen ind i min stue. Det var sådan en lille fugl, muligvis en musvit. Hold op, hvor var den hurtig. Det tog lang tid at fange den igen, men sød – dét var den. 

Her får du denne uge &quot;Nyhedsbrev&quot;.</description>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 15:14:31 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">890</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/61c161f4-9109-4025-b5d5-b11800f7290a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNjFjMTYxZjQtOTEwOS00MDI1LWI1ZDUtYjExODAwZjcyOTBhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwODEyNDU2M30.bBa-GO3ayYSzPivXqXDhh2Gf0Gh5BvI7H8je2NGzatk" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>22:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Du kan bare mute mig</title>
      <description>Afsnit 4. Kære XXX – har du haft en god uge? Det har jeg, også selvom vinteren er kommet tilbage. Men du ved, hvad man siger: Julen varer lige til påske, og det er jo ikke påske endnu, haha. Jeg havde dog lige nået at købe nogle tulipaner, fordi jeg troede, at det var ved at blive forår, selvom det på papiret jo stadig er vinter, hvilket vel bare beviser, at klimaforandringerne nok ikke er SÅ alvorlige igen. Ja, det regner, men det er ikke varmt. 

Så hvad er der mon sket i ugen, der er gået? Og hvad mon der kommer til at ske i ugen, der kommer? Ja, det kan du jo så læse lidt om her.</description>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 16:15:16 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">880</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/47b937c6-fb5f-41a4-b6a9-b111010ac115/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiNDdiOTM3YzYtZmI1Zi00MWE0LWI2YTktYjExMTAxMGFjMTE1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzQ5NTM3Mn0.9_VSkhnnssFf01ySCXb7ip7t8jEMsv09GyMa_DXu8T8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>21:25</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Girl math og Euro Jackpot</title>
      <description>ndnu engang velkommen til mit nyhedsbrev, kære XXX – har du haft en god uge? Det har jeg, og det er fordi jeg har været Klaus-line. Jeg har selvfølgelig stadig haft tid til at skrive det her nyhedsbrev til lige præcis dig, XXX, så du kun behøver at orientere dig ét sted.</description>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2024 15:18:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">868</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/d1ac732b-d088-44cc-8bc3-b10a00f2111a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiZDFhYzczMmItZDA4OC00NGNjLThiYzMtYjEwYTAwZjIxMTFhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjg4NzI0NX0.zzX0Z1YIv2PmZSEP76s2iRjMB0J7Z_t2ZuQoOE7qf_8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>16:36</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Skrald</title>
      <description>Afsnit 2. Det handler om SKRALD! Både meget konkret i form af giftigt skrald i Randers, men også om skrald på de sociale medier. Og om skrald til Award-shows, hvilket vel er ugens tophistorie: At Barbie-filmen ikke har fået flere nomineringer til årets Oscar-uddelinger, hvilket ifølge internettet endnu engang beviser, at Oscar-showet er korrupt.</description>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 15:24:37 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">858</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/2720a179-c956-40b5-9d7a-b10300e552b7/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiMjcyMGExNzktYzk1Ni00MGI1LTlkN2EtYjEwMzAwZTU1MmI3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNjI4MjcxM30.0JEzqlzs8h0geQnzQUTJY2ltDmBAiUflB3XFOu1IBsM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>21:47</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Royalt, royalt og mere royalt</title>
      <description>Afsnit 1. I denne uge skal vi vidt omkring. Vi skal snakke om de royale, så skal vi lige hurtigt vende nogle andre ting, og så skal vi tilbage til de royale igen. For lad os lige blive enige om én ting: Sikke en uge!</description>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 15:35:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">843</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/c07fcf93-20a2-4a14-bb2e-b0fc00eef682/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=a2ca760d-cb17-4c52-a53e-b0fc00eee7d1&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Ijd5Z2xPRHViYVVDbEJyRDhBTy1GUEEifQ.eyJjbGlwIjoiYzA3ZmNmOTMtMjBhMi00YTE0LWJiMmUtYjBmYzAwZWVmNjgyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNTY3ODczNn0.lQEF3-LJtnNdu9nIfdOPtWsFmeGQuW3xH_jfWQKSm4s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>33:32</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
