<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Sarah &amp; panelet</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/sara-og-panelet</link>
    <description>Sarah Bo fra r8Dios eget talenthold er vært på dette program, hvor kendte gæster fra Skuldborg og omegn diskuterer lytternes dilemmaer.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/image.jpg?t=1666961999&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Med Laust Bundgaard, Maya Tekeli og Kaka</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 10. I denne uge har Sarah Bo inviteret Laust Bundgaard, Maya Tekeli og Kaka i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Benjamin er i tvivl om, hvorvidt han skal tage ud med sine bøvede kollegaer, nu hvor en mere lokkende mulighed har budt sig.

2. Katrine kan ikke lide hunde og især ikke svigerforældrenes hund, Bassemand, som Katrine og hendes kæreste har lovet at passe, mens svigerforældrene skal til oktoberfest.

3. Anne-Sophie har været single i syv år, og hendes forældre er begyndt at spørge, om det ikke er på tide, hun snart finder en kæreste.

4. Lonni har haft en øjenåbnende session hos en tarotlæser, der sagde, at hun skulle bryde ud af sit ægteskab.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1415</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/6707f206-f855-4f12-801a-b1e40142b79e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiNjcwN2YyMDYtZjg1NS00ZjEyLTgwMWEtYjFlNDAxNDJiNzllIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTc4NjI1M30.MfGPWWV4QPZTU1h66PCIBpUkmaS_oVjDSRl12GiriUM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:34</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Flemming Schack, Natasja Crone og Rune Ingemann</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 9. I denne uge har Sarah Bo har inviteret Flemming Schack, Natasja Crone og Rune Ingemann i studiet, for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Georgs søster Rikke tager ikke ansvar for sin jobsituation og økonomi, og det går ud over hendes datter. Nu overvejer Georg og familien, om de skal lave en intervention.

2. Sandra er 20 år og har endnu ikke oplevet kærligheden blandt de fyre, hun har datet. Nu overvejer hun, om hun skal begynde at date kvinder.

3. Emils dramalærer på højskolen sender ham reels og memes, og han er i tvivl om, hvorvidt hun hentyder til, at der skal ske mere mellem dem. Emil spørger, hvordan han finder ud af, om læreren er interesseret i mere.

4. Christian er startet på et nyt arbejde og har fået en sidemakker, der snakker som et vandfald. Christian har forsøgt at indikere, at han har brug for at koncentrere sig, men det hjælper ikke.Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 01 Sep 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1355</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/cda1cf8f-c79e-4aa9-9ca7-b1dc00e5ebb8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiY2RhMWNmOGYtYzc5ZS00YWE5LTljYTctYjFkYzAwZTVlYmI4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNTI0MjEyNX0.8qlKGTG3IrIRXo4-_1ECBqUFjqunHE81vt4gHOB9Sh0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:08:51</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Anja Zophia Jackson Winther-Jensen, Joachim B. Olsen og Adrian Lloyd Hughes</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 8. 

I denne uge har Sarah Bo har inviteret Anja Zophia Jackson Winther-Jensen, Joachim B. Olsen og Adrian Lloyd Hughes i studiet, for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Tina synes at hendes søns nye kæreste er lidt for ivrig med den fysiske berøring, når sønnen og kæresten opholder sig i fællesrummene i huset.

2. Karen mistænker hendes kæreste for at være logget ind på hendes sociale medier for at holde øje med om hun er utro

3. Parret Sofie og Ditlev er uenige om, hvordan deres økonomiske midler skal prioriteres, når det kommer til børneopdragelsen

4. Thomas er begyndt at se en ny kvinde, Isabella, men har nu fået at vide, at hans eks-flirt Freja flytter tilbage til København.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 25 Aug 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1322</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/8bac6b28-b0c2-4fb5-a619-b1d6016ffad4/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiOGJhYzZiMjgtYjBjMi00ZmI1LWE2MTktYjFkNjAxNmZmYWQ0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyNDU4MTUwMn0.aCbGRhgEASRi75OuHP0g5Q6DdPselvwHmbQBfJS1XUs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:46</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Goodiepal, Amalie Nielsen og Kristoffer Lind</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 7. I denne uge har Sarah Bo inviteret Goodiepal, Amalie Nielsen og Kristoffer Lind i studiet, for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Ingelise har for nyligt fået ny nabo, som er meget optaget af at kommentere på Ingelises affaldssorteringsvaner, når hun skal ned med skraldet i gården.

2. Aamir på 19 år drømmer om at takke ja til en elevplads, han har fået tilbud hos et tømrerfirma udenfor københavn.

3. Den studerende har et kedeligt, men velbetalt studiejob, som han har brug for, da han er far til to med et tredje barn på vej. Han savner dog sit gamle job og kolleger.

4. Andreas venindes nye kæreste er meget ivrig efter at skabe en relation til Andrea, men Andrea synes ikke om hans tilgang.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1274</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/0b3ed827-49ee-4560-8997-b1ce00f91757/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMGIzZWQ4MjctNDllZS00NTYwLTg5OTctYjFjZTAwZjkxNzU3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzk3MTk5N30.NAYDbDh45DNb7iNxnOQBPPrRFbvmh2W4v2K4Y5OHwS4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:52</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Lasse Rimmer, Lydia Kawalavski og Per Madsen</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 6. I denne uge har Sarah Bo inviteret Per Madsen, Lydia Kawalavski og Lasse Rimmer i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Rasmus er palæstinasympatisør og viser det ved at bære et lille palæstinaflags-emblem på hans tøj. Hans brors bryllup er forestående, og broderens kommende kones familie er fra Israel. Rasmus er nu kommet i tvivl om, hvorvidt han stadig kan tage palæstinaflaget på.

2. Anna er træt af, at hendes bedste veninde, Emma, konsekvent lægger billeder ud på instagram af dem, hvor Anna er fanget på et uheldigt tidspunkt, selvom Anna altid sørger for at lægge billeder ud af Emma, hvor hun er flot.

3. Frederik har lavet en stor bule i sin svigerfars bil og løjet om, at det var den anden bilists fejl.

4. Alberte er startet på et nyt arbejde og er blevet sat i en projektgruppe med Morten, som Alberte er så tiltrukket af, at hun ikke kan koncentrere sig om det arbejde, hun skal udføre.


Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1264</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/cda0461b-a72e-4be9-bd76-b1c800bb50ce/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiY2RhMDQ2MWItYTcyZS00YmU5LWJkNzYtYjFjODAwYmI1MGNlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMzM2NzE2N30.YCwcljfCNZ2Ptf7yBFdFgSFFYf2tDjjvXBGBaGaFvXc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:12:18</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Jesper Ole Feit, Allan Sindberg og Berit Joy Hansen</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 5. I denne uge har Sarah Bo inviteret Allan Sindberg, Berit Joy Hansen og Jesper Ole Feit i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Forældreparret Mathias og Mikaela er venner med et forældre-vennepar, hvis børn de slet ikke kan styre, når de er på besøg hjemme hos Mathias og Mikaela. Nu ved de ikke, hvordan de efter flere diskrete hints skal håndtere situationen.

2. Jan har en barndomsven, der billedligt talt er ved at glide ud af fingrene på ham. Vennen er nemlig begyndt at komme i meget ekstremistiske miljøer, hvilket har en stor, negativ påvirkning på deres venskab.

3. Mikkel har planer om at flytte over til sin kæreste i Canada om 2-3 år. Nu er Mikkel dog kommet i tvivl om, hvor ærligt han skal tale om sine fremtidsplaner på sin arbejdsplads.

4. Anne-Sofie er blevet håbløst forelsket i sin kollega Johan, og Johan giver udtryk for, at han også er interesseret i hende. Der er dog ét problem.


Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1184</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/045b2334-bde1-4d2b-b984-b1b900f7ae7e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMDQ1YjIzMzQtYmRlMS00ZDJiLWI5ODQtYjFiOTAwZjdhZTdlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMjE1NzU1NH0.yjpWY2e7Dre_7hBErk-EHpeLWZ8EkAFva6pYTLC211g" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:29</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Anne Kirstine Cramon, Mickey Meny og Ulrik Brøndal</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 4. I denne uge har Sarah Bo har inviteret Mickey Meny, Ulrik Brøndal og Anne Kirstine Cramon i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Lærke er i tvivl om, hvorvidt hun skal stoppe med at ryge på sin altan, da overboen de sidst måneder har hostet demonstrativt, hver gang hun står derude og ryger.

2. Kristian har gået med paryk, siden han var teenager. Nu er han i slut 20’erne og spørger, om det er tid til at smide parykken og vise sit sande jeg.

3. Manne er skuespiller og er blevet tilbudt 100.000 kr. for at medvirke i en reklame for et betting-firma. Manne kunne godt bruge pengene, da han er i gang med at spare op til en lejlighed, men er i tvivl om, hvorvidt gevinsten er stor nok ved et job, han egentlig synes er moralsk forkert.

4. Signe og hendes studiegruppe er berøringsangste overfor at påtale en fæl lugt, der kommer fra den sidste person i studiegruppen. Årsagen er ikke sved, men derimod en ubehagelig lugt fra vedkommendes underliv.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1174</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/a7be11d5-d2e3-4782-9276-b1b301747874/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYTdiZTExZDUtZDJlMy00NzgyLTkyNzYtYjFiMzAxNzQ3ODc0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMTU1MjczNH0.Jon2oQMqMUAW4Q0RSDVy7nsz-muXEtX5jE6wd4J-JxQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>52:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Morten Messerschmidt, Luna Kitzen og John Frederiksen</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 3. I denne uge har Sarah Bo inviteret John Frederiksen, Luna Kitzen og Morten Messerschmidt i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. De kommende brude Trine og Sandra er uenige om, hvorvidt der må tages noget af bryllupsopsparingen for at sikre en varm og solrig sommerferie.

2. Frode har matchet med en kvinde, som hans ven Oskar har været på date med. Nu frabeder Oskar sig, at Frode tager på date med kvinden.

3. Pers kone snorker, og det holder Per vågen om natten. De har forsøgt alt for at få lyden væk. Nu overvejer Per, om den sidste løsning er separate soveværelser.

4. Efter mange års singleliv har Johanne endelig fundet en mand, hun kan lide at bruge tid med. Men han laver tit stavefejl, og det er et stort turn off for Johanne. Nu ved hun ikke, om hun skal fortsætte med at date ham.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1125</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/9e90604d-de92-4c6e-b44b-b1ac01449024/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiOWU5MDYwNGQtZGU5Mi00YzZlLWI0NGItYjFhYzAxNDQ5MDI0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDk0NzgzOH0.Bc4cFEIzkK34JVZzOzXY5fwSXtP0xe0ejiz_5kQD20Y" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>49:53</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Simon Væver, Randi Hansen og Anja Zophia Jackson Winther-Jensen</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 2. Sarah Bo har inviteret Randi Hansen, Anja Zophia Jackson Winther-Jensen og Simon Væver i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Crossfitentusiasten har fået stjålet sit dyre sjippetov. Nu har han fundet et magen til i et andet crossfitcenter og spørger, om han kan tillade sig at tage det.

2. Torben og hans hustru, Hanne, skal tilbringe ferien i deres dejlige sommerhus, men naboens store træ har grene, der vokser sig indover deres grund. Nu spørger Torben, om han kan tillade sig at fælde de grene uden naboen samtykke.

3. Mille er gode veninder med Alberte, der altid snakker om sig selv. Mille føler ikke, der er plads til hende i deres relation. Hun er co-toastmaster til Albertes bryllup, og ved ikke, hvordan hun skal komme ud af venskabet.

4. 71-årige Vera har, i modsætning til hendes mand, stadig en høj sexlyst. Nu har manden sagt, Vera gerne må være sammen med andre, men Vera er blevet mistænksom om, hvorvidt det egentlig er et udtryk for noget andet.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1111</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/33352e57-da42-4307-b0b9-b1a400efe9c3/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMzMzNTJlNTctZGE0Mi00MzA3LWIwYjktYjFhNDAwZWZlOWMzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDM2OH0.MELxPyk9KKvvw-Prwe3Wi9HPFFffDy_8d6sSg6sfB-U" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Ole Birk Olesen, Rune Ingemann og Amalie Nielsen.</title>
      <description>Sæson 3 - afsnit 1. Sarah Bo har inviteret Rune Ingemann, Amalie Nielsen og Ole Birk Olesen i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

1. Peter skal giftes med Frida og har i den forbindelse udarbejdet en Polterabendliste, hvor Fridas venindes kæreste, Morten, er på. Peter er dog ikke blevet inviteret til Mortens polterabend, som skal afholdes nogle uger inden hans egen. Peter ved nu ikke, om han skal fjerne Mortens navn fra listen, da listen endnu ikke er sendt ud.

2. Lotte står til at arve et millionbeløb fra sin afdøde farmor og overvejer, hvordan pengene kan forvaltes bedst. Hun er nemlig i tvivl om, hvorvidt hun skal færdiggøre den uddannelse, hun er startet på, da hun har brugt mange år på den og stadig ikke er blevet færdig. 

3. Jens er blevet forelsket i sin nærmeste leder og oplever også, at han får signaler fra hende. Han ved dog ikke, om han skal tage springet og agere på sine følelser. 

4. Mads er naturlig bodybuilder og stiller op i en konkurrence til efteråret. Men sommerens fristelser får ham til at spekulere på, om han moralsk kan tillade sig selv at tage steroider i en kort periode for at gøre op for den tabte form henover ferien.

Sidder du selv i et dilemma, så kan du skrive det ind til Sarah Bo på mailen sarah@r8Dio.dk</description>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1100</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/8d2b673f-4421-4acd-8179-b19d00e4397e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiOGQyYjY3M2YtNDQyMS00YWNkLTgxNzktYjE5ZDAwZTQzOTdlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDMzN30.zxnTrsWadKgv2HxeOypKO9JLpPQk7P3Pa_UhMjgi-SM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:06:47</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Nytårsspecial med Rune Ingemann, John Frederiksen og Gertrud Højlund</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 13. Det er nytårsaftensdag, og Sarah Bo har tilkaldt hjælp i studiet, for r8Dios lyttere har nogle nytårsdilemmaer, der skal nå at blive løst! I studiet i dag sidder Rune Ingemann, John Frederiksen og Gertrud Højlund.

1. De syv gutter vil gerne have en nytårsaften, der er lidt mere gang i, end hvad værten, Christian, har planlagt. 

2. Lise er træt af, at hun hvert år skal på den ene kur efter den anden. Derfor overvejer hun nu at slutte fred med den måde, hendes krop ser ud på.

3. Ida har fået tilbudt en udvekslingsplads i Argentina, hvor hendes gamle flamme Miguel bor. Men hun har fået en ny kæreste, Valdemar, i mellemtiden, og ved nu ikke, om hun skal takke ja til pladsen. 

4. Brian og Ingrid er naboer til et ungt par, der igen i år skal holde en vild abefest med fyrværkeri, som hyler Ingrid og Brians hund Bobby helt ud af den.</description>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 10:04:24 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">815</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/19648aa8-91db-4075-b74f-b0e8018a7baf/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMTk2NDhhYTgtOTFkYi00MDc1LWI3NGYtYjBlODAxOGE3YmFmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDI0N30.l5diT_c2nu0DkIou64mIu7thpj-OW8L8YOWoAvASAXE" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>56:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Julespecial med Allan Sindberg, Per Madsen og Cecilie Beck</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 12. Det er juleaftensdag, og naturligvis kommer julen ikke uden dilemmaer. Derfor har Sarah Bo inviteret Allan Sindberg, Per Madsen og Cecilie Beck i studiet, så r8Dios lyttere forhåbentlig kan holde en dilemmafri jul i år.

1. Patrick er blevet inviteret til sin kærestes families årlige julefrokost, men tøver med at tage afsted, da han til samme julefrokost sidste år gældsatte sig 15.000 kroner i et spil poker til kærestens Onkel. 

2. Familien fra Skovparken er nabo til en ung, alkoholisk mand, der i år skal være alene juleaften. Nu overvejer familien, om de skal invitere ham til deres juleaften.

3. Freja er begyndt at date Alexander, og de har rigtig god kemi. Men Freja har netop fundet ud af, at Alexanders drøm er at flytte ud på landet inden for de næste fem år.

4. Victor og kæresten, Stinna, overvejer at tage til Marokko og holde jul. Men Victor lovede i sin julefrokost-brandert sidste år at holde jul med familien.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Dec 2023 10:09:52 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">810</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/a4efac67-221f-4fe6-a31b-b0e2000802e9/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYTRlZmFjNjctMjIxZi00ZmU2LWEzMWItYjBlMjAwMDgwMmU5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDI0N30.EjOs0tbkABAKbe7khit-1GSpLFG_egCUI6v8OG1yIMs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:04:56</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med  Ulrik Brøndal, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Anne Kirstine Cramon</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 11. Sarah Bo har kaldt på mandskab til at løse r8Dios lytteres dilemmaer. Det synes nemlig, at de bliver ved med at vælte ind i stride strømme. Derfor har hun i dagens anledning allieret sig med ingen ringere end Ulrik Brøndal, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Anne Kirstine Cramon.

Dagens menu byder på fire dilemmaer:

1. Calles kæreste er blevet tilbudt at få lavet nye bryster af Calles ven fra folkeskolen, som er nyuddannet plastikkirurg. Men Calles kæreste, Maja, og hans ven har engang haft noget sammen.

2. Lea er speditør og er blevet forelsket i sin teamleder Bo, som er 30 år ældre end hende selv.

3. Britt har solgt hjemmedyrkede chilier der har givet folk udslet og astma-lignende vejrtrækning.

4. Mette er alenemor til Konrad som har ADHD og står nu i et stort dilemma om hun skal flytte fra København.

God formiddag og velkommen indenfor.</description>
      <pubDate>Sun, 29 Oct 2023 10:04:24 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">727</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/9f18ace1-bc6f-4032-b2c9-b0a9010daaa6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiOWYxOGFjZTEtYmM2Zi00MDMyLWIyYzktYjBhOTAxMGRhYWE2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDIxNn0.0ro1tGHj45X17m2za5MQWu4DmZr0zkRoaWwHDz0lu8c" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:39</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Rasmus Botoft, Rune Ingemann og Sally Rosenkilde Bille</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 10. God formiddag og velkommen inden for i det lune studie, hvor Sarah Bo i dag har besøg af Rune Ingemann, Sally Rosenkilde-Bille og Rasmus Botoft.

Sammen skal de hjælpe r8Dios lyttere med fire dilemmaer i løbet af dagens program.

1. Henriks søn ryger hash, og det er Henrik ikke vild med. Men efter Henrik prøvede hash for første gang til en fest, vil han nu gerne have nummeret på hans søns dealer.

2. Olav er meget forelsket i Frida, men til hans skræk har han nu fundet ud af, at hun er sådan en, der køber tøj fra ultra-fast fashion giganter, hvilket strider imod Olavs værdier.

3. Den retarderede er udviklingshæmmet og har i et år nu forsøgt at tage ordet ‘retarderet’ tilbage. Dog bliver han stadig mødt af dømmende blikke og spørgsmål, når han omtaler sig selv og sine andre udviklingshæmmede venner som retarderet. 

4. Mike er chef for en mindre virksomhed og vil nu gerne date sin medarbejders mor. Dog er medarbejderen, Pernille, stærkt imod dette koncept. Mike føler dog, at han har en ægte connection med Pernilles mor.</description>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2023 09:10:50 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">718</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/b1081135-ba51-4330-bf1d-b0a3001431c8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYjEwODExMzUtYmE1MS00MzMwLWJmMWQtYjBhMzAwMTQzMWM4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDE4N30.Bakd_OkJjTYeyEUV0rOrXvJWMj3wUlIhLT-03xFWxp0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:05:53</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Jesper-Ole Feit, Mikkel Klint Thorius og Anja Zophia Jackson Winter Jensen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 9. Sarah Bo har en fuld indbakke i dag, så hun har inviteret Anja Zophia Jackson Winter-Jensen, Mikkel Klint Thorius og Jesper-Ole Feit i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Vi hører blandt andet fra Mads, som vil have hævn over sin kommende hustru, der har været ham utro. 

Mille går på københavns universitet og er forelsket i sin underviser. Nu overvejer hun, hvordan hun skal udforske, om der er noget mellem dem.

Petra har en høj post i politik, men overvejer nu at finde tilbage med eksmanden, som var ham, der i sin tid fik hende ind i nogle medie-sager, der gjorde at hun måtte gå fra ham.

Og så har Kasper også skrevet ind. Han ved ikke, hvordan han skal deale med den nyeste fyr i drengegruppen, der prøver at overtage planlægningen af årets herrejulefrokost.

Velkommen indenfor.</description>
      <pubDate>Sun, 15 Oct 2023 09:03:44 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">711</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/c4036bc3-5ac8-4eff-97a9-b09b0171d292/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYzQwMzZiYzMtNWFjOC00ZWZmLTk3YTktYjA5YjAxNzFkMjkyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDE4Nn0.bl9CfqAz-saW6P3kBhnb7qdWeS5-NbMExL_nbKnW7xo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:33</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Randi Hansen, John Frederiksen og Kristian Henriksen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 8. Randi Hansen, John Frederiksen og Kristian Henriksen er svunget forbi studiet i Skuldborg, hvor Sarah Bo sidder klar med fire spritnye dilemmaer fra r8Dios lyttere. De har virkelig brug for hjælp.

Vi hører blandt andet fra Lisa/Kristine, som har været lidt for snagende i sin svogers telefon. Nu har hun fundet ud af, at han har et crush på hende.

Chris overvejer at starter virksomhed, og hans bedste ven, Daniel, har nærmest inviteret sig selv med på hans start-up eventyr… uden Chris’ ønske vel at mærke.

Lytteren Erik står i en kattepine rent ud sagt. Han står og skal vælge, om han skal passe en gammel dames kat henover vinteren, hvilket betyder, han ikke kan komme ud at rejse.

Frej går i gymnasiet og har fået sin første kæreste. De er smaskforelskede, men kan ikke have sex, da kæresten kommer fra en muslimsk familie.

Og så skal der selvfølgelig uddeles en r8Dio-kop til dagens bedste dilemma.

Velkommen indenfor.</description>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 09:14:22 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">700</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/26948297-3fb4-44b3-b811-b094012d28f6/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMjY5NDgyOTctM2ZiNC00NGIzLWI4MTEtYjA5NDAxMmQyOGY2Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDEyN30.kFczHGPCemlYUYffp1wxCBuJAVzCbaw_sz9V7fIavKg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:38</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Kirsten Birgit, Adrian Lloyd Hughes og Amalie Nielsen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 7. I dag har Sarah Bo inviteret Kirsten Birgit, Amalie Nielsen og Adrian Lloyd Hughes ind i studiet i Skuldborg for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Vi hører blandt andet fra den krystal-sælgende Laila, som har sat sig selv i en økonomisk kattepine. Og Bengt er lige ved at få job som buschauffør, men er usikker på, om han skal tilkendegive overfor sin kommende medarbejder, at han er stærkt højre-venstre blind.

God formiddag og velkommen indenfor.</description>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 09:03:34 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">692</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/a3226eda-9eb6-43a3-99e1-b08e00082175/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYTMyMjZlZGEtOWViNi00M2EzLTk5ZTEtYjA4ZTAwMDgyMTc1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDA5Nn0.yFxhu_h6_x0U3T9haYaiTfG4Adf-Ac7uSiTE34GDDso" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>54:53</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Natasja Crone, Allan Sindberg og Mickey Meny</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 6. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret Natasja Crone, Allan Sindberg og Mickey Meny ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Asta er i tvivl om, hvilket gymnasie hun skal vælge efter 9. klasse.

Siljes nye fyr, Lukas, har dårlig hygiejne omkring sine kønsdele, som forhindrer hende i at give oralsex.

Søren har skrevet ind, da han er i et dilemma om, hvorvidt han skal bruge en god del af sine arvepenge på at købe satanisk kunst. En ting som Sørens far hadede at Søren dyrkede.

Kristian har inviteret sine to bedste venner, Kim og Emil, ned i hans ferielejlighed i Tyrkiet, men nu føler han sig holdt udenfor og overvejer at bede dem rejse hjem, så han kan nå at nyde resten af sin ferie alene.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Jul 2023 09:14:28 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">630</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/63720a76-684d-4889-8ba1-b04e007cedaf/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiNjM3MjBhNzYtNjg0ZC00ODg5LThiYTEtYjA0ZTAwN2NlZGFmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDA5Nn0.BzFG6nUGPnQUIo_nqxxo9v-LhyEKpTP7xvChGjlWlGU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:58</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Joachim B. Olsen, Sally Rosenkilde Bille og Anja Zophia Jackson Winther Jensen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 5. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret Joachim B. Olsen, Sally Rosenkilde-Bille og Anja Zophia Jackson Winther Jensen ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Laura er bekymret for hendes kæreste, Viktor, og hans søsters meget tætte omgang med hinanden

Karsten følger en Taliban satire-side på twitter, men er nu kommet i tvivl om, hvorvidt han overhovedet kan det pga. sit arbejde, som han er YHM sikkerhedsgodkendt til.

Dennis er tæt på at lukke en aftale med et forlag, som vil udgive hans digte. Men hans opvækst og livshistorie er meget leverpostejsagtig, som Dennis selv formulerer det. Nu overvejer Dennis derfor at opfinde en persona med dybe ar og en interessant opvækst og udgive sine digte som ham.

Anne Katrine har en medvært, der altid kommer for sent, når de skal optage deres podcast. Medværten er altid godt forberedt, men forsinkelserne irriterer Anne Katrine, og nu ved hun ikke, om hun skal sige noget eller sluge den.</description>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2023 09:04:05 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">627</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/ebedcdf5-5782-46f6-a6fe-b0470001e99c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZWJlZGNkZjUtNTc4Mi00NmY2LWE2ZmUtYjA0NzAwMDFlOTljIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDA2NX0.suSDynGJmY2YRmNp6UGIxkmUQmH5_qjARJ6_Bwnv094" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>48:48</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Rosa Lund, Slava Bolshoy Chelovek og Mikkel Mohr</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 4. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret Rosa Lund, Slava Bolshoy Chelovek og Mikkel Mohr ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Det livsnydende ægtepar skal på ferie med et rigtig godt vennepar, som insisterer på at lave aftensmad tre ud af feriens syv aftenener for at spare penge.

Pernilles bryllup er lige om hjørnet, og hendes kjole og sko er på plads. Men Pernille døjer med meget slem fodsvamp, der ikke kan slås ned, og hendes sko har frit kig til tæerne.

Frank har hooket up med to piger i samme camp på Roskilde Festival, som nu spreder rygter om, at Frank har smittet dem med klamydia. Men pigerne ved ikke, at de udover Frank også begge har haft sex med en anden mand på festivalen.

Amanda har brugt mange år på at spare op til en udbetaling på en lejlighed, men nu er hun kommet i tvivl om, hvorvidt hun hellere skal bruge pengene på en jordomrejse.</description>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2023 09:14:51 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">622</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/21c4db43-cdea-4fd6-95b2-b03f017adff8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMjFjNGRiNDMtY2RlYS00ZmQ2LTk1YjItYjAzZjAxN2FkZmY4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDkwMDAwNX0.nq3yxrOZ9FzYzRmZA-J8wtfZjEnGT8mtDQMFWoJgqnI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:02:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Pernille Vermund, Klavs Bundgaard og Amalie Nielsen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 3. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret Klavs Bundgaard, Amalie Nielsen og Pernille Vermund ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Mille skal på ferie med svigerfamilien til Toscana, og hendes svigerfamilie har kun booket to værelser, så Mille, kæresten og søsteren skal bo på samme værelse.

Den stressede søn løser stadig mange praktiske opgaver for sin mor, der i 2020 fik en hjerneblødning. Han savner “bare at være søn” og spørger, om han kan tillade sig at trække sig fra opgaverne.

Den naturlige kvinde har skrevet ind, fordi hun oplever, at folk ikke kan lade være med at kigge på og bagtale hendes naturlige kropsbehåring, når hun er på stranden.

Jimmy har været i Sydafrika og har købt to afrikanske kunststykker med hjem, der forestiller to sorte afrikanske hjem. Nu siger hans venner, at han som hvid mand ikke kan tillade sig at eje og have dem på display i sin lejlighed.</description>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2023 09:19:52 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">617</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/584f94db-6453-4e44-b383-b038017ef0b5/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiNTg0Zjk0ZGItNjQ1My00ZTQ0LWIzODMtYjAzODAxN2VmMGI1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDg5OTk3NX0.cqdAICC96_Smb2LoEeeLB6LKeuq22fpQ1VWFjwwK6ww" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:31</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Berit Joy Hansen, Rune Ingemann og Anne Kirstine Cramon</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 2. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret Berit Joy Hansen, Rune Ingemann og Anne Kirstine Cramon ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Vi hører blandt andet fra Katrine, der er i tvivl om, hvorvidt hun skal melde sin overbo til udlejeren, da hun er sikker på, at vedkommende holder kæledyr, selvom det er imod lejekontrakten.

Bitten vil have sin trofaste følgesvend og bedste ven, border collien Connie, med på ferie med sin nye kæreste, men det er kæresten ikke meget for.

Den bekymrede ven er træt af at låne penge til vennen Mark, som står i gæld for 10.000 kroner til ham, og så er den udkørte kontormus kommet meget i tvivl om, hvorvidt det er tid til at skifte til et nyt job, selvom hun prøver at blive gravid.</description>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2023 09:20:24 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">612</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/a9093ce0-5d7b-482e-91bd-b03101799732/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYTkwOTNjZTAtNWQ3Yi00ODJlLTkxYmQtYjAzMTAxNzk5NzMyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDg5OTk3NX0.arUXyHPiLykGeuYrbOgPk9jSCnUs4KrGoMP-ifyKnMg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>54:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Live fra Onkel Dannys Plads</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 1. Sarah &amp; Panelet sæson 2 bliver åbnet med en special-live-episode foran publikum på Onkel Dannys Plads i København. Sarah Bo har inviteret John Frederiksen, Jonna Lukovic og Kristoffer Lind ind i dagens anledning til at diskutere r8Dios lytteres dilemmaer.</description>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2023 15:52:55 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">601</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/b5fc098d-93ca-41f8-8e62-b02b010408f0/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYjVmYzA5OGQtOTNjYS00MWY4LThlNjItYjAyYjAxMDQwOGYwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcyMDg5OTkxNn0.eKt8u2tJiG2iaicO1gR_TOqievmwK2aNGSgMB0jqCro" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>56:32</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Jon Pagh, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Mickey Meny</title>
      <description>Afsnit 20. I dag har Sarah Bo inviteret Jon Pagh, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Mickey Meny i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Den fortvivlede jyde har sendt mail. Hun ved ikke, om hun skal blive boende i Århus, hvor hun har hele sit netværk eller satse butikken og flytte til København, hvor kæresten bor.

Michael er i tvivl om navngivningen af deres nyfødte datter. Konen foreslår et navn, Michael synes er alt for langt. Desuden er konen heller ikke enig i Michaels forslag.

Sarah &amp; Panelet holder en sæsonpause, men kommer stærkt igen til juli. Ligger du inde med et dilemma, du gerne vil have panelets take på, så er indbakken åben på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 25 Mar 2023 10:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">494</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/f6f4362b-38a3-436e-be31-afcf018828fe/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZjZmNDM2MmItMzhhMy00MzZlLWJlMzEtYWZjZjAxODgyOGZlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDI0NX0.T1bR7Cszu_ZAInq_kH2hIa0oMAavMwjEHcssoBFrtjo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>47:28</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm, Søren Fauli og Ditte Okman</title>
      <description>Afsnit 19. I dagens panel har Sarah Bo inviteret Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm, Søren Fauli og Ditte Okman i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Stella har skrevet ind. Hun har knyster på fødderne, og hendes operation blev aflyst. Nu ved Stella ikke, om hun magter at få foretaget operationen.

Esben er fysioterapeut og er blevet lun på sin patient. Han overvejer at invitere hende ud efter hendes forløb, men han ved ikke, om dette vil sætte hans ry i branchen på spil, da patientens bror og Esben er tidligere studiekammerater.

Sidder du selv med et dilemma, du gerne vil have panelets hjælp til, kan du skrive det ind til sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">484</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/384c4dc5-78df-4f26-8fe6-afc801078d48/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMzg0YzRkYzUtNzhkZi00ZjI2LThmZTYtYWZjODAxMDc4ZDQ4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDI0NH0.C1Dm7on1F7Zi_hrRkP94YMfXawvAsH6JdBIrh0yT1CU" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>54:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Henrik Qvortrup, Sally Rosenkilde Bille og Rune Ingemann</title>
      <description>Afsnit 18. Sarah Bo har endnu engang inviteret et væld af gode folk ind til at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer. I panelet sidder Henrik Qvortrup, Sally Rosenkilde-Bille og Rune Ingemann. Tommy har skrevet ind og er tvivl, om han skal tabe en lejeindtægt på 10.000 kr., fordi underboen er usikker ved, at fire lettiske mænd lejer sig ind i Tommys lejlighed, mens deres teenagedatter tilbringer mange timer alene i lejligheden nedenunder. Lotte er en del af en forskningsgruppe på 25 Ph.D.-studerende, der bliver terroriseret af deres forskningsleder. Nu overvejer Lotte, hvordan hun kan sige fra overfor lederen, uden at få sit ry ødelagt i branchen.</description>
      <pubDate>Sat, 11 Mar 2023 10:20:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">477</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/f151d217-d00a-43f1-a765-afc10186a959/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZjE1MWQyMTctZDAwYS00M2YxLWE3NjUtYWZjMTAxODZhOTU5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDIxN30.WC9HKq3XFZ1Umwx-l1nFu1q3lfv8OkF66R-petu_c38" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:24</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Simon Gohr, Amalie Nielsen og Per Madsen</title>
      <description>Afsnit 17. I dagens panel har Sarah Bo inviteret Simon Gohr, Amalie Nielsen og Per Madsen ind i studiet for at hjælpe lytterne med deres dilemmaer. 

Manfred og Vibeke er gode venner med Dorte og hendes mand, som de har forbi til middag en gang om måneden. Men Manfred og Vibeke har lagt mærke til, at der er forsvundet en del småting fra deres hjem inden for det seneste år. De mistænker Dorte for at stå bag de små rapserier og overvejer nu at sætte en lokkedue op, for at fange hende på fersk gerning, næste gang de er ovre til middag.

Werner-Aage blev fyret fra sit job i en lederstilling. Nu kan den nye leder, Emilie, ikke stoppe med at kontakte Werner-Aage for at bede om hjælp og stille spørgsmål. Werner-Aage spørger, om han kan tillade sig at blokere Emilie. 

Sidder du selv med et dilemma, du gerne vil have panelets hjælp til, så send dit dilemma til sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 04 Mar 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">469</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/e09e67c9-6144-4caf-ab92-afba00e2ef02/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZTA5ZTY3YzktNjE0NC00Y2FmLWFiOTItYWZiYTAwZTJlZjAyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDIxNn0.oOQQCtxK3yB--tDDn2hzsYyDu7kZJRYTQfgmF8vaAWY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:10:37</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Randi Hansen, John Frederiksen og Erik Bille Belleur Brahe</title>
      <description>Afsnit 16. Sarah Bo har denne gang inviteret Randi Hansen, John Frederiksen og Erik Bille Belleur Brahe ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer. Panelet diskuterer blandt andet, om 14-årige Valdemar kan sige fra overfor sin musikunderviser, som konsekvent sætter munden på hans kornet, når han skal vise Valdemar et nyt stykke. Og så har lytteren Peter opdaget sin steddatter på OnlyFans, og nu ved han ikke, om han skal dele denne information med moren.

Sidder du selv med et dilemma, og vil du gerne have panelets besyv med, så send dit dilemma ind på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">462</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/03897e52-c5d2-40fa-ac26-afb40005e619/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMDM4OTdlNTItYzVkMi00MGZhLWFjMjYtYWZiNDAwMDVlNjE5Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDE4OH0.ySLYZgWQeARqzWB_oClP-fSsoWU0sF8liXn37TTcuBY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>57:04</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Christine Feldthaus, Kevin Kloster Rantzau og Mads Skjern</title>
      <description>Afsnit 15. Sarah Bo har inviteret Christine Feldthaus, Kevin Kloster Rantzau og Mads Skjern i studiet denne lørdag til at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer.

Svend har byttet sin bingoplade ud med Ditlevs’ plade og har nu vundet en weekendtur til Harzen. Nu ved Svend ikke, om han skal sige det til Ditlev. Emma er træt af at være vidne til et vennepars rustjebane af et forhold. Hun har rådet dem til at gå fra hinanden, men nu planlægger de at flytte sammen. Skal Emma trække sig eller kæmpe for, at der ikke kommer et grimt brud, som kan smitte af på stemningen i den store vennegruppe?

Husk, du altid kan skrive ind med dit dilemma på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 18 Feb 2023 10:20:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">456</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/7d90ac1a-8374-4512-a7d4-afac01682182/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiN2Q5MGFjMWEtODM3NC00NTEyLWE3ZDQtYWZhYzAxNjgyMTgyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDIxNX0.sTcSaa5vIpCPY4m4Z5UBH87MLQUtR7lgtaYYfujkwWM" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>50:17</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Allan Sindberg, Anne Kirstine Cramon og Slava Bol’Shoy Chelovek</title>
      <description>Afsnit 14. Sarah Bo har inviteret Allan Sindberg, Anne Kirstine Cramon og Slava Bol’Shoy Chelovek i studiet til at hjælpe r8Dios lyttere med at løse deres dilemmaer. Vi har fået mail fra blandt andet Jesper, som er i tvivl om, hvorvidt han skal genoptage romancen med sin kontor-fælle. Og Camilla ved ikke, om hun skal takke ja til sin kærestes tilbud om at betale for en brystforstørrende operation. Also there will be spoken a little bit of English in this episode because of Slava. So hold on to your hats and glasses. 

Husk du altid kan skrive ind med dit dilemma på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 11 Feb 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">450</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/748bc403-bb36-481c-9a1f-afa50170b742/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiNzQ4YmM0MDMtYmIzNi00ODFjLTlhMWYtYWZhNTAxNzBiNzQyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDEyNX0.mH-BjKk-s-VYGBe-3SnS4HO2LWdWWOAobixa1NJLC7U" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>54:51</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm, Stine Agnete Skjold Sørensen og Chili Klaus</title>
      <description>Afsnit 13. I dagens panel sidder Kirsten Birgit Schiøtz Kretz Hørsholm, Stine Agnete Skjold Sørensen og Chili Klaus klar til at svare på de dilemmaer, r8Dios lyttere befinder sig i. Simon har skrevet ind, fordi han overvejer at tage penge fra sin søns børneopsparing til at købe et nyt O-LED fladskærms TV, men kæresten mener, det er uetisk og vil blive en glidebane. Vi har også fået brev fra de udkørte husejere, som er nabo til en galende hane. De overvejer nu at liste ind i hønsehuset og slå den ihjel, mens naboerne sover og frame det som om, det er ræven, der har taget hanen. 

Husk du altid kan skrive ind med dit dilemma på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 04 Feb 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">429</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/65a32fde-4075-4ed7-8000-af9e0175b785/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiNjVhMzJmZGUtNDA3NS00ZWQ3LTgwMDAtYWY5ZTAxNzViNzg1Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDA5NH0.yTkJWw4sxgrldc4p8eLDxjYyjaePDM7l0DzVWAksRGs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:42</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Torben Steno, Inge Ravnkjær og Speaker Allan</title>
      <description>Afsnit 12. I panelet i dag hjælper Torben Steno, Inge Ravnkjær og Speaker Allan r8Dios lyttere med at få styr på dilemmaerne, der presser sig på. Den anonyme mor er i tvivl, om hun kan tillade sig at klæde sin hvide, lyshårede søn ud som fodboldspilleren Mbappé. Og Andreas har svært ved at sætte sig i respekt overfor sin dårligt betalende kunde, der er op til et halvt år bagud med fakturabetalinger. Sarah Bo byder velkommen indenfor i studiet til endnu en lørdag formiddag i dilemmaets tegn. Du kan skrive ind med dit dilemma på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">417</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/d2b0688b-34c2-4855-93ab-af9700fafdf8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZDJiMDY4OGItMzRjMi00ODU1LTkzYWItYWY5NzAwZmFmZGY4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDA2OH0.ddUEFniUvKdX_HBeGcdZ0rRSlGztYCaNyDKWbqN-BU8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:09</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Anja Zophia J. W. J, Lasse Spang Olsen og Kristoffer Lind</title>
      <description>Afsnit 11. Sarah Bo har i dag inviteret Anja Zophia Jackson Winther Jensen, Lasse Spang Olsen og Kristoffer Lind i studiet til at hjælpe lytterne med deres dilemmaer. Vi har blandt andet fået mail fra Hanne, der har købt en deletrailer med sin nabo Henning, men nu er Henning begyndt at slacke på deres aftale om at holde den ren. Vi hører også fra lytteren Dennis, der har sat sig selv i den moralske skærsild efter at have fantaseret om sin kærestes mor. Panelet hjælper som altid både med livets store og små dilemmaer. Vil du have panelets råd til det dilemma, du står i, så kan du skrive det ind på sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 21 Jan 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">406</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/aaa35bdd-3e32-4e8f-9a96-af9001870c1e/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYWFhMzViZGQtM2UzMi00ZThmLTlhOTYtYWY5MDAxODcwYzFlIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDA2OH0.dTRHc3V-CC19WSKEZBl-vd3XH_OxgmP3uTnfYv6HfY8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>58:10</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Sally Rosenkilde Bille, Ulrik Brøndal og Kristian Henriksen</title>
      <description>Afsnit 10. I panelet i dag sidder Sally Rosenkilde-Bille, Ulrik Brøndal og Kristian Henriksen klar til at besvare lytternes dilemmaer. Vi har blandt andet fået mail fra den hygiejnefikserede jæger, der er træt af hans makkers uhumske køkkenvaner, når de laver mad i det fri. Vi hører også fra et par veninder, der i fuldskab har haft en trekant med deres fælles venindes storebror, selvom han har en kæreste. Panelet hjælper som altid både med livets store og små dilemmaer. Du kan som altid sende dit dilemma ind til sarah@r8dio.dk.</description>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">394</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/e3b8a02b-7cc3-46dd-b604-af8900fefbd8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZTNiOGEwMmItN2NjMy00NmRkLWI2MDQtYWY4OTAwZmVmYmQ4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDYwMDAxNn0.Iv-n7H01B7_8u1I8flOS4k71E-vHbXnlNzZHPFgPZZY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:44</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Laust Bundgaard, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Emil Liller</title>
      <description>Afsnit 9. I panelet i dag har Sarah Bo besøg af Laust Bundgaard, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Emil Liller. Et nyt år kalder også på nye dilemmaer fra r8Dios lyttere. Vi skal blandt andet høre fra den hjemmegående husmor Anne-Mette, der er træt af at manden ikke hjælper til derhjemme. Joakim har ryddet ud i garagen for sine forældre og sat ting til salg på DBA. Det viser sig, at han er kommet til at sælge sin oldefars lighter, som er et arvestykke. Nu kræver køber, at Joakim skal lægge 500 kr., hvis han vil have lighteren igen. Der diskuteres som altid både livets store og små dilemmaer. Velkommen indenfor.</description>
      <pubDate>Sat, 07 Jan 2023 10:20:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">387</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/fdd0490b-9702-4133-99a1-af8201033c40/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZmRkMDQ5MGItOTcwMi00MTMzLTk5YTEtYWY4MjAxMDMzYzQwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTk4MH0.jF4XPcFR3lHL77N-nFYpH_FutaRdL-q80OY23EB_5T4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>59:53</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Rasmus Bruun, Anni Fønsby og Amalie Nielsen</title>
      <description>Afsnit 8. I panelet i dag sidder Amalie Nielsen, Rasmus Bruun og Anni Fønsby klar til at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer. Vi starter med et haste-dilemma fra Magnus, der har dobbeltbooket sin nytårsaften - nu ved han ikke, hvilken fest han skal tage til. Lytteren Lærke har også skrevet ind med et dilemma. Hun er kommet til at kysse med hendes venindes far. Nu er hun lun på, at der skal ske mere mellem dem, og det er der måske chance for, da Lærkes venindes forældre har inviteret dem på Ødegårds-getaway til Sverige. Jeres vært, Sarah Bo, styrer panelet sikkert gennem dagens dilemmaer. Godt nytår!</description>
      <pubDate>Sat, 31 Dec 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">380</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/6548daaf-63cf-4867-9ade-af7a0128e49a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiNjU0OGRhYWYtNjNjZi00ODY3LTlhZGUtYWY3YTAxMjhlNDlhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTk4MH0.-9LPKr35tZmcp39Ypcu5BjTbQdlHQLa0NAqqxHGjalc" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:00:47</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Ditte Okman, Kevin Kloster Rantzau og John Frederiksen</title>
      <description>Afsnit 7. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret John Frederiksen, Kevin Kloster Rantzau og Ditte Okman indenfor i studiet til at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer. En lytter ved navn Ditte har skrevet ind, da hun er i tvivl om, hvordan hun skal tage kontakt til den søde fyr i læsesalen, da hun føler sig romantisk begrænset af det faktum, at hun sidder i kørestol. Vi har også fået brev fra Anders, der har fået en anmodning fra sin kæreste om at tilføje veganske muligheder på juleaftensmenuen, hvilket han synes er meget dårligt timet.</description>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 13:30:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">368</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/ebc3ca89-e9e7-4ea0-8879-af7401782a7c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZWJjM2NhODktZTllNy00ZWEwLTg4NzktYWY3NDAxNzgyYTdjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTk2Mn0._lnOWVKZVJR3pi-IKRBsHEGfI7x7puoxVHtWVQibWZ8" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>47:53</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Mickey Meny, Stine Agnete Skjold Sørensen og Mia Pedersen</title>
      <description>Afsnit 6. I panelet i dag har Sarah Bo inviteret Mickey Meny, Stine Agnete Skjold Sørensen og Mia Pedersen i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer. Vi hører blandt andet fra enkemanden Torben, der nu dater en ny kvinde, som trigger hans sorg. Og så er fødselsdagsbarnet træt af veninden, som vil have madpakke med til hendes fødselsdagsfest i stedet for at spise pizza ligesom de andre gæster. Panelet hjælper som altid med både de store og små dilemmaer livet rummer. Velkommen indenfor i Sarah &amp; Panelet.</description>
      <pubDate>Sat, 17 Dec 2022 10:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">358</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/bdf86831-5435-4baa-94e4-af6d015dc950/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiYmRmODY4MzEtNTQzNS00YmFhLTk0ZTQtYWY2ZDAxNWRjOTUwIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTk2MX0.IQkWRTDr6RWzquFYutdKHb-MHV8qX3Plu_DMuAGndbA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>53:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Per Madsen, Randi Hansen og Rune Ingemann</title>
      <description>Afsnit 5. I denne uges panel har Sarah Bo inviteret Per Madsen, Randi Hansen og Rune Ingemann ind i studiet for at hjælpe r8Dios lyttere med deres dilemmaer. Vi har blandt andet fået post fra lytteren Ludvig, der er lodret uenig med kæresten om, hvorvidt man skal prioritere levende lys på juletræet, når sikkerhedsrisikoen er høj, og LED er lige så flot. Og så er Niels ved at være godt og grundig træt af sin roommate, der er en furry.</description>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 10:15:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">348</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/00b2ae65-d6f7-4cf9-ae62-af66017580b1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiMDBiMmFlNjUtZDZmNy00Y2Y5LWFlNjItYWY2NjAxNzU4MGIxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTk3OX0.N-kPVspyiOaqk70PtUeYW6FkNzC9yQNPW6p-iXzjnIY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>56:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Steen Langeberg, Sally Rosenkilde Bille og Speaker Allan</title>
      <description>Afsnit 4. I panelet i dag har Sarah Bo besøg af Steen Langeberg, Sally Rosenkilde-Bille og Speaker-Allan. De tre sidder i dag klar til at knuse lytternes dilemmaer. Der bliver blandt andet diskuteret Pernilles liberale slik-politik i hjemmet og Thomas’ vævende moral efter at have kørt naboens kat, Pelle ned.</description>
      <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">335</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/9008f5d5-9618-4465-ae2b-af5f01720ff8/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiOTAwOGY1ZDUtOTYxOC00NDY1LWFlMmItYWY1ZjAxNzIwZmY4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTkxOX0.L1p2BH28S033rc3Dy9Oygl5OqtAZNHrzPeOb7TIOM40" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>43:45</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Klavs Bundgaard, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Reinhard Weibhauer</title>
      <description>Afsnit 3 . I panelet i dag har Sarah Bo besøg af Klavs Bundgaard, Henriette ‘Hønse’ Karlsen og Reinhard Weibhauer. Der bliver diskuteret dilemmaer i alle skalaer i dag. Vi får blandt andet panelets besyv med, når de diskuterer, om man virkelig kan tillade sig at kommentere på sin kærestes ansigtsbehåring. Og så bliver der uddelt en r8Dio-kop til dagens bedste dilemma.</description>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 09:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">326</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/9e40ff85-4c0d-48f6-a541-af58011313b2/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiOWU0MGZmODUtNGMwZC00OGY2LWE1NDEtYWY1ODAxMTMxM2IyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTkxOH0.b55P3I5K9jyTUOpgf11p82kPf82Ss4KPkHb_9U2APN0" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>37:18</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Allan Sindberg, John Frederiksen og Inge Ravnkjær</title>
      <description>Afsnit 2. Sarah Bo fra r8Dios eget talenthold er vært på dette program, hvor kendte gæster fra Skuldborg og omegn diskuterer lytternes dilemmaer. I dette afsnit sidder i panelet: Allan Sindberg, John Frederiksen og Inge Ravnkjær. Vært: Sarah Bo.</description>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 10:13:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">318</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/da3b254e-ba03-4293-af28-af4b00010282/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiZGEzYjI1NGUtYmEwMy00MjkzLWFmMjgtYWY0YjAwMDEwMjgyIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTczNDU5OTg4N30.kfmXJLkXvqFEc8XSTE9nR-EoS7S5QeMIOHphxiawEzQ" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>24:52</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Med Amalie Nielsen, Kristoffer Lind og Jonna Lukovic</title>
      <description>Afsnit 1. Sarah Bo fra r8Dios eget talenthold er vært på dette program, hvor kendte gæster fra Skuldborg og omegn diskuterer lytternes dilemmaer. I dette afsnit sidder i panelet: Amalie Nielsen, Kristoffer Lind og Jonna Lukovic. Vært: Sarah Bo.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Oct 2022 08:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">296</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/ca5c3599-b23d-4254-90f1-af3c00d64dcb/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=bb8894f4-207e-4f96-bdbf-af3c00d63afc&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6Im9oUjZnZk0tNWtxek83QUxBUFdPZWcifQ.eyJjbGlwIjoiY2E1YzM1OTktYjIzZC00MjU0LTkwZjEtYWYzYzAwZDY0ZGNiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzczMzYyOX0.W9unD-9MylJGnKAOL2Uk6IExdEhUj1eABMdd-9OBmeY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>30:49</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
