<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" version="2.0">
  <channel>
    <title>Ugen, der blev spist</title>
    <link>https://r8dio.dk/program/ugen-der-blev-spist</link>
    <description>Hvilken skrivebenzin bruger en krimiforfatter? Spiser man meget grønt, hvis man er Klimaordfører? Hvad spiser en rockstjerne til aftensmad inden en koncert; er kål og flæsk fx no-go? Og er en smart kulturjournalist, der altid har set den sidste nye film, også med på madmoden?

Ugen, der blev spist er en radiofonisk krydsning mellem et madprogram og et portrætprogram. Hver uge inviterer vært, Marie Holm, et kendt/spændende/aktuelt menneske i studiet. Forud for samtalen har ugens gæst afleveret en maddagbog over alt, hvad vedkommende har spist og drukket i løbet af en uge. Og ved at dykke ned i den maddagbog og gæstens madvaner, får lytterne en bid af gæstens liv, som sædvanligvis er forbeholdt de nærmeste. Her er vi ikke bare i gulvhøjde, men i spisebordshøjde.

Undervejs i programmet sniger Marie Holm desuden både lidt madhistorie, en lille ret og en opskrift ind. 

Velbekomme.</description>
    <itunes:image href="https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/image.jpg?t=1707167273&amp;size=Medium"/>
    <item>
      <title>Bodil Jørgensen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 4. I denne uge møder vært, Marie Holm, skuespiller Bodil Jørgensen, der har lært hjemmefra, at først spiser man rugbrød – så kage.

Selv har hun skabt et hjem med falafeljern og Herbes de Provence.
Vi taler fedtemadder, henkogning, kørelakridser, mad på settet, Master Fatman, minestrone og Frøken Jensen.

Bodil fortæller en søndagshistorie fra det virkelige liv, og Marie serverer en
selvsovsende fadbrownie – opskriften får du som altid sidst i programmet.</description>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1068</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/1a04065d-ba16-4935-84f2-b19900c53c5f/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiMWEwNDA2NWQtYmExNi00OTM1LTg0ZjItYjE5OTAwYzUzYzVmIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxOTI4ODM3M30.1jkv8xnES3_JMp6qTVnSVBuvJlYEogJ9gytEFESMcgs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:52</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Christina Rosendahl</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 3. I denne uge møder vært, Marie Holm, filminstruktør Christina Rosendahl til en samtale om en meget atypisk spist uge i hendes liv, nemlig den store premiereuge på hendes biograffilm ”Fuld af kærlighed”.

Hvad spiser en filminstruktør på vej til den røde løber, og hvad skåler man i til gallaen på en film om alkoholismens konsekvenser?

Vi taler anmeldelser, rå bælgfrugter, mad som filmsprog, og hvad det gør ved ens
alkoholvaner senere i livet, når man vokser op med en alkoholmisbrugende far?

Marie serverer en Dutch Baby – opskriften får du som altid sidst i programmet.</description>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1061</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/f08e0cff-0a84-4d8e-ae28-b192014c463a/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiZjA4ZTBjZmYtMGE4NC00ZDhlLWFlMjgtYjE5MjAxNGM0NjNhIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxODY4MzU4MX0.3XJ6nYc9OHdYNfdNVfB_lPZ4FA9f_wArYgjs-ywWUZA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:58</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Rasmus Bruun LIVE fra Heartland</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 2. I denne uge møder vært, Marie Holm, skuespiller, satiriker og r8Dio-ikon, Rasmus Bruun, live fra Heartland Festival. Det er den ægte Rasmus Bruun - ham der spiser grøn grød og drikker 15 glas danskvand med citrus i løbet af dagen for at kontrollere sin hedonistiske natur.

Vi taler espresso, polenta, lørdagskylling og drømmen om at åbne kebabstedet Dönersvinet.

Marie serverer kefirkoldskål med rosenvand, og Rasmus læser opskriften op for det ellevilde live-publikum.</description>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2024 16:36:14 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1055</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/9a1c0f3f-2e2c-4129-bcc9-b18e010cdaa1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiOWExYzBmM2YtMmUyYy00MTI5LWJjYzktYjE4ZTAxMGNkYWExIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxODI5NjYxNn0.wdJakVaJGlKUAlcYwCtNmj8T5tYNI-UhLTqs3EXsZMI" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>53:10</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Søren Ryge Petersen</title>
      <description>Sæson 2 - afsnit 1. Sæsonpremiere: I denne uge møder vært, Marie Holm, tv-legende, havemand og historiefortæller, Søren Ryge Petersen, der ikke kunne drømme om at drikke kaffe uden noget til, og som spiser kage 6-8 gange i døgnet.

Udover kage taler vi sovs, børnebørn, økologi og det at have en køkkenhave på 500 kvadratmeter, når man nærmer sig 79 år.

Marie serverer hindbærmedaljer med vaniljecreme og flødeskum, og Søren
fortæller anekdoter.

Så lav en kop kaffe, tænd piben, og lyt til en gang slow r8Dio.</description>
      <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1042</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/9496c636-3f31-4499-b195-b18400b9cce1/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiOTQ5NmM2MzYtM2YzMS00NDk5LWIxOTUtYjE4NDAwYjljY2UxIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxNzQ4OTc5MH0.qgCpK2nHu1ebgdSgU-mCZtRiHoyhdov37hwYEPtjrFo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:22:09</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jytte Vikkelsøe</title>
      <description>Afsnit 10. I denne uge møder vært Marie Holm, parterapeut, kærlighedsekspert og forfatter Jytte Vikkelsø, der har et kysk forhold til mad og glemmer at spise, når hun er i haven eller når hun skriver.

Vi taler birchermysli, havepassion, hyldebærsuppe og mad som kærlighedssprog.

Marie serverer bagte rabarber med rosengeranium og kærnemælkspannacotta. Og ringer til madhistoriker og museumsinspektør Bettina Buhl, der ved en masse om gamle landbohaver og danske rabarbersorter</description>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">976</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/16fc709d-7c41-4525-875e-b14c00cdaf1c/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiMTZmYzcwOWQtN2M0MS00NTI1LTg3NWUtYjE0YzAwY2RhZjFjIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMzI2NTQ5OX0.vDwsQiSkhY_7cvrkNOyjs2ReFtejII347Rz1b5gzp2s" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:16:13</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Nadine Levy Redzepi</title>
      <description>Afsnit 9. I denne uge møder vært Marie Holm kogebogsforfatter og opskriftsudvikler Nadine Levy Redzepi, hvis verdensberømte arbejdsplads, Noma, OG verdensberømte efternavn gør, at hun nok spiser bedre end de fleste!

Vi taler fly-madpakker, at bruge fermenteringer som genvej til velsmag i hjemmekøkkenet (der er for eksempel fifs til den bedste kødsauce) og hvad man serverer, når man får verdens største stjernekokke til middag derhjemme. Og hvordan man egentlig tackler altid at blive nævnt som ”René Redzepis kone”.

Marie serverer Madeleinekager med English Breakfast Tea. Og opskriften, siger du måske? Den får du som altid i slutningen af programmet.</description>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 04:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">968</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/d3e2c1f9-0cd6-4b61-93b3-b14200d087b7/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiZDNlMmMxZjktMGNkNi00YjYxLTkzYjMtYjE0MjAwZDA4N2I3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMjY2ODgyOX0.T7U_ZH0-blwnCa5Y_UuO9zeoQiB1SeCTXwSkIOMA8S4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:14</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Umut Sakarya</title>
      <description>Afsnit 8. I denne uge møder vært Marie Holm kok Umut Sakarya, der har anden gastronomisk baggrund end dansk og alligevel er mest kendt for sit flæskede danskerkøkken.

Vi taler bl.a. Umuts tyrkiske barndomsmad, fårehovedkogning, mødet med rugbrød og bærlykke på en fynsk villavej. Men også fedtsugning og vægtkontrol og om hvor nederen det er, når der går nationalistisk politik i dansk mad.

Marie serverer suppe med kylling, hvide bønner, ramsløg og spinat. Og opskriften, siger du måske? Den får du som altid i slutningen af programmet.</description>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">959</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/f17daaa4-4560-4fb6-b5fd-b13b00ee44cb/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiZjE3ZGFhYTQtNDU2MC00ZmI2LWI1ZmQtYjEzYjAwZWU0NGNiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMzM2Mjc0NX0.cLnh-t2pkQT6ufDXlzyH6C-OAq9scRsxPd9QglXaCDA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:47</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Chris Pedersen</title>
      <description>Afsnit 7. I denne uge møder vært Marie Holm kulturjournalist Chris Pedersen, der kalder sig selv ”en banal spiser, der spiser det, der er”. Til gengæld har han en stor appetit på kunst og kultur og æder 5-6 aviser hver morgen. Vi taler linsebolognese, stuvet hvidkål og mad som ”madkultur”, og Marie ringer til direktør i Madkulturen, Judith Kyst, og spørger til danskernes madvaner.

Og med to fynboer i studiet, kan der jo kun serveres én ting: nemlig brunsviger!</description>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">948</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/92ea87c6-1fec-45c1-ad92-b1370090aa17/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiOTJlYTg3YzYtMWZlYy00NWMxLWFkOTItYjEzNzAwOTBhYTE3Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMzM2MDkxMH0.uNVE25cjkTQKIEeJ3Zb-hXmQoYLpzpXhYAa84Cmx5Gs" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:08:48</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Andrea Elisabeth Rudolph</title>
      <description>Afsnit 6. I denne uge møder vært Marie Holm grundlægger af skønhedsbrandet Rudolph Care, radio- og tv-vært Andrea Elisabeth Rudolph. Til en af de der særlige samtaler, der bevæger sig ubesværet fra remouladeglæde og sønderjysk kagesult til brystrekonstruktion og måden en kræftsygdom forandrer én på.

Vi spiser Organic, Sustainable, Luxurious Bananabread med pisket smør. Og Marie ringer til Noma og spørger Head of Research &amp; Development Mette Søberg, hvordan man kan kokkerere noget a la Nomas legendariske sellerishawarma i eget køkken.</description>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">933</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/07e93c91-b62d-42e7-8719-b13000c90394/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiMDdlOTNjOTEtYjYyZC00MmU3LTg3MTktYjEzMDAwYzkwMzk0Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMDIxOTgyNX0._gYPdG88tNY4ZxjANu29bvJzwnwuMsjf4g4dwwBL4cA" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:10:35</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Anders Morgenthaler</title>
      <description>Afsnit 5. I denne uge møder vært Marie Holm filminstruktør, tegner, komiker og klimaaktivist Anders Morgenthaler, der med egne ord ”hegner sin diæt ind i begrænsninger”. Vi taler bl.a. plantebaseret mad, ADHD, stiv pik, dansk landbrug og det kreativt frisættende ved omstilling.

Og spiser glaserede gulerødder på hummus af danske ingridærter. Marie ringer desuden til professor, Jonatan Leer, og spørger hvorfor kød opfattes som en maskulin spise?</description>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">918</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/dc685728-44b9-479d-8d5a-b12900943abb/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiZGM2ODU3MjgtNDRiOS00NzlkLThkNWEtYjEyOTAwOTQzYWJiIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMzM1ODkyMX0.An7bDkqbV-BdwuGkIMlcTe_KC7ugbGLiBGZgUiXXejg" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:07:19</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Lotte Tegner Freddie</title>
      <description>Afsnit 4. I denne uge har vært, Marie Holm, besøg af modeikon og verdensdame, Lotte Tegner Freddie, der flittigt deler sparetips på Instagram, drikker vin til frokosten og gerne give et silde-kit i gave.

Vi taler mode, pinlige pølser og maden i et borgerhjem under 2. verdenskrig og spiser galettes au fromage. Marie ringer desuden til kok, Frederik Bille-Brahe og taler madmode.</description>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">906</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/b3a931b8-c2be-400e-9532-b122008d8788/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiYjNhOTMxYjgtYzJiZS00MDBlLTk1MzItYjEyMjAwOGQ4Nzg4Iiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcxMzM1NzcxOH0.F661xBKJBydQP5K4b7W8bX1U23erXuRIat_3tMzRjEY" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:09:08</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Jesper Stein</title>
      <description>Afsnit 3. I denne uge møder vært, Marie Holm, forfatter, Jesper Stein, der skriver krimier og autofiktion på en benzin af te og grøn grød. Og med egne ord er en ”glad ædru alkoholiker”, der gerne fråder i chokolade, og ikke skammer sig over at bestille cola til Michelin-mad.

Vi spiser earl grey-kage med tecreme og ringer til konditor Nanna Pörtner og taler gammeldags æblekage uden alkohol.</description>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">895</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/82484ca2-c846-4d87-9002-b11b00c08153/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiODI0ODRjYTItYzg0Ni00ZDg3LTkwMDItYjExYjAwYzA4MTUzIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwODk1MDI4MX0.-wJZyyxL2iZrhXaoAqvuJayD62ZnaN3Va08Rhzhhs8w" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:02:15</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Sharin Foo</title>
      <description>Afsnit 2. I denne uge møder vært, Marie Holm, musiker Sharin Foo, der laver sin egen mandelmælk, plukker mandariner af egen avl i sin have i LA og har skiftet backstage-vodkaen ud med sundere sager, når hun turnerer med Raveonettes.

Vi spiser marokkansk appelsinkage og ringer til Bo Bech og får kokketips om okra.</description>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">885</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/ca4980ab-b066-472f-9faa-b11400b731eb/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiY2E0OTgwYWItYjA2Ni00NzJmLTlmYWEtYjExNDAwYjczMWViIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzgwMDc4NX0.CgiX21zayVaPFrHhVYqt2ofkXsV2R0rsGjfzdkrkxSo" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:07:07</itunes:duration>
    </item>
    <item>
      <title>Thomas Korsgaard</title>
      <description>Afsnit 1. I første program møder vært, Marie Holm, forfatter Thomas Korsgaard, der skriver bedst i forsovet tilstand, hvor selvkritikken ikke er vågnet endnu. Og som aldrig havde set en aubergine, før han flyttede til København.

Vi spiser bananromkugler i studiet og ringer til mesterkok Bo Bech og får gode grøntsagsfifs.</description>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 05:00:00 +0000</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">873</guid>
      <enclosure url="https://traffic.omny.fm/d/clips/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/37314c5c-8fc3-4d9f-a7d2-b10d015cae5b/audio.mp3?utm_source=Podcast&amp;in_playlist=dad59177-729f-480e-819f-b10d015c3c5b&amp;accessToken=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCIsImtpZCI6InhmbXplc2NPUVVDcUg3RU5BVjI0cGcifQ.eyJjbGlwIjoiMzczMTRjNWMtOGZjMy00ZDlmLWE3ZDItYjEwZDAxNWNhZTViIiwia2V5IjoiKiIsImlhdCI6MTcwNzE5NTk4NH0.qtnitrQzipkpboDK4hlrc9IONnvNsoSnbGZ_wYzt0H4" length="0" type="audio/mpeg"/>
      <itunes:duration>01:06:25</itunes:duration>
    </item>
  </channel>
</rss>
