[
  {
    "title": "Undskyld vi roder",
    "content": "r8Dio er Danmarks nye landsd\u00e6kkende snakke-sludre-taleradio.\n\nI programmet \"Undskyld vi roder\" f\u00f8lger vi radiodirekt\u00f8r Klavs Bundgaard og programchef Allan Sindbergs arbejde med at opbygge radiostationen.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/aa9b1acb-fc7d-48f6-b067-abca00beaa16/image.jpg?t=1675677317&size=Medium",
    "slug": "undskyld-vi-roder",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/undskyld-vi-roder",
    "episodes": [
      {
        "title": "Hellerup ugen",
        "publishedAt": "2024-07-19T04:00:00.000Z",
        "id": 1170
      },
      {
        "title": "Medie hanekamp",
        "publishedAt": "2024-07-19T04:00:00.000Z",
        "id": 1123
      },
      {
        "title": "Bryllupsrejsen II",
        "publishedAt": "2024-07-12T04:00:00.000Z",
        "id": 1107
      },
      {
        "title": "Bryllupsrejsen",
        "publishedAt": "2024-07-05T04:00:00.000Z",
        "id": 1097
      },
      {
        "title": "Vores Allesammens Bryllup III",
        "publishedAt": "2024-06-28T04:00:00.000Z",
        "id": 1065
      },
      {
        "title": "Vores Allesammens Bryllup II",
        "publishedAt": "2024-06-21T04:00:00.000Z",
        "id": 1056
      },
      {
        "title": "Vores Allesammens Bryllup",
        "publishedAt": "2024-06-14T04:00:00.000Z",
        "id": 1046
      },
      {
        "title": "Bristede TV dr\u00f8mme",
        "publishedAt": "2024-06-07T04:00:00.000Z",
        "id": 1033
      },
      {
        "title": "Gr\u00f8n Skuldtur & Kage",
        "publishedAt": "2024-05-31T04:00:00.000Z",
        "id": 1024
      },
      {
        "title": "Hugorm, Goodiepal, & A-HA",
        "publishedAt": "2024-05-24T04:00:00.000Z",
        "id": 1017
      },
      {
        "title": "Syrekaffe & Polterabend",
        "publishedAt": "2024-05-17T04:00:00.000Z",
        "id": 1009
      },
      {
        "title": "Cul-Green-ture",
        "publishedAt": "2024-05-10T04:00:00.000Z",
        "id": 999
      },
      {
        "title": "Fake Eller Fakta",
        "publishedAt": "2024-05-03T04:00:00.000Z",
        "id": 992
      },
      {
        "title": "Wedding Planer",
        "publishedAt": "2024-04-26T04:00:00.000Z",
        "id": 985
      },
      {
        "title": "Russere og den lille  r8Diomus",
        "publishedAt": "2024-04-19T04:00:00.000Z",
        "id": 979
      },
      {
        "title": "I Skuldborg er der endnu en dag",
        "publishedAt": "2024-04-12T04:00:00.000Z",
        "id": 970
      },
      {
        "title": "P\u00e5skefrokost hos direkt\u00f8ren",
        "publishedAt": "2024-04-05T04:00:00.000Z",
        "id": 963
      },
      {
        "title": "Glemmer Du...",
        "publishedAt": "2024-03-29T05:00:00.000Z",
        "id": 952
      },
      {
        "title": "Ledelsesseminar",
        "publishedAt": "2024-03-22T05:00:00.000Z",
        "id": 942
      },
      {
        "title": "Mickey er Wok",
        "publishedAt": "2024-03-15T05:00:00.000Z",
        "id": 922
      },
      {
        "title": "Pussy Patrol",
        "publishedAt": "2024-03-08T05:00:00.000Z",
        "id": 910
      },
      {
        "title": "Gode intentioner",
        "publishedAt": "2024-02-23T05:00:00.000Z",
        "id": 899
      },
      {
        "title": "Kyndelmisse spa",
        "publishedAt": "2024-02-23T05:00:00.000Z",
        "id": 889
      },
      {
        "title": "En muldvarp og lidt broderi",
        "publishedAt": "2024-02-16T05:00:00.000Z",
        "id": 879
      },
      {
        "title": "Klavs har en b\u00f8n",
        "publishedAt": "2024-02-09T05:00:00.000Z",
        "id": 878
      },
      {
        "title": "En Tur I De K\u00f8benhavnske Saloner",
        "publishedAt": "2024-02-02T05:00:00.000Z",
        "id": 867
      },
      {
        "title": "Jonna\u00b4s Ugh Ugh Mam Mam",
        "publishedAt": "2024-01-26T05:00:00.000Z",
        "id": 857
      },
      {
        "title": "Kan du stave til DNA?",
        "publishedAt": "2024-01-19T05:00:00.000Z",
        "id": 842
      },
      {
        "title": "Vi vil v\u00e6re et fint medie",
        "publishedAt": "2024-01-12T05:00:00.000Z",
        "id": 831
      },
      {
        "title": "Abesk\u00f8n V.I.P.",
        "publishedAt": "2024-01-05T05:00:00.000Z",
        "id": 820
      },
      {
        "title": "Forsinkede julegaver",
        "publishedAt": "2023-12-29T05:00:00.000Z",
        "id": 814
      },
      {
        "title": "Testamentet",
        "publishedAt": "2023-12-22T05:00:00.000Z",
        "id": 807
      },
      {
        "title": "Promo og Programmering",
        "publishedAt": "2023-12-15T05:00:00.000Z",
        "id": 794
      },
      {
        "title": "Turkish Delight",
        "publishedAt": "2023-12-08T05:00:00.000Z",
        "id": 781
      },
      {
        "title": "Nisseafbr\u00e6nding 2023 LIVE",
        "publishedAt": "2023-12-01T17:11:39.977Z",
        "id": 768
      },
      {
        "title": "r8dio orienterer",
        "publishedAt": "2023-12-01T05:00:00.000Z",
        "id": 765
      },
      {
        "title": "Ej mere skal han synge \"lalala\"",
        "publishedAt": "2023-11-24T00:13:13.813Z",
        "id": 756
      },
      {
        "title": "Stor-bror dag",
        "publishedAt": "2023-11-17T05:00:00.000Z",
        "id": 748
      },
      {
        "title": "Sangfugl og trusler",
        "publishedAt": "2023-11-10T05:00:00.000Z",
        "id": 741
      },
      {
        "title": "Generalpr\u00f8ven",
        "publishedAt": "2023-11-02T23:06:28.960Z",
        "id": 734
      },
      {
        "title": "Prikkerunde",
        "publishedAt": "2023-10-27T04:00:00.000Z",
        "id": 725
      },
      {
        "title": "Bon Camino",
        "publishedAt": "2023-10-20T04:00:00.000Z",
        "id": 716
      },
      {
        "title": "Kevins Lykkelige Dag",
        "publishedAt": "2023-10-13T04:00:00.000Z",
        "id": 709
      },
      {
        "title": "Gyldent high five",
        "publishedAt": "2023-10-06T04:00:00.000Z",
        "id": 698
      },
      {
        "title": "En kold skulder",
        "publishedAt": "2023-09-29T04:00:00.000Z",
        "id": 690
      },
      {
        "title": "En sjuft i Stjernen",
        "publishedAt": "2023-09-22T04:00:00.000Z",
        "id": 677
      },
      {
        "title": "Dans & Drab",
        "publishedAt": "2023-09-15T04:00:00.000Z",
        "id": 671
      },
      {
        "title": "Helt p\u00e5 Vrangen",
        "publishedAt": "2023-09-08T04:00:00.000Z",
        "id": 661
      },
      {
        "title": "EBIT penge",
        "publishedAt": "2023-09-01T04:00:00.000Z",
        "id": 654
      },
      {
        "title": "Businessm\u00f8de i Trianglen",
        "publishedAt": "2023-08-25T04:00:00.000Z",
        "id": 648
      },
      {
        "title": "Fernet Branca terapi",
        "publishedAt": "2023-08-18T04:00:00.000Z",
        "id": 644
      },
      {
        "title": "Vindueskigger",
        "publishedAt": "2023-08-11T04:00:00.000Z",
        "id": 639
      },
      {
        "title": "En svedig dag",
        "publishedAt": "2023-08-04T04:00:00.000Z",
        "id": 635
      },
      {
        "title": "Du danske sommer, jeg elsker dig",
        "publishedAt": "2023-07-28T14:14:15.193Z",
        "id": 629
      },
      {
        "title": "Vi lever bare",
        "publishedAt": "2023-07-21T13:43:38.517Z",
        "id": 626
      },
      {
        "title": "Ude med sn\u00f8ren",
        "publishedAt": "2023-07-14T14:04:58.620Z",
        "id": 621
      },
      {
        "title": "En bunke drager og Danmarks eneste rigtige rockstar",
        "publishedAt": "2023-07-07T04:00:00.000Z",
        "id": 616
      },
      {
        "title": "Polterabend",
        "publishedAt": "2023-06-30T06:07:29.970Z",
        "id": 610
      },
      {
        "title": "Dr\u00f8mmen om TV",
        "publishedAt": "2023-06-23T04:00:00.000Z",
        "id": 598
      },
      {
        "title": "Toiletk\u00f8",
        "publishedAt": "2023-06-16T04:00:00.000Z",
        "id": 589
      },
      {
        "title": "Vi skal ikke hjem, vi skal fremad!",
        "publishedAt": "2023-06-09T04:00:00.000Z",
        "id": 580
      },
      {
        "title": "F\u00f8rst i k\u00f8l-politik",
        "publishedAt": "2023-06-02T04:00:00.000Z",
        "id": 571
      },
      {
        "title": "Hopsihops",
        "publishedAt": "2023-05-26T04:00:00.000Z",
        "id": 562
      },
      {
        "title": "En mulig global nyhed",
        "publishedAt": "2023-05-19T04:00:00.000Z",
        "id": 554
      },
      {
        "title": "Sommerhuse, Blomstervand og Fremad",
        "publishedAt": "2023-05-12T05:55:23.970Z",
        "id": 545
      },
      {
        "title": "Hos mor",
        "publishedAt": "2023-05-05T04:00:00.000Z",
        "id": 536
      },
      {
        "title": "Den l\u00e6kreste fora\u030arsdag",
        "publishedAt": "2023-04-28T04:00:00.000Z",
        "id": 526
      },
      {
        "title": "Pikket p\u00e5 den fede m\u00e5de",
        "publishedAt": "2023-04-21T04:00:00.000Z",
        "id": 519
      },
      {
        "title": "En rigtig venneven",
        "publishedAt": "2023-04-14T04:00:00.000Z",
        "id": 513
      },
      {
        "title": "Fan\u00f8",
        "publishedAt": "2023-04-07T04:00:00.000Z",
        "id": 508
      },
      {
        "title": "Fly High",
        "publishedAt": "2023-03-31T04:00:00.000Z",
        "id": 500
      },
      {
        "title": "Barter",
        "publishedAt": "2023-03-24T05:00:00.000Z",
        "id": 492
      },
      {
        "title": "Oxy, opl\u00e6g og orgelsamler",
        "publishedAt": "2023-03-17T06:00:00.000Z",
        "id": 483
      },
      {
        "title": "Vikingeda\u030ab",
        "publishedAt": "2023-03-10T05:00:00.000Z",
        "id": 476
      },
      {
        "title": "Kartoffel\u00e6ggekagen",
        "publishedAt": "2023-03-03T05:00:00.000Z",
        "id": 468
      },
      {
        "title": "Et morgenprogram tager form",
        "publishedAt": "2023-02-24T05:00:00.000Z",
        "id": 461
      },
      {
        "title": "Skuldborg Fastelavn Festival",
        "publishedAt": "2023-02-17T05:00:00.000Z",
        "id": 455
      },
      {
        "title": "Hvem K.A.N.?",
        "publishedAt": "2023-02-10T05:00:00.000Z",
        "id": 449
      },
      {
        "title": "Ledelsesseminar",
        "publishedAt": "2023-02-03T06:54:38.953Z",
        "id": 428
      },
      {
        "title": "En taburet med tre ben",
        "publishedAt": "2023-01-27T06:24:26.033Z",
        "id": 416
      },
      {
        "title": "Klavs her, Klavs der, Klavs allevegne",
        "publishedAt": "2023-01-20T06:34:33.703Z",
        "id": 405
      },
      {
        "title": "Kvantus/Q1/Kvartalis",
        "publishedAt": "2023-01-13T05:59:11.733Z",
        "id": 391
      },
      {
        "title": "En Fyldt Tallerken",
        "publishedAt": "2023-01-06T05:00:00.000Z",
        "id": 386
      },
      {
        "title": "\u00c5ret der gik - live",
        "publishedAt": "2022-12-30T13:00:00.000Z",
        "id": 379
      },
      {
        "title": "\u00d8stens Vise",
        "publishedAt": "2022-12-23T05:00:00.000Z",
        "id": 365
      },
      {
        "title": "High Level Plus",
        "publishedAt": "2022-12-16T05:00:00.000Z",
        "id": 356
      },
      {
        "title": "Som Fugl F\u00f8niks",
        "publishedAt": "2022-12-09T05:00:00.000Z",
        "id": 346
      },
      {
        "title": "r8Dio g\u00e5r live live",
        "publishedAt": "2022-12-05T07:45:55.057Z",
        "id": 336
      },
      {
        "title": "\u00c5rets Nisseafbr\u00e6nding",
        "publishedAt": "2022-12-02T05:00:00.000Z",
        "id": 333
      },
      {
        "title": "Doorstep og breaking news",
        "publishedAt": "2022-11-26T09:30:08.360Z",
        "id": 327
      },
      {
        "title": "Gang i r8Dio",
        "publishedAt": "2022-11-25T05:30:00.000Z",
        "id": 324
      },
      {
        "title": "Det dufter i Stjernen",
        "publishedAt": "2022-11-18T05:00:00.000Z",
        "id": 321
      },
      {
        "title": "You talk, I talk!",
        "publishedAt": "2022-11-11T05:00:00.000Z",
        "id": 317
      },
      {
        "title": "Valgaften",
        "publishedAt": "2022-11-04T05:30:00.000Z",
        "id": 300
      },
      {
        "title": "\u00d8l, Meny og hornmusik",
        "publishedAt": "2022-10-28T04:30:00.000Z",
        "id": 295
      },
      {
        "title": "En kommode med to ben",
        "publishedAt": "2022-10-21T04:53:21.793Z",
        "id": 291
      },
      {
        "title": "Point Of No Return",
        "publishedAt": "2022-10-14T06:30:19.507Z",
        "id": 288
      },
      {
        "title": "Nye muligheder",
        "publishedAt": "2022-10-07T06:43:08.690Z",
        "id": 285
      },
      {
        "title": "Er det godt eller skidt?",
        "publishedAt": "2022-09-30T02:00:00.000Z",
        "id": 279
      },
      {
        "title": "Charmeoffensiv",
        "publishedAt": "2022-09-23T06:53:59.120Z",
        "id": 276
      },
      {
        "title": "Der er s\u00e5 meget at l\u00f8be fra",
        "publishedAt": "2022-09-16T02:00:00.000Z",
        "id": 272
      },
      {
        "title": "Fotoshoot",
        "publishedAt": "2022-09-09T02:00:00.000Z",
        "id": 263
      },
      {
        "title": "Work Life Balance",
        "publishedAt": "2022-09-02T02:00:00.000Z",
        "id": 259
      },
      {
        "title": "Stem p\u00e5 r8Dio - Bonusafsnit",
        "publishedAt": "2022-08-30T20:36:52.703Z",
        "id": 258
      },
      {
        "title": "Ugen derp\u00e5",
        "publishedAt": "2022-08-26T02:00:00.000Z",
        "id": 255
      },
      {
        "title": "Fazerval",
        "publishedAt": "2022-08-19T07:26:24.887Z",
        "id": 254
      },
      {
        "title": "Dejlige Divaer",
        "publishedAt": "2022-08-12T02:00:00.000Z",
        "id": 252
      },
      {
        "title": "Partly Pleasure",
        "publishedAt": "2022-08-05T02:00:00.000Z",
        "id": 251
      },
      {
        "title": "Sommerferie i gulvh\u00f8jde IV",
        "publishedAt": "2022-07-29T02:00:00.000Z",
        "id": 249
      },
      {
        "title": "Sommerferie i Gulvh\u00f8jde III",
        "publishedAt": "2022-07-22T02:00:00.000Z",
        "id": 246
      },
      {
        "title": "Sommerferie i gulvh\u00f8jde  II",
        "publishedAt": "2022-07-15T02:00:00.000Z",
        "id": 245
      },
      {
        "title": "Sommerferie i gulvh\u00f8jde I",
        "publishedAt": "2022-07-08T02:00:00.000Z",
        "id": 244
      },
      {
        "title": "To sm\u00f8rstemmer og en sikkerhedschef",
        "publishedAt": "2022-07-01T02:00:00.000Z",
        "id": 242
      },
      {
        "title": "B\u00e5ltalen",
        "publishedAt": "2022-06-24T02:00:00.000Z",
        "id": 238
      },
      {
        "title": "Kvinder og Kunst",
        "publishedAt": "2022-06-17T02:00:00.000Z",
        "id": 233
      },
      {
        "title": "1 ud af 10 id\u00e9er",
        "publishedAt": "2022-06-10T02:00:00.000Z",
        "id": 229
      },
      {
        "title": "Den Store Ambassade A\u030abning",
        "publishedAt": "2022-06-03T02:00:00.000Z",
        "id": 226
      },
      {
        "title": "Konstitueret Sm\u00f8rstemme",
        "publishedAt": "2022-05-27T02:00:00.000Z",
        "id": 223
      },
      {
        "title": "Radiofaderen og hans s\u00f8nner",
        "publishedAt": "2022-05-20T02:00:00.000Z",
        "id": 219
      },
      {
        "title": "MUS og Meyer",
        "publishedAt": "2022-05-13T02:00:00.000Z",
        "id": 216
      },
      {
        "title": "Radiomusen er tilbage",
        "publishedAt": "2022-05-06T02:00:00.000Z",
        "id": 211
      },
      {
        "title": "Next Level",
        "publishedAt": "2022-04-29T02:00:00.000Z",
        "id": 209
      },
      {
        "title": "Game Over",
        "publishedAt": "2022-04-22T02:00:00.000Z",
        "id": 206
      },
      {
        "title": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l end svar",
        "publishedAt": "2022-04-15T02:00:00.000Z",
        "id": 189
      },
      {
        "title": "Hentet ind fra Mykonos",
        "publishedAt": "2022-04-08T02:00:00.000Z",
        "id": 185
      },
      {
        "title": "Var det det?",
        "publishedAt": "2022-04-01T02:00:00.000Z",
        "id": 182
      },
      {
        "title": "Taberdag",
        "publishedAt": "2022-03-25T03:00:00.000Z",
        "id": 179
      },
      {
        "title": "Hun & Hund imellem",
        "publishedAt": "2022-03-18T03:00:00.000Z",
        "id": 178
      },
      {
        "title": "Klavs\u2019 Kamp",
        "publishedAt": "2022-03-11T03:00:00.000Z",
        "id": 174
      },
      {
        "title": "De Gr\u00f8nne Hjelme",
        "publishedAt": "2022-03-04T03:00:00.000Z",
        "id": 170
      },
      {
        "title": "Tilbagefald",
        "publishedAt": "2022-02-25T07:34:05.487Z",
        "id": 168
      },
      {
        "title": "To polakker og et talenthold",
        "publishedAt": "2022-02-18T03:00:00.000Z",
        "id": 166
      },
      {
        "title": "Bugaboo, Ping Pong og en PA",
        "publishedAt": "2022-02-10T03:00:00.000Z",
        "id": 162
      },
      {
        "title": "En dag pa\u030a Hotel N\u00f8rres\u00f8",
        "publishedAt": "2022-02-04T03:00:00.000Z",
        "id": 156
      },
      {
        "title": "Det Store Kalenderm\u00f8de",
        "publishedAt": "2022-01-28T08:14:58.987Z",
        "id": 151
      },
      {
        "title": "Coke og k\u00e6rlighed",
        "publishedAt": "2022-01-21T04:00:00.000Z",
        "id": 147
      },
      {
        "title": "Masser af talent",
        "publishedAt": "2022-01-14T04:00:00.000Z",
        "id": 142
      },
      {
        "title": "El Gran Plan Anual",
        "publishedAt": "2022-01-07T07:57:00.000Z",
        "id": 138
      },
      {
        "title": "Den store festmiddag",
        "publishedAt": "2021-12-31T06:00:00.000Z",
        "id": 136
      },
      {
        "title": "Fra alle os",
        "publishedAt": "2021-12-24T04:00:00.000Z",
        "id": 135
      },
      {
        "title": "Hjemmebes\u00f8g",
        "publishedAt": "2021-12-18T06:00:00.000Z",
        "id": 133
      },
      {
        "title": "Klunketid",
        "publishedAt": "2021-12-17T04:00:00.000Z",
        "id": 132
      },
      {
        "title": "Creme og hall\u00f8j",
        "publishedAt": "2021-12-10T03:00:00.000Z",
        "id": 117
      },
      {
        "title": "Den a\u030arlige Nisseafbr\u00e6nding",
        "publishedAt": "2021-12-03T03:00:00.000Z",
        "id": 114
      },
      {
        "title": "At v\u00e6re en Skuldborger",
        "publishedAt": "2021-11-26T03:00:00.000Z",
        "id": 110
      },
      {
        "title": "Saunam\u00f8de",
        "publishedAt": "2021-11-19T07:45:00.000Z",
        "id": 107
      },
      {
        "title": "Kunsten at designe en guffer",
        "publishedAt": "2021-11-12T03:00:00.000Z",
        "id": 102
      },
      {
        "title": "Brainstorm, Brygmester og Body sds",
        "publishedAt": "2021-11-05T03:00:00.000Z",
        "id": 98
      },
      {
        "title": "Hamborg og Mavepine",
        "publishedAt": "2021-10-28T23:34:25.663Z",
        "id": 96
      },
      {
        "title": "Carpe Diem",
        "publishedAt": "2021-10-22T02:00:00.000Z",
        "id": 92
      },
      {
        "title": "Breinholt & Slik i Stjernen",
        "publishedAt": "2021-10-15T05:56:16.690Z",
        "id": 88
      },
      {
        "title": "Knas med gulvh\u00f8jden",
        "publishedAt": "2021-10-08T02:00:00.000Z",
        "id": 85
      },
      {
        "title": "App-Launch og fint bes\u00f8g",
        "publishedAt": "2021-10-01T03:00:00.000Z",
        "id": 84
      },
      {
        "title": "Eur8dioman",
        "publishedAt": "2021-09-24T04:00:00.000Z",
        "id": 77
      },
      {
        "title": "Duften af succes og nye retningslinier",
        "publishedAt": "2021-09-17T03:00:00.000Z",
        "id": 74
      },
      {
        "title": "Det store statusm\u00f8de",
        "publishedAt": "2021-09-10T11:16:16.760Z",
        "id": 73
      },
      {
        "title": "God Radio",
        "publishedAt": "2021-09-03T02:00:00.000Z",
        "id": 72
      },
      {
        "title": "Pa\u030a Med Arbejdst\u00f8jet",
        "publishedAt": "2021-08-27T03:00:00.000Z",
        "id": 71
      },
      {
        "title": "Persona Non Grata",
        "publishedAt": "2021-08-20T12:36:00.000Z",
        "id": 70
      },
      {
        "title": "Mos & Marker",
        "publishedAt": "2021-08-18T17:46:00.000Z",
        "id": 69
      },
      {
        "title": "Virus",
        "publishedAt": "2021-08-13T13:41:26.090Z",
        "id": 68
      },
      {
        "title": "Ny S\u00e6son",
        "publishedAt": "2021-08-06T14:40:30.037Z",
        "id": 67
      },
      {
        "title": "Romantisk getaway",
        "publishedAt": "2021-07-30T09:08:12.017Z",
        "id": 65
      },
      {
        "title": "En sommerdagsdr\u00f8m i Skuldborg",
        "publishedAt": "2021-07-22T14:04:59.353Z",
        "id": 64
      },
      {
        "title": "En dag som diplomat",
        "publishedAt": "2021-07-16T04:00:00.000Z",
        "id": 2
      },
      {
        "title": "A pregnant pause",
        "publishedAt": "2021-07-09T10:00:14.397Z",
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Alle de poster",
        "publishedAt": "2021-07-02T05:00:00.000Z",
        "id": 3
      },
      {
        "title": "En mavepuster",
        "publishedAt": "2021-06-25T09:30:00.000Z",
        "id": 4
      },
      {
        "title": "Gammelt venskab ruster aldrig",
        "publishedAt": "2021-06-18T06:53:42.000Z",
        "id": 5
      },
      {
        "title": "Frem i lyset",
        "publishedAt": "2021-06-11T10:05:10.000Z",
        "id": 6
      },
      {
        "title": "Vamos a la Skuldborg",
        "publishedAt": "2021-06-04T14:28:56.000Z",
        "id": 7
      },
      {
        "title": "Nybrud",
        "publishedAt": "2021-05-28T17:31:25.000Z",
        "id": 8
      },
      {
        "title": "Vesterhavsbl\u00e6st og nye vinde i Skuldborg",
        "publishedAt": "2021-05-21T17:18:05.000Z",
        "id": 9
      },
      {
        "title": "Bonusafsnit - Spot p\u00e5 spot",
        "publishedAt": "2021-05-18T18:21:38.000Z",
        "id": 10
      },
      {
        "title": "Der sker ikke en skid",
        "publishedAt": "2021-05-13T16:47:36.000Z",
        "id": 11
      },
      {
        "title": "Klavs tager orlov",
        "publishedAt": "2021-05-07T06:15:52.000Z",
        "id": 12
      },
      {
        "title": "Et hus og en mand i forfald",
        "publishedAt": "2021-05-01T06:00:43.000Z",
        "id": 13
      },
      {
        "title": "Svinet og jalousi",
        "publishedAt": "2021-04-23T04:24:46.000Z",
        "id": 14
      },
      {
        "title": "Kompasm\u00f8de",
        "publishedAt": "2021-04-16T10:12:22.000Z",
        "id": 15
      },
      {
        "title": "Bonusafsnit: En global samarbejdspartner",
        "publishedAt": "2021-04-15T09:53:18.000Z",
        "id": 16
      },
      {
        "title": "En spildt frokost",
        "publishedAt": "2021-04-09T08:56:48.000Z",
        "id": 17
      },
      {
        "title": "Gr\u00e5d & God Selskabsledelse",
        "publishedAt": "2021-04-01T17:32:29.000Z",
        "id": 18
      },
      {
        "title": "Tillid over tid",
        "publishedAt": "2021-03-26T06:32:27.000Z",
        "id": 19
      },
      {
        "title": "Paps er pa\u030a!",
        "publishedAt": "2021-03-19T08:42:22.000Z",
        "id": 20
      },
      {
        "title": "En tur i mediem\u00f8llen",
        "publishedAt": "2021-03-12T09:04:00.000Z",
        "id": 21
      },
      {
        "title": "Coldstart",
        "publishedAt": "2021-03-04T17:33:21.000Z",
        "id": 22
      },
      {
        "title": "Sendeplansm\u00f8de - Vol 2",
        "publishedAt": "2021-02-26T08:56:20.000Z",
        "id": 23
      },
      {
        "title": "Sendeplansm\u00f8de - Vol. 1",
        "publishedAt": "2021-02-19T18:44:09.000Z",
        "id": 24
      },
      {
        "title": "KB vs. KB - Bonusafsnit",
        "publishedAt": "2021-02-16T12:58:10.000Z",
        "id": 25
      },
      {
        "title": "Solstra\u030aler",
        "publishedAt": "2021-02-12T14:51:28.000Z",
        "id": 26
      },
      {
        "title": "En Sur Citron",
        "publishedAt": "2021-02-04T17:59:15.000Z",
        "id": 27
      },
      {
        "title": "Twitter, T\u00f8rretumbler og Lille Per",
        "publishedAt": "2021-01-28T19:43:23.000Z",
        "id": 28
      },
      {
        "title": "Helt nede i IT-k\u00e6lderen",
        "publishedAt": "2021-01-21T16:35:28.823Z",
        "id": 29
      },
      {
        "title": "Chef & chef imellem",
        "publishedAt": "2021-01-15T08:14:31.543Z",
        "id": 30
      },
      {
        "title": "Vi hj\u00e6lper hinanden",
        "publishedAt": "2021-01-08T07:52:23.713Z",
        "id": 31
      },
      {
        "title": "Godt nyta\u030ar",
        "publishedAt": "2020-12-30T21:01:29.000Z",
        "id": 32
      },
      {
        "title": "Alene pa\u030a kontoret",
        "publishedAt": "2020-12-26T21:37:42.070Z",
        "id": 33
      },
      {
        "title": "Fandme ja",
        "publishedAt": "2020-12-18T14:53:14.593Z",
        "id": 34
      },
      {
        "title": "Topm\u00f8de",
        "publishedAt": "2020-12-10T14:53:12.000Z",
        "id": 35
      },
      {
        "title": "Et fr\u00f8 bliver sa\u030aet",
        "publishedAt": "2020-12-04T13:25:54.000Z",
        "id": 36
      },
      {
        "title": "Poesi og Panik",
        "publishedAt": "2020-11-26T15:38:05.377Z",
        "id": 37
      },
      {
        "title": "Musik, Quiz, Start!",
        "publishedAt": "2020-11-20T19:53:00.000Z",
        "id": 38
      },
      {
        "title": "Et A-navn og en \u00f8m l\u00e6g",
        "publishedAt": "2020-11-13T11:59:00.000Z",
        "id": 39
      },
      {
        "title": "EGO",
        "publishedAt": "2020-11-06T09:16:56.987Z",
        "id": 40
      },
      {
        "title": "Sm\u00f8r og honning",
        "publishedAt": "2020-10-29T15:51:00.000Z",
        "id": 41
      },
      {
        "title": "Bestyrelsesm\u00f8de og en stor nyhed",
        "publishedAt": "2020-10-22T17:54:00.000Z",
        "id": 42
      },
      {
        "title": "Besat og bl\u00e6rebet\u00e6ndelse",
        "publishedAt": "2020-10-15T17:14:50.500Z",
        "id": 43
      },
      {
        "title": "Sv\u00e6re Snakke",
        "publishedAt": "2020-10-08T09:54:20.557Z",
        "id": 44
      },
      {
        "title": "Stilhed f\u00f8r stormen",
        "publishedAt": "2020-10-01T18:34:31.643Z",
        "id": 45
      },
      {
        "title": "En historisk bytur",
        "publishedAt": "2020-09-25T11:03:00.000Z",
        "id": 46
      },
      {
        "title": "Sv\u00e6re tider kr\u00e6ver nye sider",
        "publishedAt": "2020-09-17T10:45:55.020Z",
        "id": 47
      },
      {
        "title": "Tekniske udfordringer",
        "publishedAt": "2020-09-10T20:22:22.717Z",
        "id": 48
      },
      {
        "title": "Fokus",
        "publishedAt": "2020-09-04T08:12:18.590Z",
        "id": 49
      },
      {
        "title": "Det syder og bobler",
        "publishedAt": "2020-08-27T10:26:52.487Z",
        "id": 50
      },
      {
        "title": "Det hele ramler lidt",
        "publishedAt": "2020-08-20T13:27:53.413Z",
        "id": 51
      },
      {
        "title": "H\u00e5rde forhandlinger",
        "publishedAt": "2020-08-14T12:09:32.730Z",
        "id": 52
      },
      {
        "title": "Er du Proud?",
        "publishedAt": "2020-08-07T08:53:23.900Z",
        "id": 53
      },
      {
        "title": "M\u00f8det med missen",
        "publishedAt": "2020-07-30T05:45:25.513Z",
        "id": 54
      },
      {
        "title": "Store Kasser",
        "publishedAt": "2020-07-24T15:06:00.000Z",
        "id": 55
      },
      {
        "title": "Teknik Teknik Teknik",
        "publishedAt": "2020-07-17T10:21:00.000Z",
        "id": 56
      },
      {
        "title": "Feng Shui",
        "publishedAt": "2020-07-10T09:40:00.000Z",
        "id": 57
      },
      {
        "title": "Hvem Vogter Her?",
        "publishedAt": "2020-07-02T13:17:35.973Z",
        "id": 58
      },
      {
        "title": "De 3 P'er",
        "publishedAt": "2020-06-26T07:45:13.290Z",
        "id": 59
      },
      {
        "title": "Morgensutterne",
        "publishedAt": "2020-06-20T22:23:00.000Z",
        "id": 60
      },
      {
        "title": "En radio i st\u00f8beskeen",
        "publishedAt": "2020-06-02T14:33:00.000Z",
        "id": 61
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Kom tilbage til Skuldborg",
    "content": "Er det l\u00e6nge siden, du har v\u00e6ret forbi Skuldborg, har du m\u00e5ske aldrig v\u00e6ret i Skuldborg, eller har du bare glemt alt det, du tidligere har oplevet i byen. S\u00e5 tag med et smut tilbage i tiden.\u00a0\n\nI 'Kom tilbage til Skuldborg' f\u00e5r du et samlet resum\u00e9 af alle de tidligere s\u00e6soner af 'Undskyld vi roder', s\u00e5 du kan du f\u00e5 styr p\u00e5 de vigtigste og mest afg\u00f8rende tidspunkter og h\u00e6ndelser.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/72ec497d-681c-4c16-a2fb-b1b200adf70b/image.jpg?t=1721386396&size=Medium",
    "slug": "kom-tilbage-til-skuldborg",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/kom-tilbage-til-skuldborg",
    "episodes": [
      {
        "title": "Kom tilbage til Skuldborg",
        "publishedAt": "2024-07-19T11:07:13.040Z",
        "id": 1171
      }
    ]
  },
  {
    "title": "K\u00f8benhavnermodellen",
    "content": "Du kender \u00c5rhusmodellen? Alts\u00e5 modellen for, hvordan sociale myndigheder og politi kan hj\u00e6lpe til med at forebygge, at unge mennesker radikaliseres. Nu kommer s\u00e5 \u201dK\u00f8benhavnermodellen\u201d.\n\nDen g\u00e5r ud p\u00e5 at improteater-l\u00e6rerne Kasper Nielsen og Brian Lykke har f\u00e5et offentlig st\u00f8tte til et pilotprojekt, som skal unders\u00f8ge, om man kan forebygge, at unge mennesker radikaliseres eller havner i kriminalitet \u2013 ved ganske enkelt at tr\u00e6ne dem i at spille improteater.\n\nHenover syv uger f\u00f8lger Radio24syv projektet og er en flue p\u00e5 v\u00e6ggen, n\u00e5r Kasper Nielsen og Brian Lykke g\u00e5r i gang med at l\u00e6re eleverne Rahil, Muddi, Mo og Ali at kaste sig ud i halsbr\u00e6kkende improteater-\u00f8velser med navne som \u201dHa Ho Hi\u201d, \u201dBad Rap\u201d og \u201dEt-ordshistorier\u201d.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/03032b12-e6f4-4d21-a199-b1ae00b8fabd/image.jpg?t=1721319582&size=Medium",
    "slug": "k-benhavnermodellen",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/k-benhavnermodellen",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 40: K\u00f8benhavnermodellen Highlights 27.  august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T01:10:06.397Z",
        "id": 1169
      },
      {
        "title": "Afsnit 39: K\u00f8benhavnermodellen 26. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T01:08:32.843Z",
        "id": 1168
      },
      {
        "title": "Afsnit 38: K\u00f8benhavnermodellen 25.  august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T01:06:56.890Z",
        "id": 1167
      },
      {
        "title": "Afsnit 37: K\u00f8benhavnermodellen 24. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T01:04:40.373Z",
        "id": 1166
      },
      {
        "title": "Afsnit 36: K\u00f8benhavnermodellen 23.  august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T01:02:53.767Z",
        "id": 1165
      },
      {
        "title": "Afsnit 35: K\u00f8benhavnermodellen 22. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T01:00:59.413Z",
        "id": 1164
      },
      {
        "title": "Afsnit 34: K\u00f8benhavnermodellen highlights 20. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:59:09.413Z",
        "id": 1163
      },
      {
        "title": "Afsnit 33: K\u00f8benhavnermodellen 19. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:55:34.623Z",
        "id": 1162
      },
      {
        "title": "Afsnit 32: K\u00f8benhavnermodellen 18. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:53:47.950Z",
        "id": 1161
      },
      {
        "title": "Afsnit 31: K\u00f8benhavnermodellen 17. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:51:43.087Z",
        "id": 1160
      },
      {
        "title": "Afsnit 30: K\u00f8benhavnermodellen 16. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:49:59.283Z",
        "id": 1159
      },
      {
        "title": "Afsnit 29: K\u00f8benhavnermodellen 15. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:48:28.813Z",
        "id": 1158
      },
      {
        "title": "Afsnit 28: K\u00f8benhavnermodellen 12. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:44:37.353Z",
        "id": 1157
      },
      {
        "title": "Afsnit 27: K\u00f8benhavnermodellen 11. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:43:15.197Z",
        "id": 1156
      },
      {
        "title": "Afsnit 26: K\u00f8benhavnermodellen 10. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:41:01.600Z",
        "id": 1155
      },
      {
        "title": "Afsnit 25: K\u00f8benhavnermodellen 9. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:38:22.507Z",
        "id": 1154
      },
      {
        "title": "Afsnit 24: K\u00f8benhavnermodellen 8. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-19T00:36:32.320Z",
        "id": 1153
      },
      {
        "title": "Afsnit 23: K\u00f8benhavnermodellen 5. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:16:33.353Z",
        "id": 1152
      },
      {
        "title": "Afsnit 22: K\u00f8benhavnermodellen 4. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:15:04.820Z",
        "id": 1151
      },
      {
        "title": "Afsnit 21: K\u00f8benhavnermodellen 3. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:13:26.250Z",
        "id": 1150
      },
      {
        "title": "Afsnit 20: K\u00f8benhavnermodellen 2. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:12:00.050Z",
        "id": 1149
      },
      {
        "title": "Afsnit 19: K\u00f8benhavnermodellen Highlights 2. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:09:51.017Z",
        "id": 1148
      },
      {
        "title": "Afsnit 18: K\u00f8benhavnermodellen 1. august 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:07:25.540Z",
        "id": 1147
      },
      {
        "title": "Afsnit 17: K\u00f8benhavnermodellen 29. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:05:29.333Z",
        "id": 1146
      },
      {
        "title": "Afsnit 16: K\u00f8benhavnermodellen 28. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:03:52.980Z",
        "id": 1145
      },
      {
        "title": "Afsnit 15: K\u00f8benhavnermodellen 27. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T17:02:24.163Z",
        "id": 1144
      },
      {
        "title": "Afsnit 14: K\u00f8benhavnermodellen 26. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:58:43.337Z",
        "id": 1143
      },
      {
        "title": "Afsnit 13: K\u00f8benhavnermodellen 26. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:56:56.480Z",
        "id": 1142
      },
      {
        "title": "Afsnit 12: K\u00f8benhavnermodellen 25. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:54:57.623Z",
        "id": 1141
      },
      {
        "title": "Afsnit 11: K\u00f8benhavnermodellen 22. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:53:14.210Z",
        "id": 1140
      },
      {
        "title": "Afsnit 10: K\u00f8benhavnermodellen 21. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:51:26.820Z",
        "id": 1139
      },
      {
        "title": "Afsnit 9: K\u00f8benhavnermodellen 20. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:49:38.537Z",
        "id": 1138
      },
      {
        "title": "Afsnit 8: K\u00f8benhavnermodellen 19. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:48:12.283Z",
        "id": 1137
      },
      {
        "title": "Afsnit 7: K\u00f8benhavnermodellen Highlights 19. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:46:34.033Z",
        "id": 1136
      },
      {
        "title": "Afsnit 6: K\u00f8benhavnermodellen 18. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:30:55.183Z",
        "id": 1135
      },
      {
        "title": "Afsnit 5: K\u00f8benhavnermodellen 15. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:28:31.183Z",
        "id": 1134
      },
      {
        "title": "Afsnit 4: K\u00f8benhavnermodellen 14. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:26:24.697Z",
        "id": 1133
      },
      {
        "title": "Afsnit 3: K\u00f8benhavnermodellen 13. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:23:01.987Z",
        "id": 1132
      },
      {
        "title": "Afsnit 2: K\u00f8benhavnermodellen 12. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:18:38.893Z",
        "id": 1131
      },
      {
        "title": "Afsnit 1: K\u00f8benhavnermodellen 11. juli 2016",
        "publishedAt": "2024-07-18T16:14:16.697Z",
        "id": 1130
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Se Europa, og d\u00f8",
    "content": "Fem rejseprogrammer med seniorkorrespondent Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm og nyhedsredakt\u00f8r pa\u030a Den Korte Radioavis, Rasmus Bruun.\n\nI erkendelse af at Europa er ved at falde fra hinanden, under presset fra str\u00f8mmen af flygtninge og migranter, har Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm besluttet sig for at vise sin h\u00e5rdt pr\u00f8vede unge proteg\u00e9 det gamle Europa, f\u00f8r det er for sent.\n\nDer skal s\u00e5ledes drikkes limoncello p\u00e5 Grand Hotel a Villa Feltrinelli ved Gardas\u00f8en, spises sachertorte i Wien og nydes presset andeskrog p\u00e5 restaurant Tour d'Argent i Paris, alt imens Europa braser sammen om \u00f8rene p\u00e5 dem.\n\nKristen Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm og Rasmus Bruun",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/fcbe2649-358a-487e-a4e6-b1a900968665/image.jpg?t=1720662176&size=Medium",
    "slug": "se-europa-og-d",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/se-europa-og-d",
    "episodes": [
      {
        "title": "Se Europa, og d\u00f8 - uge 31, 2016",
        "publishedAt": "2024-07-11T02:00:20.917Z",
        "id": 1120
      },
      {
        "title": "Se Europa, og d\u00f8 - uge 30, 2016",
        "publishedAt": "2024-07-11T01:58:06.947Z",
        "id": 1119
      },
      {
        "title": "Se Europa, og d\u00f8 uge 29, 2016",
        "publishedAt": "2024-07-11T01:54:34.057Z",
        "id": 1118
      },
      {
        "title": "Se Europa, og d\u00f8 - uge 28, 2016",
        "publishedAt": "2024-07-11T01:52:20.217Z",
        "id": 1117
      },
      {
        "title": "Se Europa, og d\u00f8 - uge 27, 2016",
        "publishedAt": "2024-07-11T01:49:34.280Z",
        "id": 1116
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Mit livs sexferie",
    "content": "Holdet bag Den Korte Radioavis tager p\u00e5 deres livs sexferie i Caribien.\n\nNyhedsredakt\u00f8r Rasmus Bruun er blevet bedt om at tilrettel\u00e6gge en r\u00e6kke dokumentarprogrammer om hvide kvinder, der tager p\u00e5 sexferie p\u00e5 Jamaica.\n\nDet vil hans sidekick, seniorkorrespondent Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm gerne hj\u00e6lpe ham med, og s\u00e5 tager det ene ligesom det andet\u2026 p\u00e5 en dybt foruroligende m\u00e5de, naturligvis.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/92defb37-919d-461e-aa39-b19b00868125/image.jpg?t=1719400702&size=Medium",
    "slug": "mit-live-sexferie",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/mit-live-sexferie",
    "episodes": [
      {
        "title": "What happens in Jamaica stays in Jamaica",
        "publishedAt": "2024-06-26T11:25:00.000Z",
        "id": 1095
      },
      {
        "title": "Rejsen til verdens r\u00f8vhul",
        "publishedAt": "2024-06-26T11:24:00.000Z",
        "id": 1093
      },
      {
        "title": "My name is Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm. Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm",
        "publishedAt": "2024-06-26T11:23:00.000Z",
        "id": 1094
      },
      {
        "title": "One love. One big, black love",
        "publishedAt": "2024-06-26T11:21:00.000Z",
        "id": 1091
      },
      {
        "title": "Lad Jamaica komme til bunds i Kirsten Birgit",
        "publishedAt": "2024-06-26T11:20:00.000Z",
        "id": 1092
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Livets Vand",
    "content": "En klimakritisk og tragikomisk f\u00f8ljeton i 20 afsnit.\n\nTilflytteren Christian er den nye formand for bestyrelsen i det lille vandv\u00e6rk i landsbyen Tamstrup. Den tidligere formand, Erik, d\u00f8de desv\u00e6rre, s\u00e5 nu er Christian tr\u00e5dt til for at lede vandv\u00e6rket, som leverer vand til kun 26 husstande. Han er meget ambiti\u00f8s og s\u00f8s\u00e6tter straks en podcast om vandv\u00e6rket og bestyrelsens arbejde.\n\nProblemerne t\u00e5rner sig imidlertid op: Der er pesticider i vandet, der er blevet brugt for mange penge p\u00e5 fryns i bestyrelsen, og der er ogs\u00e5 blevet fundet spor af aff\u00f8ring i det ellers s\u00e5 vidt ber\u00f8mmede gode danske drikkevand.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/b110fab8-e07b-449a-8cfd-b19a00a83361/image.jpg?t=1719317349&size=Medium",
    "slug": "livets-vand",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/livets-vand",
    "episodes": [
      {
        "title": "Historien om et vandv\u00e6rk",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:40:00.000Z",
        "id": 1077
      },
      {
        "title": "Ekstraordin\u00e6r Generalforsamling",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:39:00.000Z",
        "id": 1083
      },
      {
        "title": "Hvad g\u00f8r vi!?",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:38:00.000Z",
        "id": 1080
      },
      {
        "title": "En syndflod af skident vand",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:37:00.000Z",
        "id": 1088
      },
      {
        "title": "\u00d8konomisk ruin",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:36:00.000Z",
        "id": 1087
      },
      {
        "title": "D\u00f8de skildpadder og utroskab",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:35:00.000Z",
        "id": 1084
      },
      {
        "title": "Sk\u00e6rpet tilsyn",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:34:00.000Z",
        "id": 1086
      },
      {
        "title": "Arbejdsdag",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:33:00.000Z",
        "id": 1082
      },
      {
        "title": "Vi har en plan",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:32:00.000Z",
        "id": 1079
      },
      {
        "title": "Klar, fordomsfri og fremadrettet tale",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:31:00.000Z",
        "id": 1081
      },
      {
        "title": "Et pot pis!",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:30:00.000Z",
        "id": 1085
      },
      {
        "title": "Tonny er fyret",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:29:20.213Z",
        "id": 1075
      },
      {
        "title": "Krisem\u00f8de",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:28:00.000Z",
        "id": 1070
      },
      {
        "title": "T\u00f8mmerm\u00e6nd",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:27:00.000Z",
        "id": 1076
      },
      {
        "title": "Ekskursion",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:26:00.000Z",
        "id": 1074
      },
      {
        "title": "Tilsyn",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:25:00.000Z",
        "id": 1073
      },
      {
        "title": "Kulfilterl\u00f8sning",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:24:00.000Z",
        "id": 1072
      },
      {
        "title": "En s\u00f8jle af vand og panik",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:23:00.000Z",
        "id": 1078
      },
      {
        "title": "Det f\u00f8rste Bestyrelsesm\u00f8de",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:22:00.000Z",
        "id": 1069
      },
      {
        "title": "Velkommen til Vandposten",
        "publishedAt": "2024-06-25T11:21:00.000Z",
        "id": 1071
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Dialeksikon",
    "content": "Modsat Norge, England og andre nabolande er dialekt ofte noget, vi i Danmark forbinder med skam eller pinlige episoder. Det skal der laves om p\u00e5!\u00a0\n\nDialeksikon er programmet, der dykker ned i danskernes dialekter og stemmef\u00f8ring. V\u00e6rt og skuespiller, Alexander Clement, er selv en dygtig herre, hvad ang\u00e5r tilegnelsen af dialekter. I hvert afsnit inviterer han en kendt dialekt-begavet dansker i studiet, og med hj\u00e6lp fra eksperter n\u00f8rdes der stemmef\u00f8ring, ganemuskulatur og h\u00f8jnet dansk, s\u00e5 Alexander side for side f\u00e5r skrevet sit eget Dialeksikon - helt uden at skamme sig.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/33f62f63-e201-42b0-b6c5-b193018369a4/image.jpg?t=1718753849&size=Medium",
    "slug": "dialeksikon",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/dialeksikon",
    "episodes": [
      {
        "title": "Bornholm, Bornholm, Bornholm - del 2",
        "publishedAt": "2024-07-16T04:00:00.000Z",
        "id": 1127
      },
      {
        "title": "Bornholm, Bornholm, Bornholm - del 1",
        "publishedAt": "2024-07-10T04:00:00.000Z",
        "id": 1114
      },
      {
        "title": "Sinne m\u00e6 \u00e6 vinne (\u00c6 synnejysk program)",
        "publishedAt": "2024-07-03T04:00:00.000Z",
        "id": 1104
      },
      {
        "title": "Det Vestjyske st\u00f8d",
        "publishedAt": "2024-06-26T04:00:00.000Z",
        "id": 1089
      },
      {
        "title": "Fra stenbroen til whiskyb\u00e6ltet",
        "publishedAt": "2024-06-19T04:00:00.000Z",
        "id": 1062
      }
    ]
  },
  {
    "title": "L\u00e6r klokken med Goodiepal",
    "content": "L\u00e6r klokken med Goodiepal. Programmet, der r\u00e6kker ud og fort\u00e6ller dig som lytter, \u2018what time it is\u2019.\n\nEt Skuldborgsk, landsd\u00e6kkende, personligt kulturprogram af den gamle kaliber.\u00a0\n\n24 afsnit - hverken mere eller mindre.\u00a0\n\nDen multiprisvindende Goodiepal er \u00e6reskunstner i Skuldborg hele 2024, og er, hvad H.C. Andersen er for Odense, Asger Jorn er for Silkeborg, og lyden er for Struer. Relokeret fra Velbasta\u00f0ur til Skuldborg er landets teknokriger klar til at give dig \u00e5rets hotteste kulturprogram om musik, mekanik og k\u00e6rlighedstaktik.\u00a0\n\nImod systemet siden Jesu tid.\n\nMere om Goodiepal:\n\nhttps://komponistbasen.dk/node/8812",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/34cb3ab6-d27a-4c97-bf4c-b1720100a5bf/image.jpg?t=1715874048&size=Medium",
    "slug": "l-r-klokken-med-goodiepal",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/l-r-klokken-med-goodiepal",
    "episodes": [
      {
        "title": "Tid til krop, fugl og kande",
        "publishedAt": "2024-07-18T04:00:00.000Z",
        "id": 1129
      },
      {
        "title": "Ragnhild May & J\u00f8rgen Rud g\u00e5r og Howl'er i fl\u00f8jte-t\u00f8j",
        "publishedAt": "2024-07-11T04:00:00.000Z",
        "id": 1122
      },
      {
        "title": "Turen g\u00e5r mod fed-gr\u00f8n energi",
        "publishedAt": "2024-07-04T04:00:00.000Z",
        "id": 1106
      },
      {
        "title": "Anne Linnet er et svensk Nattog",
        "publishedAt": "2024-06-27T04:00:00.000Z",
        "id": 1096
      },
      {
        "title": "Ferie disco oktetten",
        "publishedAt": "2024-06-20T04:00:00.000Z",
        "id": 1064
      },
      {
        "title": "Tid, lykkepiller og hjernerystelse",
        "publishedAt": "2024-06-13T04:00:00.000Z",
        "id": 1054
      },
      {
        "title": "Klokken Thai er tid til k\u00e6rlighed",
        "publishedAt": "2024-06-06T04:00:00.000Z",
        "id": 1045
      },
      {
        "title": "100% N\u00e6stek\u00e6rligheds-TEK-r8dio",
        "publishedAt": "2024-05-30T04:00:00.000Z",
        "id": 1032
      },
      {
        "title": "Autonome urmagere",
        "publishedAt": "2024-05-23T04:00:00.000Z",
        "id": 1023
      },
      {
        "title": "Henrik Plenge Jacobsen - klokken er kosmisk!",
        "publishedAt": "2024-05-17T04:00:00.000Z",
        "id": 1016
      }
    ]
  },
  {
    "title": "I Norge er der ogs\u00e5 en dag",
    "content": "Kristoffer Lind og Anja Zofia Jackson Winther-Jensen vil ligesom s\u00e5 mange andre A/B/C-kendisser skrive en samtalebog om de store ting i tilv\u00e6relsen \u2013 eksempelvis d\u00f8den, sex og vindruer.\n\nDe har besluttet at tage toget til Norge for at finde inspiration. Her g\u00e5r de i tv-serien SKAMs fodspor, smager myseost, bes\u00f8ger Anders Breiviks bolig samt steder i Bergen, hvor Knausg\u00e5rd og andre norske forfattere har gr\u00e6dt og lidt. Alle ved, at det vigtigste ved en samtalebog er, at komme helt ind bag facaden, helt ind til de st\u00f8rste grundtraumer. Men hvordan g\u00f8r man det, n\u00e5r man st\u00e5r over for en rendyrket lystl\u00f8gner? Og er man overhovedet interesseret i det, n\u00e5r det kommer til stykket?",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/a9e91716-bcf4-422e-b191-b11d00c292e5/image.jpg?t=1708534545&size=Medium",
    "slug": "i-norge-er-der-ogs-en-dag",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/i-norge-er-der-ogs-en-dag",
    "episodes": [
      {
        "title": "Russisk roulette med \u00e6rlighed",
        "publishedAt": "2024-03-28T05:00:00.000Z",
        "id": 962
      },
      {
        "title": "Strangers in the Night",
        "publishedAt": "2024-03-21T05:00:00.000Z",
        "id": 951
      },
      {
        "title": "De andres sexliv",
        "publishedAt": "2024-03-14T05:00:00.000Z",
        "id": 940
      },
      {
        "title": "Ring til Livslinien p\u00e5 70 201 201",
        "publishedAt": "2024-03-07T05:00:00.000Z",
        "id": 920
      },
      {
        "title": "Skam-safari og Breiviks altan",
        "publishedAt": "2024-02-29T08:49:00.067Z",
        "id": 909
      },
      {
        "title": "WAUW!",
        "publishedAt": "2024-02-22T05:00:00.000Z",
        "id": 898
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Ugen, der blev spist",
    "content": "Hvilken skrivebenzin bruger en krimiforfatter? Spiser man meget gr\u00f8nt, hvis man er Klimaordf\u00f8rer? Hvad spiser en rockstjerne til aftensmad inden en koncert; er k\u00e5l og fl\u00e6sk fx no-go? Og er en smart kulturjournalist, der altid har set den sidste nye film, ogs\u00e5 med p\u00e5 madmoden?\n\nUgen, der blev spist er en radiofonisk krydsning mellem et madprogram og et portr\u00e6tprogram. Hver uge inviterer v\u00e6rt, Marie Holm, et kendt/sp\u00e6ndende/aktuelt menneske i studiet. Forud for samtalen har ugens g\u00e6st afleveret en maddagbog over alt, hvad vedkommende har spist og drukket i l\u00f8bet af en uge. Og ved at dykke ned i den maddagbog og g\u00e6stens madvaner, f\u00e5r lytterne en bid af g\u00e6stens liv, som s\u00e6dvanligvis er forbeholdt de n\u00e6rmeste. Her er vi ikke bare i gulvh\u00f8jde, men i spisebordsh\u00f8jde.\n\nUndervejs i programmet sniger Marie Holm desuden b\u00e5de lidt madhistorie, en lille ret og en opskrift ind.\u00a0\n\nVelbekomme.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f4f00dfc-199f-47dd-8c01-b10d015a52de/image.jpg?t=1707167273&size=Medium",
    "slug": "ugen-der-blev-spist",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/ugen-der-blev-spist",
    "episodes": [
      {
        "title": "Peter Aalb\u00e6k Jensen",
        "publishedAt": "2024-07-16T04:00:00.000Z",
        "id": 1128
      },
      {
        "title": "Franciska Rosenkilde",
        "publishedAt": "2024-07-09T04:00:00.000Z",
        "id": 1113
      },
      {
        "title": "S\u00f8ren Frank",
        "publishedAt": "2024-07-02T04:00:00.000Z",
        "id": 1102
      },
      {
        "title": "Bodil J\u00f8rgensen",
        "publishedAt": "2024-06-25T04:00:00.000Z",
        "id": 1068
      },
      {
        "title": "Christina Rosendahl",
        "publishedAt": "2024-06-18T04:00:00.000Z",
        "id": 1061
      },
      {
        "title": "Rasmus Bruun LIVE fra Heartland",
        "publishedAt": "2024-06-13T16:36:14.703Z",
        "id": 1055
      },
      {
        "title": "S\u00f8ren Ryge Petersen",
        "publishedAt": "2024-06-04T04:00:00.000Z",
        "id": 1042
      },
      {
        "title": "Jytte Vikkels\u00f8e",
        "publishedAt": "2024-04-09T04:00:00.000Z",
        "id": 976
      },
      {
        "title": "Nadine Levy Redzepi",
        "publishedAt": "2024-04-02T04:00:00.000Z",
        "id": 968
      },
      {
        "title": "Umut Sakarya",
        "publishedAt": "2024-03-26T05:00:00.000Z",
        "id": 959
      },
      {
        "title": "Chris Pedersen",
        "publishedAt": "2024-03-19T05:00:00.000Z",
        "id": 948
      },
      {
        "title": "Andrea Elisabeth Rudolph",
        "publishedAt": "2024-03-12T05:00:00.000Z",
        "id": 933
      },
      {
        "title": "Anders Morgenthaler",
        "publishedAt": "2024-03-05T05:00:00.000Z",
        "id": 918
      },
      {
        "title": "Lotte Tegner Freddie",
        "publishedAt": "2024-02-27T05:00:00.000Z",
        "id": 906
      },
      {
        "title": "Jesper Stein",
        "publishedAt": "2024-02-20T05:00:00.000Z",
        "id": 895
      },
      {
        "title": "Sharin Foo",
        "publishedAt": "2024-02-13T05:00:00.000Z",
        "id": 885
      },
      {
        "title": "Thomas Korsgaard",
        "publishedAt": "2024-02-06T05:00:00.000Z",
        "id": 873
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Det g\u00e5r over min forstander",
    "content": "Rasmus Bro Henriksen er en \u00e6gte Grundtvigianer. N\u00e5r han holder fort\u00e6lletime p\u00e5 Aarhus Efterskole, er lyset ikke blot for de l\u00e6rde. Pakket ind i efterskolestemning og h\u00f8jskolesange bliver du som lytter f\u00f8rt igennem filosofiske, samfundsm\u00e6ssige og poetiske emner, s\u00e5 det g\u00e5r over din forstand(er.)\u00a0\n\nV\u00e6rt p\u00e5 programmet er r8Dios egen ungdomsv\u00e6rt og efterskoleelev, Laust Grosb\u00f8ll.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/a4346284-eec0-4544-be39-b0ff0094090a/image.jpg?t=1705914305&size=Medium",
    "slug": "det-g-r-over-min-forstander",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/det-g-r-over-min-forstander",
    "episodes": [
      {
        "title": "Lykken sv\u00e6ver over efterskolen",
        "publishedAt": "2024-06-10T10:00:00.000Z",
        "id": 1051
      },
      {
        "title": "H\u00e6se sangstemmer og noget om pinsen",
        "publishedAt": "2024-05-27T11:55:53.953Z",
        "id": 1029
      },
      {
        "title": "K\u00e6rlighedssange p\u00e5 en gr\u00e5 mandag",
        "publishedAt": "2024-05-07T12:25:25.283Z",
        "id": 1006
      },
      {
        "title": "En god gang fransk eksistentialisme",
        "publishedAt": "2024-04-22T12:43:48.477Z",
        "id": 990
      },
      {
        "title": "Et dystert emne p\u00e5 en lys for\u00e5rs dag",
        "publishedAt": "2024-04-08T14:21:03.600Z",
        "id": 975
      },
      {
        "title": "L\u00f8gneren og kanonen",
        "publishedAt": "2024-03-18T11:00:00.000Z",
        "id": 947
      },
      {
        "title": "For\u00e5r i luften",
        "publishedAt": "2024-03-04T11:00:00.000Z",
        "id": 916
      },
      {
        "title": "Grundtvig og Kierkegaard",
        "publishedAt": "2024-01-22T10:30:10.320Z",
        "id": 849
      }
    ]
  },
  {
    "title": "\"Nyhedsbrevet\"",
    "content": "Som et stort, landsd\u00e6kkende medie udgiver r8Dio selvf\u00f8lgelig et nyhedsbrev.\n\nLedelsen i r8Dio vil p\u00e5 skift udkomme med et vedkommende, aktuelt og uundv\u00e6rligt stykke aktuelt danmarkshistorie p\u00e5 skrift, der g\u00f8r al din anden mediel\u00e6sning overfl\u00f8dig.\n\nOg som ven af r8Dio f\u00e5r du nu muligheden for at slippe for at sidde og svede over l\u00e6sningen. Du skal selvf\u00f8lgelig have mulighed for at lytte til \u201cNYHEDSBREVET\u201d, mens du er p\u00e5 farten. Som noget helt r8Diosk f\u00e5r du ogs\u00e5 indblik i skriveprocessen, n\u00e5r ghostwriter Anja Zophia Jackson Winther-Jensen skriver brevet i samarbejde med ugens respektive leder.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/7987fde3-b768-46aa-a1bf-b0fc00ed455c/image.jpg?t=1705674590&size=Medium",
    "slug": "nyhedsbrevet",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/nyhedsbrevet",
    "episodes": [
      {
        "title": "Her er et yndigt land",
        "publishedAt": "2024-07-19T14:14:00.000Z",
        "id": 1172
      },
      {
        "title": "Sommervikar",
        "publishedAt": "2024-07-05T14:15:00.000Z",
        "id": 1108
      },
      {
        "title": "Et tegn fra foroven",
        "publishedAt": "2024-06-28T14:15:00.000Z",
        "id": 1098
      },
      {
        "title": "Na\u030ar b\u00f8lgerne ga\u030ar h\u00f8jt",
        "publishedAt": "2024-06-14T14:00:00.000Z",
        "id": 1057
      },
      {
        "title": "Politik, tak!",
        "publishedAt": "2024-06-07T14:15:00.000Z",
        "id": 1047
      },
      {
        "title": "Den sorte svane",
        "publishedAt": "2024-05-31T14:15:00.000Z",
        "id": 1034
      },
      {
        "title": "Face/OFF",
        "publishedAt": "2024-05-24T14:00:00.000Z",
        "id": 1025
      },
      {
        "title": "Galla og gamle flammer",
        "publishedAt": "2024-05-17T14:10:00.000Z",
        "id": 1018
      },
      {
        "title": "Pallietter og powerbanks",
        "publishedAt": "2024-05-14T15:00:00.000Z",
        "id": 1014
      },
      {
        "title": "Haj med dig",
        "publishedAt": "2024-05-03T14:15:00.000Z",
        "id": 1001
      },
      {
        "title": "Den tredje erkendelse",
        "publishedAt": "2024-04-26T14:15:00.000Z",
        "id": 993
      },
      {
        "title": "B\u00e5l, brand og ballade",
        "publishedAt": "2024-04-19T14:18:00.000Z",
        "id": 986
      },
      {
        "title": "Mink mig her, mink mig der",
        "publishedAt": "2024-04-12T14:10:00.000Z",
        "id": 980
      },
      {
        "title": "Et dementi",
        "publishedAt": "2024-04-05T14:00:00.000Z",
        "id": 971
      },
      {
        "title": "Klavs Tyndfed",
        "publishedAt": "2024-03-22T15:00:00.000Z",
        "id": 953
      },
      {
        "title": "HVOR ER KATE?",
        "publishedAt": "2024-03-15T15:00:00.000Z",
        "id": 943
      },
      {
        "title": "Hvilken dag er din kampdag?",
        "publishedAt": "2024-03-08T15:00:00.000Z",
        "id": 924
      },
      {
        "title": "Heja Sverige",
        "publishedAt": "2024-03-01T15:00:00.000Z",
        "id": 911
      },
      {
        "title": "Hvor er min haveparasol?",
        "publishedAt": "2024-02-23T15:00:00.000Z",
        "id": 900
      },
      {
        "title": "Du skal ikke snakke s\u00e5dan om min mor",
        "publishedAt": "2024-02-16T15:14:31.603Z",
        "id": 890
      },
      {
        "title": "Du kan bare mute mig",
        "publishedAt": "2024-02-09T16:15:16.867Z",
        "id": 880
      },
      {
        "title": "Girl math og Euro Jackpot",
        "publishedAt": "2024-02-02T15:18:00.000Z",
        "id": 868
      },
      {
        "title": "Skrald",
        "publishedAt": "2024-01-26T15:24:37.037Z",
        "id": 858
      },
      {
        "title": "Royalt, royalt og mere royalt",
        "publishedAt": "2024-01-19T15:35:00.000Z",
        "id": 843
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Bernsteins cigaretetui",
    "content": "Frederik Cilius modtog i sensommeren 2023 et cigaretetui i sterlings\u00f8lv af en \u00e6ldre dame i T\u00f8ll\u00f8se. Etuiet skulle eftersigende have tilh\u00f8rt den verdensber\u00f8mte dirigent og storryger Leonard Bernstein. Sammen med Mikael Bertelsen g\u00e5r han p\u00e5 jagt i verden af i g\u00e5r for at finde ud af, om der er hold i historien.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d5214b28-0234-40b2-bfad-b0f300c8f317/image.jpg?t=1704888917&size=Medium",
    "slug": "bernsteins-cigaretetui",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/bernsteins-cigaretetui",
    "episodes": [
      {
        "title": "11. cigaret",
        "publishedAt": "2024-03-20T05:00:00.000Z",
        "id": 950
      },
      {
        "title": "10. cigaret",
        "publishedAt": "2024-03-13T05:00:00.000Z",
        "id": 936
      },
      {
        "title": "9. cigaret",
        "publishedAt": "2024-03-06T05:00:00.000Z",
        "id": 919
      },
      {
        "title": "8. cigaret",
        "publishedAt": "2024-02-28T05:00:00.000Z",
        "id": 907
      },
      {
        "title": "7. cigaret (King Size)",
        "publishedAt": "2024-02-21T05:00:00.000Z",
        "id": 897
      },
      {
        "title": "6. cigaret",
        "publishedAt": "2024-02-14T05:00:00.000Z",
        "id": 886
      },
      {
        "title": "5. cigaret",
        "publishedAt": "2024-02-07T05:00:00.000Z",
        "id": 874
      },
      {
        "title": "4. cigaret",
        "publishedAt": "2024-01-31T15:20:00.000Z",
        "id": 866
      },
      {
        "title": "3. cigaret",
        "publishedAt": "2024-01-24T15:27:53.400Z",
        "id": 854
      },
      {
        "title": "2. cigaret",
        "publishedAt": "2024-01-17T15:43:42.727Z",
        "id": 839
      },
      {
        "title": "1. cigaret",
        "publishedAt": "2024-01-10T15:32:52.987Z",
        "id": 825
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Vandvognen",
    "content": "Daniel Hoffe og Mark Brunsvig er begge alkoholikere, og i dette program inviterer de andre alkoholikere i studiet for at snakke om vejen ind og ud af tilv\u00e6relsen som dranker.\n\nV\u00e6rterne er ikke bange for selv at dele ud af skamfulde minder, hvilket s\u00e6tter tonen for en \u00e6rlig og \u00e5ben snak om, hvad alkohol kan.\n\n\u2018Vandvognen\u2019 er som et AA-m\u00f8de, hvor anekdoterne fra vilde \u00e5r p\u00e5 flasken k\u00f8rer sammen med alvorlige og r\u00f8rende erkendelser, der stadig repareres p\u00e5.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/a170e468-11b1-4603-abfb-b0ee018478b9/image.jpg?t=1704497901&size=Medium",
    "slug": "vandvognen",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/vandvognen",
    "episodes": [
      {
        "title": "Christina Mogensen",
        "publishedAt": "2024-07-20T04:00:00.000Z",
        "id": 1173
      },
      {
        "title": "A\u030abent redaktionsm\u00f8de",
        "publishedAt": "2024-07-13T09:57:48.577Z",
        "id": 1124
      },
      {
        "title": "Thomas Berg",
        "publishedAt": "2024-06-15T04:00:00.000Z",
        "id": 1058
      },
      {
        "title": "Kurt Nielsen",
        "publishedAt": "2024-06-08T04:00:00.000Z",
        "id": 1048
      },
      {
        "title": "Umut Sakarya",
        "publishedAt": "2024-06-01T07:20:13.250Z",
        "id": 1038
      },
      {
        "title": "Josefine Tugsen",
        "publishedAt": "2024-05-25T04:00:00.000Z",
        "id": 1026
      },
      {
        "title": "Thomas Guffi",
        "publishedAt": "2024-05-18T04:00:00.000Z",
        "id": 1019
      },
      {
        "title": "Jacob Haugaard",
        "publishedAt": "2024-05-11T04:00:00.000Z",
        "id": 1010
      },
      {
        "title": "Kristian Ditlev Jensen",
        "publishedAt": "2024-05-04T04:00:00.000Z",
        "id": 1002
      },
      {
        "title": "Patrick Simiglai",
        "publishedAt": "2024-04-27T04:00:00.000Z",
        "id": 994
      },
      {
        "title": "Stefan Pagels",
        "publishedAt": "2024-04-20T04:00:00.000Z",
        "id": 987
      },
      {
        "title": "Jesper Skibby",
        "publishedAt": "2024-04-13T04:00:00.000Z",
        "id": 981
      },
      {
        "title": "Thomas Warberg",
        "publishedAt": "2024-04-06T04:00:00.000Z",
        "id": 972
      },
      {
        "title": "Sigurd Bergan",
        "publishedAt": "2024-03-30T05:00:00.000Z",
        "id": 964
      },
      {
        "title": "Babar Siddiqi",
        "publishedAt": "2024-03-23T05:00:00.000Z",
        "id": 954
      },
      {
        "title": "Niels 'Niarn' Roos",
        "publishedAt": "2024-03-16T05:00:00.000Z",
        "id": 944
      },
      {
        "title": "Jesper Cubbin",
        "publishedAt": "2024-03-09T05:00:00.000Z",
        "id": 925
      },
      {
        "title": "Jes Busk",
        "publishedAt": "2024-03-02T05:00:00.000Z",
        "id": 912
      },
      {
        "title": "Jean Von Baden",
        "publishedAt": "2024-02-24T05:00:00.000Z",
        "id": 901
      },
      {
        "title": "S\u00f8ren E. Jensen",
        "publishedAt": "2024-02-17T05:00:00.000Z",
        "id": 891
      },
      {
        "title": "Bent Bundgaard",
        "publishedAt": "2024-02-10T05:00:00.000Z",
        "id": 881
      },
      {
        "title": "Allan Olsen",
        "publishedAt": "2024-02-03T10:00:00.000Z",
        "id": 869
      },
      {
        "title": "Mathilde Falch",
        "publishedAt": "2024-01-27T10:00:22.770Z",
        "id": 860
      },
      {
        "title": "Thomas Bo Larsen",
        "publishedAt": "2024-01-20T10:03:58.550Z",
        "id": 844
      },
      {
        "title": "Carsten Sand",
        "publishedAt": "2024-01-13T10:05:35.123Z",
        "id": 832
      },
      {
        "title": "Jes Dorph Petersen",
        "publishedAt": "2024-01-06T15:57:00.000Z",
        "id": 822
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Flyvestation Krarup",
    "content": "Det forhenv\u00e6rende folketingsmedlem Marie Krarup er kendt for markante holdninger og meninger, og for, p\u00e5 visse omr\u00e5der, at have en opfattelse, der g\u00e5r imod den g\u00e6ngse danske forst\u00e5else. Det g\u00e6lder s\u00e6rligt krigen mellem Rusland og Ukraine.\n\nNu skal hun i dette program, sammen med g\u00e6ster hun har inviteret ind, fors\u00f8ge at overbevise journalist Kristian Henriksen om, at det er hendes vinkel, der er den rigtige.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/52d31981-25d9-40e2-8938-b0df009a763d/image.jpg?t=1703150917&size=Medium",
    "slug": "flyvestation-krarup",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/flyvestation-krarup",
    "episodes": [
      {
        "title": "Flemming Rose",
        "publishedAt": "2024-01-25T16:11:56.527Z",
        "id": 856
      },
      {
        "title": "Jan \u00d8berg",
        "publishedAt": "2024-01-18T15:56:49.723Z",
        "id": 841
      },
      {
        "title": "Thorkild Kj\u00e6rgaard",
        "publishedAt": "2024-01-11T15:58:50.113Z",
        "id": 828
      },
      {
        "title": "Hans Mouritzen",
        "publishedAt": "2024-01-04T15:51:54.023Z",
        "id": 819
      },
      {
        "title": "Monica Papazu",
        "publishedAt": "2023-12-28T16:06:04.637Z",
        "id": 813
      },
      {
        "title": "Jens J\u00f8rgen Nielsen",
        "publishedAt": "2023-12-21T15:58:40.787Z",
        "id": 806
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Bykonger\u00e6kken",
    "content": "Bykonger\u00e6kken er programmet hvor medielegenden Frode Munksgaard bes\u00f8ger toneangivende personligheder i sm\u00e5 som store danske byer.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/415db7c9-3766-4c7c-9ef2-b0ce00afbca5/image.jpg?t=1701686811&size=Medium",
    "slug": "bykongeraekken",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/bykongeraekken",
    "episodes": [
      {
        "title": "Ole Aakj\u00e6r",
        "publishedAt": "2024-02-25T05:00:00.000Z",
        "id": 903
      },
      {
        "title": "J\u00f8rgen Popp Petersen",
        "publishedAt": "2024-02-19T05:00:00.000Z",
        "id": 893
      },
      {
        "title": "J\u00f8rgen B\u00f8ytler",
        "publishedAt": "2024-02-12T11:10:27.547Z",
        "id": 884
      },
      {
        "title": "Anders Gerner Frost",
        "publishedAt": "2024-01-29T15:32:00.000Z",
        "id": 864
      },
      {
        "title": "Lasse Bekker",
        "publishedAt": "2024-01-22T15:36:27.583Z",
        "id": 850
      },
      {
        "title": "Sanne Brodersen",
        "publishedAt": "2024-01-15T15:42:25.687Z",
        "id": 836
      },
      {
        "title": "Ren\u00e9 S\u00f8gaard",
        "publishedAt": "2024-01-08T15:19:28.257Z",
        "id": 823
      },
      {
        "title": "Hans Rottb\u00f8ll",
        "publishedAt": "2024-01-03T15:38:22.283Z",
        "id": 818
      },
      {
        "title": "Leif Maibom",
        "publishedAt": "2023-12-25T15:55:45.830Z",
        "id": 811
      },
      {
        "title": "Keld Hansen",
        "publishedAt": "2023-12-18T15:43:37.740Z",
        "id": 801
      },
      {
        "title": "S\u00f8ren Sarup",
        "publishedAt": "2023-12-11T15:36:59.230Z",
        "id": 787
      },
      {
        "title": "Per B\u00f8dker Andersen",
        "publishedAt": "2023-12-04T15:48:36.083Z",
        "id": 772
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Fredags\u00f8l i advent",
    "content": "Fredags\u00f8l i Advent er radiodirekt\u00f8r Klavs Bundgaards \u00f8lsmagnings- / adventsprogram, hvor han sammen med sin kyndige programchef, Allan Sindberg, smager p\u00e5 \u00f8l fra Skuldborg Bryghus' \u00f8ljulekalender.\n\nDer bliver sk\u00e5let, der bliver hygget og der bliver skr\u00e5let i dette program, hvor \u00f8lanmelderen Valkyrien Elise B\u00f8hmert er et fast indslag ligesom lytterinddragelse, andre g\u00e6ster og s\u00e5 fremdeles ogs\u00e5 er det.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bede628a-2f51-4947-93a2-b0cb0109f391/image.jpg?t=1701447109&size=Medium",
    "slug": "fredags-l-i-advent",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/fredags-l-i-advent",
    "episodes": [
      {
        "title": "22. december",
        "publishedAt": "2023-12-22T16:01:18.990Z",
        "id": 809
      },
      {
        "title": "15. december",
        "publishedAt": "2023-12-15T15:35:26.090Z",
        "id": 796
      },
      {
        "title": "8. december",
        "publishedAt": "2023-12-08T15:57:28.223Z",
        "id": 783
      },
      {
        "title": "1. december",
        "publishedAt": "2023-12-01T16:27:06.453Z",
        "id": 767
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Bogstaveligt talt",
    "content": "Litteraturprogrammet \u2018Bogstaveligt talt\u2019 er et samarbejde mellem r8Dio og Gyldendal, der hver uge dykker ned i aktuelle udgivelser fra forlaget. V\u00e6rt er Molly Balsby, digter, kulturjournalist og litteraturanmelder, og sammen med g\u00e6ster, forfattere og eksperter, sl\u00e5r hun op p\u00e5 side 1 og udfolder v\u00e6rkerne.\n\nV\u00e6rt og tilrettel\u00e6gger: Molly Balsby\nMedtilrettel\u00e6gger og producer: Kamille Jahncke",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2072a7c5-6b4e-4547-8588-b0c400b77418/image.jpg?t=1700824412&size=Medium",
    "slug": "bogstavelig-talt",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/bogstavelig-talt",
    "episodes": [
      {
        "title": "Sommer-special med Rasmus Bruun og Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm",
        "publishedAt": "2024-07-10T04:00:00.000Z",
        "id": 1115
      },
      {
        "title": "\u2018Demon Copperhead\u2019 med Marcus Rubin og Tonny Vorm",
        "publishedAt": "2024-06-26T04:00:00.000Z",
        "id": 1090
      },
      {
        "title": "Med hjertet i h\u00e5nden\u2019 med Liv Helm",
        "publishedAt": "2024-06-12T04:00:00.000Z",
        "id": 1052
      },
      {
        "title": "'Mod midnatssolen\u2019 med Dy Plambeck",
        "publishedAt": "2024-05-29T04:00:00.000Z",
        "id": 1031
      },
      {
        "title": "\u2019Brystets biografi\u2019 med Mette Byriel-Thygesen",
        "publishedAt": "2024-05-15T04:00:00.000Z",
        "id": 1015
      },
      {
        "title": "Heste-special: \u2019Kirstens h\u00e6vn\u2019 og \u2019Hvad jeg ved om kvinder p\u00e5 heste\u2019",
        "publishedAt": "2024-05-01T04:00:00.000Z",
        "id": 997
      },
      {
        "title": "\u2019Varme h\u00e6nder\u2019 med Stine Askov",
        "publishedAt": "2024-04-17T04:00:00.000Z",
        "id": 984
      },
      {
        "title": "\u2019Djinn\u2019 med Elias Sadaq",
        "publishedAt": "2024-04-03T04:00:00.000Z",
        "id": 969
      },
      {
        "title": "P\u00e5 Krimimessen med Ole Christian Madsen, Lisa Holmfjord og Walther Rebernik",
        "publishedAt": "2024-03-20T05:00:00.000Z",
        "id": 949
      },
      {
        "title": "\u2019Generationen, der skal redde verden \u2013 med lidt hj\u00e6lp fra os andre\u2019 med Emilia van Hauen",
        "publishedAt": "2024-02-21T05:00:00.000Z",
        "id": 896
      },
      {
        "title": "'\u00d8velser i m\u00f8rke\u2019 med Naja Marie Aidt",
        "publishedAt": "2024-02-07T05:00:00.000Z",
        "id": 875
      },
      {
        "title": "\u2019UFO-Mysteriet\u2019 med Frederik Dirks Gottlieb",
        "publishedAt": "2024-01-24T16:25:00.000Z",
        "id": 855
      },
      {
        "title": "\u2019Jeg h\u00f8rer, hvad du siger\u2019 med Katrine Marie Guldager",
        "publishedAt": "2024-01-10T16:30:00.000Z",
        "id": 826
      },
      {
        "title": "\u2019Lysets v\u00e5ben\u2019 af Ken Follett med Camilla Boraghi og Line Kirsten Nikolajsen",
        "publishedAt": "2023-12-22T13:05:00.000Z",
        "id": 808
      },
      {
        "title": "\u2019Hundens bog\u2019 af Hella Joof og Ellen Hillings\u00f8 \u2013 med Line Knutzon og Anette R\u00f8pke",
        "publishedAt": "2023-12-15T13:05:00.000Z",
        "id": 795
      },
      {
        "title": "\u2019Den fantastiske bus\u2019 \u2013 Med Ida Dybdahl og Marianne Eskeb\u00e6k Larsen",
        "publishedAt": "2023-12-08T13:00:00.000Z",
        "id": 782
      },
      {
        "title": "Kristian Bang Foss om \u2019Manden der bar solen\u2019",
        "publishedAt": "2023-12-01T13:15:00.000Z",
        "id": 766
      },
      {
        "title": "'Dem der ikke tier' med Peter \u00d8vig og Oskar Plougmand",
        "publishedAt": "2023-11-24T13:03:57.997Z",
        "id": 757
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Coldstart",
    "content": "r8Dio's Local News Podcast.\n\nThe latest and most important local news from Denmark. Gain unique insights into actual local news, and have the questions answered that you didn't know you wanted to ask.\u00a0\n\nSmall danish local stories, told in english to the global audience.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f6524770-8fa1-4077-bc60-b0ba00bd675d/image.jpg?t=1699961593&size=Medium",
    "slug": "coldstart",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/coldstart",
    "episodes": [
      {
        "title": "Halfdanskere at Skibby Bio",
        "publishedAt": "2024-01-30T20:02:52.453Z",
        "id": 865
      },
      {
        "title": "The best buddy of Fyn",
        "publishedAt": "2024-01-23T15:17:57.097Z",
        "id": 851
      },
      {
        "title": "A cup of coffee for the Queen",
        "publishedAt": "2024-01-16T15:24:37.707Z",
        "id": 838
      },
      {
        "title": "Along the Inlet and Pond 2024",
        "publishedAt": "2024-01-09T15:22:15.643Z",
        "id": 824
      },
      {
        "title": "Who was Jesus?",
        "publishedAt": "2023-12-19T12:26:27.193Z",
        "id": 802
      },
      {
        "title": "Not just any car dealer",
        "publishedAt": "2023-12-12T15:22:36.400Z",
        "id": 789
      },
      {
        "title": "From Slangerup to Argentina",
        "publishedAt": "2023-12-05T12:27:13.157Z",
        "id": 773
      },
      {
        "title": "Gotta Catch 'Em All",
        "publishedAt": "2023-11-28T12:27:21.820Z",
        "id": 759
      },
      {
        "title": "The art of B\u00f8fsandwich",
        "publishedAt": "2023-11-21T12:27:03.420Z",
        "id": 751
      },
      {
        "title": "Grooming for a lifestyle",
        "publishedAt": "2023-11-14T12:25:00.000Z",
        "id": 745
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Kirsten ringer til Rasmus",
    "content": "Det er ikke l\u00e6ngere vigtigt, hvad man taler om, n\u00e5r man sender radio eller laver podcast. Det er faktisk skideligemeget. Bare det er nogle kendte mennesker, der taler om et eller andet. For eksempel om deres venskab eller om sjove historier, de har sammen.\u00a0\n\nDerfor ringer Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm til sin trofaste makker igennem 10 \u00e5r, Rasmus Bruun, s\u00e5 de rigtig kan f\u00e5 snakket sammen om alt muligt.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f45b3c0b-a494-4cdd-a7d3-b0b5016f71b9/image.jpg?t=1699569117&size=Medium",
    "slug": "kirsten-ringer-til-rasmus",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/kirsten-ringer-til-rasmus",
    "episodes": [
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 7: Bakkens Hvile",
        "publishedAt": "2024-07-07T04:00:00.000Z",
        "id": 1110
      },
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 6: Venner",
        "publishedAt": "2024-06-30T04:00:00.000Z",
        "id": 1099
      },
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 5: En sang p\u00e5 Intime",
        "publishedAt": "2024-06-23T04:00:00.000Z",
        "id": 1066
      },
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 4: Cyklisten og stalkeren",
        "publishedAt": "2024-06-16T04:00:00.000Z",
        "id": 1059
      },
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 3: Bandagisten og Bj\u00e6lkehuset",
        "publishedAt": "2024-06-09T04:00:00.000Z",
        "id": 1049
      },
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 2: David og Abdel",
        "publishedAt": "2024-06-02T04:00:00.000Z",
        "id": 1039
      },
      {
        "title": "Mod Bakkens Hvile 1: Bj\u00f8rnek\u00e6lderen",
        "publishedAt": "2024-05-26T04:00:00.000Z",
        "id": 1027
      },
      {
        "title": "Kirstens betragtninger",
        "publishedAt": "2024-05-19T04:00:00.000Z",
        "id": 1020
      },
      {
        "title": "Kirstens Tycho Brahes-dag",
        "publishedAt": "2024-05-12T10:58:12.383Z",
        "id": 1011
      },
      {
        "title": "En doven nikker",
        "publishedAt": "2024-05-05T04:00:00.000Z",
        "id": 1003
      },
      {
        "title": "Jeg har ADHD",
        "publishedAt": "2024-04-28T04:00:00.000Z",
        "id": 995
      },
      {
        "title": "'Mennesket er fra Afrika'",
        "publishedAt": "2024-04-21T04:00:00.000Z",
        "id": 988
      },
      {
        "title": "Oles nye autobil",
        "publishedAt": "2024-04-14T04:00:00.000Z",
        "id": 982
      },
      {
        "title": "Ulovlig, usjov satire",
        "publishedAt": "2024-04-07T04:00:00.000Z",
        "id": 973
      },
      {
        "title": "Alene i vildmarken",
        "publishedAt": "2024-03-24T05:00:00.000Z",
        "id": 955
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 10: En sort, hvid penis",
        "publishedAt": "2024-03-13T18:00:00.000Z",
        "id": 938
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 9: Herren er en guitar",
        "publishedAt": "2024-03-13T12:00:00.000Z",
        "id": 937
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 8: Hun blev aldrig f\u00e6rdig med sig selv",
        "publishedAt": "2024-03-12T18:00:00.000Z",
        "id": 935
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 7: Terninger",
        "publishedAt": "2024-03-12T10:55:39.753Z",
        "id": 934
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 6: Som en mor for dig",
        "publishedAt": "2024-03-11T09:00:00.000Z",
        "id": 932
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 5: Lyst til noget s\u00f8dt",
        "publishedAt": "2024-03-10T12:54:03.157Z",
        "id": 930
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 4: En 'passen p\u00e5'",
        "publishedAt": "2024-03-09T12:55:00.000Z",
        "id": 927
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 3: Muslinger",
        "publishedAt": "2024-03-09T12:35:00.000Z",
        "id": 926
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 2: Keep clam",
        "publishedAt": "2024-03-08T09:00:00.000Z",
        "id": 923
      },
      {
        "title": "Kirsten rejser med Rasmus 1: Au pair",
        "publishedAt": "2024-03-07T07:00:00.000Z",
        "id": 921
      },
      {
        "title": "Tekniske issues",
        "publishedAt": "2024-03-03T05:00:00.000Z",
        "id": 913
      },
      {
        "title": "Kirstens sm\u00e5borgerlige dag",
        "publishedAt": "2024-02-25T16:02:48.350Z",
        "id": 902
      },
      {
        "title": "Kunstig intelligens;  naturlig dumhed",
        "publishedAt": "2024-02-18T14:28:15.720Z",
        "id": 892
      },
      {
        "title": "Kirsten ringer ikke til Rasmus",
        "publishedAt": "2024-02-08T05:00:00.000Z",
        "id": 877
      },
      {
        "title": "Herskerteknik og pistacien\u00f8dder",
        "publishedAt": "2024-02-04T12:26:34.793Z",
        "id": 870
      },
      {
        "title": "Upopul\u00e6re principper",
        "publishedAt": "2024-01-28T10:52:13.500Z",
        "id": 861
      },
      {
        "title": "Verdensmesterskaberne i at have ret",
        "publishedAt": "2024-01-21T11:10:57.570Z",
        "id": 846
      },
      {
        "title": "Hvordan g\u00e5r det Madeira?",
        "publishedAt": "2024-01-14T11:41:39.723Z",
        "id": 834
      },
      {
        "title": "S\u00e5 gik der tid med det",
        "publishedAt": "2024-01-06T10:33:24.517Z",
        "id": 821
      },
      {
        "title": "Hva' siger du, Karsten Birgit?!",
        "publishedAt": "2023-12-16T15:15:01.317Z",
        "id": 798
      },
      {
        "title": "Goddamn respect",
        "publishedAt": "2023-12-07T18:12:20.177Z",
        "id": 779
      },
      {
        "title": "Her er koldt her i mineskakten",
        "publishedAt": "2023-11-30T13:26:28.117Z",
        "id": 763
      },
      {
        "title": "Det' skide lige meget",
        "publishedAt": "2023-11-23T13:14:55.473Z",
        "id": 754
      },
      {
        "title": "Sidder og f\u00e5r mig en BMO",
        "publishedAt": "2023-11-18T10:04:09.230Z",
        "id": 749
      },
      {
        "title": "Kirsten ringer til Rasmus",
        "publishedAt": "2023-11-10T06:00:00.000Z",
        "id": 742
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Sagaen om r8Dio",
    "content": "Er du tr\u00e6t af at h\u00f8re dine venner tale om Sm\u00f8rstemmen fra Ikast og kulturkongen i Skuldborg - uden at forst\u00e5, hvad det handler om? Fortvivl ikke l\u00e6ngere. Vi har lavet en opsamling p\u00e5 hele sagaen om r8dio og Skuldborg.\n\nSpring p\u00e5, og start dit eventyr her med hele Danmarks snakke-sludre- og tale-radio.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/a3862bbc-7c03-4cde-a399-b08500d898bf/image.jpg?t=1695388728&size=Medium",
    "slug": "sagaen-om-r8dio",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/sagaen-om-r8dio",
    "episodes": [
      {
        "title": "Sagaen om r8Dio - anden del",
        "publishedAt": "2023-09-25T13:34:26.000Z",
        "id": 684
      },
      {
        "title": "Sagaen om r8Dio - f\u00f8rste del",
        "publishedAt": "2023-09-25T13:32:19.000Z",
        "id": 683
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Puttetid",
    "content": "Puttetid er programmet, hvor r8Dios tekniske chef og v\u00e6rt igennem opl\u00e6sninger af eventyr m.m. f\u00e5r lytterne i s\u00e5 dyb en s\u00f8vn, at de n\u00e6sten ikke fatter det.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/f529e306-a5b1-4590-96b0-b04300edd729/image.jpg?t=1689690603&size=Medium",
    "slug": "puttetid",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/puttetid",
    "episodes": [
      {
        "title": "S\u00e6sonafslutning",
        "publishedAt": "2024-07-03T20:08:08.050Z",
        "id": 1105
      },
      {
        "title": "Hos en klovn",
        "publishedAt": "2024-06-19T19:00:00.000Z",
        "id": 1063
      },
      {
        "title": "Hos Jon Pagh",
        "publishedAt": "2024-06-05T19:00:00.000Z",
        "id": 1044
      },
      {
        "title": "Hos Ditte Okman",
        "publishedAt": "2024-05-22T07:00:00.000Z",
        "id": 1022
      },
      {
        "title": "Opmarch - Matador # 6",
        "publishedAt": "2024-05-08T19:00:00.000Z",
        "id": 1007
      },
      {
        "title": "Den enes d\u00f8d - Matador # 5",
        "publishedAt": "2024-04-24T19:00:00.000Z",
        "id": 991
      },
      {
        "title": "Skyggetanten - Matador #4",
        "publishedAt": "2024-04-10T19:00:00.000Z",
        "id": 977
      },
      {
        "title": "Skiftedag -  Matador # 3",
        "publishedAt": "2024-03-27T20:00:00.000Z",
        "id": 961
      },
      {
        "title": "Genboen - Matador # 2",
        "publishedAt": "2024-03-13T20:00:00.000Z",
        "id": 939
      },
      {
        "title": "Den rejsende - Matador # 1",
        "publishedAt": "2024-02-28T20:00:00.000Z",
        "id": 908
      },
      {
        "title": "Afsnit 13 - Snedronningen",
        "publishedAt": "2024-02-14T22:25:52.373Z",
        "id": 887
      },
      {
        "title": "Afsnit 12 - Juleevangeliet",
        "publishedAt": "2023-12-20T20:43:57.613Z",
        "id": 804
      },
      {
        "title": "Afsnit 11 - Konen i muddergr\u00f8ften",
        "publishedAt": "2023-12-06T20:46:39.633Z",
        "id": 777
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - Langt ude i skoven",
        "publishedAt": "2023-11-23T12:53:52.010Z",
        "id": 753
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - Dyrene i Hakkebakkeskoven",
        "publishedAt": "2023-11-08T20:54:42.000Z",
        "id": 739
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - Lytterinddragelse ?",
        "publishedAt": "2023-10-25T19:49:42.000Z",
        "id": 723
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Vedt\u00e6gterne for Tamsen",
        "publishedAt": "2023-10-11T19:51:21.000Z",
        "id": 706
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Klods Hans",
        "publishedAt": "2023-09-27T19:54:44.000Z",
        "id": 687
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Det er ganske vist",
        "publishedAt": "2023-09-13T19:39:14.000Z",
        "id": 668
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Den standhaftige tinsoldat",
        "publishedAt": "2023-08-30T20:04:30.000Z",
        "id": 652
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Kejserens nye kl\u00e6der",
        "publishedAt": "2023-08-16T19:55:08.000Z",
        "id": 643
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Fyrt\u00f8jet",
        "publishedAt": "2023-08-02T20:31:26.000Z",
        "id": 634
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Prinsessen p\u00e5 \u00e6rten",
        "publishedAt": "2023-07-19T19:45:00.000Z",
        "id": 625
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Tilbudsr8Dioavisen LIVE",
    "content": "Ulrik Br\u00f8ndal og Lukas Bjerregaard g\u00e5r live live live med Tilbudsr8Dioavisen. Henover sommeren bes\u00f8ger de udvalgte Meny\u2019er, hvor h\u00e5befulde tilbudsj\u00e6gere bliver quizzet i ugens tilbud. Fart, sp\u00e6nding og fede pr\u00e6mier!",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/6582dca8-e12e-40b3-9d74-b03a00d8eb3d/image.jpg?t=1688908458&size=Medium",
    "slug": "tilbudsr8dioavisen-live",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/tilbudsr8dioavisen-live",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 4 - Live fra Meny Risskov",
        "publishedAt": "2023-08-06T14:05:23.000Z",
        "id": 637
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Live fra Meny V\u00e6rl\u00f8se",
        "publishedAt": "2023-07-30T13:05:09.000Z",
        "id": 631
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Live fra Meny R\u00f8dovre",
        "publishedAt": "2023-07-16T15:41:16.190Z",
        "id": 623
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Mykonos 4ever",
    "content": "F\u00f8lg med r8Dios gallionsfigur Allan Sindberg foran og bagved mikrofonen, n\u00e5r han indtager Mykonos for at producere det perfekte reklamespot for \u00f8en.\u00a0\n\nDer indg\u00e5r sponsoreret indhold fra Alka Forsikring i denne serie.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/b79bc875-1473-4f63-a76c-b01b014a711a/image.jpg?t=1686255056&size=Medium",
    "slug": "mykonos-4ever",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/mykonos-4ever",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 4 - En himmelsk suppe",
        "publishedAt": "2023-06-30T04:00:00.000Z",
        "id": 611
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Babar Streisand og Chair",
        "publishedAt": "2023-06-23T04:00:00.000Z",
        "id": 599
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - En tur eller to p\u00e5 skadestuen",
        "publishedAt": "2023-06-16T04:00:00.000Z",
        "id": 590
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Mors pakketips og en bager i flyet",
        "publishedAt": "2023-06-09T04:00:00.000Z",
        "id": 581
      }
    ]
  },
  {
    "title": "La'Kaj om det",
    "content": "I det nye kongelige program 'La'Kaj om det' kan du h\u00f8re amat\u00f8rhistoriker, J\u00f8rgen Schultz Larsen, i samtale med tidligere Hoflakaj Kaj Ove Ovesen, som har tjent den Kongelige familie igennem halvfjers \u00e5r. Kaj vil ud fra sine dagb\u00f8ger fort\u00e6lle historier om den kongelige familie og ikke mindst de mange ber\u00f8mtheder, som Kaj har haft privilegiet af at tjene.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/5c5da84f-19a4-4da9-8754-b00a00f4733d/image.jpg?t=1684767187&size=Medium",
    "slug": "la-kaj-om-det",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/la-kaj-om-det",
    "episodes": [
      {
        "title": "Det Royale Sp\u00f8rgeminut",
        "publishedAt": "2024-03-26T05:00:00.000Z",
        "id": 958
      },
      {
        "title": "Tronskiftet",
        "publishedAt": "2024-02-27T05:00:00.000Z",
        "id": 905
      },
      {
        "title": "Jul p\u00e5 slottet",
        "publishedAt": "2024-01-23T15:46:16.053Z",
        "id": 852
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Kronprinsesse S\u00f8ges",
        "publishedAt": "2023-11-28T13:02:22.210Z",
        "id": 760
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Tietgen Buret",
        "publishedAt": "2023-10-31T13:21:17.740Z",
        "id": 729
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Enhedslistens fr\u00e6kke piger",
        "publishedAt": "2023-09-26T12:27:27.000Z",
        "id": 685
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Den forslugne Amin",
        "publishedAt": "2023-08-22T11:26:46.000Z",
        "id": 646
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Gaddafis f\u00f8dselsdag",
        "publishedAt": "2023-07-25T11:32:55.663Z",
        "id": 628
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Ceausescus S\u00f8de Tand",
        "publishedAt": "2023-06-27T12:36:33.647Z",
        "id": 604
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - La'Kaj om det",
        "publishedAt": "2023-05-23T11:30:00.000Z",
        "id": 558
      }
    ]
  },
  {
    "title": "I seng med r8Dio",
    "content": "Nu er dynen endelig l\u00f8ftet, og du kan komme i seng med Joan \u00d8rting og Kristian Henriksen. Ja, faktisk kan du komme i seng med HELE r8Dio!\u00a0\n\nJoan og Kristian vil g\u00f8re danskernes sexliv bedre. Derfor vil de uge efter uge tage dig med under dynen for at hj\u00e6lpe dig, og her er intet forkert eller farligt at sige. Vi skal tale om sex for at forbedre vores sex. B\u00e5de derhjemme i stuerne, men ogs\u00e5 i r8Dios studie. Og her er du mere end velkommen.\u00a0\n\n\u00d8nsker du at v\u00e6re med, eller har du et dilemma, problem, eller et godt tip, du gerne vil byde ind med? S\u00e5 skriv til iseng@r8dio.dk.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/635e875a-01a4-4224-bee4-aff7008f0d42/image.jpg?t=1683103646&size=Medium",
    "slug": "i-seng-med-r8dio",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/i-seng-med-r8dio",
    "episodes": [
      {
        "title": "Et stort nyt\u00e5rsknald",
        "publishedAt": "2023-12-27T13:19:39.273Z",
        "id": 812
      },
      {
        "title": "Sex uden penetration",
        "publishedAt": "2023-12-20T13:04:10.920Z",
        "id": 803
      },
      {
        "title": "Undg\u00e5 skilsmissen i januar",
        "publishedAt": "2023-12-13T13:23:23.307Z",
        "id": 790
      },
      {
        "title": "Gaver til folket",
        "publishedAt": "2023-12-06T13:55:17.573Z",
        "id": 776
      },
      {
        "title": "F\u00e5 sex ud af julen",
        "publishedAt": "2023-11-29T13:05:08.480Z",
        "id": 761
      },
      {
        "title": "Dramaet i parforholdet",
        "publishedAt": "2023-11-22T14:32:18.333Z",
        "id": 752
      },
      {
        "title": "Sv\u00e6re relationer",
        "publishedAt": "2023-11-15T14:08:04.343Z",
        "id": 746
      },
      {
        "title": "Tidlig s\u00e6dafgang og oralsex",
        "publishedAt": "2023-11-08T13:57:31.000Z",
        "id": 738
      },
      {
        "title": "Krig",
        "publishedAt": "2023-11-01T11:35:42.633Z",
        "id": 731
      },
      {
        "title": "Samtykke i hamsterhjulet",
        "publishedAt": "2023-10-25T10:37:30.627Z",
        "id": 721
      },
      {
        "title": "Det bevidste parforhold",
        "publishedAt": "2023-10-18T12:35:56.367Z",
        "id": 714
      },
      {
        "title": "Vanesex",
        "publishedAt": "2023-10-11T13:24:19.000Z",
        "id": 705
      },
      {
        "title": "S\u00e5dan fjerner du skam",
        "publishedAt": "2023-10-04T12:16:00.000Z",
        "id": 696
      },
      {
        "title": "Aldersforskel",
        "publishedAt": "2023-09-28T13:15:24.000Z",
        "id": 688
      },
      {
        "title": "Winner Formular og den gode elsker",
        "publishedAt": "2023-09-20T13:10:46.000Z",
        "id": 676
      },
      {
        "title": "Vi skal dybt",
        "publishedAt": "2023-09-12T13:03:54.000Z",
        "id": 667
      },
      {
        "title": "Fra forelskelse til hverdag",
        "publishedAt": "2023-09-06T12:19:16.000Z",
        "id": 659
      },
      {
        "title": "Fetish og kinks",
        "publishedAt": "2023-07-05T12:15:52.000Z",
        "id": 614
      },
      {
        "title": "L\u00f8be efter m\u00f8nsteret",
        "publishedAt": "2023-06-28T13:21:27.000Z",
        "id": 607
      },
      {
        "title": "Dating",
        "publishedAt": "2023-06-21T12:54:38.000Z",
        "id": 596
      },
      {
        "title": "M\u00e6nd",
        "publishedAt": "2023-06-14T12:25:19.000Z",
        "id": 587
      },
      {
        "title": "Kvinder",
        "publishedAt": "2023-06-07T12:50:26.000Z",
        "id": 577
      },
      {
        "title": "Skyld og skam",
        "publishedAt": "2023-05-31T13:24:20.000Z",
        "id": 568
      },
      {
        "title": "Single",
        "publishedAt": "2023-05-24T12:34:37.000Z",
        "id": 560
      },
      {
        "title": "Forspil",
        "publishedAt": "2023-05-17T13:20:00.000Z",
        "id": 551
      },
      {
        "title": "S\u00e5dan f\u00e5r du mere sex",
        "publishedAt": "2023-05-10T17:57:08.000Z",
        "id": 543
      },
      {
        "title": "Dybe fantasier og gode orgasmer",
        "publishedAt": "2023-05-03T12:30:00.000Z",
        "id": 531
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Morgensutterne",
    "content": "Morgensutterne er r8Dios bud p\u00e5 et morgenprogram, der vil dig det bedste. Det er til dig, for dig, om dig og med dig.\n\nV\u00e6rterne, Allan Sindberg, Rune Ingemann og Kristian Henriksen, svinger morgenstokken og giver alle danskere lune morgensutter p\u00e5, der holder dig varm hele dagen - ja, hele ugen.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/db118a2e-3dbb-49a3-885c-afee006b4c45/image.jpg?t=1682318249&size=Medium",
    "slug": "morgensutterne",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/morgensutterne",
    "episodes": [
      {
        "title": "Costa Kalundborg (sommerferiespecial)",
        "publishedAt": "2024-07-22T06:00:00.000Z",
        "id": 1175
      },
      {
        "title": "Sommertips og turistf\u00e6lder",
        "publishedAt": "2024-07-15T06:30:58.410Z",
        "id": 1126
      },
      {
        "title": "Lille sky gik morgentur",
        "publishedAt": "2024-07-08T06:31:28.923Z",
        "id": 1112
      },
      {
        "title": "r8dio elsker jer",
        "publishedAt": "2024-07-01T06:43:50.097Z",
        "id": 1101
      },
      {
        "title": "Hr. M\u00f8ller er tilbage",
        "publishedAt": "2024-06-24T06:45:20.400Z",
        "id": 1067
      },
      {
        "title": "\u00c6rgerlige fodboldresultater",
        "publishedAt": "2024-06-17T14:56:52.260Z",
        "id": 1060
      },
      {
        "title": "Costa Kalundborg",
        "publishedAt": "2024-06-10T06:44:29.810Z",
        "id": 1050
      },
      {
        "title": "Den dejligste morgen meget l\u00e6nge",
        "publishedAt": "2024-06-03T06:34:37.723Z",
        "id": 1040
      },
      {
        "title": "Svanem\u00e6rket",
        "publishedAt": "2024-05-27T06:47:54.097Z",
        "id": 1028
      },
      {
        "title": "En forstuvet dr\u00f8bel",
        "publishedAt": "2024-05-13T06:41:09.260Z",
        "id": 1012
      },
      {
        "title": "Pip pip Galla",
        "publishedAt": "2024-05-06T06:32:42.243Z",
        "id": 1004
      },
      {
        "title": "Forundringens have",
        "publishedAt": "2024-04-29T06:34:22.343Z",
        "id": 996
      },
      {
        "title": "Det store f\u00f8dselsdagsafsnit",
        "publishedAt": "2024-04-22T06:36:37.513Z",
        "id": 989
      },
      {
        "title": "Wig Ashley",
        "publishedAt": "2024-04-15T06:39:56.357Z",
        "id": 983
      },
      {
        "title": "Ramadan-klippe-klister",
        "publishedAt": "2024-04-08T06:37:44.610Z",
        "id": 974
      },
      {
        "title": "P\u00e5skespecial",
        "publishedAt": "2024-04-01T05:30:00.000Z",
        "id": 966
      },
      {
        "title": "N\u00e5r blodet spr\u00f8jter",
        "publishedAt": "2024-03-25T08:58:34.303Z",
        "id": 957
      },
      {
        "title": "Sl\u00e5et ned af et rugbr\u00f8d",
        "publishedAt": "2024-03-18T07:28:04.863Z",
        "id": 946
      },
      {
        "title": "L\u00e5l\u00e5l\u00e5",
        "publishedAt": "2024-03-11T07:31:06.613Z",
        "id": 931
      },
      {
        "title": "Ligesom Timberlake",
        "publishedAt": "2024-03-04T07:29:04.327Z",
        "id": 915
      },
      {
        "title": "Alting er interessant",
        "publishedAt": "2024-02-26T07:51:16.533Z",
        "id": 904
      },
      {
        "title": "Vinterferie i Dinos legeland",
        "publishedAt": "2024-02-19T07:50:01.697Z",
        "id": 894
      },
      {
        "title": "Sexf\u00e6lde-P\u00f8lsetyv",
        "publishedAt": "2024-02-12T07:38:42.483Z",
        "id": 883
      },
      {
        "title": "Fastelavnsboller og Livets Gl\u00e6der",
        "publishedAt": "2024-02-05T07:32:47.807Z",
        "id": 871
      },
      {
        "title": "D\u00f8ren er lukket for evigt",
        "publishedAt": "2024-01-29T07:29:10.453Z",
        "id": 863
      },
      {
        "title": "D\u00f8ren lukker",
        "publishedAt": "2024-01-22T07:33:42.207Z",
        "id": 847
      },
      {
        "title": "Nyt\u00e5rsmorgensutter",
        "publishedAt": "2024-01-01T07:05:15.040Z",
        "id": 816
      },
      {
        "title": "Manken fra Marienlyst",
        "publishedAt": "2023-12-18T07:42:50.183Z",
        "id": 800
      },
      {
        "title": "Jydeko",
        "publishedAt": "2023-12-11T07:20:22.163Z",
        "id": 786
      },
      {
        "title": "R\u00f8de Allan & Perron Miti",
        "publishedAt": "2023-12-04T09:11:39.923Z",
        "id": 771
      },
      {
        "title": "Hjemvendt fra Slagelse",
        "publishedAt": "2023-11-27T07:47:22.043Z",
        "id": 758
      },
      {
        "title": "Roskildesyge og perlespelt",
        "publishedAt": "2023-11-20T07:35:32.100Z",
        "id": 750
      },
      {
        "title": "Kilimanjaro af bacon",
        "publishedAt": "2023-11-13T07:47:26.743Z",
        "id": 744
      },
      {
        "title": "panic room safe room /",
        "publishedAt": "2023-11-06T08:22:00.867Z",
        "id": 736
      },
      {
        "title": "Tyk dej",
        "publishedAt": "2023-10-30T08:28:36.427Z",
        "id": 728
      },
      {
        "title": "Daisy vejer 8 kilo",
        "publishedAt": "2023-10-23T06:41:45.893Z",
        "id": 719
      },
      {
        "title": "Klumper i fromagen",
        "publishedAt": "2023-10-16T06:39:55.550Z",
        "id": 712
      },
      {
        "title": "Coaching og chokolademousse",
        "publishedAt": "2023-10-09T06:34:47.460Z",
        "id": 702
      },
      {
        "title": "Bid i kartoflen",
        "publishedAt": "2023-10-02T06:41:02.927Z",
        "id": 693
      },
      {
        "title": "Forulykkede i pornofyldt kabinescooter",
        "publishedAt": "2023-09-25T06:44:58.280Z",
        "id": 681
      },
      {
        "title": "Kviksand",
        "publishedAt": "2023-09-18T06:37:18.387Z",
        "id": 673
      },
      {
        "title": "Stille hv\u00e6sen mellem blade som blegner",
        "publishedAt": "2023-09-11T06:53:41.093Z",
        "id": 664
      },
      {
        "title": "Hot Yoga og h\u00f8nsesalat",
        "publishedAt": "2023-09-04T06:32:53.857Z",
        "id": 656
      },
      {
        "title": "6 ud af 6",
        "publishedAt": "2023-08-28T07:09:42.810Z",
        "id": 650
      },
      {
        "title": "Sild i studiet",
        "publishedAt": "2023-08-21T06:46:29.210Z",
        "id": 645
      },
      {
        "title": "Helt br\u00e6ndt af",
        "publishedAt": "2023-08-14T06:43:05.243Z",
        "id": 641
      },
      {
        "title": "Ode an die Freude",
        "publishedAt": "2023-06-26T06:57:22.947Z",
        "id": 602
      },
      {
        "title": "En lysende enkrone",
        "publishedAt": "2023-06-19T06:30:13.020Z",
        "id": 592
      },
      {
        "title": "Hurra for Valdemar, Michael og kartoflen",
        "publishedAt": "2023-06-12T06:25:30.733Z",
        "id": 584
      },
      {
        "title": "Daddy dag",
        "publishedAt": "2023-06-05T06:45:45.873Z",
        "id": 573
      },
      {
        "title": "Lars\u00b4 og kirkens f\u00f8dselsdag",
        "publishedAt": "2023-05-29T09:03:50.510Z",
        "id": 566
      },
      {
        "title": "Sindbergs koldsk\u00e5l",
        "publishedAt": "2023-05-22T06:32:32.777Z",
        "id": 556
      },
      {
        "title": "M\u00e5nedals hyldestsang",
        "publishedAt": "2023-05-15T06:56:58.337Z",
        "id": 547
      },
      {
        "title": "Luk \u00f8jnene, og v\u00e6k kroppen",
        "publishedAt": "2023-05-08T08:46:26.313Z",
        "id": 538
      },
      {
        "title": "Op med knytn\u00e6ven",
        "publishedAt": "2023-05-01T06:43:58.347Z",
        "id": 527
      },
      {
        "title": "Danmark har f\u00e5et Morgensutterne p\u00e5",
        "publishedAt": "2023-04-24T06:50:19.370Z",
        "id": 521
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Once in a lifetime",
    "content": "'Once in a lifetime' er r8Dios legeplads, hvor du f\u00e5r en mosaik af sp\u00e6ndende programmer, der ikke n\u00f8dvendigvis har en sammenh\u00e6ng.\u00a0\n\nDet er en r\u00e6kke af once in a lifetime-oplevelser, der med sikkerhed vil v\u00e6re i gulvh\u00f8jde med dig.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/d1fcd03d-896a-4317-9b4b-afda00e8e485/image.jpg?t=1684499198&size=Medium",
    "slug": "once-in-a-lifetime",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/once-in-a-lifetime",
    "episodes": [
      {
        "title": "Roskilde Festival 2024",
        "publishedAt": "2024-07-06T04:00:00.000Z",
        "id": 1109
      },
      {
        "title": "Pressem\u00f8de ang\u00e5ende fake news",
        "publishedAt": "2024-05-03T14:00:00.000Z",
        "id": 1000
      },
      {
        "title": "Fazerval backstage II",
        "publishedAt": "2023-08-05T13:43:25.417Z",
        "id": 636
      },
      {
        "title": "Fazerval backstage",
        "publishedAt": "2023-08-02T14:39:46.387Z",
        "id": 633
      },
      {
        "title": "Nyheder fra ledelsen",
        "publishedAt": "2023-05-26T14:52:57.637Z",
        "id": 564
      },
      {
        "title": "Live fra Fan\u00f8 2",
        "publishedAt": "2023-04-05T14:38:50.737Z",
        "id": 506
      },
      {
        "title": "Live fra Fan\u00f8 1",
        "publishedAt": "2023-04-04T14:21:25.347Z",
        "id": 504
      }
    ]
  },
  {
    "title": "H\u00e5ndbold mikrofon",
    "content": "H\u00e5ndbold Mikrofon er r8Dios altomfavnende h\u00e5ndboldprogram, der t\u00f8r tage sporten helt med ned i gulvh\u00f8jde. Her holder v\u00e6rt, Simon Gohr, mikrofonen for dem, der har lyst til at tale i den.\u00a0\n\nKort fortalt h\u00f8rer man i H\u00e5ndbold mikrofon kommenteringen af Danmarks landskampe i h\u00e5ndbold ved EM- og VM-slutrunderne for b\u00e5de herrerne og kvinderne.\u00a0\n\nSimon Gohr er v\u00e6rt og generel sportsentusiast, mens de skiftende medkommentatorer enten ikke ved noget om h\u00e5ndbold, eller m\u00e5ske ligefrem hader sporten.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2c65fd97-68b6-49d3-9a83-af890179ce3f/image.jpg?t=1673650953&size=Medium",
    "slug": "h-ndbold-mikrofon",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/h-ndbold-mikrofon",
    "episodes": [
      {
        "title": "Peller Peter Jencel ser EM finale",
        "publishedAt": "2024-01-28T19:43:29.313Z",
        "id": 862
      },
      {
        "title": "Troels Malling ser EM semifinale",
        "publishedAt": "2024-01-26T22:02:16.730Z",
        "id": 859
      },
      {
        "title": "Anders Brink og Esben Dalgaard ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-23T19:37:07.380Z",
        "id": 853
      },
      {
        "title": "Frederik Cilius ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-22T08:21:15.983Z",
        "id": 848
      },
      {
        "title": "Niarn ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-20T17:37:34.317Z",
        "id": 845
      },
      {
        "title": "Peter Lund Madsen ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-17T21:28:27.143Z",
        "id": 840
      },
      {
        "title": "Anne Kirstine Cramon ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-15T23:51:11.250Z",
        "id": 837
      },
      {
        "title": "Anna Grue ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-14T13:06:25.650Z",
        "id": 835
      },
      {
        "title": "Sofie Jo Kaufmanas ser EM",
        "publishedAt": "2024-01-11T22:35:59.533Z",
        "id": 829
      },
      {
        "title": "S\u00f8ren Fauli og Christiane Vejl\u00f8 ser VM-bronzekamp",
        "publishedAt": "2023-12-17T21:06:18.110Z",
        "id": 799
      },
      {
        "title": "U$O ser VM-semifinale",
        "publishedAt": "2023-12-15T19:46:07.293Z",
        "id": 797
      },
      {
        "title": "Klavs Bundgaard og Skuldborgs l\u00e6ge, Pernille, ser VM-kvartfinale",
        "publishedAt": "2023-12-14T11:06:08.270Z",
        "id": 791
      },
      {
        "title": "Jesper Ole Feit ser VM",
        "publishedAt": "2023-12-11T22:39:42.947Z",
        "id": 788
      },
      {
        "title": "Henrik Qvortrup ser VM",
        "publishedAt": "2023-12-10T00:26:21.350Z",
        "id": 784
      },
      {
        "title": "Vibeke Manniche ser VM",
        "publishedAt": "2023-12-07T22:21:46.217Z",
        "id": 780
      },
      {
        "title": "Adrian Hughes ser VM",
        "publishedAt": "2023-12-06T08:11:26.597Z",
        "id": 775
      },
      {
        "title": "Ditte Okman ser VM",
        "publishedAt": "2023-12-03T22:45:31.370Z",
        "id": 770
      },
      {
        "title": "Esben Pretzmann ser VM",
        "publishedAt": "2023-12-02T00:47:44.717Z",
        "id": 769
      },
      {
        "title": "Peter Fr\u00f6din ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-29T23:00:05.217Z",
        "id": 419
      },
      {
        "title": "Anders Lund Madsen ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-28T11:00:00.000Z",
        "id": 418
      },
      {
        "title": "Ren\u00e9 Fredensborg ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-25T22:46:16.097Z",
        "id": 412
      },
      {
        "title": "Oh Land ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-23T22:49:21.223Z",
        "id": 409
      },
      {
        "title": "Anna Ingrisch og Martin Krasnik ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-21T22:49:48.637Z",
        "id": 407
      },
      {
        "title": "Sofie Gr\u00e5b\u00f8l ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-19T23:01:28.557Z",
        "id": 404
      },
      {
        "title": "Phillip Faber ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-17T22:36:57.630Z",
        "id": 399
      },
      {
        "title": "Torben Steno ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-15T22:58:55.857Z",
        "id": 396
      },
      {
        "title": "S\u00f8ren Fauli ser VM",
        "publishedAt": "2023-01-13T23:22:00.657Z",
        "id": 393
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Talentholdets \u00e5rsprojekt",
    "content": "En h\u00e6ndelse i Skuldborg abepark sender talenterne ud i et mysterie, som viser sig at v\u00e6re meget st\u00f8rre end dem selv. Men kan de fire talenter overhovedet samarbejde uden Mikael? Kan de komme i m\u00e5l med et program inden deadline? Og kan Per og Simon fikse de brodne kar, som Mikael har skabt i deres venskab? Find svar, og lyt til Talentholdets \u00e5rsprojekt.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/b3ceeb6e-b42f-4c5f-817a-af7a009f0035/image.jpg?t=1674647941&size=Medium",
    "slug": "talentholdets-rsprojekt",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/talentholdets-rsprojekt",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 4 - \u00c5rsprojektet",
        "publishedAt": "2022-12-29T13:30:00.000Z",
        "id": 377
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Det er noget v\u00e6rre noget det i Hamborg",
        "publishedAt": "2022-12-29T13:30:00.000Z",
        "id": 378
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Befrielsen",
        "publishedAt": "2022-12-29T13:30:00.000Z",
        "id": 375
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Aben Niels Peter",
        "publishedAt": "2022-12-29T13:30:00.000Z",
        "id": 376
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Gang i g\u00e5gaden",
    "content": "En g\u00e5gade er muligvis det eneste sted i Danmark, hvor du kan v\u00e6re helt sikker p\u00e5, at livet ALDRIG st\u00e5r stille. Her er mennesker altid i bev\u00e6gelse p\u00e5 deres rejse fra A til B. Hvad A er, det kan v\u00e6re hvad som helst, hvad B er, det kan ogs\u00e5 v\u00e6re hvad som helst, men \u00e9n ting er sikkert - De er p\u00e5 vej. Kristian Henriksen tager derfor ud p\u00e5 de danske g\u00e5gader for at m\u00f8de menneskerne p\u00e5 deres vej og samtidig unders\u00f8ge, om der er gang i g\u00e5gade.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cf58c947-1307-49e5-9e02-af6900a9a989/image.jpg?t=1670841900&size=Medium",
    "slug": "gang-i-g-gaden",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/gang-i-g-gaden",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 14 - Limbo",
        "publishedAt": "2023-03-23T13:50:00.000Z",
        "id": 491
      },
      {
        "title": "Afsnit 13 - Ballerup",
        "publishedAt": "2023-03-16T13:50:00.000Z",
        "id": 481
      },
      {
        "title": "Afsnit 12 - Vejle by night",
        "publishedAt": "2023-03-02T13:50:00.000Z",
        "id": 467
      },
      {
        "title": "Afsnit 11 - Horsens",
        "publishedAt": "2023-02-23T14:00:00.000Z",
        "id": 460
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - Fredericia",
        "publishedAt": "2023-02-16T15:00:00.000Z",
        "id": 454
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - K\u00f8benhavn",
        "publishedAt": "2023-02-09T15:00:00.000Z",
        "id": 447
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - Aller\u00f8d/Liller\u00f8d",
        "publishedAt": "2023-02-02T07:00:00.000Z",
        "id": 425
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Drag\u00f8r",
        "publishedAt": "2023-01-26T07:00:00.000Z",
        "id": 413
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - K\u00f8ge",
        "publishedAt": "2023-01-19T07:00:00.000Z",
        "id": 401
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Birker\u00f8d",
        "publishedAt": "2023-01-12T10:57:55.000Z",
        "id": 389
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Frederikssund",
        "publishedAt": "2023-01-05T07:00:00.000Z",
        "id": 384
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Nyk\u00f8bing Sj\u00e6lland",
        "publishedAt": "2022-12-28T13:00:00.000Z",
        "id": 374
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Greve",
        "publishedAt": "2022-12-28T13:00:00.000Z",
        "id": 373
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - M\u00e5l\u00f8v",
        "publishedAt": "2022-12-14T07:00:00.000Z",
        "id": 351
      }
    ]
  },
  {
    "title": "VM i gulvh\u00f8jde",
    "content": "I Programmet 'VM i gulvh\u00f8jde' viser v\u00e6rt og reporter p\u00e5 TV2, Jon Pagh, rundt i Qatar, alt imens han er udsendt i forbindelse med verdensmesterskaberne i fodbold 2022 i netop Qatar.\u00a0\n\nI dette program er det ikke n\u00f8dvendigvis fodbolden eller de politiske forhold, der er i h\u00f8js\u00e6de, men i stedet hvordan livet som udsendt reporter er, n\u00e5r kameraerne slukkes. Jon Pagh tager lytteren med helt ned i gulvh\u00f8jde - dette er hans dagbog.\u00a0\n\nVelkommen til VM i gulvh\u00f8jde.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/4a3f4f85-fa97-497e-a459-af5d007eb0cd/image.jpg?t=1669794691&size=Medium",
    "slug": "vm-i-gulvh-jde",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/vm-i-gulvh-jde",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 4 -  Evaluering med Morten Bruun",
        "publishedAt": "2022-12-08T07:00:00.000Z",
        "id": 343
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 -  DK deroute",
        "publishedAt": "2022-12-06T07:59:41.000Z",
        "id": 339
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Til pressem\u00f8de med Hjulmand og Jobbe",
        "publishedAt": "2022-11-30T08:11:00.000Z",
        "id": 330
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - En \"skidt\" start",
        "publishedAt": "2022-11-30T08:10:00.000Z",
        "id": 329
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Stjerneskud i gulvh\u00f8jde",
    "content": "I det her program unders\u00f8ger den legendariske lydtekniker; Rune Ingemann, om de nye musikalske stjerneskud i Danmark har gulvh\u00f8jde.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/955a1261-058c-4504-afb4-af4800c47cc5/image.jpg?t=1667995114&size=Medium",
    "slug": "stjerneskud-i-gulvh-jde",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/stjerneskud-i-gulvh-jde",
    "episodes": [
      {
        "title": "Det store interview",
        "publishedAt": "2023-12-14T15:48:20.100Z",
        "id": 793
      },
      {
        "title": "Hjernevaskelsen",
        "publishedAt": "2023-12-07T15:47:57.750Z",
        "id": 778
      },
      {
        "title": "Manageren",
        "publishedAt": "2023-11-30T15:32:21.390Z",
        "id": 764
      },
      {
        "title": "Guldh\u00f8jden",
        "publishedAt": "2023-11-23T15:27:16.980Z",
        "id": 755
      },
      {
        "title": "Gulddreng komplekset",
        "publishedAt": "2023-11-16T12:32:43.450Z",
        "id": 747
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - Det store interview",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 315
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - Odense",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 311
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - E\u0301n stor rodebutik",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 314
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Slagelse",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 308
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Skuldborg",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 307
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - A\u030arhus",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 306
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Horsens",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 312
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Releasefesten",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 313
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - \u00d8veren",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 309
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Den gule ga\u030ard",
        "publishedAt": "2022-11-11T03:00:00.000Z",
        "id": 310
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Sarah & panelet",
    "content": "Sarah Bo fra r8Dios eget talenthold er v\u00e6rt p\u00e5 dette program, hvor kendte g\u00e6ster fra Skuldborg og omegn diskuterer lytternes dilemmaer.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/cc467923-77aa-4b57-a627-af3c00d51caa/image.jpg?t=1666961999&size=Medium",
    "slug": "sara-og-panelet",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/sara-og-panelet",
    "episodes": [
      {
        "title": "Med Anne Kirstine Cramon, Mickey Meny og Ulrik Br\u00f8ndal",
        "publishedAt": "2024-07-21T09:00:00.000Z",
        "id": 1174
      },
      {
        "title": "Med Morten Messerschmidt, Luna Kitzen og John Frederiksen",
        "publishedAt": "2024-07-14T09:00:00.000Z",
        "id": 1125
      },
      {
        "title": "Med Simon V\u00e6ver, Randi Hansen og Anja Zophia Jackson Winther-Jensen",
        "publishedAt": "2024-07-07T09:00:00.000Z",
        "id": 1111
      },
      {
        "title": "Med Ole Birk Olesen, Rune Ingemann og Amalie Nielsen.",
        "publishedAt": "2024-06-30T09:00:00.000Z",
        "id": 1100
      },
      {
        "title": "Nyt\u00e5rsspecial med Rune Ingemann, John Frederiksen og Gertrud H\u00f8jlund",
        "publishedAt": "2023-12-31T10:04:24.147Z",
        "id": 815
      },
      {
        "title": "Julespecial med Allan Sindberg, Per Madsen og Cecilie Beck",
        "publishedAt": "2023-12-24T10:09:52.773Z",
        "id": 810
      },
      {
        "title": "Med  Ulrik Br\u00f8ndal, Henriette \u2018H\u00f8nse\u2019 Karlsen og Anne Kirstine Cramon",
        "publishedAt": "2023-10-29T10:04:24.710Z",
        "id": 727
      },
      {
        "title": "Med Rasmus Botoft, Rune Ingemann og Sally Rosenkilde Bille",
        "publishedAt": "2023-10-22T09:10:50.567Z",
        "id": 718
      },
      {
        "title": "Med Jesper-Ole Feit, Mikkel Klint Thorius og Anja Zophia Jackson Winter Jensen",
        "publishedAt": "2023-10-15T09:03:44.193Z",
        "id": 711
      },
      {
        "title": "Med Randi Hansen, John Frederiksen og Kristian Henriksen",
        "publishedAt": "2023-10-08T09:14:22.243Z",
        "id": 700
      },
      {
        "title": "Med Kirsten Birgit, Adrian Lloyd Hughes og Amalie Nielsen",
        "publishedAt": "2023-10-01T09:03:34.060Z",
        "id": 692
      },
      {
        "title": "Med Natasja Crone, Allan Sindberg og Mickey Meny",
        "publishedAt": "2023-07-29T09:14:28.867Z",
        "id": 630
      },
      {
        "title": "Med Joachim B. Olsen, Sally Rosenkilde Bille og Anja Zophia Jackson Winther Jensen",
        "publishedAt": "2023-07-22T09:04:05.693Z",
        "id": 627
      },
      {
        "title": "Med Rosa Lund, Slava Bolshoy Chelovek og Mikkel Mohr",
        "publishedAt": "2023-07-15T09:14:51.493Z",
        "id": 622
      },
      {
        "title": "Med Pernille Vermund, Klavs Bundgaard og Amalie Nielsen",
        "publishedAt": "2023-07-08T09:19:52.513Z",
        "id": 617
      },
      {
        "title": "Med Berit Joy Hansen, Rune Ingemann og Anne Kirstine Cramon",
        "publishedAt": "2023-07-01T09:20:24.557Z",
        "id": 612
      },
      {
        "title": "Live fra Onkel Dannys Plads",
        "publishedAt": "2023-06-24T15:52:55.300Z",
        "id": 601
      },
      {
        "title": "Med Jon Pagh, Henriette \u2018H\u00f8nse\u2019 Karlsen og Mickey Meny",
        "publishedAt": "2023-03-25T10:15:00.000Z",
        "id": 494
      },
      {
        "title": "Med Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm, S\u00f8ren Fauli og Ditte Okman",
        "publishedAt": "2023-03-18T10:30:00.000Z",
        "id": 484
      },
      {
        "title": "Med Henrik Qvortrup, Sally Rosenkilde Bille og Rune Ingemann",
        "publishedAt": "2023-03-11T10:20:00.000Z",
        "id": 477
      },
      {
        "title": "Med Simon Gohr, Amalie Nielsen og Per Madsen",
        "publishedAt": "2023-03-04T10:30:00.000Z",
        "id": 469
      },
      {
        "title": "Med Randi Hansen, John Frederiksen og Erik Bille Belleur Brahe",
        "publishedAt": "2023-02-25T10:30:00.000Z",
        "id": 462
      },
      {
        "title": "Med Christine Feldthaus, Kevin Kloster Rantzau og Mads Skjern",
        "publishedAt": "2023-02-18T10:20:00.000Z",
        "id": 456
      },
      {
        "title": "Med Allan Sindberg, Anne Kirstine Cramon og Slava Bol\u2019Shoy Chelovek",
        "publishedAt": "2023-02-11T10:30:00.000Z",
        "id": 450
      },
      {
        "title": "Med Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm, Stine Agnete Skjold S\u00f8rensen og Chili Klaus",
        "publishedAt": "2023-02-04T10:30:00.000Z",
        "id": 429
      },
      {
        "title": "Med Torben Steno, Inge Ravnkj\u00e6r og Speaker Allan",
        "publishedAt": "2023-01-28T10:30:00.000Z",
        "id": 417
      },
      {
        "title": "Med Anja Zophia J. W. J, Lasse Spang Olsen og Kristoffer Lind",
        "publishedAt": "2023-01-21T10:30:00.000Z",
        "id": 406
      },
      {
        "title": "Med Sally Rosenkilde Bille, Ulrik Br\u00f8ndal og Kristian Henriksen",
        "publishedAt": "2023-01-14T10:30:00.000Z",
        "id": 394
      },
      {
        "title": "Med Laust Bundgaard, Henriette \u2018H\u00f8nse\u2019 Karlsen og Emil Liller",
        "publishedAt": "2023-01-07T10:20:00.000Z",
        "id": 387
      },
      {
        "title": "Med Rasmus Bruun, Anni F\u00f8nsby og Amalie Nielsen",
        "publishedAt": "2022-12-31T13:00:00.000Z",
        "id": 380
      },
      {
        "title": "Med Ditte Okman, Kevin Kloster Rantzau og John Frederiksen",
        "publishedAt": "2022-12-24T13:30:00.000Z",
        "id": 368
      },
      {
        "title": "Med Mickey Meny, Stine Agnete Skjold S\u00f8rensen og Mia Pedersen",
        "publishedAt": "2022-12-17T10:00:00.000Z",
        "id": 358
      },
      {
        "title": "Med Per Madsen, Randi Hansen og Rune Ingemann",
        "publishedAt": "2022-12-10T10:15:00.000Z",
        "id": 348
      },
      {
        "title": "Med Steen Langeberg, Sally Rosenkilde Bille og Speaker Allan",
        "publishedAt": "2022-12-03T09:00:00.000Z",
        "id": 335
      },
      {
        "title": "Med Klavs Bundgaard, Henriette \u2018H\u00f8nse\u2019 Karlsen og Reinhard Weibhauer",
        "publishedAt": "2022-11-26T09:00:00.000Z",
        "id": 326
      },
      {
        "title": "Med Allan Sindberg, John Frederiksen og Inge Ravnkj\u00e6r",
        "publishedAt": "2022-11-12T10:13:00.563Z",
        "id": 318
      },
      {
        "title": "Med Amalie Nielsen, Kristoffer Lind og Jonna Lukovic",
        "publishedAt": "2022-10-29T08:00:00.000Z",
        "id": 296
      }
    ]
  },
  {
    "title": "P\u00e5 trip",
    "content": "P\u00e5 trip er et rejseprogram fra Creative studio. Stine og Sally leverer Public service-radio i gulvh\u00f8jde med Trip Advisor-anmeldelser af totally almindelige mennesker fra hele verden. Desuden f\u00e5r du nice tips til dates, beauty, og hvordan du bare rejser fedest.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/2dda97d2-3069-453d-8d9b-af1000965882/image.jpg?t=1663148337&size=Medium",
    "slug": "p-trip",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/p-trip",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 18 - P\u00e5 trip p\u00e5 Staden",
        "publishedAt": "2023-06-29T12:48:39.000Z",
        "id": 609
      },
      {
        "title": "Afsnit 17 - P\u00e5 trip p\u00e5 swanning og bridging",
        "publishedAt": "2023-06-01T13:20:00.000Z",
        "id": 570
      },
      {
        "title": "Afsnit 16 - P\u00e5 trip i Danmarks midtpunkt",
        "publishedAt": "2023-05-18T13:00:00.000Z",
        "id": 553
      },
      {
        "title": "Afsnit 15 - Afgang til Nyhavn og Goodie Beauty",
        "publishedAt": "2023-05-04T13:25:00.000Z",
        "id": 534
      },
      {
        "title": "Afsnit 14 - P\u00e5 trip p\u00e5 Fernis Friday",
        "publishedAt": "2023-04-19T12:15:00.000Z",
        "id": 517
      },
      {
        "title": "Afsnit 13 - P\u00e5 Trip in real live",
        "publishedAt": "2023-04-05T13:00:00.000Z",
        "id": 505
      },
      {
        "title": "Afsnit 12 - P\u00e5 Trip p\u00e5 New Horizons",
        "publishedAt": "2023-03-21T14:00:00.000Z",
        "id": 488
      },
      {
        "title": "Afsnit 11 - P\u00e5 skitrip",
        "publishedAt": "2023-01-31T07:00:00.000Z",
        "id": 421
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - P\u00e5 nyt\u00e5rstrip",
        "publishedAt": "2022-12-27T14:00:00.000Z",
        "id": 372
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - London",
        "publishedAt": "2022-12-27T14:00:00.000Z",
        "id": 371
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - P\u00e5 juletrip 2",
        "publishedAt": "2022-12-27T14:00:00.000Z",
        "id": 370
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - P\u00e5 juletrip 1",
        "publishedAt": "2022-12-22T09:49:41.000Z",
        "id": 363
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Hurghada",
        "publishedAt": "2022-09-15T07:00:00.000Z",
        "id": 271
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Korsika",
        "publishedAt": "2022-09-15T07:00:00.000Z",
        "id": 270
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Ibiza",
        "publishedAt": "2022-09-15T07:00:00.000Z",
        "id": 269
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Mallorca",
        "publishedAt": "2022-09-15T07:00:00.000Z",
        "id": 268
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Barcelona",
        "publishedAt": "2022-09-15T07:00:00.000Z",
        "id": 267
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Kreta",
        "publishedAt": "2022-09-15T07:00:00.000Z",
        "id": 266
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Hun & Hund Imellem",
    "content": "Hunden er menneskets bedste ven, og en god ven har alle brug for. I Hun & Hund Imellem f\u00e5r du nyttig viden om hunden som arbejdsredskab, og du f\u00e5r tips og tricks til hverdagen med hund. Berit-Joy Hansen er din v\u00e6rt, og hun tager dig med p\u00e5 arbejde, i k\u00f8kkenet, p\u00e5 bes\u00f8g hos sp\u00e6ndende mennesker og meget mere.\n\nGoddav og velkommen.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/4d09f345-c013-4761-9c9b-aee4008c4fad/image.jpg?t=1659352766&size=Medium",
    "slug": "hun-og-hund-imellem",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/hun-og-hund-imellem",
    "episodes": [
      {
        "title": "International Dog Days 2:  Donna the poodle og de lange rosetters nat",
        "publishedAt": "2024-04-02T04:00:00.000Z",
        "id": 967
      },
      {
        "title": "International Dog Days 1: Juniorhandling og et h\u00e5rl\u00f8st hjerte",
        "publishedAt": "2024-03-05T05:00:00.000Z",
        "id": 917
      },
      {
        "title": "Hundefris\u00f8ren Freddy",
        "publishedAt": "2024-02-06T05:00:00.000Z",
        "id": 872
      },
      {
        "title": "Live Show DEL 2: Live Show",
        "publishedAt": "2024-01-02T16:10:12.477Z",
        "id": 817
      },
      {
        "title": "Live Show DEL 1: Backstage",
        "publishedAt": "2023-12-05T12:52:24.963Z",
        "id": 774
      },
      {
        "title": "Stemmen bag ber\u00f8mte hunde",
        "publishedAt": "2023-11-07T12:33:09.373Z",
        "id": 737
      },
      {
        "title": "Hund og humor",
        "publishedAt": "2023-10-03T12:37:45.393Z",
        "id": 695
      },
      {
        "title": "Undercover",
        "publishedAt": "2023-09-05T11:38:35.633Z",
        "id": 658
      },
      {
        "title": "Greyhoundl\u00f8b del 2: Amazing Tinkerbell",
        "publishedAt": "2023-08-01T11:32:36.727Z",
        "id": 632
      },
      {
        "title": "Greyhoundl\u00f8b del 1: Mangfoldighed, gl\u00e6de og sjov",
        "publishedAt": "2023-07-06T11:42:58.020Z",
        "id": 615
      },
      {
        "title": "En sand historie om Ruby",
        "publishedAt": "2023-06-06T11:42:08.377Z",
        "id": 575
      },
      {
        "title": "Hunden Tango",
        "publishedAt": "2023-05-02T13:00:00.000Z",
        "id": 530
      },
      {
        "title": "Terapihunden Fru Kristof",
        "publishedAt": "2023-04-04T13:00:00.000Z",
        "id": 503
      },
      {
        "title": "Zididada",
        "publishedAt": "2023-03-07T13:50:00.000Z",
        "id": 471
      },
      {
        "title": "I Lassies Fodspor",
        "publishedAt": "2023-02-07T06:00:00.000Z",
        "id": 442
      },
      {
        "title": "Skaterboi",
        "publishedAt": "2023-01-03T09:13:46.720Z",
        "id": 382
      },
      {
        "title": "Bes\u00f8gshund",
        "publishedAt": "2022-12-06T07:00:00.000Z",
        "id": 338
      },
      {
        "title": "Kald",
        "publishedAt": "2022-11-01T07:00:00.000Z",
        "id": 297
      },
      {
        "title": "VM i Sch\u00e6fer del 2: Nosework og forsvar",
        "publishedAt": "2022-10-05T06:59:39.437Z",
        "id": 283
      },
      {
        "title": "VM i Sch\u00e6fer del 1: Lydighed og Stand",
        "publishedAt": "2022-10-04T07:41:14.460Z",
        "id": 281
      },
      {
        "title": "Blindsmagning",
        "publishedAt": "2022-09-06T05:00:00.000Z",
        "id": 260
      },
      {
        "title": "Jagthund",
        "publishedAt": "2022-08-02T03:00:00.000Z",
        "id": 250
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Fissefornemmelser",
    "content": "I \"Fissefornemmelser\" snakker, sludrer og taler Rikke Romme med en r\u00e6kke kendte, karismatiske og sp\u00e6ndende kvinder om deres fisses magtfuldhed, duft, styrke og v\u00e6rdi. Hun udforsker sammen med g\u00e6sterne, hvorfor og hvordan fisserne styrer verden. Her er det alts\u00e5 ikke f\u00f8lelser, men fysik, der t\u00e6ller. Der er alts\u00e5 tale om h\u00f8j fissef\u00f8ring - i gulvh\u00f8jde.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/65d7ee6b-571b-4190-95eb-aeb700d4fe6d/image.jpg?t=1655472079&size=Medium",
    "slug": "fissefornemmelser",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/fissefornemmelser",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 4 - Anne Kirstine Cramon",
        "publishedAt": "2022-12-26T13:00:00.000Z",
        "id": 369
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Nanna Thoustrup",
        "publishedAt": "2022-07-27T03:00:00.000Z",
        "id": 248
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Sussi la Cour",
        "publishedAt": "2022-06-17T15:21:18.000Z",
        "id": 235
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Cecilie Beck",
        "publishedAt": "2022-06-17T13:48:06.000Z",
        "id": 234
      }
    ]
  },
  {
    "title": "H\u00f8nses Amager",
    "content": "Henriette \u2018H\u00f8nse\u2019 Karlsen viser r8Dios journalist Simon Gohr rundt p\u00e5 Amager. Det g\u00f8r hun, fordi hun er fuld af gode historier om hendes liv p\u00e5 \u00f8en. Hun fort\u00e6ller om nogle af de steder p\u00e5 hendes elskede \u00f8, som har betydet mest for hende. Og hun kommer vidt omkring. For H\u00f8nse har ikke haft et liv som alle andre. Som H\u00f8nse selv siger det; s\u00e5 fort\u00e6ller hun \u201ctrue stories fra real life.\u201d\u2028\u2028       Velkommen til H\u00f8nses Amager.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/24aba3ed-1337-4833-af50-aeb000eb1253/image.jpg?t=1654870658&size=Medium",
    "slug": "h-nses-amager",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/h-nses-amager",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 2 - Barndommens gade",
        "publishedAt": "2022-07-26T03:00:00.000Z",
        "id": 247
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Amar' er nr. 1",
        "publishedAt": "2022-06-10T14:23:58.000Z",
        "id": 230
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Skuldborg erhvervsradio",
    "content": "Kom med p\u00e5 forretningseventyret n\u00e5r John Frederiksen laver investeringer og deler ud af sine mange erfaringer. Netv\u00e6rket skal plejes og nye alliancer indg\u00e5s, n\u00e5r John Frederiksens virksomheds imperium udvides. F\u00e5 indblik i hvordan man driver en sund forretning og l\u00e6r af den bedste erhvervskonge i Skuldborg.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/699b9e94-b780-4fcd-830c-ae9b00ca14dc/image.jpg?t=1653049206&size=Medium",
    "slug": "skuldborg-erhversradio",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/skuldborg-erhversradio",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 3 - Fisher matches, s\u00e6t ild til fortiden",
        "publishedAt": "2022-09-10T06:52:48.000Z",
        "id": 264
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Det er en aftale",
        "publishedAt": "2022-08-27T07:32:17.000Z",
        "id": 256
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Virksomhedsbes\u00f8g",
        "publishedAt": "2022-05-20T12:25:57.000Z",
        "id": 220
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Klunketid",
    "content": "Klunketid er et program af m\u00e6nd, om m\u00e6nd, med m\u00e6nd. Kristoffer Lind lader kendte danske m\u00e6nd tale ud om deres klunker. Om alle gl\u00e6derne, men ogs\u00e5 bekymringerne og til tider ogs\u00e5 smerten ved et h\u00e5rdt slag i klokkev\u00e6rket.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/0d618b83-f6a8-4ba7-a709-ae3200accc19/image.jpg?t=1675676996&size=Medium",
    "slug": "klunketid",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/klunketid",
    "episodes": [
      {
        "title": "Oliver Bjerrehuus",
        "publishedAt": "2024-03-31T04:00:00.000Z",
        "id": 965
      },
      {
        "title": "Oliver Zahle",
        "publishedAt": "2024-03-24T05:00:00.000Z",
        "id": 956
      },
      {
        "title": "Chief 1",
        "publishedAt": "2024-03-17T14:36:14.017Z",
        "id": 945
      },
      {
        "title": "Ren\u00e9 Fredensborg",
        "publishedAt": "2024-03-10T05:00:00.000Z",
        "id": 929
      },
      {
        "title": "Thomas Buch-Andersen",
        "publishedAt": "2024-03-03T05:00:00.000Z",
        "id": 914
      },
      {
        "title": "Adam Holm",
        "publishedAt": "2023-02-15T13:15:00.000Z",
        "id": 451
      },
      {
        "title": "Mek Pek",
        "publishedAt": "2023-01-18T09:00:00.000Z",
        "id": 400
      },
      {
        "title": "Peter Aalb\u00e6k Jensen",
        "publishedAt": "2022-12-26T12:00:00.000Z",
        "id": 362
      },
      {
        "title": "Brian Holm",
        "publishedAt": "2022-12-13T07:00:00.000Z",
        "id": 350
      },
      {
        "title": "Allan Olsen",
        "publishedAt": "2022-09-21T10:54:23.307Z",
        "id": 275
      },
      {
        "title": "Simon Emil Ammitzb\u00f8ll Bille",
        "publishedAt": "2022-06-25T08:00:00.000Z",
        "id": 239
      },
      {
        "title": "Claus Meyer",
        "publishedAt": "2022-05-24T09:02:45.240Z",
        "id": 222
      },
      {
        "title": "Ib Michael",
        "publishedAt": "2022-02-04T11:01:27.613Z",
        "id": 158
      },
      {
        "title": "Adrian Lloyd Hughes",
        "publishedAt": "2022-02-04T10:52:00.000Z",
        "id": 157
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Proud",
    "content": "Ungdomsprogrammet \u2018Proud\u2019 er et kig ind i ungdommens liv med alt hvad det indeb\u00e6rer af interesser, problemer, snakke, og hvad man ellers kan t\u00e6nke sig til.\n\nLaust Grosb\u00f8ll er v\u00e6rt og sammen med indslag lavet af Danmarks ungdom og ham selv skaber \u2018Proud\u2019 en mosaik af fragmenter af ungdom. Hvis du selv er ung, s\u00e5 send dit eget indslag p\u00e5 proud@r8dio.dk \n\nVi gl\u00e6der os til at h\u00f8re fra dig",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/4cdb4d68-4898-4053-84ba-adf900ef6bbb/image.jpg?t=1639061436&size=Medium",
    "slug": "proud",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/proud",
    "episodes": [
      {
        "title": "En efterskolehyldest",
        "publishedAt": "2024-07-01T04:00:00.000Z",
        "id": 1103
      },
      {
        "title": "Almanak i festligheder",
        "publishedAt": "2024-06-05T04:00:00.000Z",
        "id": 1043
      },
      {
        "title": "Klimageneration-z har ordet",
        "publishedAt": "2024-05-02T06:19:17.873Z",
        "id": 998
      },
      {
        "title": "En debat, et digt, en dans",
        "publishedAt": "2024-03-27T05:00:00.000Z",
        "id": 960
      },
      {
        "title": "Med musik som fortegn",
        "publishedAt": "2024-02-15T16:00:00.000Z",
        "id": 888
      },
      {
        "title": "JuleProud",
        "publishedAt": "2023-12-21T12:59:16.060Z",
        "id": 805
      },
      {
        "title": "Autensitet og iderigdom",
        "publishedAt": "2023-11-29T13:52:30.380Z",
        "id": 762
      },
      {
        "title": "Lommepoesi og tre hurtige til ungdommen",
        "publishedAt": "2023-11-02T14:04:26.920Z",
        "id": 733
      },
      {
        "title": "F\u00e5 god hud, pak ordenligt, og start med at cykle",
        "publishedAt": "2023-08-15T12:03:41.823Z",
        "id": 642
      },
      {
        "title": "En sommer i regnens, Roskildes og en masse andre fede tings tegn",
        "publishedAt": "2023-07-18T12:17:39.140Z",
        "id": 624
      },
      {
        "title": "Bornholm, bold, mere bold og en statsmester i Constitution",
        "publishedAt": "2023-06-19T13:20:00.213Z",
        "id": 594
      },
      {
        "title": "Efterskole og El guitar",
        "publishedAt": "2023-05-15T13:20:00.000Z",
        "id": 548
      },
      {
        "title": "En halsstarrig ungdom",
        "publishedAt": "2023-04-18T12:25:00.000Z",
        "id": 516
      },
      {
        "title": "En Skuespiller pa\u030a Arbejde",
        "publishedAt": "2022-09-17T07:00:00.000Z",
        "id": 273
      },
      {
        "title": "Jeg Har Aldrig",
        "publishedAt": "2022-03-09T10:54:03.527Z",
        "id": 173
      },
      {
        "title": "Teatertr\u00e6ning",
        "publishedAt": "2022-01-21T15:43:03.050Z",
        "id": 148
      },
      {
        "title": "Pro gulvh\u00f8jde - anti cringe",
        "publishedAt": "2021-12-09T14:57:54.827Z",
        "id": 118
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Den korte r8Dioavis",
    "content": "Den Korte r8Dioavis bringer de korteste nyheder i gulvh\u00f8jde under ledelse af nyhedschef Rasmus Bruun. De redaktionelle teams skifter dagligt og best\u00e5r bl.a. af seniorkorrespondent Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm, Steen Langeberg, Ulrik Br\u00f8ndal, Anja Winther med flere.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/b0af4d6f-d48a-4b96-992c-adf300c40d04/image.jpg?t=1675676597&size=Medium",
    "slug": "den-korte-r8dioavis",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/den-korte-r8dioavis",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 167 - Farvel liv, hall\u00f8j kniv",
        "publishedAt": "2023-11-02T13:41:58.823Z",
        "id": 732
      },
      {
        "title": "Afsnit 166 - Hurtig og god til at pege",
        "publishedAt": "2023-10-31T13:28:26.290Z",
        "id": 730
      },
      {
        "title": "Afsnit 165 - Skal jeg stikke dig?",
        "publishedAt": "2023-10-27T12:34:52.983Z",
        "id": 726
      },
      {
        "title": "Afsnit 164 - Jeg er ikke bitter",
        "publishedAt": "2023-10-26T12:32:19.577Z",
        "id": 724
      },
      {
        "title": "Afsnit 163 - En for alle, alle for en",
        "publishedAt": "2023-10-25T12:40:04.007Z",
        "id": 722
      },
      {
        "title": "Afsnit 162 - Hej, det er Jakob Ellemann",
        "publishedAt": "2023-10-24T12:40:51.990Z",
        "id": 720
      },
      {
        "title": "Afsnit 161 - Stormfondue og n\u00f8dgenerator",
        "publishedAt": "2023-10-20T12:34:58.940Z",
        "id": 717
      },
      {
        "title": "Afsnit 160 - Vanvittigt vejr",
        "publishedAt": "2023-10-19T12:31:10.470Z",
        "id": 715
      },
      {
        "title": "Afsnit 159 - Klynk, klynk, klynk",
        "publishedAt": "2023-10-16T12:24:59.497Z",
        "id": 713
      },
      {
        "title": "Afsnit 158 - Der er aldrig et 'men'",
        "publishedAt": "2023-10-13T12:29:17.487Z",
        "id": 710
      },
      {
        "title": "Afsnit 157 - Vi kender ikke det fulde billede",
        "publishedAt": "2023-10-12T12:24:35.183Z",
        "id": 707
      },
      {
        "title": "Afsnit 156 - Venindebog, ja eller nej?",
        "publishedAt": "2023-10-10T12:32:09.117Z",
        "id": 704
      },
      {
        "title": "Afsnit 155 - Body age",
        "publishedAt": "2023-10-09T12:30:49.773Z",
        "id": 703
      },
      {
        "title": "Afsnit 154 - HerningBDSMfyr",
        "publishedAt": "2023-10-06T12:51:09.340Z",
        "id": 699
      },
      {
        "title": "Afsnit 153 - It's Br\u00f8ndie bitch",
        "publishedAt": "2023-10-05T12:36:14.777Z",
        "id": 697
      },
      {
        "title": "Afsnit 152 - S\u00e5dan fanger man de unge",
        "publishedAt": "2023-10-03T12:21:52.727Z",
        "id": 694
      },
      {
        "title": "Afsnit 151 - Daim i vinduet",
        "publishedAt": "2023-09-29T12:29:29.473Z",
        "id": 691
      },
      {
        "title": "Afsnit 150 - Milf Cheese",
        "publishedAt": "2023-09-28T16:41:49.347Z",
        "id": 689
      },
      {
        "title": "Afsnit 149 - Hvad er et godt foto? Ja eller nej?",
        "publishedAt": "2023-09-26T12:46:28.887Z",
        "id": 686
      },
      {
        "title": "Afsnit 148 - Gode konservative dyder",
        "publishedAt": "2023-09-25T12:39:33.323Z",
        "id": 682
      },
      {
        "title": "Afsnit 147 - Jeg kom bare for at l\u00e6se",
        "publishedAt": "2023-09-22T12:47:53.943Z",
        "id": 679
      },
      {
        "title": "Afsnit 146 - En, to, t\u00e5",
        "publishedAt": "2023-09-21T12:31:32.467Z",
        "id": 678
      },
      {
        "title": "Afsnit 145 - It's me, Jan Grarup",
        "publishedAt": "2023-09-20T12:33:29.617Z",
        "id": 675
      },
      {
        "title": "Afsnit 144 - Tal med Gud",
        "publishedAt": "2023-09-18T12:30:43.033Z",
        "id": 674
      },
      {
        "title": "Afsnit 143 - Hvilken disneyfigur er jeg?",
        "publishedAt": "2023-09-15T12:29:38.923Z",
        "id": 672
      },
      {
        "title": "Afsnit 142 - Dennis Knudsen ved ikke en skid",
        "publishedAt": "2023-09-14T12:47:07.837Z",
        "id": 670
      },
      {
        "title": "Afsnit 141 - Bare sig undskyld",
        "publishedAt": "2023-09-12T12:34:19.267Z",
        "id": 666
      },
      {
        "title": "Afsnit 140 - Kirstendommen",
        "publishedAt": "2023-09-11T12:40:15.540Z",
        "id": 665
      },
      {
        "title": "Afsnit 139 - Det\u2019 fredag og Kirsten betaler",
        "publishedAt": "2023-09-08T12:28:24.383Z",
        "id": 662
      },
      {
        "title": "Afsnit 138 - Igenog igen og",
        "publishedAt": "2023-09-07T12:37:57.903Z",
        "id": 660
      },
      {
        "title": "Afsnit 137 - Er jeg et nul?",
        "publishedAt": "2023-09-04T12:31:36.340Z",
        "id": 657
      },
      {
        "title": "Afsnit 136 - Mr. Podcast",
        "publishedAt": "2023-09-01T12:29:02.443Z",
        "id": 655
      },
      {
        "title": "Afsnit 135 - Girl dinner og drikkeyoughurt",
        "publishedAt": "2023-08-31T12:34:51.280Z",
        "id": 653
      },
      {
        "title": "Afsnit 134 - S\u00e5\u2019 du for dum!",
        "publishedAt": "2023-08-30T12:50:10.807Z",
        "id": 651
      },
      {
        "title": "Afsnit 133 - Ikke for kritisk",
        "publishedAt": "2023-08-25T12:30:46.827Z",
        "id": 649
      },
      {
        "title": "Afsnit 132 - Den rigtige stol",
        "publishedAt": "2023-08-23T12:35:54.273Z",
        "id": 647
      },
      {
        "title": "Afsnit 131 - D\u00f8ren g\u00e5r op, og hvem kommer ind 2",
        "publishedAt": "2023-06-29T12:32:27.893Z",
        "id": 608
      },
      {
        "title": "Afsnit 130 - Anja icer",
        "publishedAt": "2023-06-28T12:35:45.283Z",
        "id": 606
      },
      {
        "title": "Afsnit 129 - En d\u00e5rlig nyhed",
        "publishedAt": "2023-06-27T12:43:23.410Z",
        "id": 605
      },
      {
        "title": "Afsnit 128 - Er en forbandelse et v\u00e5ben?",
        "publishedAt": "2023-06-26T12:33:40.890Z",
        "id": 603
      },
      {
        "title": "Afsnit 127 - Sigurds Slips og Spilopper",
        "publishedAt": "2023-06-23T12:34:21.393Z",
        "id": 600
      },
      {
        "title": "Afsnit 126 - Kritisk hver 7. gang",
        "publishedAt": "2023-06-22T16:09:56.700Z",
        "id": 597
      },
      {
        "title": "Afsnit 125 - Live fra f\u00e6ngslet",
        "publishedAt": "2023-06-19T13:17:39.487Z",
        "id": 593
      },
      {
        "title": "Afsnit 124 - 1\u20262\u2026tillid",
        "publishedAt": "2023-06-16T12:59:31.170Z",
        "id": 591
      },
      {
        "title": "Afsnit 123 - Den korte b\u00f8rner8Dioavis",
        "publishedAt": "2023-06-15T12:51:09.750Z",
        "id": 588
      },
      {
        "title": "Afsnit 122 - Det sp\u00f8ger p\u00e5 Folkem\u00f8det",
        "publishedAt": "2023-06-13T12:56:10.207Z",
        "id": 586
      },
      {
        "title": "Afsnit 121 - Tilbage til Radio Viggo",
        "publishedAt": "2023-06-12T12:37:35.763Z",
        "id": 585
      },
      {
        "title": "Afsnit 120 - Sviner eller trussel",
        "publishedAt": "2023-06-09T12:40:02.313Z",
        "id": 582
      },
      {
        "title": "Afsnit 119 - Othellot\u00e5",
        "publishedAt": "2023-06-08T12:47:37.160Z",
        "id": 579
      },
      {
        "title": "Afsnit 118 - 2,4 ton havregryn",
        "publishedAt": "2023-06-05T12:59:55.307Z",
        "id": 574
      },
      {
        "title": "Afsnit 117 - Troldeh\u00e6r eller haters?",
        "publishedAt": "2023-06-02T13:20:50.040Z",
        "id": 572
      },
      {
        "title": "Afsnit 116 - Deep cake I kassen",
        "publishedAt": "2023-06-01T12:42:04.570Z",
        "id": 569
      },
      {
        "title": "Afsnit 115 - St\u00e6rke k\u00e6ber",
        "publishedAt": "2023-05-31T12:22:47.250Z",
        "id": 567
      },
      {
        "title": "Afsnit 114 - Kaos og krokodillet\u00e5rer",
        "publishedAt": "2023-05-26T13:15:19.850Z",
        "id": 563
      },
      {
        "title": "Afsnit 113 - These boobs are made for walking",
        "publishedAt": "2023-05-25T12:32:09.817Z",
        "id": 561
      },
      {
        "title": "Afsnit 112 - Fl\u00e6skesv\u00e6rt overv\u00e6gtig",
        "publishedAt": "2023-05-22T12:30:09.360Z",
        "id": 557
      },
      {
        "title": "Afsnit 111 - Toasten er tilbage",
        "publishedAt": "2023-05-19T13:00:12.563Z",
        "id": 555
      },
      {
        "title": "Afsnit 110 - Kristi himmelFART",
        "publishedAt": "2023-05-18T12:28:18.197Z",
        "id": 552
      },
      {
        "title": "Afsnit 109 - The Window",
        "publishedAt": "2023-05-17T12:38:08.493Z",
        "id": 550
      },
      {
        "title": "Afsnit 108 - Bar r\u00f8v og nyheder",
        "publishedAt": "2023-05-15T12:55:12.907Z",
        "id": 549
      },
      {
        "title": "Afsnit 107 - Happy Labia Day",
        "publishedAt": "2023-05-12T12:24:47.377Z",
        "id": 546
      },
      {
        "title": "Afsnit 106 - Konfirmanden Tina",
        "publishedAt": "2023-05-11T12:49:25.530Z",
        "id": 544
      },
      {
        "title": "Afsnit 105 - En Mikkel Beha sommer",
        "publishedAt": "2023-05-10T12:51:42.593Z",
        "id": 541
      },
      {
        "title": "Afsnit 104 - S\u00f8ren Vesters bunker",
        "publishedAt": "2023-05-08T12:35:57.863Z",
        "id": 539
      },
      {
        "title": "Afsnit 103 - En rigtig Jesper Olsen",
        "publishedAt": "2023-05-05T12:35:15.123Z",
        "id": 537
      },
      {
        "title": "Afsnit 102 - Je suis Uncle Prawn",
        "publishedAt": "2023-05-04T12:42:36.743Z",
        "id": 533
      },
      {
        "title": "Afsnit 101 - Met Gala og modetips",
        "publishedAt": "2023-05-02T12:50:22.963Z",
        "id": 529
      },
      {
        "title": "Afsnit 100 - Hej med dig frk. fotomodel",
        "publishedAt": "2023-05-01T12:38:25.127Z",
        "id": 528
      },
      {
        "title": "Afsnit 99 - Hyundai manden",
        "publishedAt": "2023-04-27T12:46:40.907Z",
        "id": 525
      },
      {
        "title": "Afsnit 98 - ...s\u00f8d' sp\u00e6ndende og med en god' r\u00f8v",
        "publishedAt": "2023-04-25T12:34:19.300Z",
        "id": 524
      },
      {
        "title": "Afsnit 97 - Sig det, som det er",
        "publishedAt": "2023-04-24T12:34:30.417Z",
        "id": 522
      },
      {
        "title": "Afsnit 96 - Den fr\u00e6kke klovn",
        "publishedAt": "2023-04-21T12:37:45.457Z",
        "id": 520
      },
      {
        "title": "Afsnit 95 - Rigtig d\u00e5rlig kaffe",
        "publishedAt": "2023-04-20T12:57:15.763Z",
        "id": 518
      },
      {
        "title": "Afsnit 94 - Vinker med venstre",
        "publishedAt": "2023-04-17T12:31:40.087Z",
        "id": 515
      },
      {
        "title": "Afsnit 93 - No more Mr. nice guy",
        "publishedAt": "2023-04-14T12:43:15.167Z",
        "id": 514
      },
      {
        "title": "Afsnit 92 - Konstitueringsm\u00f8det",
        "publishedAt": "2023-04-13T12:30:55.033Z",
        "id": 512
      },
      {
        "title": "Afsnit 91 - En skummel plan, ik' \u00e5",
        "publishedAt": "2023-04-12T12:36:56.797Z",
        "id": 510
      },
      {
        "title": "Afsnit 90 - Sarahs spirituelle hj\u00f8rne",
        "publishedAt": "2023-04-07T13:17:13.817Z",
        "id": 509
      },
      {
        "title": "Afsnit 89 - Tre ting p\u00e5 en \u00f8de \u00f8",
        "publishedAt": "2023-04-06T13:03:45.230Z",
        "id": 507
      },
      {
        "title": "Afsnit 88 - Et lille barn, der sl\u00e5r",
        "publishedAt": "2023-04-03T12:28:08.200Z",
        "id": 502
      },
      {
        "title": "Afsnit 87 - Gonzi",
        "publishedAt": "2023-03-31T12:43:57.613Z",
        "id": 501
      },
      {
        "title": "Afsnit 86 - Tr\u00e8s Bien",
        "publishedAt": "2023-03-30T12:39:42.370Z",
        "id": 499
      },
      {
        "title": "Afsnit 85 - Hvor er g\u00e5rdsangeren henne?",
        "publishedAt": "2023-03-29T12:56:17.233Z",
        "id": 498
      },
      {
        "title": "Afsnit 84 - Sm\u00e5 25 \u00e5r",
        "publishedAt": "2023-03-28T12:45:56.610Z",
        "id": 497
      },
      {
        "title": "Afsnit 83 - En masse lort",
        "publishedAt": "2023-03-27T13:01:14.753Z",
        "id": 495
      },
      {
        "title": "Afsnit 82 - En grim mulat",
        "publishedAt": "2023-03-24T14:00:21.313Z",
        "id": 493
      },
      {
        "title": "Afsnit 81 - 1 million dollars",
        "publishedAt": "2023-03-23T13:36:00.410Z",
        "id": 490
      },
      {
        "title": "Afsnit 80 - Klar, parat, slade",
        "publishedAt": "2023-03-22T13:59:00.123Z",
        "id": 489
      },
      {
        "title": "Afsnit 79 - Journalist og influencer",
        "publishedAt": "2023-03-21T13:48:11.487Z",
        "id": 487
      },
      {
        "title": "Afsnit 78 - Det var bare en lille kniv",
        "publishedAt": "2023-03-20T13:31:29.400Z",
        "id": 486
      },
      {
        "title": "Afsnit 77 - Den danske Rachel",
        "publishedAt": "2023-03-16T13:54:02.960Z",
        "id": 482
      },
      {
        "title": "Afsnit 76 - D\u00f8ren g\u00e5r op, og hvem kommer ind",
        "publishedAt": "2023-03-15T13:41:30.203Z",
        "id": 480
      },
      {
        "title": "Afsnit 75 - Sidste nye tabu",
        "publishedAt": "2023-03-14T13:40:06.187Z",
        "id": 479
      },
      {
        "title": "Afsnit 74 - En ordentlig kin\u00f8jser",
        "publishedAt": "2023-03-13T13:27:13.230Z",
        "id": 478
      },
      {
        "title": "Afsnit 73 - Kim Novo",
        "publishedAt": "2023-03-09T13:41:16.530Z",
        "id": 475
      },
      {
        "title": "Afsnit 72 - Kampdag og strandskader",
        "publishedAt": "2023-03-08T13:39:59.267Z",
        "id": 473
      },
      {
        "title": "Afsnit 71 - Det absurde i det",
        "publishedAt": "2023-03-07T15:11:11.403Z",
        "id": 472
      },
      {
        "title": "Afsnit 70 - En mulig Cavling",
        "publishedAt": "2023-03-06T13:25:15.243Z",
        "id": 470
      },
      {
        "title": "Afsnit 69 - Skyld og skam",
        "publishedAt": "2023-03-02T13:37:22.190Z",
        "id": 466
      },
      {
        "title": "Afsnit 68.5 - Jamais vu",
        "publishedAt": "2023-03-19T03:00:00.000Z",
        "id": 485
      },
      {
        "title": "Afsnit 68 - Deja vu",
        "publishedAt": "2023-03-01T13:42:57.687Z",
        "id": 465
      },
      {
        "title": "Afsnit 67 - En finger i 'sneppan'",
        "publishedAt": "2023-02-27T13:33:53.917Z",
        "id": 463
      },
      {
        "title": "Afsnit 66 - Vagn er dum",
        "publishedAt": "2023-02-23T14:01:42.563Z",
        "id": 459
      },
      {
        "title": "Afsnit 65 - S\u00e5dan var det dengang",
        "publishedAt": "2023-02-21T13:35:14.920Z",
        "id": 458
      },
      {
        "title": "Afsnit 64 - Sm\u00e5 svin",
        "publishedAt": "2023-02-20T13:34:52.573Z",
        "id": 457
      },
      {
        "title": "Afsnit 63 - Lugtefranz",
        "publishedAt": "2023-02-16T13:48:44.610Z",
        "id": 453
      },
      {
        "title": "Afsnit 62 - Ingen Kalles Kaviar",
        "publishedAt": "2023-02-13T13:42:41.800Z",
        "id": 452
      },
      {
        "title": "Afsnit 61 - Ikke mere murbrok",
        "publishedAt": "2023-02-09T13:35:27.907Z",
        "id": 446
      },
      {
        "title": "Afsnit 60 - Lidt om Spidsspurven",
        "publishedAt": "2023-02-08T13:55:24.787Z",
        "id": 444
      },
      {
        "title": "Afsnit 59 - Det, brugerne vil have",
        "publishedAt": "2023-02-07T13:32:13.337Z",
        "id": 443
      },
      {
        "title": "Afsnit 58 - Sm\u00f8lfevand",
        "publishedAt": "2023-02-06T13:41:52.673Z",
        "id": 441
      },
      {
        "title": "Afsnit 57 - En kinky f\u00e6tter",
        "publishedAt": "2023-02-02T13:32:33.243Z",
        "id": 426
      },
      {
        "title": "Afsnit 56 - En dyster dag for detailhandlen",
        "publishedAt": "2023-02-01T13:42:57.877Z",
        "id": 424
      },
      {
        "title": "Afsnit 55 - Av mine bitzcoins",
        "publishedAt": "2023-01-30T13:29:40.930Z",
        "id": 420
      },
      {
        "title": "Afsnit 54 - Mike Tyson plakat s\u00e6lges",
        "publishedAt": "2023-01-26T13:31:34.003Z",
        "id": 414
      },
      {
        "title": "Afsnit 53 - How to start a demokratisk samtale",
        "publishedAt": "2023-01-24T13:39:15.573Z",
        "id": 411
      },
      {
        "title": "Afsnit 52 - Velkommen til nyhedsfamilien",
        "publishedAt": "2023-01-23T13:43:50.717Z",
        "id": 408
      },
      {
        "title": "Afsnit 51 - Den danske Andrew Tate",
        "publishedAt": "2023-01-19T13:43:47.123Z",
        "id": 402
      },
      {
        "title": "Afsnit 50 - Jesus Kristus live fra Folketinget",
        "publishedAt": "2023-01-17T13:49:52.263Z",
        "id": 398
      },
      {
        "title": "Afsnit 49 - Et plysset gevir",
        "publishedAt": "2023-01-16T13:36:30.570Z",
        "id": 397
      },
      {
        "title": "Afsnit 48 - Et godt Klaus Rothstein",
        "publishedAt": "2023-01-13T13:43:21.113Z",
        "id": 392
      },
      {
        "title": "Afsnit 47 - Anmeld det",
        "publishedAt": "2023-01-12T13:50:10.247Z",
        "id": 390
      },
      {
        "title": "Afsnit 46 - Asiaterblind",
        "publishedAt": "2023-01-05T13:28:00.587Z",
        "id": 385
      },
      {
        "title": "Afsnit 45 - Et v\u00e6rdigt punktum",
        "publishedAt": "2022-12-21T13:01:30.383Z",
        "id": 361
      },
      {
        "title": "Afsnit 44 - Det bliver i nyhedsfamilien",
        "publishedAt": "2022-12-20T14:24:15.087Z",
        "id": 360
      },
      {
        "title": "Afsnit 43 - Hvad med hvepsedronningen?",
        "publishedAt": "2022-12-19T13:50:25.660Z",
        "id": 359
      },
      {
        "title": "Afsnit 42 - The Mental Load",
        "publishedAt": "2022-12-16T13:45:05.710Z",
        "id": 357
      },
      {
        "title": "Afsnit 41 - Kirsten Birgit Schi\u00f8tz Kretz H\u00f8rsholm inviterer...",
        "publishedAt": "2022-12-15T13:39:00.420Z",
        "id": 354
      },
      {
        "title": "Afsnit 40 - Det er historisk!\u2122\ufe0f",
        "publishedAt": "2022-12-14T13:33:39.520Z",
        "id": 353
      },
      {
        "title": "Afsnit 39 - Den nye Benjamin",
        "publishedAt": "2022-12-13T13:44:11.697Z",
        "id": 352
      },
      {
        "title": "Afsnit 38 - Uffe bapper p\u00e5 piben",
        "publishedAt": "2022-12-12T13:58:19.513Z",
        "id": 349
      },
      {
        "title": "Afsnit 37 - New look",
        "publishedAt": "2022-12-09T13:40:38.373Z",
        "id": 347
      },
      {
        "title": "Afsnit 36 - Wokey dokey",
        "publishedAt": "2022-12-08T13:43:16.000Z",
        "id": 344
      },
      {
        "title": "Afsnit 35 - Mediedarlingens Fald",
        "publishedAt": "2022-12-07T13:44:21.000Z",
        "id": 342
      },
      {
        "title": "Afsnit 34 - Mimik ikke inkluderet",
        "publishedAt": "2022-12-06T13:50:00.000Z",
        "id": 340
      },
      {
        "title": "Afsnit 33 - Alexanderteknikken i K\u00f8dp\u00f8lsen",
        "publishedAt": "2022-12-05T13:47:51.000Z",
        "id": 337
      },
      {
        "title": "Afsnit 32 - Du kaster en meget lille skygge",
        "publishedAt": "2022-12-02T13:38:49.000Z",
        "id": 334
      },
      {
        "title": "Afsnit 31 - Nu har jeg ikke set det, men...",
        "publishedAt": "2022-12-01T15:49:08.957Z",
        "id": 332
      },
      {
        "title": "Afsnit 30 - Hvidsjulsbarometeret",
        "publishedAt": "2022-11-28T13:32:00.000Z",
        "id": 328
      },
      {
        "title": "Afsnit 29 - Det journalistiske otium",
        "publishedAt": "2022-11-22T12:53:27.000Z",
        "id": 322
      },
      {
        "title": "Afsnit 28 - I Qatar det",
        "publishedAt": "2022-11-16T15:26:30.000Z",
        "id": 320
      },
      {
        "title": "Afsnit 27 - Det bliver for gemacht",
        "publishedAt": "2022-11-08T14:25:28.260Z",
        "id": 301
      },
      {
        "title": "Afsnit 26 - Demokratiets festdag",
        "publishedAt": "2022-11-01T12:09:27.240Z",
        "id": 298
      },
      {
        "title": "Afsnit 25 - Ornepigen Bodil",
        "publishedAt": "2022-10-24T10:34:34.860Z",
        "id": 293
      },
      {
        "title": "Afsnit 24 - Vi er tilbage!",
        "publishedAt": "2022-10-19T13:54:55.343Z",
        "id": 290
      },
      {
        "title": "Afsnit 23 - Sommerferiefest",
        "publishedAt": "2022-06-28T12:42:30.757Z",
        "id": 240
      },
      {
        "title": "Afsnit 22 - Danske Inger",
        "publishedAt": "2022-06-23T20:40:19.010Z",
        "id": 237
      },
      {
        "title": "Afsnit 21 - De moderate",
        "publishedAt": "2022-06-09T07:33:50.793Z",
        "id": 228
      },
      {
        "title": "Afsnit 20 - V\u00e6rsgo, Allan",
        "publishedAt": "2022-06-02T10:43:39.340Z",
        "id": 225
      },
      {
        "title": "Afsnit 19 - Claus Hjort Frederiksen?",
        "publishedAt": "2022-05-19T16:24:57.683Z",
        "id": 218
      },
      {
        "title": "Afsnit 18 - Lemf\u00e6ldig omgang med sandheden",
        "publishedAt": "2022-05-12T17:19:41.517Z",
        "id": 215
      },
      {
        "title": "Afsnit 17 - Dagsordens\u00e6ttende",
        "publishedAt": "2022-04-28T11:16:56.527Z",
        "id": 208
      },
      {
        "title": "Afsnit 16 - T\u00f8mmerm\u00e6nd og juice",
        "publishedAt": "2022-04-20T10:04:51.477Z",
        "id": 191
      },
      {
        "title": "Afsnit 15 - Glassk\u00e5r i Kyiv",
        "publishedAt": "2022-04-13T15:40:03.930Z",
        "id": 187
      },
      {
        "title": "Afsnit 14 - En aftale med kaninerne",
        "publishedAt": "2022-03-31T16:14:19.000Z",
        "id": 183
      },
      {
        "title": "Afsnit 13 - Har du f\u00e5et b\u00e6r i dag?",
        "publishedAt": "2022-03-16T08:43:56.000Z",
        "id": 177
      },
      {
        "title": "Afsnit 12 - Hvor er Anja?",
        "publishedAt": "2022-03-11T12:03:52.000Z",
        "id": 175
      },
      {
        "title": "Afsnit 11 - Alt kan v\u00e6re tapas",
        "publishedAt": "2022-02-23T15:53:41.000Z",
        "id": 167
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - Et telt af denim",
        "publishedAt": "2022-02-17T17:24:44.000Z",
        "id": 165
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - Hvad er dit ghost?",
        "publishedAt": "2022-02-10T12:34:59.000Z",
        "id": 161
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - De tre huller",
        "publishedAt": "2022-02-03T12:48:09.000Z",
        "id": 155
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Tilbud fra garagen",
        "publishedAt": "2022-01-27T12:15:15.000Z",
        "id": 150
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Anjas far",
        "publishedAt": "2022-01-20T16:28:00.000Z",
        "id": 146
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Ding Dong Dynamo",
        "publishedAt": "2022-01-13T11:50:50.000Z",
        "id": 141
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - S\u00f8d Asti",
        "publishedAt": "2022-01-06T15:52:12.000Z",
        "id": 137
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Jeg skal have et l\u00e6ngere navn",
        "publishedAt": "2021-12-16T15:19:00.000Z",
        "id": 131
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Rockability",
        "publishedAt": "2021-12-09T18:04:00.000Z",
        "id": 119
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - En dummy til Rasmus",
        "publishedAt": "2021-12-03T12:58:00.000Z",
        "id": 115
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Deutschland \u00dcber Alles",
    "content": "Europas kulturelle og \u00f8konomiske lokomotiv. Europas bankende trafikale hjerte. Europas folkerigeste nation. K\u00e6rt barn har mange navne. Og k\u00e6rt, det har vi vores store nabo mod syd, Tyskland. Velkommen til r8Dios store rejseprogramsatsning, Deutschland \u00dcber Alles, hvor vi udforsker hvad det store land har at byde p\u00e5.\u00a0",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/eb47d0ec-794d-434c-b9e1-add700cb1a9d/image.jpg?t=1675676627&size=Medium",
    "slug": "deutschland-ber-alles",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/deutschland-ber-alles",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 4 - Berlin",
        "publishedAt": "2023-02-06T10:14:40.843Z",
        "id": 440
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Du\u0308sseldorf",
        "publishedAt": "2022-01-29T08:00:00.000Z",
        "id": 152
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Hamburg del 2",
        "publishedAt": "2021-11-12T11:26:00.000Z",
        "id": 103
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Hamburg del 1",
        "publishedAt": "2021-11-05T12:34:04.603Z",
        "id": 100
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Tilbudsr8dioavisen",
    "content": "Hver uge bringer tilbudsj\u00e6ger Ulrik Br\u00f8ndal dig tilbudsavisernes aller bedste tilbud.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/1205383d-dfbe-4f46-bb6f-adb201496489/image.jpg?t=1675677288&size=Medium",
    "slug": "tilbudsr8dioavisen",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/tilbudsr8dioavisen",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 51 - Julefrokost og ny dummy",
        "publishedAt": "2022-12-23T13:06:33.107Z",
        "id": 367
      },
      {
        "title": "Afsnit 50 - Den ultimative juleaftensguide",
        "publishedAt": "2022-12-15T16:30:07.653Z",
        "id": 355
      },
      {
        "title": "Afsnit 49 - Julegaveindk\u00f8b i krisetid",
        "publishedAt": "2022-12-08T16:14:38.490Z",
        "id": 345
      },
      {
        "title": "Afsnit 48 - Et billigt kalenderlys",
        "publishedAt": "2022-11-30T11:05:58.180Z",
        "id": 331
      },
      {
        "title": "Afsnit 47 - Svensk Special",
        "publishedAt": "2022-11-24T12:00:00.000Z",
        "id": 323
      },
      {
        "title": "Afsnit 46 - Blackout special",
        "publishedAt": "2022-11-15T12:57:06.287Z",
        "id": 319
      },
      {
        "title": "Afsnit 45 - En billig Mortens aften",
        "publishedAt": "2022-11-10T10:27:48.143Z",
        "id": 316
      },
      {
        "title": "Afsnit 44 - En leg med termometret",
        "publishedAt": "2022-11-03T10:22:13.980Z",
        "id": 299
      },
      {
        "title": "Afsnit 43 - Kogetiden og syltes\u00e6sonen",
        "publishedAt": "2022-10-18T12:20:02.693Z",
        "id": 289
      },
      {
        "title": "Afsnit 42 - Gode r\u00e5d til den t\u00f8rreste bagdel",
        "publishedAt": "2022-10-11T18:40:19.153Z",
        "id": 286
      },
      {
        "title": "Afsnit 41 - Koldt er godt!",
        "publishedAt": "2022-10-04T09:43:45.653Z",
        "id": 282
      },
      {
        "title": "Afsnit 40 - \u2026og s\u00e5 p\u00e5 \u00e6blerov",
        "publishedAt": "2022-09-28T06:29:11.743Z",
        "id": 278
      },
      {
        "title": "Afsnit 39 - Skimmelsvamp vs. penge",
        "publishedAt": "2022-09-20T05:24:05.543Z",
        "id": 274
      },
      {
        "title": "Afsnit 38 - En varmebl\u00e6ser til kontoret",
        "publishedAt": "2022-09-13T06:12:44.883Z",
        "id": 265
      },
      {
        "title": "Afsnit 37 - D\u00e5semaden er tilbage",
        "publishedAt": "2022-09-06T12:58:05.520Z",
        "id": 261
      },
      {
        "title": "Afsnit 36 - Special: Tilbudsjagt helt til gr\u00e6nsen",
        "publishedAt": "2022-08-27T07:43:23.100Z",
        "id": 257
      },
      {
        "title": "Afsnit 35 - Hvilke p\u00f8lser skal p\u00e5 grillen?",
        "publishedAt": "2022-06-29T17:21:51.280Z",
        "id": 241
      },
      {
        "title": "Afsnit 34 - R\u00f8d og hvid bliver til ros\u00e9",
        "publishedAt": "2022-06-21T08:42:22.847Z",
        "id": 236
      },
      {
        "title": "Afsnit 33 - Pas p\u00e5 RTD maven",
        "publishedAt": "2022-06-14T18:45:55.947Z",
        "id": 231
      },
      {
        "title": "Afsnit 32 - Husk at vende dine \u00e6g",
        "publishedAt": "2022-06-08T11:52:40.220Z",
        "id": 227
      },
      {
        "title": "Afsnit 31 - Sur dej med smag af eddike",
        "publishedAt": "2022-05-31T09:20:36.333Z",
        "id": 224
      },
      {
        "title": "Afsnit 30 - Alle dem uden kummefrysere",
        "publishedAt": "2022-05-24T08:51:47.317Z",
        "id": 221
      },
      {
        "title": "Afsnit 29 - Huskokken Jonna",
        "publishedAt": "2022-05-17T13:54:24.587Z",
        "id": 217
      },
      {
        "title": "Afsnit 28 - Hvede du hvad der er p\u00e5 tilbud?",
        "publishedAt": "2022-05-10T12:55:22.167Z",
        "id": 214
      },
      {
        "title": "Afsnit 27 - Til dig med CVR-nummer",
        "publishedAt": "2022-05-03T12:27:43.817Z",
        "id": 210
      },
      {
        "title": "Afsnit 26 - Sidst p\u00e5 m\u00e5neden",
        "publishedAt": "2022-04-26T13:52:01.113Z",
        "id": 207
      },
      {
        "title": "Afsnit 25 - P\u00e5skeslik p\u00e5 tilbud",
        "publishedAt": "2022-04-19T10:55:40.863Z",
        "id": 190
      },
      {
        "title": "Afsnit 24 - Er der br\u00f8d i Frankrig?",
        "publishedAt": "2022-04-12T09:38:33.247Z",
        "id": 186
      },
      {
        "title": "Afsnit 23 - Leverdrenge",
        "publishedAt": "2022-04-04T10:34:42.953Z",
        "id": 184
      },
      {
        "title": "Afsnit 22 - Skrumpflation",
        "publishedAt": "2022-03-28T14:06:52.767Z",
        "id": 181
      },
      {
        "title": "Afsnit 21 - Tilbud til de sarte maver",
        "publishedAt": "2022-03-14T20:07:32.420Z",
        "id": 176
      },
      {
        "title": "Afsnit 20 - Den store hvedekrise",
        "publishedAt": "2022-03-07T13:03:19.080Z",
        "id": 172
      },
      {
        "title": "Afsnit 19 - Spise/strikke-pinde",
        "publishedAt": "2022-02-28T13:35:23.647Z",
        "id": 169
      },
      {
        "title": "Afsnit 18 - Chips, tips og garn",
        "publishedAt": "2022-02-14T17:13:00.000Z",
        "id": 163
      },
      {
        "title": "Afsnit 17 - Trusseindl\u00e6g, bind og tamponer",
        "publishedAt": "2022-02-08T19:26:12.317Z",
        "id": 159
      },
      {
        "title": "Afsnit 16 - Fastelavnsbolles\u00e6sonen",
        "publishedAt": "2022-01-31T13:57:04.897Z",
        "id": 153
      },
      {
        "title": "Afsnit 15 - Luksus-havregryn",
        "publishedAt": "2022-01-25T07:03:12.923Z",
        "id": 149
      },
      {
        "title": "Afsnit 14 - Kummefryseren",
        "publishedAt": "2022-01-17T10:15:41.557Z",
        "id": 144
      },
      {
        "title": "Afsnit 13 - Spidsk\u00e5lswrap",
        "publishedAt": "2022-01-10T15:21:51.410Z",
        "id": 140
      },
      {
        "title": "Afsnit 12 - Den helt store julespecial",
        "publishedAt": "2021-12-20T14:14:43.047Z",
        "id": 134
      },
      {
        "title": "Afsnit 11 - Fedtreducerede tarteletskaller",
        "publishedAt": "2021-12-13T12:13:00.000Z",
        "id": 129
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - Et bredt udvalg af l\u00f8g",
        "publishedAt": "2021-12-06T15:05:45.917Z",
        "id": 116
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - Maks 72 stk. pr. kunde",
        "publishedAt": "2021-11-29T07:13:09.940Z",
        "id": 112
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - P\u00e6rev\u00e6lling fra L\u00f8vbjerg",
        "publishedAt": "2021-11-22T14:24:45.980Z",
        "id": 109
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Baileys med s",
        "publishedAt": "2021-11-15T09:53:46.390Z",
        "id": 104
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Chips p\u00e5 radiatoren",
        "publishedAt": "2021-11-08T14:52:00.000Z",
        "id": 101
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Service til turen",
        "publishedAt": "2021-10-31T12:42:00.000Z",
        "id": 97
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Skolekridt fra Fazer",
        "publishedAt": "2021-10-24T20:36:00.000Z",
        "id": 93
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Billig Brandert",
        "publishedAt": "2021-10-17T13:01:00.000Z",
        "id": 91
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Sylt din sylte",
        "publishedAt": "2021-10-10T21:15:00.420Z",
        "id": 87
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - R\u00f8dvinspuden",
        "publishedAt": "2021-09-29T20:05:00.000Z",
        "id": 81
      }
    ]
  },
  {
    "title": "En historisk bytur",
    "content": "V\u00e6rten Kevin Kloster Rantzau tager lytterne med rundt i Danmark p\u00e5 en historisk odyss\u00e9. Kevins Simca sk\u00e6rer sig igennem kongeriget p\u00e5 jagt efter gemte historier i de danske byer. Som lytter bliver man overrasket over byernes hemmeligheder og Kevins utrolige viden. Sp\u00e6nd sikkerhedsselen og tag med ud i det bl\u00e5.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/ae04b217-fe28-41fa-8f1d-adb201352502/image.jpg?t=1675676652&size=Medium",
    "slug": "en-historisk-bytur",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/en-historisk-bytur",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 12 - Hirtshals",
        "publishedAt": "2023-07-04T11:38:05.597Z",
        "id": 613
      },
      {
        "title": "Afsnit 11 - Allinge",
        "publishedAt": "2023-06-21T11:42:26.887Z",
        "id": 595
      },
      {
        "title": "Afsnit 10 - Otterup",
        "publishedAt": "2023-06-07T11:41:55.623Z",
        "id": 576
      },
      {
        "title": "Afsnit 9 - Galten",
        "publishedAt": "2023-05-24T11:51:06.690Z",
        "id": 559
      },
      {
        "title": "Afsnit 8 - Dianalund",
        "publishedAt": "2023-05-09T12:00:00.000Z",
        "id": 540
      },
      {
        "title": "Afsnit 7 - Q&A p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen",
        "publishedAt": "2023-01-16T07:00:00.000Z",
        "id": 395
      },
      {
        "title": "Afsnit 6 - Stege",
        "publishedAt": "2022-06-15T17:08:12.230Z",
        "id": 232
      },
      {
        "title": "Afsnit 5 - Aabybro",
        "publishedAt": "2022-02-09T09:31:51.787Z",
        "id": 160
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Tisvilde",
        "publishedAt": "2022-01-19T19:26:00.000Z",
        "id": 145
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Varde",
        "publishedAt": "2021-11-05T11:59:44.560Z",
        "id": 99
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Ribe",
        "publishedAt": "2021-10-25T12:10:05.730Z",
        "id": 94
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Middelfart",
        "publishedAt": "2021-09-29T19:01:00.000Z",
        "id": 79
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Besat af krigen",
    "content": "Under 2. verdenskrig var Danmark besat i n\u00e6sten 5 \u00e5r. I den tid var vi bundet p\u00e5 mund og h\u00e5nd, som man sang dengang og kun ganske f\u00e5 havde mandsmod og hjerte til at k\u00e6mpe for friheden. \u00c9n af dem var Erik Bille Belleur Brahe, en heltmodig ung mand der satte sit liv p\u00e5 spil for Danmark. Han var primus motor for stiftelsen af Stockholmsgruppen der gjorde livet surt for nazisterne. Erik har utrolige fort\u00e6llinger fra tiden under tysk overherred\u00f8mme, som aldrig tidligere er blevet fortalt. Besat Af Krigen er tilrettelagt og produceret af J\u00f8rgen Schultz Larsen.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/ffb98c53-422d-4047-89e8-adb2011f4c4c/image.jpg?t=1675676565&size=Medium",
    "slug": "besat-af-krigen",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/besat-af-krigen",
    "episodes": [
      {
        "title": "H\u00f8jredrejet",
        "publishedAt": "2024-03-10T05:00:00.000Z",
        "id": 928
      },
      {
        "title": "Den Trojanske elefant",
        "publishedAt": "2024-02-11T05:00:00.000Z",
        "id": 882
      },
      {
        "title": "Chris X",
        "publishedAt": "2024-01-14T09:21:24.887Z",
        "id": 833
      },
      {
        "title": "Tove Top\u00f8rer",
        "publishedAt": "2023-12-10T09:22:13.990Z",
        "id": 785
      },
      {
        "title": "Himmlers s\u00e6d",
        "publishedAt": "2023-11-12T09:26:53.040Z",
        "id": 743
      },
      {
        "title": "Fre' p\u00e5 fyn",
        "publishedAt": "2023-10-08T09:31:50.157Z",
        "id": 701
      },
      {
        "title": "Spionballon over s\u00f8erne",
        "publishedAt": "2023-09-10T08:21:21.743Z",
        "id": 663
      },
      {
        "title": "Spurven",
        "publishedAt": "2023-08-13T08:26:37.103Z",
        "id": 640
      },
      {
        "title": "Jysk modstand",
        "publishedAt": "2023-07-09T08:26:36.593Z",
        "id": 618
      },
      {
        "title": "OL orgie i Berlin",
        "publishedAt": "2023-06-11T11:00:00.000Z",
        "id": 583
      },
      {
        "title": "4. maj",
        "publishedAt": "2023-05-04T14:00:00.000Z",
        "id": 532
      },
      {
        "title": "Nazij\u00e6gerens sidste tango",
        "publishedAt": "2023-04-25T13:00:00.000Z",
        "id": 523
      },
      {
        "title": "Regningen for Kaj Munk",
        "publishedAt": "2023-03-28T12:14:51.243Z",
        "id": 496
      },
      {
        "title": "G\u00f6rings Bageri",
        "publishedAt": "2023-02-28T14:00:00.000Z",
        "id": 464
      },
      {
        "title": "English House",
        "publishedAt": "2023-01-24T07:00:00.000Z",
        "id": 410
      },
      {
        "title": "Julespecial",
        "publishedAt": "2022-12-24T13:00:00.000Z",
        "id": 366
      },
      {
        "title": "F\u00f8rerens Stjerne",
        "publishedAt": "2022-10-05T14:21:35.890Z",
        "id": 284
      },
      {
        "title": "Korporal Schultz",
        "publishedAt": "2022-03-28T09:41:43.527Z",
        "id": 180
      },
      {
        "title": "Baronessen fra Berlin",
        "publishedAt": "2022-02-02T10:14:27.510Z",
        "id": 154
      },
      {
        "title": "G\u00f6rings b\u00f8rn",
        "publishedAt": "2021-12-01T15:29:48.580Z",
        "id": 113
      },
      {
        "title": "Paraplyholderen",
        "publishedAt": "2021-10-28T14:16:09.087Z",
        "id": 95
      },
      {
        "title": "Horst med strit\u00f8rene",
        "publishedAt": "2021-09-29T18:45:00.000Z",
        "id": 78
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Her Vogter Jeg",
    "content": "Det er blevet mere og mere farligt at beg\u00e5 sig i det danske samfund. Intet er helligt l\u00e6ngere, heller ikke ens eget hjem. Derfor er det vigtigt at tilegne sig viden om alarmsystemer, beskyttelse af fast ejendom, overlevelsesudstyr, forsvarsgrej - kort sagt om sikkerhed. Per Madsen er tidligere sikkerhedsvagt og nu v\u00e6rt for programmet Her Vogter Jeg. Han sender fra sit saferoom et sted Danmark.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/bfa6dd06-1284-4d1f-830d-ada900316387/image.jpg?t=1675676944&size=Medium",
    "slug": "her-vogter-jeg",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/her-vogter-jeg",
    "episodes": [
      {
        "title": "Overva\u030agning, del 2",
        "publishedAt": "2024-07-11T04:00:00.000Z",
        "id": 1121
      },
      {
        "title": "Overv\u00e5gning, del 1",
        "publishedAt": "2024-06-13T04:00:00.000Z",
        "id": 1053
      },
      {
        "title": "Her vogter vi",
        "publishedAt": "2024-05-09T04:00:00.000Z",
        "id": 1008
      },
      {
        "title": "P\u00e5 efteruddannelse hos Mark Svale 2. del",
        "publishedAt": "2024-04-11T04:00:00.000Z",
        "id": 978
      },
      {
        "title": "P\u00e5 efteruddannelse hos Mark Svale 1. del",
        "publishedAt": "2024-03-14T05:00:00.000Z",
        "id": 941
      },
      {
        "title": "Unboxing RM360 pro",
        "publishedAt": "2024-02-08T05:00:00.000Z",
        "id": 876
      },
      {
        "title": "Skovens M\u00fcsli",
        "publishedAt": "2024-01-11T12:32:30.647Z",
        "id": 827
      },
      {
        "title": "Honeytrap 2. del",
        "publishedAt": "2023-12-14T12:26:52.810Z",
        "id": 792
      },
      {
        "title": "Honeytrap 1. del",
        "publishedAt": "2023-11-09T12:26:56.747Z",
        "id": 740
      },
      {
        "title": "Choralschola og Spare Air",
        "publishedAt": "2023-10-12T12:31:43.840Z",
        "id": 708
      },
      {
        "title": "Sikkerhed inden befordring",
        "publishedAt": "2023-09-14T12:27:10.517Z",
        "id": 669
      },
      {
        "title": "MUS samtale",
        "publishedAt": "2023-08-10T11:31:37.437Z",
        "id": 638
      },
      {
        "title": "Et m\u00f8rkt kapitel",
        "publishedAt": "2023-07-13T11:31:19.843Z",
        "id": 620
      },
      {
        "title": "Fragvest 2. del",
        "publishedAt": "2023-06-08T12:36:20.157Z",
        "id": 578
      },
      {
        "title": "Fragvest 1. del",
        "publishedAt": "2023-05-11T13:00:00.000Z",
        "id": 542
      },
      {
        "title": "Tommy\u2019s Saferoom",
        "publishedAt": "2023-04-13T13:21:00.000Z",
        "id": 511
      },
      {
        "title": "Frihedsber\u00f8vet",
        "publishedAt": "2023-03-09T14:00:00.000Z",
        "id": 474
      },
      {
        "title": "Vildsvinehegnet 2. del",
        "publishedAt": "2023-02-09T16:00:00.000Z",
        "id": 445
      },
      {
        "title": "Vildsvinehegnet 1. del",
        "publishedAt": "2023-01-12T07:00:00.000Z",
        "id": 388
      },
      {
        "title": "Unboxing i Julepapir?",
        "publishedAt": "2022-12-07T07:00:00.000Z",
        "id": 341
      },
      {
        "title": "Pa\u030a overva\u030agning",
        "publishedAt": "2022-11-10T06:00:00.000Z",
        "id": 294
      },
      {
        "title": "Saferoom",
        "publishedAt": "2022-10-13T07:57:33.807Z",
        "id": 287
      },
      {
        "title": "Unboxing taser gun",
        "publishedAt": "2022-09-08T12:00:00.000Z",
        "id": 262
      },
      {
        "title": "Aarhus Bryghus",
        "publishedAt": "2022-08-13T13:20:17.677Z",
        "id": 253
      },
      {
        "title": "P\u00e5 bes\u00f8g hos Carlo del 2",
        "publishedAt": "2022-07-06T10:30:00.000Z",
        "id": 243
      },
      {
        "title": "P\u00e5 bes\u00f8g hos Carlo del 1",
        "publishedAt": "2022-05-08T21:35:00.513Z",
        "id": 213
      },
      {
        "title": "Grejfreak special",
        "publishedAt": "2022-01-08T07:00:00.000Z",
        "id": 139
      },
      {
        "title": "Pa\u030a Patrulje II",
        "publishedAt": "2021-10-15T09:27:51.260Z",
        "id": 89
      },
      {
        "title": "Pa\u030a Patrujle I",
        "publishedAt": "2021-10-01T03:09:00.000Z",
        "id": 76
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Mos & marker",
    "content": "Mos og marker er programmet om naturen og haven omkring os. r8Dios egen direkt\u00f8r, Klavs Bundgaard er v\u00e6rt for programmet og guider lytteren gennem havens forunderlige liv hele \u00e5ret rundt. Han f\u00e5r hj\u00e6lp af blandt andre naturvejlederen, Morten DD og den \u00f8kologiske landmand, Flemming Skov.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/e050b9e0-bb3e-4e02-87c5-ad7801012309/image.jpg?t=1675677251&size=Medium",
    "slug": "mos-marker",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/mos-marker",
    "episodes": [
      {
        "title": "Lille Sommerfugl",
        "publishedAt": "2024-06-04T04:00:00.000Z",
        "id": 1041
      },
      {
        "title": "Espehus Kro",
        "publishedAt": "2024-05-28T04:00:00.000Z",
        "id": 1030
      },
      {
        "title": "Destruktiv dag",
        "publishedAt": "2024-05-21T05:56:35.720Z",
        "id": 1021
      },
      {
        "title": "Tiden",
        "publishedAt": "2024-05-14T04:00:00.000Z",
        "id": 1013
      },
      {
        "title": "H\u00f8nen eller \u00e6gget",
        "publishedAt": "2024-05-07T04:00:00.000Z",
        "id": 1005
      },
      {
        "title": "Nye kyllinger",
        "publishedAt": "2023-05-06T09:00:00.000Z",
        "id": 535
      },
      {
        "title": "Vinterg\u00e6k og h\u00f8ns",
        "publishedAt": "2023-02-09T17:00:00.000Z",
        "id": 448
      },
      {
        "title": "Kyndelmisse",
        "publishedAt": "2023-02-02T16:38:52.837Z",
        "id": 427
      },
      {
        "title": "Stedsegr\u00f8nt",
        "publishedAt": "2023-01-26T18:05:51.520Z",
        "id": 415
      },
      {
        "title": "G\u00f8dning",
        "publishedAt": "2023-01-19T15:33:48.217Z",
        "id": 403
      },
      {
        "title": "Allans Gave",
        "publishedAt": "2023-01-03T13:44:31.303Z",
        "id": 383
      },
      {
        "title": "Snegl og regn i Skuldborg (LIVE)",
        "publishedAt": "2023-01-02T15:53:53.530Z",
        "id": 381
      },
      {
        "title": "Efter\u00e5r, sl\u00e5en og snaps",
        "publishedAt": "2021-11-16T17:42:00.000Z",
        "id": 106
      },
      {
        "title": "Sensommerdag",
        "publishedAt": "2021-09-29T21:30:20.040Z",
        "id": 82
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Min mis",
    "content": "Min mis er for dig der elsker katte. Misserne f\u00e5s i alle st\u00f8rrelser og former og har gennem historien v\u00e6ret n\u00e6rt forbundet til mennesker. Men katte er -modsat hunde -ikke s\u00e5 lette at t\u00e6mme og opdrage og netop derfor er mange mennesker fascinerede af dette dyr.\n\nV\u00e6rterne Randi Hansen, Inge Ravnkj\u00e6r og Torben Steno er blandt de fascinerede og elsker at snakke og sludre om de k\u00e6re kattedyr.\n\nLyt med, n\u00e5r der i indslaget \u201cMis og Monopolet\u201d svares p\u00e5 lyttersp\u00f8rgsm\u00e5l eller i \u201cOrnli\u2019 Syg Mis\u201d diskuteres katterelaterede sygdomme. Velkommen til Min mis.",
    "image": "https://www.omnycontent.com/d/programs/504fd940-e457-44cf-9019-abca00be97ea/3cd005ec-8923-400a-b6a5-ad7800f7454a/image.jpg?t=1675677205&size=Medium",
    "slug": "min-mis",
    "program_url": "https://r8dio.dk/program/min-mis",
    "episodes": [
      {
        "title": "Afsnit 5 - Kat i identitetskrise",
        "publishedAt": "2022-05-07T09:23:30.520Z",
        "id": 212
      },
      {
        "title": "Afsnit 4 - Mis med gigt",
        "publishedAt": "2022-03-03T19:26:00.000Z",
        "id": 171
      },
      {
        "title": "Afsnit 3 - Skilsmisser",
        "publishedAt": "2022-01-15T07:00:00.000Z",
        "id": 143
      },
      {
        "title": "Afsnit 2 - Hvad stiller man op med en pletskallet mis?",
        "publishedAt": "2021-11-27T17:11:00.000Z",
        "id": 111
      },
      {
        "title": "Afsnit 1 - Ra\u030at k\u00f8d og Katten Sam",
        "publishedAt": "2021-09-29T19:59:00.000Z",
        "id": 80
      }
    ]
  }
]